<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 08:48:47 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 08:48:47 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Переговоры United Auto Workers, балансирование президента Байдена и надвигающаяся забастовка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим переговоры Объединенных рабочих автопромышленности с детройтскими автопроизводителями, в том числе их требования и возможность забастовки. Мы также обсудим сложную задачу президента Байдена по поддержке профсоюзов и переходу на электромобили. Наконец, мы рассмотрим надвигающуюся забастовку и ответные меры администрации, учитывая отсутствие утвержденного министра труда.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/29eDF5yZHTc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;реалистичные-и-сложные-требования-uaw&quot;&gt;Реалистичные и сложные требования UAW&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Профсоюз United Auto Workers (UAW) в настоящее время ведет переговоры с тремя крупнейшими автопроизводителями Детройта, которые могут привести к забастовке по истечении срока действия текущего контракта в следующем месяце. Требования UAW варьируются от реалистичных до трудновыполнимых. Если говорить о реалистичных требованиях, то профсоюз добивается повышения оплаты труда для работников начального уровня и временных сотрудников, стремясь приблизить их к максимальной зарплате в 32 долл. в час. Они также стремятся обеспечить заботу о работниках аккумуляторных заводов, что отражает приверженность профсоюза будущему индустрии электромобилей. Однако требования о введении 32-часовой рабочей недели и возврате к традиционному пенсионному обеспечению могут встретить серьезное сопротивление из-за своих финансовых последствий.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;балансирующий-акт-президента-байдена&quot;&gt;Балансирующий акт президента Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Администрация президента Байдена сталкивается со сложной задачей балансирования при ведении переговоров с UAW. Будучи сторонником профсоюзов и заботы о климате, Байден хочет поддержать профсоюзы и обеспечить справедливые соглашения для работников, одновременно ускоряя переход на электромобили. Эта задача становится еще более сложной, когда он пытается избежать потенциальной забастовки 150 000 рабочих. Несмотря на эти трудности, президент Байден активно участвует в переговорах, призывая обе стороны к достижению справедливого соглашения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;надвигающаяся-забастовка-и-реакция-администрации&quot;&gt;Надвигающаяся забастовка и реакция администрации&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мере продолжения переговоров возникает вероятность забастовки. В то время как некоторые требования UAW реалистичны и соответствуют интересам рабочих, другие могут столкнуться с серьезными проблемами. Задача администрации состоит в том, чтобы избежать возможной забастовки, сохранив при этом приверженность как профсоюзам, так и климатическим целям. Отсутствие утвержденного министра труда, в то время как Джули Сью в настоящее время исполняет обязанности, может еще больше осложнить участие администрации в переговорах. За тем, как будет развиваться ситуация, будут внимательно следить все заинтересованные стороны.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=29eDF5yZHTc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/4957-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/4957-ru/</guid>
        
        <category>UAW</category>
        
        <category>переговоры</category>
        
        <category>забастовка</category>
        
        <category>администрация Байдена</category>
        
        <category>электромобили</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
