<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 03:06:57 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Sep 2023 03:06:57 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Рост ставок по ипотечным кредитам и проблемы на авторынке, последствия для покупателей жилья и возможные решения</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим последствия роста ставок по ипотечным кредитам для покупателей жилья и трудности, с которыми сталкивается автомобильный рынок в связи с ростом процентных ставок. Мы также обсудим снижение доли ипотечных кредитов с правом выкупа и его последствия для покупателей. Присоединяйтесь к нам, чтобы углубиться в эти важные темы и рассмотреть возможные решения для покупателей в это непростое время.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/z2UUryRCL-8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-роста-ставок-по-ипотечным-кредитам-для-покупателей-жилья&quot;&gt;Последствия роста ставок по ипотечным кредитам для покупателей жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время ставки по ипотечным кредитам значительно выросли: ставка по 30-летнему ипотечному кредиту с фиксированной процентной ставкой составляет 7,3%, что резко отличается от ставки в 3,03% всего два года назад. Такой резкий рост ставок привел к снижению покупательной способности покупателей жилья примерно на 40%. Например, покупатель, который раньше мог позволить себе дом стоимостью 375 тыс. долл. при ставке 3%, теперь будет ограничен домом стоимостью 225 тыс. долл. при ставках выше 7%. Это, а также низкий уровень товарных запасов способствовали росту цен на рынке жилья. В результате некоторые покупатели рассматривают ипотечные кредиты с регулируемой ставкой в качестве временного решения, несмотря на присущую им неопределенность.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;борьба-авторынка-с-ростом-процентных-ставок&quot;&gt;Борьба авторынка с ростом процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Автомобильный рынок также ощущает на себе влияние растущих процентных ставок. Просрочки по субстандартным автокредитам сейчас хуже, чем во время рецессии, а средняя цена нового автомобиля приближается к 50 000 долларов, что означает ежемесячные выплаты в размере около 800 долларов. Инфляция и другие расходы, связанные с автомобилем, такие как страхование и цены на бензин, еще больше ограничивают бюджеты людей. Таким образом, из-за высоких ежемесячных платежей многим людям становится все труднее позволить себе приобрести автомобиль.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;деградация-ипотеки-с-возможностью-погашения-и-ее-последствия&quot;&gt;Деградация ипотеки с возможностью погашения и ее последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ипотечные кредиты с возможностью досрочного погашения, позволяющие покупателю взять на себя ипотеку продавца, стали большой редкостью. Обычные ипотечные кредиты с федеральным покрытием теперь запрещены, за исключением отдельных случаев, связанных с кредитами FHA. Это ограничение сузило возможности покупателей по принятию существующих ипотечных кредитов. В настоящее время 80% домовладельцев имеют ставку по ипотеке ниже 5%, что не позволяет им переезжать или менять квартиру из-за возможного повышения ставок. Такое сокращение числа ипотечных кредитов, принимаемых на себя, ограничивает возможности покупателей и подчеркивает необходимость поиска инновационных решений, обеспечивающих большую гибкость для покупателей.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=z2UUryRCL-8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7117-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7117-ru/</guid>
        
        <category>Ставки по ипотеке</category>
        
        <category>Покупатели жилья</category>
        
        <category>Авторынок</category>
        
        <category>Ипотека с возможностью досрочного погашения</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Экономические заявления президента Байдена, скептицизм экспертов, опасения по поводу инфляции и фондового рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы проанализируем экономические заявления президента Байдена и скептическое отношение к ним со стороны таких экспертов, как Ларри Кудлоу и Дэвид Бансен. Мы также рассмотрим влияние политики Байдена на реальную заработную плату и сокращение корпоративных налогов, а также опасения по поводу инфляции, фондового рынка и будущих экономических перспектив.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5JBhp_9EMgo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;анализ-экономических-заявлений-президента-байдена&quot;&gt;Анализ экономических заявлений президента Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Президент Байден сделал заявление о том, что экономика начинает работать на трудящихся, что было скептически воспринято такими экономическими экспертами, как Ларри Кудлоу и Дэвид Бансен. В частности, Кудлоу оспаривает идею о том, что на момент вступления Байдена в должность экономика находилась в кризисном состоянии, утверждая, что экономика уже была сильной. Более того, он полагает, что основными бенефициарами нынешней экономической политики стали очень богатые люди, а не рабочий класс, как утверждает Байден.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-политики-байдена-на-реальную-заработную-плату-и-сокращение-корпоративных-налогов&quot;&gt;Влияние политики Байдена на реальную заработную плату и сокращение корпоративных налогов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Э.Дж. Антони из фонда “Наследие” и Ларри Кудлоу утверждают, что политика Байдена привела к снижению реальной заработной платы и общей доступности товаров и услуг. Антони указывает, что уже в первом квартале 2021 года темпы роста экономики составляли 6-12%, а инфляция была на уровне 1-1,2%. Кудлоу также подчеркивает, что реальные доходы медианных семей с учетом инфляции примерно на 4 тыс. долл. ниже, чем до пандемического пика при Трампе. И Кудлоу, и Кевин Хассетт утверждают, что сокращение корпоративных налогов, которое было отменено политикой Байдена, приносит наибольшую пользу людям со средним и низким уровнем дохода, поскольку прибыльные компании имеют больше ресурсов для повышения заработной платы и найма персонала.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-фондовый-рынок-и-перспективы-развития-экономики&quot;&gt;Инфляция, фондовый рынок и перспективы развития экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Э.Дж. Антони, инфляция вызывает серьезную озабоченность, и он считает, что цифры, указывающие на экономический рост, вводят в заблуждение. Он отмечает, что корректировка на цены показывает менее благоприятную экономическую ситуацию. Фондовый рынок, хотя и восстановился в этом году, считается “пенистым” и в значительной степени зависит от нескольких технологических компаний. Антони прогнозирует продолжение стагнации экономики, сопровождаемой устойчивой инфляцией. Он полагает, что нормализация кривой доходности будет свидетельствовать о надвигающейся рецессии. Дэвид Бансен разделяет схожие взгляды, подчеркивая снижение доступности жилья при политике президента Байдена.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5JBhp_9EMgo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/6760-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/6760-ru/</guid>
        
        <category>Экономические претензии</category>
        
        <category>Реальная заработная плата</category>
        
        <category>Сокращение корпоративных налогов</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Экономический обзор</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рекордно высокие рейтинги неодобрения президента Байдена, последствия для его администрации и предстоящие задачи</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим рекордно высокие рейтинги неодобрения президента Байдена среди ключевых групп избирателей и возможные последствия для его администрации. Мы также рассмотрим дебаты вокруг политики администрации, включая ее влияние на такие вопросы, как инфляция и изменение климата. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в текущем состоянии общественных настроений и проблемах, стоящих перед администрацией Байдена.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WkVCwts__9M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рекордно-высокие-рейтинги-неодобрения-деятельности-байдена&quot;&gt;Рекордно высокие рейтинги неодобрения деятельности Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Согласно последнему опросу Fox News, президент Байден в настоящее время испытывает рекордно высокий уровень неодобрения среди основных групп избирателей, включая жителей пригородов, женщин и избирателей моложе 45 лет. Опрос также показал, что Байден имеет большинство отрицательных оценок по различным вопросам, таким как внешняя политика, налоги, экономика, иммиграция и инфляция. По результатам отдельного опроса, 48% избирателей выбрали бы бывшего президента Трампа в матче-реванше 2024 года, в то время как за Байдена высказались 46%. Эта статистика свидетельствует о значительном изменении общественных настроений, что может иметь серьезные последствия для администрации.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;борьба-администрации-за-связь&quot;&gt;Борьба администрации за связь&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе дискуссии на телеканале Fox News стратег демократов и бывший заместитель Байдена в избирательной кампании Кевин Уоллинг признал проблематичность этих опросов для администрации. Он подчеркнул важность ключевых групп, таких как избиратели из пригородов, женщины и молодые избиратели, которые имеют решающее значение для успешной кампании президента Байдена в 2020 году. Однако представитель Fox News Джейсон Чаффетц утверждает, что в снижении рейтинга одобрения виновата политика администрации. Он подверг критике отсутствие серьезной энергетической политики и проблему инфляции, которая, по его мнению, при президенте Байдене вышла из-под контроля.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;горячая-дискуссия-об-изменении-климата-и-инфляции&quot;&gt;Горячая дискуссия об изменении климата и инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Дискуссия разгорелась, когда ведущая Мария Бартиромо оспорила утверждение Уоллинга о том, что изменение климата является проблемой номер один для молодежи. Бартиромо заявила, что инфляция, внешняя политика Китая и другие насущные проблемы более важны для американцев. Уоллинг защитил свою позицию и рассказал об усилиях администрации по борьбе с изменением климата с помощью таких мер, как закон о снижении инфляции и налоговые льготы на энергоносители. Однако Бартиромо скептически отнеслась к утверждениям Уоллинга и подчеркнула, что инфляция выросла до 40-летнего максимума. Она заявила, что снижение инфляции на две трети все равно означает ее высокий уровень, и раскритиковала Уоллинга за отсутствие прямого ответа на этот вопрос.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WkVCwts__9M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/3556-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/3556-ru/</guid>
        
        <category>Одобрительные рейтинги</category>
        
        <category>Байден</category>
        
        <category>общественные настроения</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>изменение климата</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Глобальные экономические факторы и политические вызовы, стабильность китайской экономики и сложности, с которыми сталкиваются политики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим глобальные экономические факторы и политические вызовы, которые в настоящее время оказывают влияние на мировую экономику. Мы также рассмотрим стабильность китайской экономики, структурные проблемы, с которыми она сталкивается, и последствия для политики. Кроме того, мы обсудим концепцию “японизации” Китая и сложности, с которыми сталкиваются разработчики политики в современных экономических условиях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UCy_t9uEyVk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальные-экономические-факторы-и-проблемы-политики&quot;&gt;Глобальные экономические факторы и проблемы политики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время мировая экономика находится под влиянием множества факторов, включая волатильность валют, колебания цен на нефть, нестабильность сырьевых рынков и состояние экономики Китая. Укрепление доллара, ослабление других валют и нестабильность сырьевых товаров усложняют ситуацию для политиков. Несмотря на эти проблемы, сокращение предложения нефти позволило удержать цены на нее на высоком уровне, что может повлиять на ужесточение политики.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономическая-стабильность-и-структурные-проблемы-китая&quot;&gt;Экономическая стабильность и структурные проблемы Китая&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стабильность китайской экономики вызывает серьезную озабоченность, в связи с чем ожидается, что она будет иметь сильные результаты. Однако структурные проблемы, включая сокращение численности населения и высокий уровень задолженности в экономике со средним уровнем дохода, скорее всего, приведут к ослаблению роста. Несмотря на эти проблемы, есть свидетельства того, что принимаемые Китаем меры смягчения начинают стабилизировать экономику. Однако ожидается, что влияние этой политики будет временным, учитывая имеющиеся структурные проблемы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;японизация-китая-и-ее-политические-последствия&quot;&gt;Японизация” Китая и ее политические последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе дискуссии также была затронута тема “японизации” Китая, проведены параллели с экономической ситуацией в Японии. По мере того как страны становятся богаче, темпы их экономического роста, как правило, замедляются, и это явление наблюдается как в Китае, так и в Японии. Маловероятно, что Банк Японии будет и дальше смягчать свою политику, и акцент будет смещен в сторону того, когда он начнет ее ужесточать. Ослабление иены может быть учтено, но оно не рассматривается как постоянное влияние на инфляцию. Это свидетельствует о сложностях и проблемах, с которыми сталкиваются политики в текущей ситуации в мировой экономике.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UCy_t9uEyVk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7959-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7959-ru/</guid>
        
        <category>Мировая экономика</category>
        
        <category>Волатильность валют</category>
        
        <category>Китайская экономика</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Политические вызовы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Дилемма центральных банков, рост цен на нефть и мировой финансовый рынок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим дилемму, с которой столкнулись центральные банки в условиях роста цен на нефть, и ее влияние на мировой финансовый рынок. Мы обсудим последствия высокой инфляции для корпоративных прибылей и потребительских расходов, а также долгосрочные последствия сложившейся ситуации. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в проблемах, с которыми сталкиваются центральные банки, и в возможных последствиях для экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XEbpvJja8uc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;дилемма-центральных-банков-в-условиях-роста-цен-на-нефть&quot;&gt;Дилемма центральных банков в условиях роста цен на нефть&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время мировой финансовый рынок переживает подъем: индекс Dow Industrials вырос на 119 пунктов, Nasdaq - на 73 пункта, а S&amp;amp;P 500 - на 20 пунктов. Этот всплеск во многом объясняется тем, что Европейский центральный банк (ЕЦБ) повысил процентные ставки на четверть пункта до 4%, что стало десятым повышением. Тем временем Федеральная резервная система США, которая уже 11 раз повышала ставки, собирается провести заседание на следующей неделе. Однако центральные банки оказались в затруднительном положении из-за замедления темпов роста и упрямо высокой инфляции. Существенным фактором, способствующим росту инфляции, является недавний скачок цен на нефть, которые превысили отметку 90 долл. за баррель. Этот рост влияет не только на цены на бензин, но и на стоимость производства товаров, что позволяет поддерживать инфляцию на высоком уровне, несмотря на замедление экономической активности.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-нефть-на-прибыль-компаний-и-потребительские-расходы&quot;&gt;Влияние цен на нефть на прибыль компаний и потребительские расходы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рост цен на нефть оказывает влияние на экономику, поскольку расходы на энергоносители и рабочую силу все больше отражаются на прибылях компаний. Такие компании, как American Airlines, уже снизили свои прогнозы квартальной прибыли, а UPS ожидает увеличения расходов, связанных с контрактами. Такая ситуация является палкой о двух концах для инвесторов, поскольку предполагает, что процентные ставки в ближайшее время снижаться не будут, а прибыли компаний могут сократиться, поскольку цены на производственные ресурсы превышают возможности их переложения на потребителей. Что касается потребителей, то их расходы невелики, а заимствования по кредитным картам значительно замедлились. В значительной степени это связано с инфляцией, поскольку потребители не покупают больше товаров, а платят больше за то же самое количество товаров. Показатели розничных продаж не растут с апреля 2021 года, несмотря на масштабные меры стимулирования.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;долгосрочные-последствия-высокой-инфляции&quot;&gt;Долгосрочные последствия высокой инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рынок, похоже, игнорирует предупреждения ФРС о более высокой инфляции в течение длительного периода времени. В данных по инфляции нет ничего, что могло бы свидетельствовать о том, что инфляция не будет расти в течение длительного времени. Об этом свидетельствует тот факт, что доходы населения снижаются уже три года подряд, а рост цен на бензин сокращает бюджеты потребителей. Темпы заимствований по кредитным картам также замедлились, что свидетельствует о том, что потребители, возможно, уперлись в стену и чувствуют себя истощенными. В заключение следует отметить, что центральные банки находятся в сложной ситуации, связанной с замедлением роста и высокой инфляцией. Резкий рост цен на нефть будет способствовать дальнейшему усилению инфляционного давления, что скажется на потребительских расходах.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XEbpvJja8uc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7559-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7559-ru/</guid>
        
        <category>Центральные банки</category>
        
        <category>цены на нефть</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>прибыль компаний</category>
        
        <category>потребительские расходы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Целесообразность и масштабы технологии улавливания углерода - потенциальное решение проблемы изменения климата</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим целесообразность и масштабы применения технологии улавливания углерода в качестве потенциального решения проблемы изменения климата. Мы обсудим финансовые стимулы и проблемы, связанные с внедрением технологии улавливания углерода, а также ее роль в контексте других решений проблемы изменения климата. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в сложностях улавливания углерода и его эффективности в решении назревшего климатического кризиса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/djP384Lxma4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;целесообразность-и-масштабы-улавливания-углерода&quot;&gt;Целесообразность и масштабы улавливания углерода&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Технология улавливания углерода, являющаяся потенциальным решением проблемы изменения климата, предполагает улавливание выбросов CO2 из промышленных источников, преобразование его в жидкую форму и хранение под землей. Концепция проста, но масштабирование технологии для обеспечения требуемой мощности является сложной задачей. В настоящее время улавливание углерода используется в небольших масштабах, ежегодно улавливается около 40 млн. тонн CO2. Это значительно меньше, чем 40 млрд. тонн CO2, ежегодно выбрасываемых в атмосферу. Например, Норвегия в течение последних 20 лет успешно закачивает под землю миллион тонн CO2 в год, но это еще далеко от требуемых масштабов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;финансовые-стимулы-и-проблемы-улавливания-углерода&quot;&gt;Финансовые стимулы и проблемы улавливания углерода&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Для стимулирования внедрения технологии улавливания углерода правительства предоставляют финансовые стимулы. Недавно принятый в США законопроект о климате предусматривает налоговые льготы в размере 85 долл. на тонну накопленного углерода, что делает эту технологию экономически выгодной для нефтяных компаний. В Европе создан углеродный рынок с существенной ценой на углерод, что еще больше стимулирует компании к инвестициям в улавливание углерода. Однако эта технология не лишена трудностей. Улавливание углерода связано с использованием химических веществ и энергоемких процессов, которые могут приводить к выбросу дополнительных загрязняющих веществ. В некоторых проектах возникли трудности с хранением уловленного углерода под землей, что привело к необходимости поиска альтернативных решений, таких как покупка углеродных квот.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;улавливание-углерода-в-контексте-решения-проблемы-изменения-климата&quot;&gt;Улавливание углерода в контексте решения проблемы изменения климата&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Улавливание углерода - это одно из нескольких решений, изучаемых в настоящее время для борьбы с изменением климата. Среди других перспективных решений - прямое улавливание углерода из атмосферы, а также создание поглотителей углерода естественным путем, например, посадкой деревьев. Учитывая остроту климатического кризиса, улавливание углерода рассматривается как потенциальное решение, позволяющее выиграть время при переходе на более чистые источники энергии. Однако энергия, необходимая для улавливания углерода, иногда может превышать количество улавливаемого углерода, что ставит под сомнение общую эффективность этой технологии.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=djP384Lxma4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/6366-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/6366-ru/</guid>
        
        <category>CarbonCapture</category>
        
        <category>ClimateChange</category>
        
        <category>FinancialIncentives</category>
        
        <category>ScalingUp</category>
        
        <category>CleanEnergy</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Выгодное предпочтение, акции США, позитивный прогноз и открывающиеся инвестиционные возможности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим, почему американские акции в настоящее время являются выгодным выбором для инвесторов, позитивные перспективы рынка в связи с возможным решением Федеральной резервной системы, а также открывающиеся инвестиционные возможности в Японии и Индии. Мы также обсудим факторы, делающие американские акции привлекательными, прогнозируемый рост прибыли по индексу S&amp;amp;P 500 и потенциальные преимущества инвестиций в Японию и Индию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YI1tvHadhLA/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;перевес-акций-сша-выгодное-предпочтение&quot;&gt;Перевес акций США: Выгодное предпочтение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время американские акции являются наиболее предпочтительными для инвесторов благодаря более высокой доходности по сравнению с другими мировыми акциями. Значительную часть индекса акций США составляет технологический сектор, который известен тем, что генерирует значительные денежные потоки и обладает высокой масштабируемостью. Такие технологические компании, как Apple, на балансе которой находится 60 млрд. долл. чистых денежных средств, в условиях повышения ставок будут способствовать росту прибыли. По прогнозам, “бычий” рынок, начавшийся в июне, продолжится при положительном росте прибыли в S&amp;amp;P 500, что делает американские акции привлекательными для инвестиций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;решение-федеральной-резервной-системы-позитивный-прогноз&quot;&gt;Решение Федеральной резервной системы: Позитивный прогноз&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Потенциальное решение Федеральной резервной системы дольше не повышать ставки имеет последствия для рынка. Без учета энергетического сектора прогнозируется, что рост прибыли S&amp;amp;P 500 в годовом исчислении составит примерно 3,5-5%, что станет первым положительным показателем за последние три квартала. Кроме того, в следующем году рост прибыли для S&amp;amp;P 500, по оценкам, составит от 8% до 10%. При таком позитивном прогнозе ожидается рост рынков, что усиливает привлекательность американских акций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;япония-и-индия-новые-инвестиционные-возможности&quot;&gt;Япония и Индия: Новые инвестиционные возможности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В то время как Китай сталкивается со структурными проблемами, особенно в секторе недвижимости, Япония и Индия представляют собой привлекательные инвестиционные возможности. Япония выигрывает от слабой иены, что делает ее высококонкурентной, а в японских компаниях происходят крупные выкупы акций, что обусловлено богатыми денежными средствами балансами. В Индии положительная динамика связана с решением проблемы проблемных кредитов, ростом кредитования, высокой загрузкой производственных мощностей и развитием технологического сектора. Инфраструктура страны значительно улучшилась, что делает ее привлекательным местом для производства и благоприятно сказывается на стабильности текущего счета и валюты. Поэтому, несмотря на привлекательные оценки Китая, Япония и Индия предлагают более перспективные возможности для инвестиций.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YI1tvHadhLA&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/3107-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/3107-ru/</guid>
        
        <category>USEquities</category>
        
        <category>TechnologySector</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>EarningsGrowth</category>
        
        <category>InvestmentOpportunities</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние цен на нефть на азиатские валюты, возрождение “королевского доллара” и его влияние на европейские валюты, а также будущее азиатских валют в условиях экономических сдвигов. Мы обсудим потенциальные экономические трудности, с которыми сталкиваются страны с дефицитом торгового баланса из-за резкого роста цен на нефть, влияние снижения ставок на европейские валюты и прогнозируемое восстановление азиатских валют в случае стабилизации и экономического роста Китая.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/I-p9HVKeqdc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;эффект-влияния-цен-на-нефть-на-азиатские-валюты&quot;&gt;Эффект влияния цен на нефть на азиатские валюты&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Цены на нефть оказывают значительное влияние на азиатские валюты, особенно на те, которые имеют значительный дефицит торгового баланса. Например, Индия сообщила о дефиците в размере 24 млрд. долл. в августе, еще до того, как цены на нефть достигли своего нынешнего уровня. Задержка между изменением цен на нефть и их влиянием на торговые балансы обычно составляет два-три месяца. Поэтому такие страны, как Индия, уже столкнувшиеся с проблемой дефицита торгового баланса, могут столкнуться с дополнительными экономическими трудностями в связи с резким ростом цен на нефть.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;возрождение-королевского-доллара-и-его-влияние-на-европейские-валюты&quot;&gt;Возрождение “королевского доллара” и его влияние на европейские валюты&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Влияние доллара на европейские валюты становится все более очевидным. После того как европейские центральные банки завершили повышение ставок, рынок стал задумываться о снижении ставок по этим валютам, что потенциально может подорвать их стоимость. Король доллар” снова в игре, и количество повышений ставок, оставшихся в центральных банках по всему миру, минимально. Прогноз ФРС по снижению ставок на 100 базисных пунктов в следующем году может еще больше укрепить доллар.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;будущее-азиатских-валют-в-условиях-экономических-сдвигов&quot;&gt;Будущее азиатских валют в условиях экономических сдвигов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Будущее азиатских валют тесно связано с экономическими сдвигами в регионе. Например, китайская валюта, как ожидается, стабилизируется на уровне 730, а ее возможное восстановление прогнозируется на 2024 год. Этот прогноз основан на предположении о снижении ставок центральным банком Китая и последующем восстановлении китайской экономики. Если ситуация в Китае стабилизируется и начнется восстановление, то и другие азиатские валюты, такие как австралийский доллар, тайваньский доллар, корейский вон и тайский бат, также могут выиграть. В частности, в секторе электроники, переживающем спад, может произойти потенциальное восстановление, что даст толчок к росту этих валют.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=I-p9HVKeqdc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 03:06:57 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/2023-09-20-0012-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/2023-09-20-0012-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Инверсия кривой доходности и потенциальная рецессия в 2024 году</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим концепцию инверсии кривой доходности и ее потенциальные последствия для предстоящей рецессии. Мы также рассмотрим анализ профессора Кэмпбелла Харви, который прогнозирует рецессию в 2024 году, исходя из продолжительности инверсии. Кроме того, мы обсудим его критику политики ФРС в отношении процентных ставок и потенциальную необходимость ее пересмотра для предотвращения резкого экономического спада.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/pwa2dLuZNjE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;понимание-инверсии-кривой-доходности&quot;&gt;Понимание инверсии кривой доходности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инверсия кривой доходности - ситуация, когда казначейские облигации с более коротким сроком погашения приносят больший доход, чем казначейские облигации с более длинным сроком погашения, - продолжается уже 212 дней. Такая инверсия является потенциальным индикатором надвигающейся рецессии. Однако профессор Кэмпбелл Харви, один из первопроходцев в области инструментов индикации рецессии, считает, что важно анализировать инверсию не ежедневно, а ежемесячно. Он отмечает, что текущая инверсия не достигла даже средней продолжительности, составляющей около 13 месяцев, что говорит о необходимости учитывать продолжительность инверсии при прогнозировании экономических спадов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозирование-сроков-рецессии&quot;&gt;Прогнозирование сроков рецессии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Основываясь на анализе инверсии кривой доходности, профессор Харви прогнозирует рецессию в 2024 году. Несмотря на высокие темпы роста ВВП в 2023 году, обусловленные такими факторами, как потребительские расходы, сбережения, накопленные во время пандемии COVID-19, и стимулирующие меры, он предупреждает, что со временем эти факторы ослабнут. Когда это произойдет, одно лишь потребление не сможет поддержать экономику, что приведет к возможной рецессии в 2024 году. Этот прогноз согласуется с историческими данными, которые показывают, что от начала инверсии до начала рецессии обычно проходит около 13 месяцев.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;критика-политики-фрс-в-области-процентных-ставок&quot;&gt;Критика политики ФРС в области процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В этом же интервью профессор Харви критикует решение Федеральной резервной системы США о повышении процентных ставок. Он утверждает, что еще одно повышение ставок может стать катастрофической ошибкой. Он оспаривает заявленный уровень инфляции в 3,7%, утверждая, что он раздувается за счет стоимости жилья, которая не связана с реальными ценами на жилье и стоимостью аренды. Если исключить эти расходы, то инфляция составит около 1,1%. Даже если принять консервативную оценку инфляции в 1-2% для расходов на жилье, общий уровень инфляции остается ниже целевого уровня ФРС в 2%. Поэтому он считает, что во избежание “жесткой посадки” экономики необходимо пересмотреть политику ФРС в отношении процентных ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=pwa2dLuZNjE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/4989-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/4989-ru/</guid>
        
        <category>Инверсия кривой доходности</category>
        
        <category>рецессия</category>
        
        <category>политика процентных ставок</category>
        
        <category>рост ВВП</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Бремя задолженности по студенческим кредитам, финансовый стресс и ответные меры политики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим бремя задолженности по студенческим кредитам, финансовый стресс, с которым сталкиваются заемщики, и последствия возобновления выплат по кредитам. Мы также рассмотрим последствия этих выплат на макро- и микроуровне, ответные меры, принятые администрацией Байдена, и потенциальную необходимость для заемщиков скорректировать свои привычки в расходовании средств.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/CSXIb213hXs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;бремя-долгов-по-студенческим-кредитам&quot;&gt;Бремя долгов по студенческим кредитам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По данным недавнего исследования NerdWallet, большинство заемщиков студенческих кредитов считают свой долг тяжелым бременем. Ошеломляющие 57% заемщиков сообщили, что они не получают достаточного дохода, чтобы с комфортом оплачивать свои ежемесячные платежи. Финансовый стресс и растерянность усугубляются предстоящим возобновлением выплат по студенческим кредитам после перерыва в три с половиной года. Надвигающиеся сроки вызывают беспокойство у заемщиков, многие из которых не уверены в том, как они будут распоряжаться своими финансами после возобновления выплат.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;макро--и-микро-последствия-возобновления-платежей&quot;&gt;Макро- и микро последствия возобновления платежей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рейчел Снайдерман, руководитель проекта по экономической политике в Bipartisan Policy Center, подчеркивает важность разграничения макроэкономических последствий и финансового стресса на микроуровне, который испытывают отдельные домохозяйства. По оценкам Morgan Stanley, возобновление выплат по студенческим кредитам может привести к снижению расходов на личное потребление на 0,1% к концу года. Хотя на макроуровне эта цифра может показаться незначительной, она представляет собой серьезные финансовые решения и потрясения для отдельных домохозяйств, многие из которых и так с трудом сводят концы с концами.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;политические-меры-и-изменение-привычек-расходования-средств&quot;&gt;Политические меры и изменение привычек расходования средств&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ответ на финансовое бремя, с которым сталкиваются заемщики, администрация Байдена ввела годичный льготный период. Эта мера призвана помочь заемщикам адаптироваться к возобновлению выплат по студенческим кредитам и гарантирует, что в случае пропуска платежа в течение этого периода они не будут наказаны повышением процентной ставки или влиянием на кредитную историю. Однако такой меры может оказаться недостаточно, чтобы снять финансовый стресс, испытываемый заемщиками. Как отмечает Кимберли Палмер, эксперт по личным финансам NerdWallet, многим заемщикам, возможно, придется сократить основные расходы или найти способы получения дополнительного дохода, чтобы покрыть платежи по кредиту. Такое изменение привычек в расходовании средств может привести к еще большему стрессу и напряжению для многих заемщиков.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=CSXIb213hXs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/2216-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/2216-ru/</guid>
        
        <category>Задолженность по студенческому кредиту</category>
        
        <category>финансовое бремя</category>
        
        <category>возобновление выплат</category>
        
        <category>ответная политика</category>
        
        <category>финансовый стресс</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
