<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 17:07:09 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Oct 2023 17:07:09 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Заявления представителей ФРС, последствия для секторов и неопределенность на рынках акций</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавние заявления представителей Федеральной резервной системы США относительно процентных ставок и их потенциального влияния на экономику. Мы обсудим различные мнения внутри ФРС, последствия для различных секторов, таких как жилищное строительство и автомобильная промышленность, а также общую неопределенность на фондовых рынках. Присоединяйтесь ко мне, чтобы узнать, как решения ФРС влияют на экономическую ситуацию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-фрс-на-процентные-ставки&quot;&gt;Влияние ФРС на процентные ставки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторы внимательно следят за недавними заявлениями представителей Федеральной резервной системы США, поскольку они дают представление о будущем направлении движения процентных ставок. Президент ФРБ Кливленда Лоретта Местер и глава ФРС Мишель Боуман указали на потенциальную необходимость еще одного повышения ставки по федеральным фондам в этом году, а затем сохранения ее на прежнем уровне в течение некоторого времени. Это согласуется с последним решением ФРС, которое предполагало повышение ставок в ноябре. Точечная диаграмма, отражающая прогнозы членов ФРС в отношении процентных ставок, также свидетельствует о том, что они склоняются к повышению ставок, и эти настроения сохранялись на протяжении всего лета и в сентябре.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;различия-во-мнениях-внутри-фрс&quot;&gt;Различия во мнениях внутри ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Однако не все представители ФРС разделяют эту точку зрения. Рафаэль Бостик из ФРБ Атланты придерживается иной точки зрения, заявляя, что пока инфляционные ожидания остаются стабильными, для ФРС нет необходимости предпринимать дальнейшие действия. Он считает, что текущая политика является ограничительной и способствует снижению инфляции. Это контрастирует с его предыдущими комментариями по итогам сентябрьского заседания FOMC, где он выступал за более “ястребиную” позицию ФРС. Причины такого изменения позиции не совсем ясны, хотя последние данные по инфляции и предстоящий отчет о занятости могли повлиять на его взгляды.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-выступлений-фрс-на-экономику&quot;&gt;Влияние выступлений ФРС на экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Влияние этих заявлений и в целом выступления ФРС на различные сектора экономики можно анализировать в трех различных направлениях. Во-первых, на рынке жилья ожидается, что люди не будут спешить с покупками, как это было в условиях более низких ставок. Это может привести к тому, что рынок жилья пока будет оставаться относительно стабильным. Во-вторых, в автомобильной промышленности председатель ФРС Джером Пауэлл отметил, что инфляция в автомобильной промышленности снизилась под влиянием факторов спроса и предложения. Наконец, неопределенность на фондовых рынках, сохраняющаяся после сентябрьского решения, может сохраниться из-за продолжающихся выступлений ФРС. Эти события уже ощущаются американцами, которые начинают ощущать последствия повышения процентных ставок, что приводит к более осторожной модели расходов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/1266-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/1266-ru/</guid>
        
        <category>ФРС</category>
        
        <category>процентные ставки</category>
        
        <category>инфляционные ожидания</category>
        
        <category>рынок жилья</category>
        
        <category>автомобильная промышленность</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Здоровье и рост рынка технологических IPO, экспансия JPMorgan в технологический сектор и трансформационная роль искусственного интеллекта в финансах</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим текущее состояние рынка IPO в технологическом секторе, его здоровье и потенциал роста. Мы также обсудим стратегическую экспансию JPMorgan в технологический сектор и его усилия по удовлетворению потребностей технологических компаний. Кроме того, мы рассмотрим преобразующую роль искусственного интеллекта в финансовой сфере и то, как JPMorgan использует эту технологию для революционного развития различных аспектов отрасли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qp7KGRYjFvY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ipo-в-сфере-технологий-здоровый-рынок-с-возможностями-для-роста&quot;&gt;IPO в сфере технологий: Здоровый рынок с возможностями для роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последние годы в технологической отрасли наблюдается резкий рост числа компаний, выходящих на IPO, среди которых можно отметить такие яркие примеры, как Instacart и Klaviyo. Эта тенденция привела к спекуляциям относительно состояния рынка IPO, причем некоторые задаются вопросом, является ли это временным явлением или признаком активного развития рынка. По общему мнению, рынок IPO открыт для множества компаний, хотя количество сделок может колебаться в зависимости от таких факторов, как процентные ставки, денежные потоки, прибыль и общая конъюнктура рынка. Несмотря на эти колебания, рынок в целом считается здоровым, а экономика остается стабильной. Интересно, что, хотя технологическая индустрия Лондона не так развита, как в Силиконовой долине, в регионе наблюдается тенденция к привлечению новых технологических компаний.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегическая-экспансия-jpmorgan-в-технологический-сектор&quot;&gt;Стратегическая экспансия JPMorgan в технологический сектор&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;JPMorgan предпринимает стратегические шаги по расширению своего присутствия в технологическом секторе, в частности, приобрел компанию First Republic. Это приобретение позиционирует JPMorgan как потенциально новый банковский выбор для стартапов и венчурных капиталистов. Банк стремится повторить успех Silicon Valley Bank в обслуживании клиентов, но с уникальным подходом, соответствующим предпочтениям технологических компаний. Чтобы облегчить этот переход, JPMorgan нанял лучших специалистов из Silicon Valley Bank и реструктурирует свою деятельность, ориентируясь на инновационную экономику. Конечная цель - не только удовлетворить потребности технологических компаний, но и превзойти их ожидания.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;трансформационная-роль-искусственного-интеллекта-в-финансах&quot;&gt;Трансформационная роль искусственного интеллекта в финансах&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Искусственный интеллект (ИИ) является одним из ключевых направлений деятельности JPMorgan. В банке работают тысячи сотрудников, занятых в проектах, связанных с ИИ, в том числе такие ведущие ученые, как Мануэль Велосо, бывший эксперт по машинному обучению из Карнеги-Меллона. В банке считают, что ИИ способен произвести революцию в различных сферах финансовой деятельности - от трейдинга и хеджирования до исследований и обслуживания клиентов. Несмотря на опасения по поводу перемещения рабочих мест в связи с внедрением искусственного интеллекта, банк подчеркивает, что технологии исторически заменяют рабочие места, и стремится перераспределить своих сотрудников, предлагая им новые возможности в рамках организации.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qp7KGRYjFvY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/8166-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/8166-ru/</guid>
        
        <category>TechIPOs</category>
        
        <category>JPMorgan</category>
        
        <category>TechSector</category>
        
        <category>ArtificialIntelligence</category>
        
        <category>Finance</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Высказывания канцлера об инфляции, восстановлении экономики, планах по снижению налогов и росту бизнеса</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим взгляды канцлера на инфляцию и восстановление экономики Великобритании, в том числе влияние схемы увольнений и позицию Консервативной партии в отношении создания богатства. Мы также рассмотрим планы канцлера по снижению налогов, развитию бизнеса и долгосрочные решения по стимулированию экономического роста и привлечению технологических компаний в Великобританию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Sgr5JQvM2gs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-и-восстановление-экономики&quot;&gt;Инфляция и восстановление экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавно канцлер пролил свет на текущее состояние экономики, отметив, что с момента его вступления в должность инфляция снизилась с более чем 11% до 6,7%. Такое значительное снижение объясняется введением системы отпусков, которая помогла экономике Великобритании восстановиться более быстрыми темпами, чем во Франции или Германии после пандемии. Уверенность канцлера в правильности своего экономического плана очевидна, поскольку он считает, что в скором времени общество признает Консервативную партию партией создания богатства.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;снижение-налогов-и-рост-бизнеса&quot;&gt;Снижение налогов и рост бизнеса&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Канцлер выразил заинтересованность в снижении налогов, особенно для бизнеса. Он отметил, что налоги на бизнес уже снижены благодаря введению надбавок на капитал и снижению ставок для бизнеса. Однако он подчеркнул, что снижение налогов должно быть устойчивым и доступным, и не должно быть коротких путей для достижения более быстрого роста и снижения налогов. Основное внимание канцлер уделяет облегчению роста бизнеса, эффективному расходованию средств налогоплательщиков и реформированию системы социального обеспечения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;долгосрочные-решения-и-экономический-рост&quot;&gt;Долгосрочные решения и экономический рост&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Канцлер также рассказал о долгосрочных решениях правительства и их влиянии на экономический рост. Он упомянул план правительства по содействию инвестициям крупных пенсионных фондов в растущие компании, зеркально отражающий практику Канады и Австралии. Канцлер также подчеркнул важность привлечения и удержания технологических компаний в Великобритании, учитывая ее статус крупнейшего технологического сектора за пределами Китая и США. Реформы Mansion House, предложенные канцлером, направлены на поддержку этой цели.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Sgr5JQvM2gs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/0108-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/0108-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>восстановление экономики</category>
        
        <category>снижение налогов</category>
        
        <category>рост деловой активности</category>
        
        <category>долгосрочные решения</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Мнение Лаэль Брейнард об инфляции, рисках прекращения работы правительства и ожиданиях экономического роста</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим взгляды Лаэл Брейнард на инфляцию и устойчивость экономики, а также потенциальные риски закрытия правительства. Мы также обсудим фискальные перспективы и ожидания экономического роста, включая потенциальное влияние повышения процентных ставок и других факторов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ceqGFiVPX-s/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-и-устойчивость-экономики&quot;&gt;Инфляция и устойчивость экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В недавнем интервью директор Лаэл Брейнард обсудила текущее состояние инфляции. Она выразила удовлетворение последними данными по инфляции, заявив, что они соответствуют ожиданиям. Особенно обнадеживает базовая инфляция, которая составляет 2,2% в трехмесячном годовом исчислении. Несмотря на то, что безработица уже 19 месяцев подряд находится на уровне ниже 4%, инфляция снизилась, и базовая инфляция сейчас находится в том диапазоне, в котором она была до пандемии. Однако Брейнард признала, что базовая инфляция все еще находится на высоком уровне в 3,9%, а инфляция в сфере услуг вызывает беспокойство. Несмотря на эти риски, она подчеркнула удивительную устойчивость экономики.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-прекращения-работы-правительства&quot;&gt;Последствия прекращения работы правительства&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Брейнард также обсудила потенциальные экономические риски прекращения работы правительства. Она заявила, что прекращения работы правительства можно полностью избежать, и все находится в руках республиканцев. Были отмечены такие негативные последствия прекращения работы правительства, как работа военнослужащих без зарплаты, задержки авиаперелетов, а также отказ миллионам матерей и детей в кассах продуктовых магазинов. Брейнард подчеркнул, что прекращение работы - это неоправданный риск для экономики, которая в целом устойчива.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;фискальные-прогнозы-и-ожидания-экономического-роста&quot;&gt;Фискальные прогнозы и ожидания экономического роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Наконец, Брейнард защитила действия сенатских республиканцев в отношении фискальной картины и стоимости законодательства. Она упомянула о предыдущем двухпартийном соглашении, которое привело к сокращению расходов на 1 трлн. долл. и вывело страну на устойчивый финансовый курс. Брейнард утверждала, что республиканцы в Сенате предпринимают действия в соответствии с предыдущим соглашением, в то время как республиканцы в Палате представителей угрожают закрыть правительство. Отвечая на вопрос об ожиданиях роста в последнем квартале года и далее, Брейнард признала наличие потенциальных рисков, таких как повышение процентных ставок, возобновление выплат по студенческим кредитам, рост цен на газ и нефть. Однако она подчеркнула, что американский народ пошел на жертвы и внес свой вклад в активное восстановление экономики, выразив обеспокоенность тем, что ненужное прекращение работы правительства может поставить этот прогресс под угрозу.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ceqGFiVPX-s&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/9309-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/9309-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>экономическая устойчивость</category>
        
        <category>закрытие правительства</category>
        
        <category>фискальная перспектива</category>
        
        <category>экономический рост</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Текущая ситуация на рынке, показатели технологического сектора и советы Джейсона Хантера</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим текущие рыночные условия и уровни перепроданности, а также показатели технологического сектора и макроэкономическую кросс-рыночную ситуацию. Мы также рассмотрим советы Джейсона Хантера по поводу терпения, идеальных уровней входа и потенциальной возможности бегства в качество.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UvpRT4SdUuo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;состояние-рынка-и-уровни-перепроданности&quot;&gt;Состояние рынка и уровни перепроданности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Джейсона Хантера, руководителя отдела технической стратегии, рынок еще не достиг уровня перепроданности, который бы указывал на наличие торгового минимума. Рынок заметно отклонился от уровня 4600, который является важной точкой, поскольку он определяет баланс от минимумов октября 2022 года, а также является местом, откуда рынок вырвался, когда экономические данные начали преподносить сюрпризы. Тем не менее, условия перепроданности проложили себе путь вверх по шкале крышек, и область понижения, за которой следует наблюдать, находится в районе 4100.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;технологический-сектор-и-макроэкономическая-кросс-рыночная-ситуация&quot;&gt;Технологический сектор и макроэкономическая кросс-рыночная ситуация&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается технологического сектора, то, по мнению представителей Нью-Йоркской фондовой биржи, в нынешних рыночных условиях он может оказаться не слишком устойчивым. Поэтому Хантер советует в краткосрочной перспективе придерживаться пониженного веса акций. Он также предлагает сделать шаг назад и посмотреть на макроэкономическую ситуацию на рынке. Кривая доходности инвертирована уже более полугода, и, хотя летом поступали сильные данные, это отодвинуло вероятность рецессии. Некоторые даже предполагают мягкую посадку. Кривая доходности находится в таком состоянии уже некоторое время, и на рынке сформировалась многомесячная модель.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;терпение-и-идеальные-начальные-уровни&quot;&gt;Терпение и идеальные начальные уровни&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рассматривая общую картину, Хантер советует набраться терпения и дождаться идеальных уровней входа. По его мнению, возможно, мы находимся на том этапе, когда может возникнуть корреляция ставок, подобная 1970-м годам, что может породить предложение “бегства в качество”. Однако он предостерегает, что делать такие выводы легко и что длинная часть рынка уже получила значительный импульс. В заключение Хантер советует проявлять терпение, оставаться в краткосрочной перспективе с пониженным весом и учитывать макроэкономическую ситуацию на рынке. Несмотря на то, что существует потенциал для бегства в качество, важно тщательно анализировать ситуацию на рынке и не принимать поспешных решений.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UvpRT4SdUuo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/6805-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/6805-ru/</guid>
        
        <category>Рыночные условия</category>
        
        <category>уровни перепроданности</category>
        
        <category>технический сектор</category>
        
        <category>макроэкономическая ситуация</category>
        
        <category>идеальные уровни входа</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Обновление рынка, показатели NASDAQ и S&amp;P, рост цен на нефть и последствия для экономики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим последние изменения на рынке, включая показатели NASDAQ и S&amp;amp;P, а также значительный скачок цен на сырую нефть. Мы также рассмотрим влияние роста цен на нефть на экономику США, опасения по поводу инфляции и потенциальные последствия для процентных ставок. Оставайтесь с нами, чтобы узнать, как эти факторы формируют текущий экономический ландшафт.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/2RJPofu7sP0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;обновление-рынка-nasdaq-sp-и-цены-на-сырую-нефть&quot;&gt;Обновление рынка: NASDAQ, S&amp;amp;P и цены на сырую нефть&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последние данные по рынку демонстрируют неоднозначную картину: NASDAQ снизился на 20 пунктов, а S&amp;amp;P вырос на один пункт. Однако наиболее значимым событием стал скачок цен на сырую нефть до уровня 93,21 долл. за баррель, что является самым высоким показателем за последние 13 месяцев. Этот скачок обусловлен, прежде всего, проблемами с предложением: ОПЕК Плюс сократила добычу до декабря, Россия уменьшила экспорт, а сокращение запасов в США достигло минимума за последние несколько лет. Кроме того, почти рекордный уровень импорта нефти Китаем увеличивает спрос. Несмотря на небольшое снижение после достижения пика, рост цен на нефть вызывает беспокойство, особенно с учетом приближающихся цифр инфляции, за которыми придется следить в ближайшие недели.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-цен-на-нефть-на-экономику-сша&quot;&gt;Влияние роста цен на нефть на экономику США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;США сталкиваются с проблемой высоких цен на нефть, особенно в связи с тем, что администрация Байдена распродала значительный объем нефти по более низким ценам, что подрывает усилия по борьбе с инфляцией. Окончательные данные по ВВП за второй квартал, которые будут опубликованы в 8:30 утра по восточному времени, по оценкам, покажут рост на 2,1%. Этот показатель свидетельствует об устойчивости экономики США, что признается Федеральной резервной системой. Однако рост цен на нефть и его потенциальное влияние на инфляцию вызывают неопределенность на рынке. Ожидается, что августовский отчет PCE, который будет опубликован завтра, покажет рост цен в месячном и годовом исчислении, что еще больше подогреет опасения по поводу инфляции.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляционные-проблемы-и-процентные-ставки&quot;&gt;Инфляционные проблемы и процентные ставки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Данные по инфляции были повышенными, что привело к переносу ожидаемого первого снижения ставки на вторую половину следующего года. Тем не менее, существует вероятность еще одного повышения ставки в этом году, хотя мнения членов ФРС по этому вопросу расходятся. Рынок будет внимательно следить за данными по PCE, в частности, за показателем сверхбазовой инфляции, исключающей жилье, чтобы понять, продолжает ли она снижаться. Если данные по инфляции окажутся ниже ожиданий, это может привести к восстановительному ралли. Еще один вопрос, который необходимо отслеживать, - это скачок процентных ставок, особенно доходности 10-летних и 2-летних казначейских обязательств. Такой рост ставок усложняет для рынка задачу ориентироваться в текущей экономической ситуации.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=2RJPofu7sP0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/5821-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/5821-ru/</guid>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Экономика США</category>
        
        <category>Обновление рынка</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост ставок по ипотечным кредитам и его влияние на рынок жилья</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние роста ставок по ипотечным кредитам на рынок жилья, включая резкий рост ставок и его влияние на покупателей и застройщиков. Мы также обсудим текущее состояние рынка жилья, снижение покупательской способности и потенциал восстановления рынка. Наконец, мы рассмотрим роль товарных запасов на рынке жилья и их значение для определения будущих тенденций.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/C5t3hEhuRsc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-ставок-по-ипотечным-кредитам-на-рынок-жилья&quot;&gt;Влияние роста ставок по ипотечным кредитам на рынок жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По данным Дианы Олик и Энди Уолдена, средняя ставка по 30-летнему ипотечному кредиту выросла до 7,72%, что является самым высоким показателем с конца 2000 года. Этот скачок объясняется ростом доходности 10-летних казначейских обязательств, чему способствовали хорошие экономические показатели. Отчет J.O.L.T.S. также подталкивает ставки к росту, оказывая влияние на рынки как нового, так и существующего жилья. Для заемщика, приобретающего жилье стоимостью 400 тыс. долл., ежемесячный платеж сегодня составляет примерно на 930 долл. больше, чем в период пика пандемии, когда ставки составляли 3%. Такое значительное увеличение ежемесячных платежей оказывает охлаждающее воздействие на рынок жилья, делая повышение ставок по ипотечным кредитам серьезной проблемой для покупателей и строителей, особенно с учетом ограниченного предложения на рынке.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;текущее-состояние-и-прогнозы-на-будущее-рынка-жилья&quot;&gt;Текущее состояние и прогнозы на будущее рынка жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последняя порция данных по рынку жилья ослабила надежды на восстановление рынка. Несмотря на то, что в августе рынок жилья был “горячим” (продажи на 2,5% выше, чем в прошлом году), основной показатель в мае практически не изменился и был готов к росту. Однако снижение покупательской способности (примерно на 6%) может сдуть горячий рынок жилья в преддверии осени. До сих пор рынок был заморожен, поскольку Федеральная резервная система повышала ставки, а товарные запасы сокращались. Тем не менее, цены стабилизировались и начали расти. Теперь вопрос заключается в том, сохранится ли эта тенденция, или же недавнее повышение ставок по ипотечным кредитам изменит динамику рынка жилья.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-товарных-запасов-на-рынке-жилья&quot;&gt;Роль товарных запасов на рынке жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ключевым фактором, который будет определять будущее рынка жилья, являются товарные запасы. Если в ближайшие несколько месяцев запасы начнут расти, это может привести к снижению цен. Диана Олик отмечает, что цены снижались, когда ставки по ипотечным кредитам были ниже, но начинали расти, когда ставки повышались. Это не совсем обычная картина на рынке жилья. Чтобы увидеть изменения в этой динамике, необходимо значительное движение запасов, например, коррекция цен на 35%, снижение ставок на 4% или рост доходов на 55%. Однако это значительные изменения, которые вряд ли произойдут в вакууме. В целом существует потенциал для значительного движения на рынке жилья, поскольку существует мнение, что жилье переоценено. Однако это движение будет зависеть от того, увеличится ли объем предложения, которого в последние годы не хватало. В конце 2021 года наблюдался некоторый рост запасов, но пока неясно, сохранится ли эта тенденция.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=C5t3hEhuRsc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/2463-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/2463-ru/</guid>
        
        <category>Ипотечные ставки</category>
        
        <category>Рынок жилья</category>
        
        <category>Инвентаризация</category>
        
        <category>Федеральный резерв</category>
        
        <category>Экономические данные</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Стратегические инвестиции Amazon в Anthropic и трансформационный потенциал генеративного ИИ</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим стратегические инвестиции Amazon в компанию Anthropic, специализирующуюся на искусственном интеллекте, и ее потенциальное влияние на Amazon Web Services и Amazon Alexa. Мы также обсудим трансформационный потенциал генеративного ИИ в различных отраслях и значение плана Amazon по разработке собственных чипов для Anthropic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/GvB1nL8O2jI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегические-инвестиции-amazon-в-компанию-anthropic&quot;&gt;Стратегические инвестиции Amazon в компанию Anthropic&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавно компания Amazon объявила о намерении инвестировать до четырех миллиардов долларов в компанию Anthropic, специализирующуюся на искусственном интеллекте. Этот шаг рассматривается как стратегическая попытка конкурировать с другими технологическими гигантами, такими как Microsoft и Chachi BT. Эксперты, такие как доктор Рана Л. Калуби, заместитель генерального директора компании Smart Eye, и Крис Каллисон Бирч, профессор Пенсильванского университета, считают, что эти инвестиции позволят Amazon Web Services наладить партнерские отношения с компаниями и сделать API и технологии Anthropic доступными для предприятий, уже использующих услуги Amazon по хранению данных. Это открывает новые возможности для генеративных интерфейсов искусственного интеллекта для Amazon Web Services и потенциально может улучшить разговорные возможности Amazon Alexa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциал-генеративного-ии-в-различных-отраслях-промышленности&quot;&gt;Потенциал генеративного ИИ в различных отраслях промышленности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Генеративный искусственный интеллект - технология, лежащая в основе этих инвестиций, - обладает потенциалом для преобразования различных отраслей. Она может быть использована в интеллектуальных обучающих системах, персонализированном веб-поиске и персонализированных покупках. Инвестиции Amazon рассматриваются как стратегический шаг, направленный на то, чтобы догнать других технологических гигантов в области генеративного ИИ. Сотрудничество с компанией Anthropic позволит другим компаниям интегрировать генеративный ИИ в свой бизнес через сервисы AWS. Это партнерство может обеспечить доступ к технологии генеративного ИИ для начинающих компаний и позволить им создавать инновационные решения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;заказные-чипы-amazon-для-anthropic&quot;&gt;Заказные чипы Amazon для Anthropic&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Важным аспектом этой сделки является то, что Amazon планирует разработать собственные микросхемы для использования в Anthropic. Этот шаг рассматривается как укрепление партнерства между Amazon и Anthropic. Получив доступ к заказным чипам и большим вычислительным мощностям, Anthropic сможет ускорить разработку и внедрение моделей искусственного интеллекта. Этот стратегический шаг Amazon рассматривается как способ укрепить свои позиции в индустрии ИИ и предложить своим клиентам инновационные решения в области генеративного ИИ.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=GvB1nL8O2jI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/2172-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/2172-ru/</guid>
        
        <category>Amazon</category>
        
        <category>антропогенный</category>
        
        <category>искусственный интеллект</category>
        
        <category>генеративныйAI</category>
        
        <category>стратегическиеинвестиции</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Трансформация компании Kellogg&apos;s под руководством генерального директора Стива Кахиллана, раскрытие ценностей, захват роста и процветание в новой эре пищевой промышленности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим трансформацию компании Kellogg под руководством генерального директора Стива Кахиллана с акцентом на снеки и развивающиеся рынки. Мы обсудим стратегию роста компании, включая инновации и экспансию, а также ее ценовую стратегию, направленную на преодоление инфляционных проблем. Присоединяйтесь к нам, чтобы узнать о планах компании Kellogg по созданию стоимости, обеспечению роста и процветанию в новую эпоху развития пищевой промышленности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MLVYlcQ2tgw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;трансформация-компании-kelloggs-фокус-на-снеки-и-развивающиеся-рынки&quot;&gt;Трансформация компании Kellogg’s: Фокус на снеки и развивающиеся рынки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Kellogg, всемирно известная компания по производству продуктов питания, вступает в новую эру под руководством генерального директора Стива Кахиллана. Теперь основное внимание компании уделяется закускам и развивающимся рынкам, где ведущую роль играют такие бренды, как Pringles, CheezIt, PopTarts, Rice Krispies Treats и Eggo. Решение о реструктуризации компании было продиктовано убежденностью в том, что североамериканскому зерновому бизнесу будет полезно иметь специальную команду с собственной стратегией и доступом к капиталу. Ожидается, что этот шаг позволит увеличить стоимость и обеспечить рост для акционеров. Кроме того, Kellogg планирует расширить свое производственное присутствие за счет новых предприятий Pringles в Таиланде и Мексике, а также завода в Джексоне, штат Теннесси.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инновации-и-экспансия-ключ-к-росту-компании-kelloggs&quot;&gt;Инновации и экспансия: Ключ к росту компании Kellogg’s&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стратегия роста компании Kellogg предусматривает активное внедрение инноваций для своих основных брендов. Обеспечив доступность продукции во время пандемии, компания теперь инвестирует в новые продукты и стимулирует инновации. Баланс компании устойчив, коэффициент финансового рычага ниже трех, что свидетельствует о ее готовности к приобретениям, если они будут соответствовать стратегии роста. Pringles и CheezIt - два бренда, которые пользуются значительным успехом за пределами Северной Америки: недавно они были запущены в Канаде, Бразилии и планируются в Европе.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;навигация-по-инфляции-стратегия-ценообразования-компании-kelloggs&quot;&gt;Навигация по инфляции: Стратегия ценообразования компании Kellogg’s&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инфляция стала серьезной проблемой для компании Kellogg: за последние 18-24 месяца компания столкнулась с существенной инфляцией производственных затрат. Однако Kellogg удалось смягчить эту проблему, повысив цены на 30% за последние два года. В перспективе до 2024 года компания ожидает более сбалансированного соотношения между объемами и ценами благодаря преимуществам предыдущего повышения цен и более стабильной ситуации с производственными затратами. Несмотря на проблемы, связанные с инфляцией, компания Kellogg’s в новой эре нацелена на рост, особенно в сегментах снеков и развивающихся рынков.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MLVYlcQ2tgw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/03/9065-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/03/9065-ru/</guid>
        
        <category>Kellogg&apos;s</category>
        
        <category>Снеки</category>
        
        <category>Развивающиеся рынки</category>
        
        <category>Инновации</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Повестка дня спикера Маккарти, предотвращение закрытия правительства и последствия для американской общественности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим повестку дня спикера Маккарти, вероятность предотвращения остановки работы правительства и динамику развития ключевых политических фигур. Мы также рассмотрим потенциальное воздействие на американскую общественность и политические возможности, возникающие в этой ситуации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/6IV9uEoiiGM/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;хитросплетения-повестки-дня-спикера-маккарти&quot;&gt;Хитросплетения повестки дня спикера Маккарти&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время спикер Маккарти работает над внесением на рассмотрение четырех законопроектов о расходах, а также временной меры. Однако вероятность того, что эти меры предотвратят остановку работы правительства, невелика. Сенат обычно уступает Палате представителей по законопроектам о расходах, что повышает вероятность того, что законопроект о временном прекращении работы правительства будет принят Палатой представителей. В общей сложности в игре участвуют 12 законопроектов о расходах, но маловероятно, что все они будут приняты. Таким образом, единственной реальной альтернативой для предотвращения остановки работы остается сводная резолюция о продолжении работы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;беспрецедентная-динамика-потенциального-прекращения-работы&quot;&gt;Беспрецедентная динамика потенциального прекращения работы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Динамика потенциального прекращения работы правительства уникальна благодаря согласованности действий ключевых политических фигур. Президент Байден, демократы и даже спикер Маккарти высказались против прекращения работы правительства. Однако небольшая фракция республиканцев выступает за прекращение работы, что вызывает внутренний раскол в партии. Такое необычное сочетание политических фигур усложняет ситуацию.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-на-американскую-общественность-и-политические-возможности&quot;&gt;Влияние на американскую общественность и политические возможности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Возможное прекращение работы правительства может оказать как краткосрочное, так и долгосрочное воздействие на американскую общественность. Граждане могут выразить недовольство теми или иными решениями по финансированию, а также столкнуться с такими неудобствами, как закрытие национальных парков и задержки в пути из-за участившихся случаев выхода на больничный сотрудников FAA. Однако эта ситуация открывает и новые возможности для политических деятелей. То, как они отреагируют на “шатдаун” и его последствия, может существенно повлиять на их политический статус и общественное мнение.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=6IV9uEoiiGM&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/03/6402-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/03/6402-ru/</guid>
        
        <category>GovernmentShutdown</category>
        
        <category>SpendingBills</category>
        
        <category>PoliticalFigures</category>
        
        <category>AmericanPublic</category>
        
        <category>PoliticalOpportunities</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
