<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 03:06:56 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Sep 2023 03:06:56 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Неопределенность вокруг возможной остановки работы правительства, влияние помощи Украине и предстоящая решающая неделя</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим неопределенность, связанную с возможным прекращением работы правительства в Вашингтоне, и политическую динамику, которая имеет место. Мы также рассмотрим влияние помощи Украине на ситуацию и предстоящую решающую неделю, которая определит исход остановки работы и финансирования Украины. Оставайтесь с нами, чтобы понять всю сложность этих вопросов и их потенциальные последствия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/amDJ6rqLGRQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неопределенность-связанная-с-прекращением-работы-правительства&quot;&gt;Неопределенность, связанная с прекращением работы правительства&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Политическая обстановка в Вашингтоне в настоящее время наполнена неопределенностью, поскольку надвигается потенциальная остановка работы правительства. Поскольку законодателям осталось всего четыре дня на поиск решения, ситуация представляется нестабильной. Сенат мог бы вмешаться в ситуацию, но это представляется маловероятным из-за оппозиции и разрозненности в Палате представителей. Спикер Маккарти оказался в сложном положении, поскольку в начале этого года он уже потратил значительную часть своего политического капитала на предотвращение дефолта по американскому долгу. Этот шаг привел к внутрипартийному конфликту, и некоторые члены даже рассматривают возможность внесения предложения об освобождении кресла в попытке сместить его.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-помощи-украине-на-ситуацию&quot;&gt;Влияние помощи Украине на ситуацию&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Вопрос о помощи Украине переплелся с проблемой возможного прекращения работы. Некоторые члены партии Маккарти, особенно правого фланга, проголосовали против правила, позволяющего обсуждать законопроект об обороне, в котором есть доля, выделенная на помощь Украине. Хотя эта доля относительно невелика, она может означать более серьезную борьбу вокруг запроса на дополнительное финансирование Украины в размере 24 млрд. долл. Это произошло после недавних визитов президента Зеленского в Белый дом и Канаду, где он обсуждал продолжающийся конфликт на Украине и необходимость поддержки. Несмотря на определенный скептицизм и усталость от войны со стороны американских и зарубежных партнеров, поездку Зеленского можно считать успешной.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;важнейшая-неделя-впереди&quot;&gt;Важнейшая неделя впереди&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ожидается, что предстоящая неделя будет иметь решающее значение для определения результатов прекращения работы правительства и финансирования Украины. Ожидается, что прекращение работы правительства произойдет к полуночи пятницы или, возможно, к полуночи субботы. Уровень поддержки, которую президент Зеленский сможет заручиться у своих сторонников в Конгрессе, будет иметь решающее значение для определения результата. Если ему удастся заручиться достаточной двухпартийной поддержкой, чтобы противостоять правому флангу, то в конечном итоге именно двухпартийное большинство будет решать, каким будет финансирование Украины и других вопросов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=amDJ6rqLGRQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/28/6646-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/28/6646-ru/</guid>
        
        <category>GovernmentShutdown</category>
        
        <category>UkraineAid</category>
        
        <category>PoliticalClimate</category>
        
        <category>Funding</category>
        
        <category>BipartisanSupport</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим опасения рыночного эксперта Габриэллы Сантос относительно влияния роста доходности на фондовый рынок. Мы также рассмотрим ее анализ способности экономики переносить замедление темпов роста и потенциал облигаций по сравнению с наличными деньгами. Наконец, мы обсудим прогнозы Сантос относительно “мягкой посадки” экономики и ее несогласие с прогнозом ФРС по инфляции.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/GC44pFA87CM/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-доходности-на-фондовый-рынок&quot;&gt;Влияние роста доходности на фондовый рынок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Габриэлла Сантос, опытный эксперт рынка, выразила свою обеспокоенность недавним ростом доходности и его влиянием на фондовый рынок. Этот рост привел к коррекции в акциях с более длительным сроком погашения и некоторых из самых высоких показателей этого года. В сентябре, когда начали появляться опасения относительно роста экономики, наблюдалось изменение динамики циклических акций по сравнению с защитными. По прогнозам Сантоса, третий квартал может стать пиком роста, после чего ожидается замедление темпов роста.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;способность-экономики-преодолевать-замедление&quot;&gt;Способность экономики преодолевать замедление&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Главный вопрос, по мнению Сантоса, заключается в том, насколько хорошо экономика сможет пережить это замедление. Ответ на него кроется на рынке труда. Нормализация темпов роста числа рабочих мест без обвала в сочетании с повышением коэффициента участия в рабочей силе свидетельствует о здоровом балансе между спросом и предложением. Именно такой сценарий развивается до сих пор, что свидетельствует о потенциальной “мягкой посадке” экономики. Однако Сантос не согласен с прогнозом ФРС по инфляции, считая, что инфляция вернется к уровню 2% гораздо быстрее, чем ожидает ФРС. Это расхождение может привести к снижению ставок даже в случае “мягкой посадки”, причем потенциально более быстрыми темпами, чем прогнозирует рынок в настоящее время.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциал-облигаций-по-сравнению-с-денежными-средствами&quot;&gt;Потенциал облигаций по сравнению с денежными средствами&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;При выборе между акциями, облигациями и денежными средствами Сантос склоняется к облигациям. Она считает, что в облигациях накапливается стоимость за счет роста доходности и повышения реальной доходности, даже если это обусловлено предложением и неэкономическими факторами. Однако она не ожидает, что доходность упадет до уровня после финансового кризиса. Сантос считает, что положительная реальная доходность в диапазоне от 100 до 150 базисных пунктов вполне возможна, однако текущий уровень более 200 базисных пунктов представляется чрезмерным. В заключение Сантос считает, что в условиях расширенной распродажи для бумаг с фиксированным доходом открываются новые возможности, и полагает, что рынок, возможно, слишком остро реагирует на замедление темпов роста. Она прогнозирует мягкую посадку экономики, но ожидает будущего снижения ставок, что противоречит взглядам ФРС на инфляцию.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=GC44pFA87CM&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 03:06:56 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/28/2023-09-28-5054-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/28/2023-09-28-5054-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Прекращение работы правительства и рыночные показатели, корректировка портфеля, индикаторы риска и влияние ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим исторический контекст прекращения работы правительства и его влияние на рыночные показатели. Мы также обсудим корректировку портфеля и возможные сделки во время закрытия, а также признаки, по которым следует следить за добавлением риска и влиянием “ястребиной” позиции Федеральной резервной системы. Присоединяйтесь к нам, чтобы проанализировать взаимосвязь между экономическими условиями, рыночными индикаторами и потенциальным влиянием действий правительства на экономику и фондовый рынок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/lTGJOttZFeo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;исторический-контекст-приостановки-работы-правительства-и-показатели-рынка&quot;&gt;Исторический контекст приостановки работы правительства и показатели рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последнее закрытие правительства в 2019 году привело к росту индекса S&amp;amp;P 500 на 13,3% за 35 дней, что свидетельствует о том, что показатели рынка во время закрытия во многом зависят от экономического и рыночного фона. Например, в 1970-х годах закрытие правительства происходило во время светского “медвежьего” рынка акций и периода стагфляции. Этот исторический контекст позволяет предположить, что потенциальное влияние закрытия правительства на акции может существенно различаться в зависимости от преобладающих экономических условий.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;корректировка-портфеля-и-возможные-сделки-на-фоне-закрытия-рынка&quot;&gt;Корректировка портфеля и возможные сделки на фоне закрытия рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторам рекомендуется не подходить к возможной остановке работы правительства с позиции монолитного или традиционного сектора. Например, с июля единственным опережающим оборонительным сектором является энергетика, что обусловлено такими факторами, как цены на нефть и высокие коэффициенты покрытия процентных ставок. С другой стороны, коммунальные услуги, традиционно считающиеся защитным сектором, торговались иначе, чем основные потребительские товары. Поэтому инвесторам следует обратить внимание на такие факторные характеристики, как качество, процентное покрытие и соотношение крупной и малой капитализации.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;признаки-повышения-риска-и-навес-ястребиной-политики-фрс&quot;&gt;Признаки повышения риска и навес “ястребиной” политики ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторы должны следить за признаками улучшения “широты” рынка, поскольку это важнейший индикатор здорового рынка. Однако последние статистические данные свидетельствуют о снижении таких показателей, как доля акций, находящихся выше своих скользящих средних. Стабилизация уровня доходности наряду с позитивными ожиданиями по прибыли и доходам может сигнализировать о потенциальном переходе к увеличению риска. В то же время более “ястребиная” позиция Федеральной резервной системы привела к “рынку” и неопределенности. Основное внимание должно быть сосредоточено на том, как долго ФРС будет удерживать ставки на прежнем уровне и каковы будут последствия ее политики. Связь между инфляцией в сфере услуг, напряженностью на рынке труда и замедлением роста расходов может оказать существенное влияние на экономику и рынок.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lTGJOttZFeo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/9213-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/9213-ru/</guid>
        
        <category>Государственное закрытие</category>
        
        <category>показатели рынка</category>
        
        <category>корректировка портфеля</category>
        
        <category>риск</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост процентных ставок, инвестиционная стратегия Кэти Вуд и сила инноваций</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние роста процентных ставок на инвестиционную стратегию Кэти Вуд и то, как она планирует адаптироваться к изменениям на рынке. Мы также обсудим ее веру в силу инноваций, ее оптимизм в отношении будущего электромобилей и ее стремление к долгосрочному успеху за счет диверсификации и трансформирующихся компаний.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/02kB3Iwt9bg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-процентных-ставок-на-стратегию-кэти-вуд&quot;&gt;Влияние роста процентных ставок на стратегию Кэти Вуд&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Кэти Вуд, генеральный директор компании ARK Invest, известна своими “разрушительными” инвестиционными стратегиями, в которых основное внимание уделяется инновациям и трансформационным технологиям. Однако недавний скачок процентных ставок негативно повлиял на ее подход. В 2022 году облигации, которые считаются долгосрочными активами, пережили худший год с 1700-х годов. Такая неблагоприятная обстановка существенно повлияла на результаты Вуд, поскольку ее стратегия не способствует таким условиям.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;адаптация-к-изменениям-на-рынке-и-сила-инноваций&quot;&gt;Адаптация к изменениям на рынке и сила инноваций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на трудности, Вуд признает необходимость адаптации к постоянно меняющимся условиям рынка. Она ожидает изменения рыночной конъюнктуры, поскольку на горизонте маячит снижение процентных ставок. Этот сдвиг дает возможность ее стратегии вновь обрести опору. В своем подходе Вуд делает упор на рост доходов и увеличение маржи, что, по ее мнению, поможет ей восстановиться. Кроме того, она твердо убеждена в том, что инновации процветают в трудные времена. Ее портфели, ориентированные на компании, преобразующие мир, в этом году превзошли все ожидания, завоевав свою долю рынка в сложных условиях.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;будущее-электромобилей-диверсификация-и-долгосрочный-успех&quot;&gt;Будущее электромобилей, диверсификация и долгосрочный успех&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Вуд с оптимизмом смотрит на будущее электромобилей (EV) и компании Tesla. Она отмечает смещение потребительских предпочтений в сторону более доступных электромобилей, причем Tesla лидирует в снижении цен. Общая стоимость владения электромобилем в США 2-3 года назад упала ниже стоимости владения автомобилем, работающим на газе, что развенчивает миф о недоступности электромобилей. Отвечая на критику по поводу ее менее диверсифицированного подхода, Вуд поясняет, что ее стратегия основана на глубоких исследованиях и выявлении трансформирующихся компаний. Несмотря на низкую корреляцию с широкомасштабными бенчмарками, ее активный вес составляет менее 5 по сравнению с основными бенчмарками, что свидетельствует о сильной диверсификации стратегии. Вуд по-прежнему придерживается своей долгосрочной инвестиционной стратегии, ориентируясь на компании, которые будут определять будущее.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=02kB3Iwt9bg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/6117-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/6117-ru/</guid>
        
        <category>Процентная ставка</category>
        
        <category>Кэти Вуд</category>
        
        <category>инновации</category>
        
        <category>электромобили</category>
        
        <category>диверсификация</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Кевин О&apos;Лири обеспокоен сломанной иммиграционной системой и ростом цен на нефть</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим озабоченность Кевина О’Лири неработающей иммиграционной системой в США и ее влияние на удержание квалифицированной рабочей силы. Мы также обсудим его мнение о росте цен на нефть, их влиянии на инфляцию и фондовый рынок, а также о важности увеличения добычи нефти в США для обеспечения энергетической независимости и безопасности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8Qa68asRrRE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;разрушенная-иммиграционная-система-и-потребность-в-квалифицированной-рабочей-силе&quot;&gt;Разрушенная иммиграционная система и потребность в квалифицированной рабочей силе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Кевин О’Лири, председатель совета директоров O’Leary Investors и инвестор шоу Shark Tank, недавно выразил свою обеспокоенность неработающей иммиграционной системой в США. Он подчеркнул, что проблема нелегальной иммиграции остается нерешенной с момента выборов 2016 года и, скорее всего, станет важной темой на предстоящих президентских выборах. О’Лири также обратил внимание на проблему удержания в стране высококвалифицированной рабочей силы. Он отметил, что США готовят множество высококлассных инженеров в таких престижных вузах, как Массачусетский технологический институт, но в итоге вынуждены покидать страну. В качестве примера страны, которая использует эту ситуацию в своих интересах, он привел Канаду, предлагающую визы для таких высококвалифицированных инженеров.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-цен-на-нефть-на-инфляцию-и-фондовый-рынок&quot;&gt;Влияние роста цен на нефть на инфляцию и фондовый рынок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;О’Лири также обсудил влияние роста цен на нефть на инфляцию и фондовый рынок. Он раскритиковал председателя ФРС Джея Пауэлла за то, что тот не рассматривает вопрос о скачках цен на нефть и их вкладе в инфляцию. О’Лири утверждал, что скачки цен на нефть действительно способствуют росту инфляции, и предположил, что высокий уровень инфляции может стать причиной повышения процентных ставок Федеральной резервной системой. Он отметил, что фондовый рынок отреагировал на “ястребиные” комментарии Пауэлла, что привело к повышению ставок по казначейским обязательствам и падению цен на акции.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;важность-увеличения-добычи-нефти-в-сша&quot;&gt;Важность увеличения добычи нефти в США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;О’Лири подчеркнул необходимость решения проблемы цен на нефть, заявив, что переход к “зеленой” энергетике не произойдет так быстро, как ожидают некоторые. Он подчеркнул важность увеличения добычи нефти в США для достижения энергетической независимости и безопасности. О’Лири считает, что этот вопрос должен быть двухпартийным, поскольку нефть является важнейшим ресурсом, который нельзя исключать из экономики. Он упомянул о различных производных нефти, используемых в предметах повседневного спроса, и заявил, что США должны стремиться к производству 15 млн. баррелей нефти в день.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8Qa68asRrRE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/1024-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/27/1024-ru/</guid>
        
        <category>Иммиграционная система</category>
        
        <category>квалифицированная рабочая сила</category>
        
        <category>рост цен на нефть</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>добыча нефти</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост цен на нефть, влияние на инфляцию и предлагаемые реформы при Байдене и Пауэлле</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим рост цен на нефть и его влияние на инфляцию, а также критику, с которой столкнулась Федеральная резервная система в ответ на это. Мы также обсудим предложенные президентом Джо Байденом и председателем ФРС Джеем Пауэллом реформы, направленные на решение этой проблемы, и скептическое отношение к их реализации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YAkWzBbLf4w/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-цен-на-нефть-и-инфляция&quot;&gt;Рост цен на нефть и инфляция&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Цены на нефть неуклонно растут и, по прогнозам, могут достигнуть ошеломляющей отметки в 100 долл. за баррель. Такой скачок привел к соответствующему росту цен на бензин, что, в свою очередь, привело к повышению общего уровня инфляции. Несмотря на это, председатель ФРС Джей Пауэлл на недавней пресс-конференции не стал напрямую затрагивать вопрос о влиянии нефтяного шока на инфляцию. Он признал, что рост цен на энергоносители может повлиять на потребительские расходы и настроения, но подчеркнул волатильность цен на энергоносители. Именно поэтому ФРС ориентируется на базовую инфляцию, которая исключает цены на продукты питания и энергоносители, чтобы получить более четкое представление о том, в каком направлении движется инфляция.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;критика-ответных-мер-фрс&quot;&gt;Критика ответных мер ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ларри Кудлоу, известный комментатор, выразил недоверие по поводу ответа Пауэлла. Он подчеркнул, что за последние три года цены на нефть выросли вдвое, что привело к росту цен на различные производные энергоносители, такие как моторное топливо и электроэнергия. Кудлоу также отметил, что цены на нефть оказывают влияние на экономику, затрагивая такие товары, как подгузники, пластмассовые игрушки, мыло, шампунь, детскую одежду и даже жизненно важные продукты, такие как кардиостимуляторы и хирургические инструменты. Он подверг критике работу ФРС по точному прогнозированию инфляции, сравнив ее с пятилетними планами Советского Союза. Прогнозы ФРС по инфляции в 2021 году оказались далеки от истины: фактический уровень инфляции составил около 5%, а не 2%, как прогнозировалось ранее. В 2022 году инфляция была еще выше и достигла почти 6%, а пиковое значение индекса потребительских цен (ИПЦ) составило 9,1%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;предлагаемые-реформы-и-скептицизм&quot;&gt;Предлагаемые реформы и скептицизм&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Кудлоу предложил ФРС ужесточать политику при скачках цен на нефть, чтобы не допустить закрепления энергетического шока в инфляции. По его мнению, больше всего от роста цен на нефть страдают представители среднего класса и люди с низкими доходами, поскольку их реальная заработная плата продолжает снижаться. Кудлоу предложил использовать широкий товарный индекс, включая золото, для сохранения стабильной товарной стоимости денег и обеспечения ценовой стабильности. Однако он выразил сомнение в том, что эти реформы произойдут при президенте Джо Байдене или председателе Федеральной резервной системы Джее Пауэлле. Он подверг критике их понимание важности стабильной стоимости денег и способность эффективно решать проблему влияния цен на нефть на инфляцию.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YAkWzBbLf4w&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/7636-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/7636-ru/</guid>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>цены на энергоносители</category>
        
        <category>ценовая стабильность</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Неопределенность вокруг решения ФРС о повышении ставки и осторожный подход председателя Пауэлла</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим неопределенность, связанную с решением ФРС о повышении ставки, и осторожный подход председателя Пауэлла. Мы также рассмотрим прогнозы Комитета по процентным ставкам и его оценку экономических условий, включая риски инфляции. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в сложностях текущей денежно-кредитной политики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5EhDnFMtPC0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неопределенность-связанная-с-повышением-ставок&quot;&gt;Неопределенность, связанная с повышением ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Председатель ФРС Пауэлл недавно намекнул на возможную паузу в повышении ставок. По его словам, решение будет зависеть от динамики экономических данных и оценки ситуации комитетом в ближайшие недели до конца года. Это говорит о некоторой неопределенности текущей позиции Комитета по денежно-кредитной политике, поскольку он ориентируется в сложных экономических условиях.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозы-и-подход-пауэлла&quot;&gt;Прогнозы и подход Пауэлла&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Прогнозы комитета указывают на то, что процентные ставки останутся более высокими в 2024 году, чем предполагалось ранее. По сравнению с июньскими прогнозами они снизили ставку на конец года на 50 базисных пунктов, что говорит о том, что любое необходимое снижение ставок, скорее всего, произойдет во второй половине 2024 года или, возможно, в четвертом квартале. Председатель Пауэлл, однако, был осторожен в своих комментариях, подчеркнув, что комитет все еще определяет соответствующую политическую позицию и “нащупывает свой путь”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономические-условия-и-инфляционные-риски&quot;&gt;Экономические условия и инфляционные риски&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на неопределенность, председатель совета директоров Пауэлл отметил ряд позитивных экономических условий. Экономика растет высокими темпами, значительно превышающими тренд, и наблюдается постепенная дезинфляция. Кроме того, происходит ребалансировка рынков занятости, что рассматривается как положительный знак. Однако Пауэлл также признал наличие дезинфляционного тренда и потенциальных рисков инфляции. Он выразил обеспокоенность по поводу новых факторов инфляции, таких как сырьевые и энергетические рынки, а также потенциальной инфляции заработной платы в связи с организацией рынка труда и забастовками. Он подчеркнул важность мониторинга цен на энергоносители и их влияния на экономику, поскольку они могут оказывать воздействие на ценовое давление на различные товары и услуги.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5EhDnFMtPC0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/3199-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/26/3199-ru/</guid>
        
        <category>Повышение ставки</category>
        
        <category>Экономические данные</category>
        
        <category>Денежно-кредитная политика</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Инфляционные риски</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Предстоящее заседание ФРС, инфляция и экономический рост, а также прогнозы по снижению ставок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим предстоящее заседание Федеральной резервной системы, ее внимание к инфляции и экономическому росту, а также потенциальное влияние таких факторов, как цены на сырую нефть. Мы также рассмотрим будущие действия и прогнозы ФРС, включая возможность “мягкой посадки” и снижения ставок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qHieuBSaKfs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;предстоящее-решение-и-прогноз-федеральной-резервной-системы-сша&quot;&gt;Предстоящее решение и прогноз Федеральной резервной системы США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ожидается, что предстоящее заседание Федеральной резервной системы США не будет событием с точки зрения принятия решений, поскольку широко распространено мнение, что ФРС сохранит свою текущую позицию. Настоящий драматизм, по мнению Келси Барроу, будет заключаться в прогнозе ФРС на следующий год. Два ключевых фактора, которые ФРС в настоящее время тщательно изучает, - это более быстрое, чем ожидалось, снижение инфляции и более сильный, чем ожидалось, экономический рост. Сочетание этих факторов указывает на замедление инфляции и замедление роста числа рабочих мест. За последние шесть месяцев рост числа рабочих мест сократился вдвое - с 300 000 до 150 000, а инфляция замедлилась с 5% до 2,4%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;детали-отчета-по-инфляции-и-влияние-цен-на-сырую-нефть&quot;&gt;Детали отчета по инфляции и влияние цен на сырую нефть&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на общий позитивный прогноз, некоторые аналитики находят в инфляционном отчете тревожные детали, особенно в отношении базовой инфляции и потенциального влияния таких факторов, как цены на сырую нефть. Однако Бэрроу утверждает, что ФРС выполняет достойную работу по сдерживанию инфляции. Она указывает на категорию жилья как на ключевой фактор дезинфляции в будущем: темпы роста стоимости жилья уже снизились с 9% до 5%. С другой стороны, цены на бензин растут, что рассматривается Барроу как налог на потребителей. Негативный эффект роста цен на бензин считается более значимым фактором, чем увеличение базовой инфляции.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;дальнейшие-действия-и-прогнозы-фрс&quot;&gt;Дальнейшие действия и прогнозы ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается дальнейших действий ФРС, то Бэрроу не считает, что мягкая посадка гарантирована. Она указывает на опережающие индикаторы, которые свидетельствуют о более высоком риске жесткой посадки и рецессии. Независимо от результатов, Бэрроу ожидает, что ФРС возьмет паузу на некоторое время и скорректирует свою политику. Она проводит параллель с 1995 годом, когда ФРС ненадолго снизила ставки, затем оценила ситуацию и в итоге снова повысила их. Бэрроу прогнозирует, что в следующем году ФРС будет сигнализировать о необходимости снижения ставок в связи с падением инфляции. Даже если будет достигнута “мягкая посадка”, если экономика не войдет в рецессию, то, по ее мнению, ФРС все равно будет ожидать снижения ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qHieuBSaKfs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/25/7762-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/25/7762-ru/</guid>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>принятие решений</category>
        
        <category>экономический прогноз</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>процентные ставки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Сила акций с выплатой дивидендов для долгосрочного роста и финансовой безопасности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим возможности акций с дивидендами для долгосрочного роста, значение процентов и дивидендов в пенсионном инвестировании, а также необходимость адаптации инвестиционных стратегий к изменениям в рабочей силе и экономике. Мы обсудим, как эти стратегии могут обеспечить финансовую безопасность, стабильный доход и возможности долгосрочного роста для инвесторов всех возрастов и этапов жизни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/isvkfana0hE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сила-акций-выплачивающих-дивиденды-в-долгосрочном-росте&quot;&gt;Сила акций, выплачивающих дивиденды, в долгосрочном росте&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвестиции в акции, выплачивающие дивиденды, - это стратегия, которая может обеспечить долгосрочный рост, особенно для молодых инвесторов. Эти акции дают возможность получать доход в ожидании восстановления рынка, обеспечивая буфер против рыночной волатильности. Используя методику, известную как усреднение долларовых затрат, инвесторы могут реинвестировать дивиденды и использовать преимущества рыночных колебаний. Эта стратегия особенно выгодна молодым инвесторам, у которых есть более длительный временной горизонт, позволяющий пережить волатильность рынка, что дает им возможность со временем получить значительный доход.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;пенсионное-инвестирование-важность-процентов-и-дивидендов&quot;&gt;Пенсионное инвестирование: Важность процентов и дивидендов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;При инвестировании на пенсии основное внимание следует уделять получению процентов и дивидендов. Такой подход позволяет пенсионерам покрывать расходы на жизнь, не истощая основной капитал, обеспечивая стабильный доход и снижая риск остаться без денег на пенсии. Отдавая предпочтение инвестициям, приносящим проценты и дивиденды, пенсионеры могут достичь финансовой безопасности и более уверенно преодолевать неопределенность, связанную с выходом на пенсию.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;адаптация-инвестиционных-стратегий-к-изменениям-в-рабочей-силе-и-экономике&quot;&gt;Адаптация инвестиционных стратегий к изменениям в рабочей силе и экономике&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рабочая сила и экономика постоянно меняются, и инвестиционные стратегии должны соответствующим образом адаптироваться. Хотя действия Федеральной резервной системы и экономические показатели должны приниматься во внимание, долгосрочным инвесторам следует избегать принятия импульсивных решений, основанных на краткосрочной волатильности рынка. Вместо этого необходимо иметь хорошо структурированный инвестиционный план, учитывающий различные сценарии развития событий. Такой подход позволяет инвесторам не поддаваться панике, принимать взвешенные решения и адаптироваться к изменениям в рабочей силе и экономике. Независимо от того, находитесь ли вы в середине карьеры, в начале карьеры или приближаетесь к выходу на пенсию, хорошо продуманный инвестиционный план может стать надежным фундаментом для долгосрочного роста и финансовой безопасности.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=isvkfana0hE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/25/2325-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/25/2325-ru/</guid>
        
        <category>DividendPayingStocks</category>
        
        <category>RetirementInvesting</category>
        
        <category>InvestmentStrategies</category>
        
        <category>LongTermGrowth</category>
        
        <category>FinancialSecurity</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Волатильность рынка, прекращение работы правительства и инвестиционные возможности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим недавнюю волатильность рынка и ее влияние на настроения инвесторов. Мы также рассмотрим возможные последствия прекращения работы правительства для рынка и проблемы, связанные с высокой оценкой рынка. Наконец, мы рассмотрим инвестиционные возможности, включая важность мониторинга процентных ставок и потенциал акций, связанных с искусственным интеллектом, таких как NVIDIA.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/LhBMTIgPvTU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;волатильность-рынка-и-настроения-инвесторов&quot;&gt;Волатильность рынка и настроения инвесторов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На этой неделе фондовый рынок пережил “американские горки”: индекс Russell упал на три пункта, а Dow Jones Industrial Average - примерно на 2%. Больше всего пострадали такие сектора, как потребительские услуги, розничная торговля и финансовый сектор. Потенциальное прекращение работы правительства, нависшее над рынком, еще больше усилило беспокойство, сделав текущую ситуацию на рынке и настроения инвесторов не самыми благоприятными. Эксперты Wells Fargo и Newton Investment Management отмечают, что динамика “риск - вознаграждение” складывается не в пользу инвесторов, причем существует четкое разделение между теми, кто верит в “золотой” сценарий “мягкой посадки”, и теми, кто обеспокоен такими факторами, как высокие цены на нефть, низкие доходы и процентные ставки.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-приостановки-работы-правительства-на-рыночную-стоимость&quot;&gt;Влияние приостановки работы правительства на рыночную стоимость&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на возможное закрытие правительства, оно не вызывает серьезных опасений у рынка. В истории было 20 случаев закрытия правительства, и ни один из них не был катастрофическим для рынков. Ожидается, что влияние на доходность и акции будет временным, так как есть более насущные проблемы, на которых следует сосредоточиться. Оба эксперта выражают осторожность в отношении акций в настоящее время. Рыночные оценки высоки, доходность облигаций также высока, что затрудняет обоснование рыночных мультипликаторов. Для роста рынка необходимы катализаторы, связанные с доходами, однако сложно определить, откуда эти доходы будут поступать в значительной степени.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инвестиционные-возможности-и-акции-связанные-с-искусственным-интеллектом&quot;&gt;Инвестиционные возможности и акции, связанные с искусственным интеллектом&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторам рекомендуется внимательно следить за процентными ставками, поскольку наметилась тенденция к их росту, что может еще сильнее ударить по рынку акций. Доходность облигаций также может продолжить расти, оказывая давление на экономику и акции. Что касается инвестиционных возможностей, то предлагается формировать портфель, используя преимущества наиболее высокой доходности на коротком конце кривой доходности и подвергая риску длинный конец. Если произойдет рецессия и сценарий “мягкой посадки” не реализуется, долгосрочные процентные ставки упадут, что обеспечит возможности для получения прибыли. Что касается акций, связанных с искусственным интеллектом, то здесь следует проявлять осторожность. Однако такие компании, как NVIDIA, занимающие хорошие позиции в сфере искусственного интеллекта, могут представлять привлекательные возможности для покупки. Например, форвардное отношение цены к прибыли у NVIDIA составляет менее 30, что делает ее привлекательной для инвестиций.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=LhBMTIgPvTU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/8082-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/8082-ru/</guid>
        
        <category>Рыночная волатильность</category>
        
        <category>Настроения инвесторов</category>
        
        <category>Закрытие правительства</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Акции</category>
        
        <category>связанные с АИР</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
