<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 21:06:31 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Sep 2023 21:06:31 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Стратегия удержания клиентов AT&amp;T и ответ на вызовы рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим успешную стратегию удержания клиентов компании AT&amp;amp;T и ее способность поддерживать сильную клиентскую базу на конкурентном рынке телекоммуникаций. Мы также обсудим потенциальное влияние нового iPhone на бизнес AT&amp;amp;T и то, как компания реагирует на вызовы рынка, включая конкуренцию со стороны кабельных компаний и повышение цен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/s4D878moJvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегия-att-по-удержанию-клиентов&quot;&gt;Стратегия AT&amp;amp;T по удержанию клиентов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Джон Станки, руководитель AT&amp;amp;T, недавно рассказал о подходе компании к удержанию клиентов. В отличие от T-Mobile, AT&amp;amp;T не сталкивалась с серьезными проблемами в привлечении и удержании клиентов. Станки объясняет это последовательной стратегией AT&amp;amp;T по выходу на рынок и эффективностью приобретения выгодных клиентов. Такая стратегия позволила AT&amp;amp;T сохранить значительную клиентскую базу, несмотря на конкурентный рынок телекоммуникаций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-нового-iphone-на-бизнес-att&quot;&gt;Влияние нового iPhone на бизнес AT&amp;amp;T&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Станки также поделился своими ожиданиями от нового, более дорогого iPhone. Он ожидает временного всплеска продаж в период выхода новинки, что обычно наблюдается при выпуске новых телефонов. Однако он также признал, что рост стоимости устройств, в том числе и iPhone, заставляет потребителей более избирательно подходить к их обновлению. Эта тенденция может оказать влияние на продажи и доходы AT&amp;amp;T в будущем.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ответ-att-на-вызовы-рынка&quot;&gt;Ответ AT&amp;amp;T на вызовы рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Отвечая на вопросы об устойчивости роста цен и конкуренции со стороны кабельных компаний, Станки отметил значительные инвестиции AT&amp;amp;T в бизнес и рост потребления данных клиентами. Он обосновал повышение цен, подчеркнув дополнительные преимущества, предоставляемые клиентам, такие как дополнительные данные и бесплатные услуги. Несмотря на конкуренцию со стороны кабельных компаний, Стэнки по-прежнему уверен в конкурентоспособности AT&amp;amp;T, ссылаясь на привлекательные показатели оттока абонентов, рост среднего дохода на одного пользователя (RPU) и повышение удовлетворенности клиентов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=s4D878moJvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/5908-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/5908-ru/</guid>
        
        <category>Удержание клиентов</category>
        
        <category>iPhone</category>
        
        <category>Телекоммуникационный рынок</category>
        
        <category>Повышение цен</category>
        
        <category>Конкуренция</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Принятие поколением Z искусственного интеллекта, инноваций, роста и этичного потребления</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим, как поколение Z, предприимчивое и технологически подкованное поколение, принимает ИИ и его потенциал для инноваций и роста. Мы также рассмотрим их привычки в области онлайн-расходов, обращая особое внимание на мгновенный доступ и этичное потребление, и обсудим влияние генеративного ИИ и поколения Z на ведущие технологические компании. Присоединяйтесь к нам, чтобы узнать о будущем предпринимательства, потребительских предпочтениях и развивающемся технологическом ландшафте.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Njytx0tdy4o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;поколение-z-поколение-предпринимателей-внедряющее-искусственный-интеллект&quot;&gt;Поколение Z: поколение предпринимателей, внедряющее искусственный интеллект&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Представители поколения Z, родившиеся в период с середины 1990-х до начала 2010-х годов, известны своей склонностью к риску и технологической подкованностью. Примерно 60% представителей этого поколения рассчитывают начать свой бизнес в течение жизни, что свидетельствует об их предпринимательском духе. В сочетании с тем, что они в значительной степени полагаются на генеративный ИИ, это указывает на будущее, открывающее широкие возможности для инноваций и роста. Ожидается, что по мере развития генеративного ИИ он будет проникать в различные отрасли, революционизируя нашу жизнь и работу. Представители поколения Z возглавят эту трансформацию, используя ИИ для создания новых профессий и бизнесов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;привычки-поколения-z-в-области-онлайн-расходов-мгновенный-доступ-и-этичное-потребление&quot;&gt;Привычки поколения Z в области онлайн-расходов: Мгновенный доступ и этичное потребление&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Привычки поколения Z в области онлайн-потребления изменились по сравнению с экономикой совместного потребления, популярной среди миллениалов, и стали ориентироваться на мгновенный доступ и приоритет услуг над материальными благами. При этом выделяются два ключевых компонента: сочетание социального и коммерческого взаимодействия и важность этичного потребления. Потребители поколения Z склонны совершать покупки, сочетая социальное взаимодействие с коммерцией, обращаясь за рекомендациями к друзьям или авторитетным людям и взаимодействуя с брендами через социальные сети. Этичное потребление также является важным фактором для представителей поколения Z, которых волнует влияние товаров на окружающий мир и ценности компаний, стоящих за ними. Компаниям необходимо понимать эти предпочтения, чтобы эффективно работать с этой демографической группой.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-генеративного-ии-и-поколения-z-на-ведущие-технологические-компании&quot;&gt;Влияние генеративного ИИ и поколения Z на ведущие технологические компании&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Развитие генеративного искусственного интеллекта и изменение предпочтений поколения Z окажут влияние на ведущие технологические компании. Эти компании успешно работают с миллениалами и некоторыми бэби-бумерами, но им придется адаптироваться к уникальным потребностям и предпочтениям поколения Z. В мире ИИ за кусок пирога борются различные игроки, включая крупные облачные платформы, такие как Microsoft, Amazon и Google, стартапы, внедряющие технологии ИИ, и компании, создающие свои собственные модели ИИ. Влияние генеративного ИИ на корпоративный ландшафт в сфере технологий пока неясно, но одно можно сказать точно: все отчаянно пытаются не отстать. Спрос на технологии ИИ, такие как чипы, растет, и компаниям необходимо опережать события, чтобы оставаться актуальными.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Njytx0tdy4o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/5188-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/5188-ru/</guid>
        
        <category>GenZ</category>
        
        <category>Предпринимательство</category>
        
        <category>GenerativeAI</category>
        
        <category>OnlineSpending</category>
        
        <category>Технологические компании</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Глобальная гонка в области высоких технологий и полупроводниковой промышленности, США против Китая</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим глобальную гонку в сфере высоких технологий и полупроводниковой промышленности, уделяя особое внимание соперничеству между США и Китаем. Мы обсудим важность передовых чипов для военных и гражданских приложений, борьбу за ИИ и полупроводники, а также усилия по сохранению технологического превосходства и наращиванию внутреннего потенциала. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в сложностях этой динамично развивающейся отрасли и ее последствиях для динамики мировой экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/d0fNC1QE4zU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальная-гонка-в-области-высоких-технологий-и-полупроводниковой-промышленности&quot;&gt;Глобальная гонка в области высоких технологий и полупроводниковой промышленности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Глобальная гонка в сфере высоких технологий, особенно в области полупроводников, обостряется между США и Китаем. США, Япония, Нидерланды и Тайвань образуют международную коалицию, которая лидирует в производстве передовых технологий изготовления микросхем. Тайвань занимает лидирующие позиции, производя самые современные микросхемы и имея значительное технологическое преимущество перед китайскими фирмами. Однако конкуренция идет не только за национальную безопасность. Высокотехнологичные микросхемы играют важнейшую роль как в военных, так и в гражданских приложениях, включая обучение систем искусственного интеллекта для автономных автомобилей и беспилотников.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;битва-за-искусственный-интеллект-и-полупроводники&quot;&gt;Битва за искусственный интеллект и полупроводники&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Борьба за полупроводники все больше превращается в проблему генеративного искусственного интеллекта (ИИ) на большом языке. Все военные и разведывательные службы мира изучают возможности применения ИИ и автономных систем в оборонных и разведывательных целях. Хотя ожидается, что большинство приложений ИИ будет относиться к гражданской сфере, военные приложения, такие как автономные беспилотники и передовые разведывательные системы, уже опираются на ИИ и требуют передовых чипов для обучения. Чтобы сохранить свое лидерство, США, Япония и Нидерланды ужесточили экспортный контроль над инструментами для производства микросхем, не позволяя Китаю приобрести передовые возможности производства микросхем.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сохранение-технологического-превосходства-и-наращивание-внутреннего-потенциала&quot;&gt;Сохранение технологического превосходства и наращивание внутреннего потенциала&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сохранение технологического превосходства является приоритетной задачей для США и их союзников. Несмотря на попытки Китая наверстать упущенное путем выделения значительных государственных субсидий на развитие полупроводниковой промышленности, сложность инструментов для производства микросхем делает их тиражирование трудновыполнимой задачей. Например, системы литографии, производимые голландской компанией ASML, состоят из сотен тысяч компонентов, включая самые плоские из когда-либо созданных зеркал и мощные лазеры. В настоящее время предпринимаются усилия по наращиванию полупроводникового потенциала США и других западных стран. Закон “О чипах и науке” направлен на выделение дополнительных средств для выравнивания стоимости производства чипов в США по сравнению с другими азиатскими странами. Однако достижение полной независимости в производстве полупроводников маловероятно из-за взаимосвязанной цепочки поставок с Тайванем, Японией и Европой. Задача состоит в наращивании внутреннего потенциала и снижении зависимости от зарубежных источников.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=d0fNC1QE4zU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/1275-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/1275-ru/</guid>
        
        <category>Полупроводниковая промышленность</category>
        
        <category>высокие технологии</category>
        
        <category>искусственный интеллект</category>
        
        <category>технологическое превосходство</category>
        
        <category>производство микросхем</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Развитие технологического потенциала Китая вопреки санкциям США, новейший смартфон Huawei и передовые полупроводники</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим последние достижения китайского технологического потенциала, несмотря на санкции США, сфокусировав внимание на последнем смартфоне компании Huawei и открытии передового полупроводника. Мы рассмотрим значение этой разработки в области создания микросхем и ее последствия для продолжающегося геополитического противостояния между США и Китаем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BFNqltF7dnI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;раскрытие-технологического-прорыва-китая-в-условиях-санкций-сша&quot;&gt;Раскрытие технологического прорыва Китая в условиях санкций США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компания Huawei, китайский технологический гигант, находится под прицелом санкций США по соображениям национальной безопасности. Однако последние данные свидетельствуют о том, что Китай делает значительные успехи в преодолении этих ограничений. Детальный анализ новейшего смартфона Huawei Mate 60, проведенный Bloomberg и специализированной исследовательской компанией Tech Insights, выявил наличие в телефоне передового полупроводника. Этот чип, произведенный китайским чипмейкером Smic, свидетельствует о том, что Китай быстрее, чем ожидалось, продвигается в разработке передовых чипов, что является важным фактором в продолжающемся геополитическом противостоянии между Пекином и Вашингтоном.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;значение-перспективных-разработок-микросхем&quot;&gt;Значение перспективных разработок микросхем&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Открытие передового полупроводника в смартфоне Mate 60 компании Huawei - событие из ряда вон выходящее. Чип, изготовленный по семинанометровой технологии, превосходит возможности, которые ранее приписывались компании Smic. Эта разработка имеет огромное значение, поскольку свидетельствует о способности Китая разрабатывать более быстрые чипы, чем предполагалось ранее, несмотря на то, что США ввели экспортный контроль, ограничивающий доступ Китая к чипам сложнее 14 нанометров. Способность производить семинанометровые микросхемы собственными силами говорит о том, что Китай движется в разработке микросхем быстрее, чем предполагал остальной мир, что ставит под сомнение эффективность санкций США.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-для-геополитического-столкновения-сша-и-китая&quot;&gt;Последствия для геополитического столкновения США и Китая&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Обнаружение передового полупроводника в смартфоне Huawei, вероятно, привлечет внимание администрации Байдена, особенно Министерства торговли, которое играет важную роль в наложении ограничений на китайские технологические компании. Такое развитие событий позволяет предположить, что действующие санкции могут оказаться не столь эффективными, как считалось ранее. Способность Китая добиваться прогресса в области технологий и полупроводников даже без поддержки США или несмотря на жесткие американские санкции является важным событием. Государственные СМИ Китая уже освещают эти достижения, что свидетельствует о стремлении Китая продемонстрировать свой технологический прогресс. Потенциально это событие может изменить динамику геополитического противостояния между США и Китаем.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BFNqltF7dnI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/8605-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/8605-ru/</guid>
        
        <category>Китай</category>
        
        <category>технологический скачок</category>
        
        <category>санкции США</category>
        
        <category>Huawei</category>
        
        <category>полупроводники</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Превышение количества поездок, проблемы и решения, а также стратегии преодоления растущих расходов</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавнее превышение числа путешествий в выходные дни Дня труда в США, проблемы и решения в туристической отрасли, а также стратегии, позволяющие ориентироваться в растущих расходах и находить выгодные предложения. Мы также обсудим последствия потенциальных сбоев и необходимость технологических достижений для повышения эффективности и качества обслуживания клиентов в этой отрасли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/rAh8nhmPrac/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;превышение-количества-поездок-обзор-выходных-в-день-труда&quot;&gt;Превышение количества поездок: Обзор выходных в День труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По последним данным, количество поездок в США в выходные дни, посвященные Дню труда, превысило показатели 2022 и 2019 годов. Управление транспортной безопасности (TSA) ожидало значительного наплыва пассажиров в аэропортах: по оценкам, на праздник полетят 14 млн. американцев. Это на 11% больше, чем в предыдущем году. Несмотря на возможные сбои в работе, вызванные сезоном ураганов, авиакомпаниям удалось обеспечить бесперебойную перевозку пассажиров, завершив летний сезон на хорошей ноте.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;проблемы-и-решения-в-туристической-отрасли&quot;&gt;Проблемы и решения в туристической отрасли&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на положительные показатели, отрасль по-прежнему сталкивается с такими проблемами, как нехватка авиадиспетчеров и ожидаемая нехватка пилотов. Для решения этих проблем авиакомпании предлагают значительное повышение заработной платы и рассматривают возможность увеличения пенсионного возраста для пилотов. United Airlines даже открыла собственную академию пилотов для подготовки нового поколения летчиков. Однако успех этих инициатив пока неясен. Правительству и отрасли в целом необходимо внедрять технологии для повышения эффективности и качества обслуживания клиентов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;навигация-по-росту-цен-и-поиск-выгодных-предложений-для-путешественников&quot;&gt;Навигация по росту цен и поиск выгодных предложений для путешественников&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В условиях роста цен на нефть, приводящего к колебаниям на рынках, потребители не видят немедленного облегчения в отношении цен на бензин. В то время как стоимость внутренних авиаперевозок снизилась, стоимость международных авиаперевозок, особенно бизнес-класса, значительно возросла. Тем, кто хочет сэкономить на путешествиях, рекомендуется бронировать билеты на лето 2024 г. с использованием МЧП, особенно по зарубежным программам для часто летающих пассажиров. Кроме того, воспользоваться бонусами за регистрацию на кредитной карте и использовать такие инструменты, как expertflyer.com или Rome r. trvel, для сканирования инвентаря авиакомпаний на предмет наличия премиальных мест, поможет путешественникам найти лучшие предложения.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=rAh8nhmPrac&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/5816-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/5816-ru/</guid>
        
        <category>LaborDayWeekend</category>
        
        <category>TravelNumbers</category>
        
        <category>AirlineIndustry</category>
        
        <category>RisingCosts</category>
        
        <category>TravelDeals</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Проблемы оценки стоимости Apple и поиск новых лидеров на рынке</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим опасения по поводу оценки стоимости компании Apple и устойчивости ее недавней динамики. Мы также рассмотрим место Apple в инвестиционных портфелях, несмотря на ее высокую оценку и поиск нового лидера на рынке мегакап.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8MVGj_FPREk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;оценка-стоимости-apple-повод-для-беспокойства&quot;&gt;Оценка стоимости Apple: Повод для беспокойства?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Джейсон Снайп из Odyssey Capital Advisers, участник CNBC и акционер Apple, выразил опасения по поводу устойчивости недавней динамики акций Apple. Он связывает недавнее снижение котировок акций технологических компаний, включая Apple, с мягкостью экономических данных на прошлой неделе. Однако Снайп скептически относится к стимулам, которые предлагают операторы связи потребителям, чтобы те воспользовались циклом 5G. Он рассматривает предстоящее событие как просто очередное мероприятие и считает, что акции компании торгуются с высокой мультипликацией, равной 21-кратному форварду. При темпах роста в 9% и замедлении роста выручки за последние несколько кварталов при 31-кратном форварде Snipe считает Apple дорогой.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;позиция-apple-в-портфеле-несмотря-на-высокую-оценку&quot;&gt;Позиция Apple в портфеле, несмотря на высокую оценку&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на свои опасения по поводу оценки акций Apple, Снайп признает, что компания Apple выиграла от того, что является безопасной сделкой в технологическом секторе и является сигнальной акцией для потребителей. Он подтверждает, что акции Apple стоят дорого и трудно оправдать их оценку, но при этом отмечает, что они продолжают рассматривать возможность фиксации прибыли по акциям, учитывая низкие продажи iPhone и опасения по поводу Китая. Тем не менее, учитывая сильные сервисы и некоторый рост, демонстрируемый Китаем, Snipe утверждает, что продолжает оценивать Apple, но по-прежнему считает ее ключевой позицией в своем портфеле.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;оценка-стоимости-мегакомпаний-и-поиск-новых-лидеров-на-рынке&quot;&gt;Оценка стоимости мегакомпаний и поиск новых лидеров на рынке&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Снайп также выражает обеспокоенность оценкой стоимости других мега-акций, считая, что многие из них были растянуты из-за многочисленных экспансий в этом году. Он отмечает, что, хотя некоторые имена, такие как NVIDIA, действительно подешевели, многие технологические акции сильно изменились. Снайп считает, что на рынке есть области, в которых сейчас самое время для нового лидерства и роста, и одним из таких примеров является энергетика. Он полагает, что они начинают искать возможности для размещения средств в других областях рынка. Интересно, что Снайп упоминает Microsoft в качестве еще одной акции в сегменте мегакап, которая выглядит несколько растянутой, но он продолжает удерживать в ней позицию благодаря ее облачному бизнесу и увеличению маржи Amazon.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8MVGj_FPREk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/0942-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/0942-ru/</guid>
        
        <category>Apple</category>
        
        <category>Оценка</category>
        
        <category>Акции</category>
        
        <category>Мегакап</category>
        
        <category>Лидерство на рынке</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Решение Grayscale о доверии к биткоину и потенциальный рост криптовалютного рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим недавнее знаковое решение по биткоин-трасту Grayscale и потенциальное влияние его преобразования в ETF. Мы также рассмотрим воодушевление и оптимизм Рика Эдельмана, основателя Совета финансовых специалистов по цифровым активам, относительно будущего биткойна и цифровых активов. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в последствиях этого постановления и потенциальном росте криптовалютного рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIU01It1WxY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;знаковое-решение-для-биткоин-траста-grayscale&quot;&gt;Знаковое решение для биткоин-траста Grayscale&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На прошлой неделе федеральный апелляционный суд постановил, что Комиссия по ценным бумагам и биржам США (SEC) должна рассмотреть заявку компании Grayscale на преобразование ее биткоин-траста в ETF. Это решение, расцененное как важная веха, привело к резкому росту цен на биткойн и другие криптоактивы. Компания Grayscale, являющаяся эмитентом крупнейшего в мире криптовалютного фонда, первоначально подала заявку на преобразование в октябре 2021 года. Однако суд не обязал SEC одобрить ETF, а счел отклонение SEC заявки Grayscale неуместным, необоснованным и произвольным.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциальное-влияние-и-преимущества-bitcoin-etf&quot;&gt;Потенциальное влияние и преимущества Bitcoin ETF&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рик Эдельман, основатель Совета финансовых специалистов по цифровым активам, выразил свой восторг по поводу решения суда, заявив, что это самый “бычий” сигнал для криптовалютного рынка за последние годы. Он также отметил потенциальные преимущества Bitcoin ETF, подчеркнув, что у SEC нет законных оснований отклонять заявки на эти ETF. Эдельман подверг критике председателя SEC Гэри Генслера, заявив, что его отказ в приеме заявок основан на личных взглядах, а не на законных основаниях. По его мнению, если SEC может одобрить другие типы ETF, то нет никаких оснований для отказа в создании Bitcoin ETF, тем более что SEC уже одобрила Bitcoin Futures ETF.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;будущее-биткойна-и-цифровых-активов&quot;&gt;Будущее биткойна и цифровых активов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эдельман выразил оптимизм по поводу будущего биткойна, предсказав, что в ближайшие два года его цена может вырасти до 150 000 долларов США, что в 5 раз больше нынешнего уровня. Он также отметил позитивные изменения в законодательстве: Конгресс продвигается вперед, а SEC проигрывает крупные судебные процессы. Институциональное принятие криптовалют пенсионными фондами, эндаументами и крупными брокерскими компаниями, такими как BlackRock и Goldman Sachs, является еще одним свидетельством растущего признания цифровых активов. В заключение следует отметить, что, хотя одобрение ETF не гарантировано, есть оптимизм в том, что это в конечном итоге произойдет, ознаменовав собой значительный шаг вперед для криптовалютного рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIU01It1WxY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/0857-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/0857-ru/</guid>
        
        <category>BitcoinTrust</category>
        
        <category>ETF</category>
        
        <category>SEC</category>
        
        <category>CryptoMarket</category>
        
        <category>InstitutionalAdoption</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Процесс переговоров по отдельным препаратам и его влияние на фармацевтические компании</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим процесс переговоров по отдельным препаратам, описанный доктором Миной Сашей Мони, главой Medicare, и его влияние на фармацевтические компании. Мы обсудим цели этого процесса, включая улучшение доступа к инновационным препаратам и повышение их доступности, а также последствия неучастия в нем. Мы также коснемся будущего переговорного процесса и усилий Medicare по мониторингу конкуренции среди отобранных препаратов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Lg4uYZq7DQY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;процесс-переговоров-по-отдельным-препаратам&quot;&gt;Процесс переговоров по отдельным препаратам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Д-р Мина Саша Мони, глава Medicare, описала процесс переговоров по 10 выбранным препаратам. Производители должны до 1 октября решить, хотят ли они участвовать в переговорном процессе. Процесс включает сбор данных, проведение слушаний с участием пациентов и переговоры с первоначальным предложением. В соответствии с законом о снижении инфляции, первоначальное предложение будет направлено производителям 1 февраля, и у них будет 30 дней на предоставление встречного предложения. Если договориться не удастся, будет проведено до трех переговорных встреч, по итогам которых будет определена окончательная максимально справедливая цена. Эта цена будет опубликована 1 сентября 2024 года вместе с описанием процесса переговоров.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-переговорного-процесса-на-фармацевтические-компании&quot;&gt;Влияние переговорного процесса на фармацевтические компании&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на то, что некоторые компании подали судебные иски с целью затянуть или остановить этот процесс, д-р Мони подчеркнул, что целью является улучшение доступа к инновационным препаратам и повышение их доступности. В процессе переговоров будут учитываться преимущества препаратов, такие как удовлетворение неудовлетворенных потребностей и различных групп населения. Цель - определить справедливую цену для программы Medicare и американских налогоплательщиков. Д-р Мони признал, что фармацевтическая промышленность сильна и процветает, а обнародование списка отобранных препаратов не оказало немедленного влияния на котировки акций, что свидетельствует о том, что переговоры могут не оказать негативного влияния на отрасль.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-неучастия-и-будущее-переговорного-процесса&quot;&gt;Последствия неучастия и будущее переговорного процесса&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компании, решившие не участвовать в переговорном процессе, могут столкнуться с акцизным налогом, администрируемым Министерством финансов и Налоговым управлением. Однако у компаний есть возможности избежать налога, например, договориться о согласованной максимальной справедливой цене или уйти с рынка Medicare и Medicaid. Подробности этих вариантов можно найти в руководстве, предоставленном Medicare. Если компания решит принять участие в переговорном процессе позднее, то будет соблюдаться та же процедура. Medicare также будет продолжать следить за конкуренцией среди отобранных препаратов. В настоящее время идет процесс переговоров по отобранным препаратам, целью которого является расширение доступа к инновационным методам лечения и повышение их доступности.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Lg4uYZq7DQY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/9173-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/9173-ru/</guid>
        
        <category>Процесс переговоров</category>
        
        <category>Отдельные препараты</category>
        
        <category>Medicare</category>
        
        <category>Справедливая цена</category>
        
        <category>Фармацевтические компании</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Сохраняющаяся высокая стоимость жилья, ограниченное предложение, влияющее на цены на жилье, и проблемы, с которыми сталкиваются лица, ищущие работу</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим сохраняющуюся высокую стоимость жилья и динамику рынка труда, включая влияние ограниченного предложения на цены на жилье и проблемы, с которыми сталкиваются соискатели работы. Мы также обсудим тенденции в сфере найма и экономические перспективы, а также последствия “биденомики” для реальной заработной платы и будущего экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Z3F9gT1VQjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сохраняющаяся-высокая-стоимость-жилья-и-динамика-рынка-труда&quot;&gt;Сохраняющаяся высокая стоимость жилья и динамика рынка труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на охлаждение рынка жилья, цены на него остаются высокими из-за ограниченного предложения, что способствует сохранению спроса на жилье. Это особенно актуально для тех, кто имеет работу и рост заработной платы и по-прежнему стремится приобрести жилье. Однако данные о заработной плате свидетельствуют о том, что она растет примерно такими же темпами, как и инфляция цен, причем средний заработок в месячном исчислении оказался несколько ниже ожиданий, что свидетельствует об умеренном росте заработной платы. Интересно, что наблюдается значительная разница в темпах роста заработной платы у тех, кто увольняется с работы, по сравнению с теми, кто остается на прежнем месте, причем разрыв оказывается в пользу тех, кто увольняется с работы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-тенденций-найма-и-экономических-перспектив-на-рынок-труда&quot;&gt;Влияние тенденций найма и экономических перспектив на рынок труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Время найма для работодателей увеличилось до полутора месяцев по сравнению с 27 днями до начала пандемии, причем в некоторых отраслях, таких как машиностроение и медицина, время найма еще больше. Это отражает нежелание работодателей нанимать сотрудников на постоянные должности из-за сохраняющейся неопределенности, связанной с пандемией. В то же время увеличение числа людей, ищущих работу, по сравнению с теми, кто ее нашел, свидетельствует о том, что рынок труда остается сложным. На увеличение числа ищущих работу влияют такие факторы, как появление на рынке труда новых выпускников и необходимость погашения задолженности по кредитным картам. Несмотря на эти проблемы, экономика демонстрирует признаки улучшения, хотя опасения по поводу роста уровня задолженности и инфляции сохраняются.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;биденомика-реальная-заработная-плата-и-будущее-экономики&quot;&gt;Биденомика, реальная заработная плата и будущее экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Администрация президента Байдена, работающая на платформе “байденомики”, подчеркивает сильные стороны экономики. Однако реальная заработная плата снизилась, а инфляция уменьшила покупательную способность населения. Ожидается, что рост ВВП в третьем квартале будет значительным, однако влияние высокого уровня долга и инфляции на экономику и предстоящие выборы остается неопределенным. Положительным моментом является то, что такие компании, как Walgreens и предприятия общественного питания, нанимают сотрудников, предлагая гибкий график и неполный рабочий день. В гостиничном бизнесе также наблюдается оживление в сфере найма, поскольку американцы стали питаться более доступно. Несмотря на эти положительные тенденции, значительный рост стоимости жилья и разрыв между заработной платой и инфляцией по-прежнему вызывают беспокойство как у отдельных граждан, так и у экономики в целом.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Z3F9gT1VQjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/6158-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/6158-ru/</guid>
        
        <category>Жилищные расходы</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        <category>экономический прогноз</category>
        
        <category>биденомика</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Снижение потребительской уверенности и его влияние на рынок труда, сбережения и потребительские расходы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавнее снижение потребительского доверия и его влияние на рынок труда, сбережения и потребительские расходы. Мы обсудим факторы, способствующие этому снижению, включая опасения по поводу инфляции и рынка труда. Кроме того, мы рассмотрим возможные последствия этой тенденции для экономики в целом, в частности, с точки зрения снижения потребительских расходов и роста неопределенности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TbMLRQdx7Nk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;тенденция-к-снижению-потребительской-уверенности&quot;&gt;Тенденция к снижению потребительской уверенности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Потребительское доверие, являющееся ключевым фактором экономического роста, в последнее время значительно снизилось. По словам Даны Петерсон, главного экономиста Conference Board, в июле показатель уверенности был пересмотрен в сторону понижения, что свело на нет положительные результаты, достигнутые в предыдущие два месяца. Это снижение в значительной степени объясняется опасениями по поводу инфляции, особенно в отношении цен на продукты питания и бензин. Кроме того, потребители менее оптимистично оценивают состояние рынка труда, что указывает на потенциальную неуверенность в поиске новых рабочих мест.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рынок-труда-и-потребительские-настроения&quot;&gt;Рынок труда и потребительские настроения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Данные Обзора вакансий и текучести рабочей силы (Job Openings and Labor Turnover Survey, JOLTS) подтверждают снижение потребительской уверенности в отношении рынка труда, показывая сокращение числа вакансий. В условиях сокращения числа вакансий потребители, возможно, будут больше склоняться к сохранению текущей работы, нежели к поиску новой. Стагнация роста заработной платы и сообщения о смягчении условий занятости также являются факторами, способствующими снижению потребительской уверенности.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-на-сбережения-и-потребительские-расходы&quot;&gt;Влияние на сбережения и потребительские расходы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Снижение потребительской уверенности имеет существенные последствия для сбережений и потребительских расходов. Во время пандемии потребители накапливали избыточные сбережения, которые достигли примерно 2,2 трлн. в реальном выражении. Однако во втором квартале эти сбережения значительно сократились и составили около 730 млрд. Ожидается, что в текущем квартале потребители исчерпают эти сбережения, что потенциально может привести к снижению потребительских расходов. Эта тенденция в сочетании с неопределенностью на рынке жилья и ростом цен на товары первой необходимости создает тревожную картину для экономики.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TbMLRQdx7Nk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5306-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5306-ru/</guid>
        
        <category>Уверенность потребителей</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        <category>сбережения</category>
        
        <category>потребительские расходы</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
