<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 03:06:52 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Sep 2023 03:06:52 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Сохраняющаяся высокая стоимость жилья, ограниченное предложение, влияющее на цены на жилье, и проблемы, с которыми сталкиваются лица, ищущие работу</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим сохраняющуюся высокую стоимость жилья и динамику рынка труда, включая влияние ограниченного предложения на цены на жилье и проблемы, с которыми сталкиваются соискатели работы. Мы также обсудим тенденции в сфере найма и экономические перспективы, а также последствия “биденомики” для реальной заработной платы и будущего экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Z3F9gT1VQjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сохраняющаяся-высокая-стоимость-жилья-и-динамика-рынка-труда&quot;&gt;Сохраняющаяся высокая стоимость жилья и динамика рынка труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на охлаждение рынка жилья, цены на него остаются высокими из-за ограниченного предложения, что способствует сохранению спроса на жилье. Это особенно актуально для тех, кто имеет работу и рост заработной платы и по-прежнему стремится приобрести жилье. Однако данные о заработной плате свидетельствуют о том, что она растет примерно такими же темпами, как и инфляция цен, причем средний заработок в месячном исчислении оказался несколько ниже ожиданий, что свидетельствует об умеренном росте заработной платы. Интересно, что наблюдается значительная разница в темпах роста заработной платы у тех, кто увольняется с работы, по сравнению с теми, кто остается на прежнем месте, причем разрыв оказывается в пользу тех, кто увольняется с работы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-тенденций-найма-и-экономических-перспектив-на-рынок-труда&quot;&gt;Влияние тенденций найма и экономических перспектив на рынок труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Время найма для работодателей увеличилось до полутора месяцев по сравнению с 27 днями до начала пандемии, причем в некоторых отраслях, таких как машиностроение и медицина, время найма еще больше. Это отражает нежелание работодателей нанимать сотрудников на постоянные должности из-за сохраняющейся неопределенности, связанной с пандемией. В то же время увеличение числа людей, ищущих работу, по сравнению с теми, кто ее нашел, свидетельствует о том, что рынок труда остается сложным. На увеличение числа ищущих работу влияют такие факторы, как появление на рынке труда новых выпускников и необходимость погашения задолженности по кредитным картам. Несмотря на эти проблемы, экономика демонстрирует признаки улучшения, хотя опасения по поводу роста уровня задолженности и инфляции сохраняются.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;биденомика-реальная-заработная-плата-и-будущее-экономики&quot;&gt;Биденомика, реальная заработная плата и будущее экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Администрация президента Байдена, работающая на платформе “байденомики”, подчеркивает сильные стороны экономики. Однако реальная заработная плата снизилась, а инфляция уменьшила покупательную способность населения. Ожидается, что рост ВВП в третьем квартале будет значительным, однако влияние высокого уровня долга и инфляции на экономику и предстоящие выборы остается неопределенным. Положительным моментом является то, что такие компании, как Walgreens и предприятия общественного питания, нанимают сотрудников, предлагая гибкий график и неполный рабочий день. В гостиничном бизнесе также наблюдается оживление в сфере найма, поскольку американцы стали питаться более доступно. Несмотря на эти положительные тенденции, значительный рост стоимости жилья и разрыв между заработной платой и инфляцией по-прежнему вызывают беспокойство как у отдельных граждан, так и у экономики в целом.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Z3F9gT1VQjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/6158-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/6158-ru/</guid>
        
        <category>Жилищные расходы</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        <category>экономический прогноз</category>
        
        <category>биденомика</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Снижение потребительской уверенности и его влияние на рынок труда, сбережения и потребительские расходы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавнее снижение потребительского доверия и его влияние на рынок труда, сбережения и потребительские расходы. Мы обсудим факторы, способствующие этому снижению, включая опасения по поводу инфляции и рынка труда. Кроме того, мы рассмотрим возможные последствия этой тенденции для экономики в целом, в частности, с точки зрения снижения потребительских расходов и роста неопределенности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TbMLRQdx7Nk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;тенденция-к-снижению-потребительской-уверенности&quot;&gt;Тенденция к снижению потребительской уверенности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Потребительское доверие, являющееся ключевым фактором экономического роста, в последнее время значительно снизилось. По словам Даны Петерсон, главного экономиста Conference Board, в июле показатель уверенности был пересмотрен в сторону понижения, что свело на нет положительные результаты, достигнутые в предыдущие два месяца. Это снижение в значительной степени объясняется опасениями по поводу инфляции, особенно в отношении цен на продукты питания и бензин. Кроме того, потребители менее оптимистично оценивают состояние рынка труда, что указывает на потенциальную неуверенность в поиске новых рабочих мест.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рынок-труда-и-потребительские-настроения&quot;&gt;Рынок труда и потребительские настроения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Данные Обзора вакансий и текучести рабочей силы (Job Openings and Labor Turnover Survey, JOLTS) подтверждают снижение потребительской уверенности в отношении рынка труда, показывая сокращение числа вакансий. В условиях сокращения числа вакансий потребители, возможно, будут больше склоняться к сохранению текущей работы, нежели к поиску новой. Стагнация роста заработной платы и сообщения о смягчении условий занятости также являются факторами, способствующими снижению потребительской уверенности.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-на-сбережения-и-потребительские-расходы&quot;&gt;Влияние на сбережения и потребительские расходы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Снижение потребительской уверенности имеет существенные последствия для сбережений и потребительских расходов. Во время пандемии потребители накапливали избыточные сбережения, которые достигли примерно 2,2 трлн. в реальном выражении. Однако во втором квартале эти сбережения значительно сократились и составили около 730 млрд. Ожидается, что в текущем квартале потребители исчерпают эти сбережения, что потенциально может привести к снижению потребительских расходов. Эта тенденция в сочетании с неопределенностью на рынке жилья и ростом цен на товары первой необходимости создает тревожную картину для экономики.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TbMLRQdx7Nk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5306-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5306-ru/</guid>
        
        <category>Уверенность потребителей</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        <category>сбережения</category>
        
        <category>потребительские расходы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Мнение Майкла Пауна о перспективах инфляции и фиксированных доходов, рыночных ожиданиях и доходности казначейских обязательств</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим взгляды Майкла Поуна на инфляцию и перспективы фиксированных доходов, включая его прогнозы по базовому PCE и позицию Федеральной резервной системы. Мы также рассмотрим рыночные ожидания, доходность казначейских облигаций и факторы, влияющие на ценообразование на рынке в последнее время.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/vG0NwstxzmE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;перспективы-инфляции-и-базового-pce&quot;&gt;Перспективы инфляции и базового PCE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе недавней дискуссии Майкл Поун, эксперт по экономическим вопросам, поделился своими соображениями относительно перспектив инфляции и фиксированных доходов. Он ожидает паузы в тенденции дезинфляции по показателю core PCE (Personal Consumption Expenditures), который уже некоторое время является важным экономическим индикатором. Несмотря на утверждение президента ФРС Атланты Рафаэля Бостика о том, что основной показатель PCE будет близок к целевому, если исключить из него отстающие компоненты, связанные с жильем, Поун прогнозирует более сильное число в суперядре (без учета жилья в составе услуг) - около 0,5. По его мнению, этот показатель не убедит Федеральную резервную систему (ФРС) в том, что она добивается дальнейшего прогресса, поскольку текущий уровень инфляции, хотя и ниже своего пика, все еще считается слишком высоким.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;позиция-фрс-и-ожидания-рынка&quot;&gt;Позиция ФРС и ожидания рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на то, что рынок интерпретировал комментарии Бостика как “голубиные”, Паун считает, что ФРС будет придерживаться “ястребиной” позиции до тех пор, пока инфляция существенно не снизится до целевого уровня. Он отмечает, что рынок фьючерсов на фонды ФРС закладывает возможность снижения ставок уже в начале следующего года, но утверждает, что рынок все еще настроен “по-медвежьи” и не до конца понимает послание ФРС. По мнению Пауна, многие инвесторы ожидают снижения ставок, поскольку считают, что ФРС подходит к концу своего цикла ужесточения, и следующим значительным шагом, скорее всего, будет снижение ставки. Он также отмечает, что инвесторы управляют риском, имея “на всякий случай” сделки на случай ослабления экономики.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рыночное-ценообразование-и-доходность-казначейских-обязательств&quot;&gt;Рыночное ценообразование и доходность казначейских обязательств&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Паун подчеркивает, что при ценообразовании рынки рассматривают не только базовые сценарии. Он утверждает, что если существует вероятность нулевых ставок к концу следующего года из-за кризиса, то, вероятно, вероятность того, что ставки будут равны 10, невелика. Он считает, что рынок оценивает слишком большую уверенность и слишком большой риск развития событий в сторону ухудшения. Он прогнозирует, что доходность по краткосрочным бумагам продолжит расти в прежнем темпе. Что касается недавнего роста доходности казначейских облигаций, то Паун связывает его с такими вторичными экономическими факторами, как данные JOLTS (Job Openings and Labor Turnover Survey) и данные ADP (Automatic Data Processing) по заработной плате. Он ожидает, что в предстоящем отчете по занятости рост заработной платы останется сильным, а прогнозируемый рост заработной платы составит 0,4.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vG0NwstxzmE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/4995-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/4995-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>CorePCE</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>рыночные ожидания</category>
        
        <category>доходность казначейства</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Последние данные по безработице и доходам населения, последствия инфляции и динамика процентных ставок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы проанализируем последние данные по безработице и доходам, включая заявки на пособие по безработице, личные доходы и расходы. Мы также рассмотрим показатели инфляции и их влияние на экономику. Кроме того, мы обсудим текущее состояние процентных ставок и динамику акций, а также факторы, определяющие рост инфляции в сфере услуг.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIfvjAh-_Uk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;данные-о-безработице-и-доходах-населения&quot;&gt;Данные о безработице и доходах населения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последние экономические данные свидетельствуют о снижении числа заявок на пособие по безработице за неделю: показатель составил 228 000, что ниже ожидаемых 235 000. Это самый низкий уровень заявок на пособие по безработице за август, последний раз такое низкое значение было зафиксировано на последней неделе июля. Однако число заявок на пособие по безработице за неделю 19 августа составило 1 725 000, что является самым высоким показателем с первой недели июля. Данные по личным доходам и расходам показали незначительное увеличение доходов на 0,2%, что несколько ниже ожиданий, в то время как расходы выросли на 0,1%, превысив ожидания. Это второй лучший показатель за год, максимальный был зафиксирован в январе и составил 1,9%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-и-основной-дефлятор&quot;&gt;Инфляция и основной дефлятор&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Индикаторы инфляции, в частности дефлятор PCE, составили 2,1%, как и ожидалось. Низшая точка инфляции была зафиксирована в мае и марте на уровне 0,10%, а в июне она выросла до 1%, что является максимальным значением с 1981 года. В годовом исчислении дефлятор вырос на 3,3%, что соответствует ожиданиям. Однако это на 0,3% выше, чем предыдущее значение в 3,0%, что является тревожной тенденцией. Базовый дефлятор, не учитывающий волатильные цены на продукты питания и энергоносители, увеличился за месяц на 0,2%, что соответствует ожиданиям и является улучшением по сравнению с предыдущим значением в 1,17%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;процентные-ставки-и-экономические-последствия&quot;&gt;Процентные ставки и экономические последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Процентные ставки были нестабильны, но в настоящее время они снизились и находятся в диапазоне 4,08-4,09%. Несмотря на это, акции демонстрируют хорошие результаты, причем их рост продолжается. Несоответствие между ростом расходов и данными о доходах, которые оказались ниже ожидаемых, говорит о том, что рост расходов произошел не за счет компенсации. Это может свидетельствовать о менее активном росте расходов в августе. Однако точные факторы, обусловившие рост инфляции в сфере услуг, таких как финансовые комиссии или комиссии биржевых брокеров, на данный момент не ясны. Очевидно, что сектор услуг не добивается значительных успехов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIfvjAh-_Uk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/4497-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/4497-ru/</guid>
        
        <category>Безработица</category>
        
        <category>Данные о доходах</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Расходы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Замедление темпов роста рынка труда, реакция ФРС и смягчение инфляционного давления</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим недавнее замедление темпов роста рынка труда, ответные меры Федеральной резервной системы и их влияние на инфляционное давление. Мы также рассмотрим тенденции в сфере занятости и то, как они снижают риск разгона инфляции. Кроме того, мы рассмотрим возможности рецессии и влияние денежно-кредитной политики на экономику.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/i8jWAKOiY38/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;замедление-рынка-труда-и-реакция-фрс&quot;&gt;Замедление рынка труда и реакция ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последний отчет по занятости свидетельствует о замедлении темпов роста рынка труда: уровень безработицы в августе вырос до 3,8%, что является самым высоким показателем с февраля. Несмотря на это, уровень занятости остается стабильным: было создано 187 000 рабочих мест. Рост заработной платы замедляется, что указывает на ослабление инфляционного давления. В связи с этим трейдеры считают, что Федеральная резервная система (ФРС), скорее всего, будет удерживать ставки на прежнем уровне, причем вероятность того, что ФРС возьмет паузу на своем заседании в конце этого месяца, составляет 93%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;тенденции-на-рынке-труда-и-инфляционное-давление&quot;&gt;Тенденции на рынке труда и инфляционное давление&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Главный экономист ADP Нил Ричардсон считает, что замедление темпов роста рынка труда, возможно, происходит по правильным причинам. Все больше людей выходят на рынок труда, что отражается в увеличении коэффициента участия в рабочей силе. Это хорошая новость для ФРС, поскольку она указывает на ослабление напряженности на рынке труда, что снижает риск разгона инфляции. Ричардсон также подчеркивает рост участия в рабочей силе работников старшего возраста и женщин первого трудоспособного возраста - тенденция, которая смягчает инфляционное давление.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;возможности-рецессии-и-влияние-денежно-кредитной-политики&quot;&gt;Возможности рецессии и влияние денежно-кредитной политики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается возможной рецессии, то Ричардсон считает, что базовый вариант “мягкой посадки” все еще сохраняется. Увеличение уровня безработицы с 3,5 до 3,8% является значительным, но все еще представляет собой низкий уровень безработицы. Ближайшие месяцы будут иметь решающее значение для определения возможности мягкой или жесткой посадки. Ричардсон также обсуждает запаздывающее влияние денежно-кредитной политики на экономику, отмечая, что, хотя рынок труда силен, он также сильно фрагментирован. Последствия политики ФРС уже проявились в производственном секторе, где в течение года наблюдалась слабость. Общее влияние политики ФРС будет зависеть от того, на каком уровне окажется терминальная ставка и как долго ФРС будет удерживать ставки на более высоком уровне.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=i8jWAKOiY38&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/2880-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/2880-ru/</guid>
        
        <category>Рынок труда</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>инфляционное давление</category>
        
        <category>уровень безработицы</category>
        
        <category>денежно-кредитная политика</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Переговоры United Auto Workers, балансирование президента Байдена и надвигающаяся забастовка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим переговоры Объединенных рабочих автопромышленности с детройтскими автопроизводителями, в том числе их требования и возможность забастовки. Мы также обсудим сложную задачу президента Байдена по поддержке профсоюзов и переходу на электромобили. Наконец, мы рассмотрим надвигающуюся забастовку и ответные меры администрации, учитывая отсутствие утвержденного министра труда.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/29eDF5yZHTc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;реалистичные-и-сложные-требования-uaw&quot;&gt;Реалистичные и сложные требования UAW&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Профсоюз United Auto Workers (UAW) в настоящее время ведет переговоры с тремя крупнейшими автопроизводителями Детройта, которые могут привести к забастовке по истечении срока действия текущего контракта в следующем месяце. Требования UAW варьируются от реалистичных до трудновыполнимых. Если говорить о реалистичных требованиях, то профсоюз добивается повышения оплаты труда для работников начального уровня и временных сотрудников, стремясь приблизить их к максимальной зарплате в 32 долл. в час. Они также стремятся обеспечить заботу о работниках аккумуляторных заводов, что отражает приверженность профсоюза будущему индустрии электромобилей. Однако требования о введении 32-часовой рабочей недели и возврате к традиционному пенсионному обеспечению могут встретить серьезное сопротивление из-за своих финансовых последствий.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;балансирующий-акт-президента-байдена&quot;&gt;Балансирующий акт президента Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Администрация президента Байдена сталкивается со сложной задачей балансирования при ведении переговоров с UAW. Будучи сторонником профсоюзов и заботы о климате, Байден хочет поддержать профсоюзы и обеспечить справедливые соглашения для работников, одновременно ускоряя переход на электромобили. Эта задача становится еще более сложной, когда он пытается избежать потенциальной забастовки 150 000 рабочих. Несмотря на эти трудности, президент Байден активно участвует в переговорах, призывая обе стороны к достижению справедливого соглашения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;надвигающаяся-забастовка-и-реакция-администрации&quot;&gt;Надвигающаяся забастовка и реакция администрации&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мере продолжения переговоров возникает вероятность забастовки. В то время как некоторые требования UAW реалистичны и соответствуют интересам рабочих, другие могут столкнуться с серьезными проблемами. Задача администрации состоит в том, чтобы избежать возможной забастовки, сохранив при этом приверженность как профсоюзам, так и климатическим целям. Отсутствие утвержденного министра труда, в то время как Джули Сью в настоящее время исполняет обязанности, может еще больше осложнить участие администрации в переговорах. За тем, как будет развиваться ситуация, будут внимательно следить все заинтересованные стороны.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=29eDF5yZHTc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/4957-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/4957-ru/</guid>
        
        <category>UAW</category>
        
        <category>переговоры</category>
        
        <category>забастовка</category>
        
        <category>администрация Байдена</category>
        
        <category>электромобили</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
