<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 03:06:54 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Sep 2023 03:06:54 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим роль цен на энергоносители и трудовых соглашений в инфляции, а также их потенциальное влияние на экономику. Мы также рассмотрим стратегию повышения ставки Федеральной резервной системы США, ее экономические перспективы и внимание к проблеме безработицы. Наконец, мы обсудим возможные сбои и сроки достижения “мягкой посадки”, принимая во внимание такие факторы, как продолжающиеся забастовки, закрытие правительства и выплаты по студенческим кредитам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Rm8NMAAPLEY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-цен-на-энергоносители-и-трудовых-соглашений-в-инфляции&quot;&gt;Роль цен на энергоносители и трудовых соглашений в инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последнее время рост цен на энергоносители и трудовые соглашения, предусматривающие повышение заработной платы, являются двумя основными факторами, влияющими на инфляцию. Цены на энергоносители способствуют росту инфляции, причем отмечается их значительное повышение. Аналогичным образом, трудовые соглашения, приводящие к повышению заработной платы работников, также могут привести к инфляционному давлению. Эти факторы крайне важны для понимания текущих инфляционных тенденций и их потенциального влияния на экономику.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегия-и-экономические-перспективы-фрс&quot;&gt;Стратегия и экономические перспективы ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стратегия повышения ставок ФРС в настоящее время находится в процессе реализации, и на принятие решений влияют базовая инфляция, ускорение экономического роста и снижение уровня безработицы. Интересно, что ФРС больше беспокоит безработица, поскольку она дает больше возможностей для повышения ставок. Ястребиная позиция ФРС предполагает экстраполяцию наблюдаемой в экономике силы и принятие версии о “мягкой посадке”. Они считают, что при постепенном снижении ставок инфляция может быть возвращена к целевому уровню без превышения безработицей отметки 4,1%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциальные-сбои-и-сроки-мягкой-посадки&quot;&gt;Потенциальные сбои и сроки “мягкой посадки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на предположения ФРС о замедлении темпов роста в IV квартале (прогнозируемые темпы роста составят 1%), эксперты ожидают, что IV квартал будет позитивным благодаря росту потребительской активности и обращению вспять тенденции к снижению инвестиций в бизнес. Однако такие потенциальные факторы, как продолжающаяся забастовка автопроизводителей, возможное прекращение работы правительства и возобновление выплат по студенческим кредитам, могут прервать эту позитивную траекторию. ФРС может отложить повышение ставки, если из-за этих сбоев произойдет небольшой рост безработицы. Важно также отметить, что повышение ставок, осуществленное в прошлом году, потребует времени для того, чтобы в полной мере отразиться на экономике. Влияние денежно-кредитной политики и базовой динамики может варьироваться по разным каналам, и при оценке достижения “мягкой посадки” следует учитывать такие факторы, как стоимость доллара, ставки по ипотечным кредитам и другие меры денежно-кредитной политики.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Rm8NMAAPLEY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 03:06:54 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/2023-09-22-3383-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/2023-09-22-3383-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Прогнозируемое увеличение розничных продаж в США в праздничные дни, факторы, стимулирующие рост, и важность промоакций и сделок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим прогнозируемый рост розничных продаж в США в праздничные дни и факторы, определяющие этот рост, включая потребление продуктов питания и расходы на электронные устройства. Мы также обсудим потенциальное влияние цен на энергоносители и политики Федеральной резервной системы на потребительские расходы и настроения. Наконец, мы рассмотрим изменение потребительских предпочтений и важность промоакций и сделок в праздничной розничной торговле.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/kQwhAtUzdDU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозируется-рост-розничных-продаж-в-сша-в-праздничные-дни&quot;&gt;Прогнозируется рост розничных продаж в США в праздничные дни&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Согласно недавнему отчету Mastercard, прогнозируется, что в этом году объем розничных продаж в США в праздничные дни увеличится на 3,7% по сравнению с предыдущим годом. Этот рост обусловлен не только инфляцией, которая в этом году была менее значительной, чем в прошлом. Более того, в некоторых категориях даже произошло снижение цен. Две категории, которые выделяются с точки зрения праздничных расходов, - это потребление продуктов питания и расходы на электронику. Первая обусловлена тенденцией праздничных застолий, поскольку в праздничные дни люди чаще ужинают. Вторая категория, скорее всего, связана с циклом замены и новыми технологиями, которые заставляют потребителей тратить больше средств на электронику.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-энергоносители-и-политики-федеральной-резервной-системы&quot;&gt;Влияние цен на энергоносители и политики Федеральной резервной системы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Однако рост цен на энергоносители, в частности на бензин, представляет потенциальную угрозу для праздничных расходов. Средняя цена на газ в стране в настоящее время составляет около 3,88 долл. Несмотря на это, ситуация все же лучше, чем в прошлом году. Траектория движения цен на газ и энергоносители к концу года будет оказывать существенное влияние на потребительские расходы и настроения. Кроме того, решающую роль будет играть дальнейшая политика Федеральной резервной системы США, которую обозначит председатель ФРС Джером Пауэлл. ФРС стремится достичь целевого уровня инфляции в 2%, не вызвав при этом рецессии, уделяя особое внимание таким чувствительным к процентным ставкам областям, как рынок жилья и корпоративные балансы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;власть-потребителей-и-рекламные-акции&quot;&gt;Власть потребителей и рекламные акции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается рекламных акций и предложений, то потребители вновь обрели власть и стремятся к большему выбору и промоакциям. В прошлом сезоне потребители концентрировали свои расходы в определенные моменты времени, особенно во время таких акций, как расширенная “черная пятница”. Ожидается, что эта тенденция сохранится: потребители будут выбирать, когда, как и где тратить свои деньги, а розничные сети будут конкурировать за долю рынка. В целом, несмотря на такие факторы, как инфляция и цены на энергоносители, в праздничный сезон ожидается рост розничных продаж, обусловленный такими факторами, как потребление продуктов питания и расходы на электронные товары.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kQwhAtUzdDU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/1508-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/1508-ru/</guid>
        
        <category>Розничные продажи</category>
        
        <category>Сезон отпусков</category>
        
        <category>Цены на энергоносители</category>
        
        <category>Федеральный резерв</category>
        
        <category>Потребительские расходы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост ставок по ипотечным кредитам и проблемы на авторынке, последствия для покупателей жилья и возможные решения</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим последствия роста ставок по ипотечным кредитам для покупателей жилья и трудности, с которыми сталкивается автомобильный рынок в связи с ростом процентных ставок. Мы также обсудим снижение доли ипотечных кредитов с правом выкупа и его последствия для покупателей. Присоединяйтесь к нам, чтобы углубиться в эти важные темы и рассмотреть возможные решения для покупателей в это непростое время.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/z2UUryRCL-8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-роста-ставок-по-ипотечным-кредитам-для-покупателей-жилья&quot;&gt;Последствия роста ставок по ипотечным кредитам для покупателей жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время ставки по ипотечным кредитам значительно выросли: ставка по 30-летнему ипотечному кредиту с фиксированной процентной ставкой составляет 7,3%, что резко отличается от ставки в 3,03% всего два года назад. Такой резкий рост ставок привел к снижению покупательной способности покупателей жилья примерно на 40%. Например, покупатель, который раньше мог позволить себе дом стоимостью 375 тыс. долл. при ставке 3%, теперь будет ограничен домом стоимостью 225 тыс. долл. при ставках выше 7%. Это, а также низкий уровень товарных запасов способствовали росту цен на рынке жилья. В результате некоторые покупатели рассматривают ипотечные кредиты с регулируемой ставкой в качестве временного решения, несмотря на присущую им неопределенность.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;борьба-авторынка-с-ростом-процентных-ставок&quot;&gt;Борьба авторынка с ростом процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Автомобильный рынок также ощущает на себе влияние растущих процентных ставок. Просрочки по субстандартным автокредитам сейчас хуже, чем во время рецессии, а средняя цена нового автомобиля приближается к 50 000 долларов, что означает ежемесячные выплаты в размере около 800 долларов. Инфляция и другие расходы, связанные с автомобилем, такие как страхование и цены на бензин, еще больше ограничивают бюджеты людей. Таким образом, из-за высоких ежемесячных платежей многим людям становится все труднее позволить себе приобрести автомобиль.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;деградация-ипотеки-с-возможностью-погашения-и-ее-последствия&quot;&gt;Деградация ипотеки с возможностью погашения и ее последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ипотечные кредиты с возможностью досрочного погашения, позволяющие покупателю взять на себя ипотеку продавца, стали большой редкостью. Обычные ипотечные кредиты с федеральным покрытием теперь запрещены, за исключением отдельных случаев, связанных с кредитами FHA. Это ограничение сузило возможности покупателей по принятию существующих ипотечных кредитов. В настоящее время 80% домовладельцев имеют ставку по ипотеке ниже 5%, что не позволяет им переезжать или менять квартиру из-за возможного повышения ставок. Такое сокращение числа ипотечных кредитов, принимаемых на себя, ограничивает возможности покупателей и подчеркивает необходимость поиска инновационных решений, обеспечивающих большую гибкость для покупателей.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=z2UUryRCL-8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7117-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7117-ru/</guid>
        
        <category>Ставки по ипотеке</category>
        
        <category>Покупатели жилья</category>
        
        <category>Авторынок</category>
        
        <category>Ипотека с возможностью досрочного погашения</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Экономические заявления президента Байдена, скептицизм экспертов, опасения по поводу инфляции и фондового рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы проанализируем экономические заявления президента Байдена и скептическое отношение к ним со стороны таких экспертов, как Ларри Кудлоу и Дэвид Бансен. Мы также рассмотрим влияние политики Байдена на реальную заработную плату и сокращение корпоративных налогов, а также опасения по поводу инфляции, фондового рынка и будущих экономических перспектив.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5JBhp_9EMgo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;анализ-экономических-заявлений-президента-байдена&quot;&gt;Анализ экономических заявлений президента Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Президент Байден сделал заявление о том, что экономика начинает работать на трудящихся, что было скептически воспринято такими экономическими экспертами, как Ларри Кудлоу и Дэвид Бансен. В частности, Кудлоу оспаривает идею о том, что на момент вступления Байдена в должность экономика находилась в кризисном состоянии, утверждая, что экономика уже была сильной. Более того, он полагает, что основными бенефициарами нынешней экономической политики стали очень богатые люди, а не рабочий класс, как утверждает Байден.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-политики-байдена-на-реальную-заработную-плату-и-сокращение-корпоративных-налогов&quot;&gt;Влияние политики Байдена на реальную заработную плату и сокращение корпоративных налогов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Э.Дж. Антони из фонда “Наследие” и Ларри Кудлоу утверждают, что политика Байдена привела к снижению реальной заработной платы и общей доступности товаров и услуг. Антони указывает, что уже в первом квартале 2021 года темпы роста экономики составляли 6-12%, а инфляция была на уровне 1-1,2%. Кудлоу также подчеркивает, что реальные доходы медианных семей с учетом инфляции примерно на 4 тыс. долл. ниже, чем до пандемического пика при Трампе. И Кудлоу, и Кевин Хассетт утверждают, что сокращение корпоративных налогов, которое было отменено политикой Байдена, приносит наибольшую пользу людям со средним и низким уровнем дохода, поскольку прибыльные компании имеют больше ресурсов для повышения заработной платы и найма персонала.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-фондовый-рынок-и-перспективы-развития-экономики&quot;&gt;Инфляция, фондовый рынок и перспективы развития экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Э.Дж. Антони, инфляция вызывает серьезную озабоченность, и он считает, что цифры, указывающие на экономический рост, вводят в заблуждение. Он отмечает, что корректировка на цены показывает менее благоприятную экономическую ситуацию. Фондовый рынок, хотя и восстановился в этом году, считается “пенистым” и в значительной степени зависит от нескольких технологических компаний. Антони прогнозирует продолжение стагнации экономики, сопровождаемой устойчивой инфляцией. Он полагает, что нормализация кривой доходности будет свидетельствовать о надвигающейся рецессии. Дэвид Бансен разделяет схожие взгляды, подчеркивая снижение доступности жилья при политике президента Байдена.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5JBhp_9EMgo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/6760-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/6760-ru/</guid>
        
        <category>Экономические претензии</category>
        
        <category>Реальная заработная плата</category>
        
        <category>Сокращение корпоративных налогов</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Экономический обзор</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Растущая обеспокоенность инфляцией, экономические последствия роста цен на бензин и решение проблем среднего американского населения</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим растущую обеспокоенность инфляцией, о которой свидетельствуют данные по индексу потребительских цен (ИПЦ), и ее потенциальные последствия для политического цикла. Мы также рассмотрим экономические последствия роста цен на бензин, возможные забастовки и решающую роль Федеральной резервной системы в решении этих проблем. Наконец, мы обсудим проблемы, волнующие американцев среднего достатка, и необходимость разработки политическими кандидатами практических планов по снижению их обеспокоенности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9pJS61ocy90/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;данные-ипц-и-инфляция-растущая-озабоченность&quot;&gt;Данные ИПЦ и инфляция: Растущая озабоченность&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Данные по индексу потребительских цен (ИПЦ) уже более года демонстрируют значительный рост основных показателей, что свидетельствует об устойчивой инфляционной тенденции. Базовый показатель, исключающий такие волатильные статьи, как продукты питания и энергоносители, также продемонстрировал рост впервые с февраля. Этот рост во многом объясняется значительным увеличением медицинских расходов, стоимости авиабилетов и автострахования. Сохранение такого инфляционного давления может нанести ущерб населению в ходе политического цикла, что делает этот вопрос крайне важным для решения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономические-последствия-роста-цен-на-бензин-и-возможных-забастовок&quot;&gt;Экономические последствия роста цен на бензин и возможных забастовок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стоимость нефти и бензина вызывает серьезную озабоченность у семей и экономики, поскольку цены приближаются к четырем долларам за галлон. Этот рост может привести к увеличению расходов домохозяйств и предприятий, что ставит под сомнение оптимизм министра финансов в отношении “мягкой посадки”. Кроме того, возможность прекращения работы правительства и забастовка работников автомобильной промышленности создают “нечистую троицу” для экономики. Следующие три недели будут иметь решающее значение для определения экономической ситуации, поскольку полномасштабная забастовка автопроизводителей в сочетании с прекращением работы правительства может привести к рецессии.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-федеральной-резервной-системы-и-ее-влияние-на-среднюю-америку&quot;&gt;Роль Федеральной резервной системы и ее влияние на среднюю Америку&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сенатор Элизабет Уоррен подчеркивает, что при принятии решений Федеральная резервная система должна учитывать как инфляцию, так и занятость. Чрезмерное повышение процентных ставок может нанести ущерб экономике, особенно когда люди сталкиваются с ростом цен на нефть. Американцев среднего достатка, в частности, волнуют такие вопросы, как цены на бензин и процентные ставки по ипотечным кредитам. Возможность прекращения работы правительства и забастовки автопроизводителей усугубляет их беспокойство, создавая серьезную проблему для любого кандидата в президенты, особенно действующего. Для решения этих проблем от политических кандидатов требуются планы действий.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9pJS61ocy90&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/4555-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/4555-ru/</guid>
        
        <category>CPIData</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>цены на бензин</category>
        
        <category>сокращение правительства</category>
        
        <category>Федеральный резерв</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рекордно высокие рейтинги неодобрения президента Байдена, последствия для его администрации и предстоящие задачи</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим рекордно высокие рейтинги неодобрения президента Байдена среди ключевых групп избирателей и возможные последствия для его администрации. Мы также рассмотрим дебаты вокруг политики администрации, включая ее влияние на такие вопросы, как инфляция и изменение климата. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в текущем состоянии общественных настроений и проблемах, стоящих перед администрацией Байдена.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WkVCwts__9M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рекордно-высокие-рейтинги-неодобрения-деятельности-байдена&quot;&gt;Рекордно высокие рейтинги неодобрения деятельности Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Согласно последнему опросу Fox News, президент Байден в настоящее время испытывает рекордно высокий уровень неодобрения среди основных групп избирателей, включая жителей пригородов, женщин и избирателей моложе 45 лет. Опрос также показал, что Байден имеет большинство отрицательных оценок по различным вопросам, таким как внешняя политика, налоги, экономика, иммиграция и инфляция. По результатам отдельного опроса, 48% избирателей выбрали бы бывшего президента Трампа в матче-реванше 2024 года, в то время как за Байдена высказались 46%. Эта статистика свидетельствует о значительном изменении общественных настроений, что может иметь серьезные последствия для администрации.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;борьба-администрации-за-связь&quot;&gt;Борьба администрации за связь&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе дискуссии на телеканале Fox News стратег демократов и бывший заместитель Байдена в избирательной кампании Кевин Уоллинг признал проблематичность этих опросов для администрации. Он подчеркнул важность ключевых групп, таких как избиратели из пригородов, женщины и молодые избиратели, которые имеют решающее значение для успешной кампании президента Байдена в 2020 году. Однако представитель Fox News Джейсон Чаффетц утверждает, что в снижении рейтинга одобрения виновата политика администрации. Он подверг критике отсутствие серьезной энергетической политики и проблему инфляции, которая, по его мнению, при президенте Байдене вышла из-под контроля.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;горячая-дискуссия-об-изменении-климата-и-инфляции&quot;&gt;Горячая дискуссия об изменении климата и инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Дискуссия разгорелась, когда ведущая Мария Бартиромо оспорила утверждение Уоллинга о том, что изменение климата является проблемой номер один для молодежи. Бартиромо заявила, что инфляция, внешняя политика Китая и другие насущные проблемы более важны для американцев. Уоллинг защитил свою позицию и рассказал об усилиях администрации по борьбе с изменением климата с помощью таких мер, как закон о снижении инфляции и налоговые льготы на энергоносители. Однако Бартиромо скептически отнеслась к утверждениям Уоллинга и подчеркнула, что инфляция выросла до 40-летнего максимума. Она заявила, что снижение инфляции на две трети все равно означает ее высокий уровень, и раскритиковала Уоллинга за отсутствие прямого ответа на этот вопрос.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WkVCwts__9M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/3556-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/3556-ru/</guid>
        
        <category>Одобрительные рейтинги</category>
        
        <category>Байден</category>
        
        <category>общественные настроения</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>изменение климата</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Глобальные экономические факторы и политические вызовы, стабильность китайской экономики и сложности, с которыми сталкиваются политики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим глобальные экономические факторы и политические вызовы, которые в настоящее время оказывают влияние на мировую экономику. Мы также рассмотрим стабильность китайской экономики, структурные проблемы, с которыми она сталкивается, и последствия для политики. Кроме того, мы обсудим концепцию “японизации” Китая и сложности, с которыми сталкиваются разработчики политики в современных экономических условиях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UCy_t9uEyVk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальные-экономические-факторы-и-проблемы-политики&quot;&gt;Глобальные экономические факторы и проблемы политики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время мировая экономика находится под влиянием множества факторов, включая волатильность валют, колебания цен на нефть, нестабильность сырьевых рынков и состояние экономики Китая. Укрепление доллара, ослабление других валют и нестабильность сырьевых товаров усложняют ситуацию для политиков. Несмотря на эти проблемы, сокращение предложения нефти позволило удержать цены на нее на высоком уровне, что может повлиять на ужесточение политики.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономическая-стабильность-и-структурные-проблемы-китая&quot;&gt;Экономическая стабильность и структурные проблемы Китая&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стабильность китайской экономики вызывает серьезную озабоченность, в связи с чем ожидается, что она будет иметь сильные результаты. Однако структурные проблемы, включая сокращение численности населения и высокий уровень задолженности в экономике со средним уровнем дохода, скорее всего, приведут к ослаблению роста. Несмотря на эти проблемы, есть свидетельства того, что принимаемые Китаем меры смягчения начинают стабилизировать экономику. Однако ожидается, что влияние этой политики будет временным, учитывая имеющиеся структурные проблемы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;японизация-китая-и-ее-политические-последствия&quot;&gt;Японизация” Китая и ее политические последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе дискуссии также была затронута тема “японизации” Китая, проведены параллели с экономической ситуацией в Японии. По мере того как страны становятся богаче, темпы их экономического роста, как правило, замедляются, и это явление наблюдается как в Китае, так и в Японии. Маловероятно, что Банк Японии будет и дальше смягчать свою политику, и акцент будет смещен в сторону того, когда он начнет ее ужесточать. Ослабление иены может быть учтено, но оно не рассматривается как постоянное влияние на инфляцию. Это свидетельствует о сложностях и проблемах, с которыми сталкиваются политики в текущей ситуации в мировой экономике.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UCy_t9uEyVk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7959-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7959-ru/</guid>
        
        <category>Мировая экономика</category>
        
        <category>Волатильность валют</category>
        
        <category>Китайская экономика</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Политические вызовы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Дилемма центральных банков, рост цен на нефть и мировой финансовый рынок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим дилемму, с которой столкнулись центральные банки в условиях роста цен на нефть, и ее влияние на мировой финансовый рынок. Мы обсудим последствия высокой инфляции для корпоративных прибылей и потребительских расходов, а также долгосрочные последствия сложившейся ситуации. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в проблемах, с которыми сталкиваются центральные банки, и в возможных последствиях для экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XEbpvJja8uc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;дилемма-центральных-банков-в-условиях-роста-цен-на-нефть&quot;&gt;Дилемма центральных банков в условиях роста цен на нефть&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время мировой финансовый рынок переживает подъем: индекс Dow Industrials вырос на 119 пунктов, Nasdaq - на 73 пункта, а S&amp;amp;P 500 - на 20 пунктов. Этот всплеск во многом объясняется тем, что Европейский центральный банк (ЕЦБ) повысил процентные ставки на четверть пункта до 4%, что стало десятым повышением. Тем временем Федеральная резервная система США, которая уже 11 раз повышала ставки, собирается провести заседание на следующей неделе. Однако центральные банки оказались в затруднительном положении из-за замедления темпов роста и упрямо высокой инфляции. Существенным фактором, способствующим росту инфляции, является недавний скачок цен на нефть, которые превысили отметку 90 долл. за баррель. Этот рост влияет не только на цены на бензин, но и на стоимость производства товаров, что позволяет поддерживать инфляцию на высоком уровне, несмотря на замедление экономической активности.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-нефть-на-прибыль-компаний-и-потребительские-расходы&quot;&gt;Влияние цен на нефть на прибыль компаний и потребительские расходы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рост цен на нефть оказывает влияние на экономику, поскольку расходы на энергоносители и рабочую силу все больше отражаются на прибылях компаний. Такие компании, как American Airlines, уже снизили свои прогнозы квартальной прибыли, а UPS ожидает увеличения расходов, связанных с контрактами. Такая ситуация является палкой о двух концах для инвесторов, поскольку предполагает, что процентные ставки в ближайшее время снижаться не будут, а прибыли компаний могут сократиться, поскольку цены на производственные ресурсы превышают возможности их переложения на потребителей. Что касается потребителей, то их расходы невелики, а заимствования по кредитным картам значительно замедлились. В значительной степени это связано с инфляцией, поскольку потребители не покупают больше товаров, а платят больше за то же самое количество товаров. Показатели розничных продаж не растут с апреля 2021 года, несмотря на масштабные меры стимулирования.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;долгосрочные-последствия-высокой-инфляции&quot;&gt;Долгосрочные последствия высокой инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рынок, похоже, игнорирует предупреждения ФРС о более высокой инфляции в течение длительного периода времени. В данных по инфляции нет ничего, что могло бы свидетельствовать о том, что инфляция не будет расти в течение длительного времени. Об этом свидетельствует тот факт, что доходы населения снижаются уже три года подряд, а рост цен на бензин сокращает бюджеты потребителей. Темпы заимствований по кредитным картам также замедлились, что свидетельствует о том, что потребители, возможно, уперлись в стену и чувствуют себя истощенными. В заключение следует отметить, что центральные банки находятся в сложной ситуации, связанной с замедлением роста и высокой инфляцией. Резкий рост цен на нефть будет способствовать дальнейшему усилению инфляционного давления, что скажется на потребительских расходах.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XEbpvJja8uc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7559-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/7559-ru/</guid>
        
        <category>Центральные банки</category>
        
        <category>цены на нефть</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>прибыль компаний</category>
        
        <category>потребительские расходы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Целесообразность и масштабы технологии улавливания углерода - потенциальное решение проблемы изменения климата</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим целесообразность и масштабы применения технологии улавливания углерода в качестве потенциального решения проблемы изменения климата. Мы обсудим финансовые стимулы и проблемы, связанные с внедрением технологии улавливания углерода, а также ее роль в контексте других решений проблемы изменения климата. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в сложностях улавливания углерода и его эффективности в решении назревшего климатического кризиса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/djP384Lxma4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;целесообразность-и-масштабы-улавливания-углерода&quot;&gt;Целесообразность и масштабы улавливания углерода&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Технология улавливания углерода, являющаяся потенциальным решением проблемы изменения климата, предполагает улавливание выбросов CO2 из промышленных источников, преобразование его в жидкую форму и хранение под землей. Концепция проста, но масштабирование технологии для обеспечения требуемой мощности является сложной задачей. В настоящее время улавливание углерода используется в небольших масштабах, ежегодно улавливается около 40 млн. тонн CO2. Это значительно меньше, чем 40 млрд. тонн CO2, ежегодно выбрасываемых в атмосферу. Например, Норвегия в течение последних 20 лет успешно закачивает под землю миллион тонн CO2 в год, но это еще далеко от требуемых масштабов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;финансовые-стимулы-и-проблемы-улавливания-углерода&quot;&gt;Финансовые стимулы и проблемы улавливания углерода&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Для стимулирования внедрения технологии улавливания углерода правительства предоставляют финансовые стимулы. Недавно принятый в США законопроект о климате предусматривает налоговые льготы в размере 85 долл. на тонну накопленного углерода, что делает эту технологию экономически выгодной для нефтяных компаний. В Европе создан углеродный рынок с существенной ценой на углерод, что еще больше стимулирует компании к инвестициям в улавливание углерода. Однако эта технология не лишена трудностей. Улавливание углерода связано с использованием химических веществ и энергоемких процессов, которые могут приводить к выбросу дополнительных загрязняющих веществ. В некоторых проектах возникли трудности с хранением уловленного углерода под землей, что привело к необходимости поиска альтернативных решений, таких как покупка углеродных квот.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;улавливание-углерода-в-контексте-решения-проблемы-изменения-климата&quot;&gt;Улавливание углерода в контексте решения проблемы изменения климата&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Улавливание углерода - это одно из нескольких решений, изучаемых в настоящее время для борьбы с изменением климата. Среди других перспективных решений - прямое улавливание углерода из атмосферы, а также создание поглотителей углерода естественным путем, например, посадкой деревьев. Учитывая остроту климатического кризиса, улавливание углерода рассматривается как потенциальное решение, позволяющее выиграть время при переходе на более чистые источники энергии. Однако энергия, необходимая для улавливания углерода, иногда может превышать количество улавливаемого углерода, что ставит под сомнение общую эффективность этой технологии.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=djP384Lxma4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/6366-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/6366-ru/</guid>
        
        <category>CarbonCapture</category>
        
        <category>ClimateChange</category>
        
        <category>FinancialIncentives</category>
        
        <category>ScalingUp</category>
        
        <category>CleanEnergy</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Выгодное предпочтение, акции США, позитивный прогноз и открывающиеся инвестиционные возможности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим, почему американские акции в настоящее время являются выгодным выбором для инвесторов, позитивные перспективы рынка в связи с возможным решением Федеральной резервной системы, а также открывающиеся инвестиционные возможности в Японии и Индии. Мы также обсудим факторы, делающие американские акции привлекательными, прогнозируемый рост прибыли по индексу S&amp;amp;P 500 и потенциальные преимущества инвестиций в Японию и Индию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YI1tvHadhLA/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;перевес-акций-сша-выгодное-предпочтение&quot;&gt;Перевес акций США: Выгодное предпочтение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время американские акции являются наиболее предпочтительными для инвесторов благодаря более высокой доходности по сравнению с другими мировыми акциями. Значительную часть индекса акций США составляет технологический сектор, который известен тем, что генерирует значительные денежные потоки и обладает высокой масштабируемостью. Такие технологические компании, как Apple, на балансе которой находится 60 млрд. долл. чистых денежных средств, в условиях повышения ставок будут способствовать росту прибыли. По прогнозам, “бычий” рынок, начавшийся в июне, продолжится при положительном росте прибыли в S&amp;amp;P 500, что делает американские акции привлекательными для инвестиций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;решение-федеральной-резервной-системы-позитивный-прогноз&quot;&gt;Решение Федеральной резервной системы: Позитивный прогноз&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Потенциальное решение Федеральной резервной системы дольше не повышать ставки имеет последствия для рынка. Без учета энергетического сектора прогнозируется, что рост прибыли S&amp;amp;P 500 в годовом исчислении составит примерно 3,5-5%, что станет первым положительным показателем за последние три квартала. Кроме того, в следующем году рост прибыли для S&amp;amp;P 500, по оценкам, составит от 8% до 10%. При таком позитивном прогнозе ожидается рост рынков, что усиливает привлекательность американских акций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;япония-и-индия-новые-инвестиционные-возможности&quot;&gt;Япония и Индия: Новые инвестиционные возможности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В то время как Китай сталкивается со структурными проблемами, особенно в секторе недвижимости, Япония и Индия представляют собой привлекательные инвестиционные возможности. Япония выигрывает от слабой иены, что делает ее высококонкурентной, а в японских компаниях происходят крупные выкупы акций, что обусловлено богатыми денежными средствами балансами. В Индии положительная динамика связана с решением проблемы проблемных кредитов, ростом кредитования, высокой загрузкой производственных мощностей и развитием технологического сектора. Инфраструктура страны значительно улучшилась, что делает ее привлекательным местом для производства и благоприятно сказывается на стабильности текущего счета и валюты. Поэтому, несмотря на привлекательные оценки Китая, Япония и Индия предлагают более перспективные возможности для инвестиций.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YI1tvHadhLA&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/3107-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/20/3107-ru/</guid>
        
        <category>USEquities</category>
        
        <category>TechnologySector</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>EarningsGrowth</category>
        
        <category>InvestmentOpportunities</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
