<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 06:07:01 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Sep 2023 06:07:01 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Замедление темпов роста потребления и его влияние на рост ВВП, прогноз инфляции и возможные стратегии ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим замедление темпов роста потребления и его влияние на рост ВВП, а также перспективы инфляции и роль Федеральной резервной системы. Мы также обсудим экономический прогноз на 2024 год и возможные стратегии, которые ФРС может принять в зависимости от развивающихся экономических условий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/LN36B15OFHc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;замедление-потребления-и-рост-ввп&quot;&gt;Замедление потребления и рост ВВП&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Потребление в этом году было высоким: в третьем квартале оно превысило 2,5%, а отчеты по отслеживанию ВВП указывают на то, что оно приближается к 3%. Это является аномалией в исторических циклах подъема. Однако есть признаки замедления темпов роста, что связано с такими факторами, как начало выплат по студенческим кредитам и сокращение расходов. Высокочастотные данные по кредитным картам также указывают на снижение активности потребителей. Кроме того, в текущем году наблюдалось сокращение объемов кредитования экономики, что потенциально может привести к замедлению темпов роста.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;перспективы-инфляции-и-роль-федеральной-резервной-системы&quot;&gt;Перспективы инфляции и роль Федеральной резервной системы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Во второй половине года ожидается улучшение инфляции в связи с ослаблением последствий пандемии. Ожидается, что дезинфляция в Китае, вызванная более слабыми, чем ожидалось, условиями, благоприятно скажется на ценах на розничные товары в США в сезон отпусков. Однако другие показатели инфляции, такие как заработная плата и стоимость услуг, остаются относительно высокими. Для снижения инфляции необходимо охлаждение рынка труда, но неясно, произойдет ли это, учитывая сохраняющуюся силу экономики США. Ожидается, что представители ФРС пересмотрят в сторону понижения прогноз базовой инфляции PCE на конец текущего года, но могут пересмотреть в сторону повышения прогноз роста и понизить прогноз уровня безработицы. Решение о повышении ставок во второй половине текущего года будет зависеть от этих пересмотренных прогнозов и поступающих данных.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономический-прогноз-на-2024-год-и-стратегия-фрс&quot;&gt;Экономический прогноз на 2024 год и стратегия ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В перспективе до 2024 года, если темпы роста экономики продолжат превышать тренд, а рынок труда останется напряженным, ФРС, возможно, потребуется предпринять дополнительные действия. Если инфляция будет находиться на уровне 2% или чуть выше, ФРС может счесть это приемлемым. Однако если рынок труда останется напряженным, а инфляция будет держаться на уровне 2,5%, то могут возникнуть вопросы относительно подхода ФРС. ФРС может принять оппортунистическую дезинфляционную стратегию, подобную 90-м годам, когда она допускает несколько более высокую инфляцию в течение некоторого периода времени. Эта стратегия будет зависеть от экономических условий и интерпретации данных ФРС.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=LN36B15OFHc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/9927-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/9927-ru/</guid>
        
        <category>Замедление потребления</category>
        
        <category>рост ВВП</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Высокие цены на бензин и студенческие кредиты - потенциальные риски для ресторанов полного цикла, но благоприятный прогноз для Cheesecake Factory</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние высоких цен на бензин и студенческих кредитов на рестораны полного цикла, а также объясним, почему, несмотря на эти потенциальные риски, у таких брендов, как Cheesecake Factory, есть “бычьи” перспективы. Мы также обсудим оценочные и рыночные тенденции, подтверждающие этот прогноз, а также показатели категории итальянских ресторанов и возможности роста в этой отрасли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tRqGzINe2Qo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-бензин-и-студенческих-кредитов-на-рестораны-полного-цикла&quot;&gt;Влияние цен на бензин и студенческих кредитов на рестораны полного цикла&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на потенциальные риски для потребительских расходов, связанные с высокими ценами на бензин, превышающими в настоящее время 3,80 долл. за галлон, и выплатами по студенческим кредитам, такие рестораны полного цикла, как Cheesecake Factory, демонстрируют благоприятные перспективы. Условия продаж нормализуются, и потребители со средним и выше среднего уровнем дохода, которые обычно посещают заведения повседневного питания, находятся в хорошем положении. За последние три года в категории ресторанов повседневного питания произошли значительные структурные улучшения, включая закрытие и повышение маржи в первые дни пандемии.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;оценка-и-тенденции-развития-рынка-ресторанов-полного-цикла&quot;&gt;Оценка и тенденции развития рынка ресторанов полного цикла&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Оценка стоимости ресторанов полного цикла также поддерживает этот “бычий” прогноз. Эти акции пострадали от рецессии, которая ожидалась в течение последних 18 месяцев, но так и не наступила. В последнее время трафик и продажи нормализовались после периода реваншистских расходов и общения. Несмотря на то, что текущий отрицательный трафик является “встречным ветром” для акций, низкая оценка этих акций, торгующихся с пяти-семикратной прогнозной прибылью, уже отражает значительное замедление темпов роста. Рынок препаратов для снижения веса также может повлиять на спрос в среднесрочной и долгосрочной перспективе.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;показатели-итальянской-категории-и-возможности-роста&quot;&gt;Показатели итальянской категории и возможности роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Категория итальянской кухни, представленная такими брендами, как Olive Garden, выиграла от пандемии, поскольку потребители осознали, насколько легко итальянская еда путешествует на вынос. Вторичные бренды, в том числе Bloomin’ Brands, поддерживают динамику в этой категории. Хотя в сегментах высокого класса рекомендуется проявлять осторожность, возможности для роста сохраняются в таких мелких компаниях, как Shake Shack, Cava и First Watch. Несмотря на такие проблемы, как высокие цены на бензин и выплаты по студенческим кредитам, перспективы ресторанов полного обслуживания остаются оптимистичными.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tRqGzINe2Qo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/8195-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/8195-ru/</guid>
        
        <category>Цены на бензин</category>
        
        <category>Кредиты для студентов</category>
        
        <category>Рестораны полного цикла</category>
        
        <category>Оценка стоимости</category>
        
        <category>Категория &quot;Италия</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Влияние показателей ISM Services на рынок США и действия ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние данных ISM Services на американский рынок и возможные последствия для действий Федеральной резервной системы. Мы также обсудим тенденцию к снижению на рынке акций и сектора, которые способствовали этому снижению. Кроме того, мы выделим отдельные компании, которые продемонстрировали рост, несмотря на общую динамику рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/QNSZaVC9Dv0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономические-данные-и-рыночные-тенденции-влияние-показателей-ism-в-сфере-услуг&quot;&gt;Экономические данные и рыночные тенденции: Влияние показателей ISM в сфере услуг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В репортаже Bloomberg “После закрытия рынка” отмечалось значительное влияние на американский рынок данных ISM по сектору услуг. Показатели оказались сильнее ожиданий, что свидетельствует об активной динамике сектора услуг. Это событие вызвало опасения относительно дальнейших действий Федеральной резервной системы, в частности, возможности повышения ставки. Рост доходности, особенно на более коротком конце кривой, был напрямую связан с этими данными. Журналисты также отметили негативное влияние резкого роста выпуска корпоративных облигаций на казначейские. В итоге был сделан вывод о том, что сильные показатели ISM Services и рост доходности свидетельствуют о том, что Федеральная резервная система, возможно, будет вынуждена поддерживать более высокие ставки в течение более длительного времени, что может иметь последствия для рынков акций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;динамика-рынка-акций-тенденция-к-снижению&quot;&gt;Динамика рынка акций: Тенденция к снижению&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Еще одной ключевой темой для обсуждения стали результаты рынка акций на момент закрытия торгового дня. Индекс Dow Jones Industrial Average снизился примерно на 200 пунктов, S&amp;amp;P 500 и NASDAQ Composite также снизились. Индекс Russell 2000, отстававший накануне, продолжил тенденцию к снижению. Журналисты подчеркнули широту падения рынка, указав на количество акций, двигавшихся вверх и вниз в индексе S&amp;amp;P 500. Среди секторов, снижающих рынок, оказались компании, производящие технологическое оборудование и аппаратуру, автомобили и комплектующие, а также полупроводники. В заключение можно сделать вывод, что рынки акций закрылись с понижением из-за роста доходности и опасений по поводу влияния выпуска корпоративных облигаций на казначейские.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рыночные-лидеры-внимание-к-конкретным-компаниям&quot;&gt;Рыночные лидеры: Внимание к конкретным компаниям&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на общую понижательную тенденцию на рынке, журналисты рассказали о некоторых компаниях, акции которых выросли. Так, акции компании Dexcom Inc., производящей медицинское оборудование, выросли благодаря аналитическому отчету о влиянии препаратов для лечения ожирения glp1 на потребление непрерывных мониторов глюкозы. Акции компании Zimo Biomet Holdings, производителя медицинского оборудования, также выросли благодаря росту спроса на препараты для снижения веса. Акции компании Roku, производящей платформу для потокового вещания, сначала выросли, но после объявления о мерах по сокращению расходов частично сдали позиции. Журналисты приводили конкретные причины роста акций этих компаний, включая отчеты аналитиков и заявления компаний. В результате был сделан вывод о том, что некоторым компаниям из секторов медицинского оборудования и развлечений удалось переломить общую тенденцию рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=QNSZaVC9Dv0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1074-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1074-ru/</guid>
        
        <category>ISMServicesNumbers</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>EquityMarketPerformance</category>
        
        <category>CorporateBondIssuances</category>
        
        <category>MedicalDeviceCompanies</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Расширение программы Be Checkout компании Bitcoin Depot, колебания рынка и потенциальное влияние решения SEC</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы расскажем о расширении программы Bitcoin Depot “Be Checkout”, позволяющей пользователям легко приобретать биткоин на кассах крупных розничных магазинов. Мы также обсудим текущие колебания рынка и прогнозы относительно цены биткойна, а также потенциальное влияние решения SEC на спотовые биткойн-ETF. Наконец, мы рассмотрим потенциальные преимущества одобрения Bitcoin ETF и предстоящие события, такие как снижение курса биткоина вдвое, для криптовалютной индустрии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TWSl9mdoYds/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;bitcoin-depot-расширяет-программу-be-checkout&quot;&gt;Bitcoin Depot расширяет программу “Be Checkout”&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компания Bitcoin Depot, акции которой котируются на бирже Nasdaq, расширила свою программу “Be Checkout” до 400 торговых точек в штатах Айова и Луизиана. Эта программа позволяет пользователям заказывать биткойны на сумму не менее 20 долл. через приложение Bitcoin Depot и мгновенно обменивать наличные на биткойны в кассах крупных розничных магазинов. Компания сотрудничает с известным платежным процессором In Common, чтобы распространить эту услугу на большее количество розничных магазинов. Крупнейшие торговые марки, такие как Pilot Travel Centers, Quick Trip и Kum and Go, уже воспользовались этой услугой.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;колебания-и-прогнозы-рынка-биткоина&quot;&gt;Колебания и прогнозы рынка биткоина&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Цена биткойна недавно закрылась на отметке чуть менее 21 000 долл. Некоторые аналитики рынка предупреждают о возможности дальнейшего снижения цены, прогнозируя ее падение до 23 000 долл. в этом году. Некоторые “биткоин-медведи” даже предупреждают, что цена может упасть до 26 000 долларов. Однако генеральный директор Bitcoin Depot Брэндон объясняет нынешнюю стагнацию рынка тем, что инвесторы сосредоточили свое внимание на решении Комиссии по ценным бумагам и биржам США относительно спотовых биткоин-фондов ETF. Он полагает, что в ближайшие месяцы рынок будет продолжать колебаться в зависимости от новостей, поступающих от SEC.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-утверждения-bitcoin-etf-и-предстоящие-события&quot;&gt;Последствия утверждения Bitcoin ETF и предстоящие события&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Утверждение Bitcoin ETF может оказать существенное влияние на рынок, предоставив розничным трейдерам и институциональным инвесторам надежную платформу для вложения значительного капитала. Это может способствовать распространению биткоина и повышению осведомленности о нем, что будет выгодно Bitcoin Depot и другим компаниям, работающим в сфере биткоин-банкоматов. Что касается регулирования, то компания Bitcoin Depot выступает за общеотраслевое регулирование и более высокие стандарты, особенно в таких областях, как соблюдение требований AML и мониторинг транзакций. Заглядывая в будущее, Брэндон считает, что инвесторы больше сосредоточены на будущих событиях, таких как снижение курса биткойна вдвое в следующем году, что может еще больше стимулировать интерес и внимание к криптовалюте.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TWSl9mdoYds&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/0381-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/0381-ru/</guid>
        
        <category>BitcoinDepot</category>
        
        <category>BeCheckoutProgram</category>
        
        <category>BitcoinMarket</category>
        
        <category>BitcoinETF</category>
        
        <category>BitcoinHalving</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Вызовы и риски на рынке недвижимости Китая, балансировка политиков и глобальные последствия</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим проблемы и риски, связанные с китайским рынком недвижимости, включая чрезмерное строительство и чрезмерную задолженность. Мы также обсудим тонкий баланс, с которым сталкиваются политики при управлении кризисом без нанесения дальнейшего экономического ущерба. Кроме того, мы рассмотрим глобальные последствия кризиса на рынке недвижимости Китая и неопределенность, которую он создает на рынках.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/v51eStBkuI0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;пузырь-китайской-недвижимости-бомба-замедленного-действия&quot;&gt;Пузырь китайской недвижимости: Бомба замедленного действия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Дэвида Вестона, ведущего программы Wall Street Week, и Стефани Фландерс, старшего исполнительного редактора Bloomberg по экономике, китайский рынок недвижимости был значительным фактором экономического роста. Однако в настоящее время этот сектор переживает кризис, вызванный чрезмерным строительством и чрезмерной задолженностью. Политики пытаются сдуть “пузырь” на рынке недвижимости, не вызывая полномасштабного экономического кризиса, но это приводит к постоянному появлению новостей о банкротстве застройщиков и вопросов о выплатах по облигациям. Задача состоит в том, чтобы справиться с медленно развивающимся кризисом в сфере недвижимости и не допустить его перерастания в полномасштабный финансовый кризис.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;балансирующий-акт-управление-долгом-и-экономической-стабильностью&quot;&gt;Балансирующий акт: Управление долгом и экономической стабильностью&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Китайское правительство пытается сдуть “пузырь” на рынке недвижимости, не нанося при этом слишком большого экономического ущерба. Однако рынок недвижимости и без того сильно закредитован, и любые радикальные меры могут усугубить ситуацию с задолженностью. Политики оказывают давление на банки с целью снижения ставок по ипотечным кредитам и стимулирования роста кредитования в этом секторе. Они также снижают процентные ставки, чтобы не допустить распространения кризиса в сфере недвижимости на всю китайскую экономику и не подорвать доверие и расходы потребителей. Тем не менее, они с осторожностью относятся к поддержке сектора, поскольку избыточные запасы недвижимости все еще необходимо ликвидировать, а цены на недвижимость, как ожидается, будут падать в течение следующих трех-четырех лет.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальные-последствия-кризиса-в-сфере-недвижимости-китая&quot;&gt;Глобальные последствия кризиса в сфере недвижимости Китая&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Фландерс проводит параллели между нынешней ситуацией в Китае и прошлыми кризисами, такими как мировой финансовый кризис в США и кризис в Еврозоне. В этих случаях чрезмерные инвестиции в недвижимость привели к образованию горы долгов. Вопрос заключался в том, как и когда этот долг будет перенесен на баланс государственного сектора. В Китае неопределенность в вопросе о том, кто будет спасать рынок недвижимости, и отсутствие солидарности между его участниками вызывают неуверенность на рынках и среди потребителей. По мере того как президент Си меняет представление о Китае, переходя от двузначных темпов роста к более зрелой и медленно развивающейся экономике, мир с затаенным дыханием следит за тем, как будет развиваться этот кризис недвижимости.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=v51eStBkuI0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6503-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6503-ru/</guid>
        
        <category>Пузырь недвижимости</category>
        
        <category>Китайская экономика</category>
        
        <category>Долговой кризис</category>
        
        <category>Рынок недвижимости</category>
        
        <category>Финансовый кризис</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Показатели рынка, экономические прогнозы и влияние процентных ставок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим последние показатели рынка, экономические прогнозы, влияние процентных ставок и тенденций на рынке труда. Мы также рассмотрим тенденции потребительских расходов, показатели технологического сектора и потенциальные возможности для выгодных покупок акций.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/kaPFux-KLS4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;показатели-рынка-и-экономические-прогнозы&quot;&gt;Показатели рынка и экономические прогнозы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последнее время рынок демонстрирует смешанную динамику: промышленный индекс Dow вырос на 0,70%, а Nasdaq снизился на 15 пунктов. S&amp;amp;P 500, напротив, вырос на три пункта. Экономисты прогнозируют рост базовых цен до 8% в месячном исчислении и до 4,25% в годовом, согласно июльскому индексу PC. Вольфганг Костер, генеральный директор Fintech A.I., разделяет эти ожидания и рассматривает их как возможность для выгодных покупок акций. Он также ожидает нормализации текущей ситуации с процентными ставками, что может привести к снижению волатильности Nasdaq и предоставит хорошую возможность для покупки.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-процентных-ставок-и-тенденций-на-рынке-труда&quot;&gt;Влияние процентных ставок и тенденций на рынке труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Макроэкономическая ситуация замедляется, и экономисты с нетерпением ожидают августовского отчета по занятости. Ожидалось, что за месяц будет создано 170 000 рабочих мест, а уровень безработицы останется на прежнем уровне 3,5%. Однако августовский отчет ADP показал более низкий рост, чем ожидалось, что стало самым низким показателем с марта. Костер согласен с тем, что повышение ставок оказало значительное влияние, и предупреждает, что дальнейшее повышение ставок может нанести ущерб экономике. Он отмечает смещение инвестиционного фокуса в сторону частного рынка, причем такие компании, как Sapphire, вызывают интерес еще на ранних стадиях рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потребительские-расходы-и-показатели-технического-сектора&quot;&gt;Потребительские расходы и показатели технического сектора&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на замедление экономического роста и увеличение задолженности по кредитным картам, которая превысила 1 трлн. долл., данные по розничным продажам демонстрируют уверенный рост - на 1% за месяц, исключая автомобили. Коастер считает, что потребители становятся более устойчивыми к текущему уровню процентных ставок и готовы брать на себя больше долгов. Однако он предупреждает, что постоянное вливание денег в экономику может оказаться неустойчивым в долгосрочной перспективе. В качестве более яркого примера можно привести процветание технологического сектора: акции Nvidia зафиксировали очередное рекордное закрытие торгов, увеличившись на 37% за год. Костер выражает уверенность в технологическом секторе и видит потенциал в таких платформенных компаниях, как Nvidia, благодаря генерируемым ими повторяющимся доходам, что привлекательно для инвесторов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kaPFux-KLS4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6296-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6296-ru/</guid>
        
        <category>MarketPerformance</category>
        
        <category>EconomicPredictions</category>
        
        <category>InterestRates</category>
        
        <category>JobMarketTrends</category>
        
        <category>TechSector</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Последствия роста цен на нефть для инфляции и осторожный подход ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние роста цен на нефть на инфляцию и ее воздействие на различные сектора экономики. Мы также обсудим позицию Федеральной резервной системы США в отношении инфляции на фоне роста цен на нефть и ее осторожный подход к управлению экономикой. Кроме того, мы рассмотрим влияние пересмотра числа рабочих мест на экономику и то, как это согласуется с убеждением ФРС в необходимости замедления экономической активности для сдерживания инфляции.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/NG2-fEDqxqQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;эффект-влияния-роста-цен-на-нефть-на-инфляцию&quot;&gt;Эффект влияния роста цен на нефть на инфляцию&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последнее время цены на нефть превысили 86 долл. за баррель, несмотря на попытки администрации сдержать их рост. Этот рост оказывает эффект домино на различные сектора экономики, включая обрабатывающую промышленность, транспорт и сельское хозяйство, поскольку затраты на энергоносители составляют значительную часть расходов на производство и доставку. Соответственно, это приводит к потенциальному инфляционному давлению. Ожидается, что даже базовая инфляция, исключающая прямые затраты на нефть и газ, будет подвержена влиянию производственных и транспортных расходов, на которые оказывают воздействие цены на нефть.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;позиция-фрс-в-отношении-инфляции-в-условиях-роста-цен-на-нефть&quot;&gt;Позиция ФРС в отношении инфляции в условиях роста цен на нефть&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Председатель ФРС Джером Пауэлл нацелен на борьбу с инфляцией и предотвращение достижения ею 40-летнего максимума, что существенно повлияет на его наследие. Несмотря на возможные экономические последствия или риск рецессии, борьба с инфляцией остается приоритетной задачей. Федеральная резервная система осторожно относится к повышению ставок из-за потенциального инфляционного эффекта от роста цен на нефть, что свидетельствует об осторожном подходе к управлению экономикой в условиях этих вызовов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-пересмотра-количества-рабочих-мест-на-экономику&quot;&gt;Влияние пересмотра количества рабочих мест на экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Данные по количеству рабочих мест подверглись существенному пересмотру, в основном из-за сложностей с корректировкой на проблемы, связанные с пандемией. Сезонные корректировки привели к пересмотру данных в сторону понижения после их первоначального опубликования: заявленные 200 тыс. рабочих мест были пересмотрены в сторону понижения до 185 тыс. и далее до 105 тыс. Такой существенный пересмотр данных в сочетании с медленным ростом заработной платы свидетельствует о возможном замедлении темпов роста экономики. Убеждение ФРС в том, что замедление экономической активности поможет сдержать инфляцию, может совпасть с этими текущими экономическими тенденциями.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=NG2-fEDqxqQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/5847-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/5847-ru/</guid>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>число рабочих мест</category>
        
        <category>экономические тенденции</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим предстоящую забастовку между “большой тройкой” автопроизводителей и профсоюзом UAW, ее потенциальное влияние на стоимость рабочей силы и угрозу, которую она представляет для иностранных производителей. Мы также рассмотрим будущее производства электромобилей и возможные задержки, вызванные забастовкой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/E5tTMJa_j-o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неминуемая-забастовка-и-ее-влияние-на-автопроизводителей&quot;&gt;Неминуемая забастовка и ее влияние на автопроизводителей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Переговоры между “большой тройкой” автопроизводителей (GM, Ford и Chrysler) и профсоюзом United Auto Workers (UAW) достигли критической точки, и многие прогнозируют забастовку. По мнению Тома Нарана, ведущего аналитика RBC Capital Markets Global Autos, забастовка, скорее всего, будет похожа на ту, что была в 2019 году и продолжалась около шести недель. Интересно, что за последнее десятилетие затраты на оплату труда в процентном отношении к общим затратам снизились, что позволяет предположить, что рост затрат на оплату труда в результате забастовки может оказаться не столь губительным для автопроизводителей, как опасаются некоторые.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;проблема-стоимости-рабочей-силы&quot;&gt;Проблема стоимости рабочей силы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Разница в требованиях к стоимости рабочей силы между автопроизводителями и профсоюзом UAW весьма существенна. GM предлагает 10%-ное повышение, в то время как UAW требует более чем 40%-ного повышения. Повышение на 10% приведет к снижению маржи на 30 базисных пунктов, что вполне приемлемо для автопроизводителей. Даже 20%-ное повышение будет ближе к 100 базисным пунктам, но все равно приемлемо. Если будет достигнут компромисс, и повышение составит от 10% до 20%, то снижение маржи все равно будет меньше 100 базисных пунктов. Забастовка приведет к остановке производства, в результате чего будет выпущено меньшее количество автомобилей, что поможет компенсировать часть затрат на оплату труда за счет повышения цен в ближайшей перспективе.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;угроза-со-стороны-иностранных-производителей-и-будущее-производства-электромобилей&quot;&gt;Угроза со стороны иностранных производителей и будущее производства электромобилей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Хотя иностранные автопроизводители в США не подвержены забастовке, три детройтских автопроизводителя доминируют на рынке. Уровень складских запасов все еще относительно низок, и даже если забастовка продлится шесть недель, ущерб, который могут нанести иностранные компании, производящие автомобили в США, будет ограничен. Три детройтских автопроизводителя быстро восстановились после забастовки 2019 года и наверстали упущенное производство. Поэтому потенциальная угроза со стороны иностранных производителей не столь значительна. Однако существует опасение, что из-за забастовки может произойти задержка в наращивании производства электромобилей (EV).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=E5tTMJa_j-o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 06:07:01 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/2023-09-08-5014-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/2023-09-08-5014-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Факторы, способствующие укреплению доллара США, и возможные интервенционные меры</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим факторы, способствующие укреплению доллара США, и возможные интервенционные меры Китая и Японии. Мы также обсудим эффективность этих мер и их влияние на валютные курсы. Присоединяйтесь ко мне, чтобы понять, что стоит за силой доллара и каковы возможные стратегии борьбы с ней.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/zvj214hUbYg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сила-стоящая-за-укреплением-доллара&quot;&gt;Сила, стоящая за укреплением доллара&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сила доллара США зависит от нескольких ключевых факторов. Во-первых, важную роль играют различия в темпах роста. Относительное превосходство экономики США над другими странами, такими как еврозона и Китай, способствует укреплению доллара. Во-вторых, существенное влияние оказывают различия в денежно-кредитной политике. Различия в денежно-кредитной политике, особенно между США и другими ведущими странами, влияют на силу доллара. Этому способствуют ужесточение политики Федеральной резервной системы США и ожидания снижения процентных ставок в других странах. Наконец, фактором является разница в реальной доходности. С поправкой на инфляционные ожидания доходность в США, особенно в реальном выражении, остается привлекательной по сравнению с другими странами, что затрудняет поиск причин для отказа от инвестиций в долларовые активы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциальные-меры-вмешательства-в-китае-и-японии&quot;&gt;Потенциальные меры вмешательства в Китае и Японии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Существуют потенциальные интервенционные меры, которые могут быть реализованы для контроля над укреплением доллара США. В Китае Народный банк Китая (НБК) может направлять обменный курс юаня в качестве меры контроля за ростом курса доллара к юаню. Однако считается, что PBOC не намерен сворачивать тенденцию роста курса доллара к юаню из-за опасений по поводу конкурентоспособности экспорта по отношению к японской иене. В Японии Банк Японии (BOJ) может провести интервенцию с целью ослабления иены, но это зависит от уровня курса доллара к иене. Хотя в настоящее время изменения курса контролируются, вмешательство может стать более вероятным, если курс доллара к иене достигнет отметки около 150. Однако интервенция рассматривается как временная мера и может не устранить основную слабость иены.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;эффективность-мер-вмешательства&quot;&gt;Эффективность мер вмешательства&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эффективность интервенционных мер зависит от нескольких факторов. Данные о позиционировании, особенно на международном валютном рынке, могут служить полезным сигналом при достижении экстремальных позиций. Однако в настоящее время нет признаков экстремального короткого позиционирования во фьючерсном комплексе на иену, что повысило бы вероятность успешной интервенции. В заключение следует отметить, что хотя интервенционные меры, такие как рекомендации PBOC и интервенции BOJ, могут оказать временное воздействие на валютные курсы, они вряд ли смогут устранить глубинные недостатки валют. Эффективность этих мер зависит от таких факторов, как уровень валютных курсов и экстремальное позиционирование на фьючерсных рынках.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=zvj214hUbYg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/0781-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/0781-ru/</guid>
        
        <category>Укрепление доллара США</category>
        
        <category>дифференциалы роста</category>
        
        <category>дифференциалы денежно-кредитной политики</category>
        
        <category>интервенционные меры</category>
        
        <category>валютные курсы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Стратегия удержания клиентов AT&amp;T и ответ на вызовы рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим успешную стратегию удержания клиентов компании AT&amp;amp;T и ее способность поддерживать сильную клиентскую базу на конкурентном рынке телекоммуникаций. Мы также обсудим потенциальное влияние нового iPhone на бизнес AT&amp;amp;T и то, как компания реагирует на вызовы рынка, включая конкуренцию со стороны кабельных компаний и повышение цен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/s4D878moJvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегия-att-по-удержанию-клиентов&quot;&gt;Стратегия AT&amp;amp;T по удержанию клиентов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Джон Станки, руководитель AT&amp;amp;T, недавно рассказал о подходе компании к удержанию клиентов. В отличие от T-Mobile, AT&amp;amp;T не сталкивалась с серьезными проблемами в привлечении и удержании клиентов. Станки объясняет это последовательной стратегией AT&amp;amp;T по выходу на рынок и эффективностью приобретения выгодных клиентов. Такая стратегия позволила AT&amp;amp;T сохранить значительную клиентскую базу, несмотря на конкурентный рынок телекоммуникаций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-нового-iphone-на-бизнес-att&quot;&gt;Влияние нового iPhone на бизнес AT&amp;amp;T&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Станки также поделился своими ожиданиями от нового, более дорогого iPhone. Он ожидает временного всплеска продаж в период выхода новинки, что обычно наблюдается при выпуске новых телефонов. Однако он также признал, что рост стоимости устройств, в том числе и iPhone, заставляет потребителей более избирательно подходить к их обновлению. Эта тенденция может оказать влияние на продажи и доходы AT&amp;amp;T в будущем.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ответ-att-на-вызовы-рынка&quot;&gt;Ответ AT&amp;amp;T на вызовы рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Отвечая на вопросы об устойчивости роста цен и конкуренции со стороны кабельных компаний, Станки отметил значительные инвестиции AT&amp;amp;T в бизнес и рост потребления данных клиентами. Он обосновал повышение цен, подчеркнув дополнительные преимущества, предоставляемые клиентам, такие как дополнительные данные и бесплатные услуги. Несмотря на конкуренцию со стороны кабельных компаний, Стэнки по-прежнему уверен в конкурентоспособности AT&amp;amp;T, ссылаясь на привлекательные показатели оттока абонентов, рост среднего дохода на одного пользователя (RPU) и повышение удовлетворенности клиентов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=s4D878moJvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/5908-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/5908-ru/</guid>
        
        <category>Удержание клиентов</category>
        
        <category>iPhone</category>
        
        <category>Телекоммуникационный рынок</category>
        
        <category>Повышение цен</category>
        
        <category>Конкуренция</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
