<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 06:06:50 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Oct 2023 06:06:50 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Восстановление экономики Китая, прибыль в промышленности и предстоящие проблемы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы подробно рассмотрим восстановление экономики Китая, уделив особое внимание прибыли в промышленности, последовательному росту и влиянию ситуации с Evergrande. Мы также обсудим важность данных по индексу PMI и экспортным заказам, а также необходимость принятия оперативных политических мер, чтобы избежать ситуации с долгами, подобной японской. Несмотря на некоторые позитивные признаки, Китай по-прежнему сталкивается с серьезными проблемами на пути к полному восстановлению экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/T-NLlmtN1Qc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;восстановление-экономики-китая-более-пристальный-взгляд-на-промышленную-прибыль-и-последовательный-рост&quot;&gt;Восстановление экономики Китая: Более пристальный взгляд на промышленную прибыль и последовательный рост&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последние данные о прибыли в промышленности Китая вызвали дискуссии о возможном восстановлении экономики страны. Несмотря на наличие положительных признаков, таких как рост розничных продаж и промышленного производства, говорить о полном восстановлении экономики пока преждевременно. Прибыль в промышленности является запаздывающим индикатором, и для подтверждения восстановления необходимо устойчивое улучшение ситуации в течение следующих нескольких месяцев. В секторе услуг наблюдаются некоторые позитивные признаки, что, вероятно, связано с увеличением расходов в период летних отпусков. Однако инвестиционные темы, связанные с сырьевыми товарами, остаются слабыми. Последовательный рост, как полагают, достиг дна во втором квартале, при этом ожидается, что в третьем квартале темпы роста будут выше. Однако ожидается, что в третьем квартале рост в годовом исчислении будет значительно ниже 5% из-за разницы в базе.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pmi-экспортные-заказы-и-ситуация-с-evergrande&quot;&gt;PMI, экспортные заказы и ситуация с Evergrande&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Очень важно следить за предстоящими данными по индексу менеджеров по закупкам (PMI) и его компонентам. Особенно важны производственный подиндекс и объем экспортных заказов. Несмотря на слабый внешний спрос, ожидается последовательное улучшение показателей экспорта за счет более низкой базы, начиная с сентября 2022 года. Ситуация с Evergrande, крупным застройщиком, испытывающим проблемы с ликвидностью, также вызывает серьезную озабоченность. Несмотря на то что конкретная ситуация с Evergrande не подлежит обсуждению, возможные худшие сценарии включают в себя значительные негативные последствия для экономики в случае ликвидации крупных девелоперских компаний.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;избежать-долговой-ситуации-подобной-японской-путь-вперед&quot;&gt;Избежать долговой ситуации, подобной японской: Путь вперед&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе беседы были затронуты и вопросы, касающиеся возможностей Китая избежать долговой ситуации, подобной японской. Считается, что Китай может избежать подобного сценария, но для этого необходимы оперативные и последовательные политические действия. В ближайшей перспективе важны меры по устранению рисков падения и обеспечению непрерывности и стабильности. Если крупные застройщики, столкнувшиеся с проблемами ликвидности, пойдут на ликвидацию, это может подорвать доверие к рынку недвижимости. Поэтому решение проблемы нехватки ликвидности и поиск решений по реструктуризации долгов имеют решающее значение. В заключение следует отметить, что, несмотря на некоторые позитивные признаки в китайской экономике, впереди нас ожидает ряд проблем.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=T-NLlmtN1Qc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/7244-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/7244-ru/</guid>
        
        <category>Промышленные прибыли</category>
        
        <category>восстановление экономики</category>
        
        <category>PMI</category>
        
        <category>экспортные заказы</category>
        
        <category>ситуация с задолженностью</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Динамика американских рынков в III квартале, смешанные индексы и влияние роста доходности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы представим обзор динамики американского рынка в третьем квартале, включая смешанную динамику основных индексов, а также прибыли и потери в акциях энергетических и туристических компаний. Мы также обсудим влияние роста доходности и процентных ставок на поведение инвесторов и последствия для различных классов активов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/k_fo4XaHUAY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;обзор-рынка-за-iii-квартал-и-динамика-акций-энергетических-компаний&quot;&gt;Обзор рынка за III квартал и динамика акций энергетических компаний&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Третий квартал года завершился для американского рынка неоднозначно. Индексы Dow Jones Industrial Average и Russell 2000 закрылись с понижением примерно на 0,5%, а индекс S&amp;amp;P 500 снизился на 11 пунктов, или на 0,31%. С другой стороны, NASDAQ Composite удалось остаться в небольшом плюсе, поднявшись на 0,1%. В последний день квартала акции энергетических компаний, продемонстрировавшие высокие темпы роста, составившие около 30%, понесли потери, и их падение составило почти 2%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ведущие-игроки-и-акции-туристического-сектора&quot;&gt;Ведущие игроки и акции туристического сектора&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на общий спад на рынке, некоторые акции в III квартале показали хорошие результаты. Компания Nike стала одним из лидеров в рейтинге S&amp;amp;P 500, получив на момент закрытия 6,7%. Компания Walgreens Boots также показала значительный рост в 6,4%, опередив как S&amp;amp;P 500, так и NASDAQ 100. Однако акции туристических компаний, таких как Carnival и Veil Resorts, понесли потери. Несмотря на высокие показатели прибыли и рекордные доходы в III квартале, компания Carnival пересмотрела в сторону понижения прогноз на четвертый квартал из-за роста расходов на топливо и валюту, в результате чего ее акции закрылись с понижением примерно на 5%. Акции компании Veil Resorts также упали на 8,4%, несмотря на более высокие, чем ожидалось, показатели покупок сезонных абонементов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;кривая-доходности-процентные-ставки-и-поведение-инвесторов&quot;&gt;Кривая доходности, процентные ставки и поведение инвесторов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;За месяц базовая доходность 10-летних облигаций выросла на 46 базисных пунктов, что вызвало беспокойство на рынке. Влиятельные фигуры, такие как Джейми Даймон и Ларри Финк, высказали предположение о еще большем повышении ставок, что усилило беспокойство рынка. Джон Уильямс из ФРС Нью-Йорка заявил, что снижение ставок в ближайшее время не ожидается, что способствовало развороту рынка. Форма кривой доходности, в частности кривой 2-10, остается инвертированной на уровне -47 базисных пунктов, что вызывает вопросы о последствиях “более длительного роста” процентных ставок и их влиянии на такие классы активов, как жилье. Данные показывают, что инвесторы сокращают объем наличных средств и облигаций, покупая акции США, что свидетельствует о ротации инвестиционных предпочтений.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=k_fo4XaHUAY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/3919-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/3919-ru/</guid>
        
        <category>Обзор рынка</category>
        
        <category>Акции энергетических компаний</category>
        
        <category>Лучшие игроки</category>
        
        <category>Кривая доходности</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Итоги третьего квартала, потери Dow Jones и S&amp;P 500, прогнозы экспертов на четвертый квартал и проблемы для акций туристических компаний</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим результаты работы рынка в третьем квартале, в том числе потери, зафиксированные основными индексами, такими как Dow Jones и S&amp;amp;P 500. Мы также рассмотрим прогнозы экспертов на четвертый квартал, включая возможное снижение ставок и ралли на рынке. Кроме того, мы рассмотрим динамику некоторых акций, таких как Marathon Petroleum и Nike, а также проблемы, с которыми сталкиваются акции туристических компаний. Наконец, мы рассмотрим смешанные сигналы доходности и процентных ставок и их последствия для рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/k_fo4XaHUAY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рыночная-динамика-в-iii-квартале-основные-индексы-фиксируют-убытки&quot;&gt;Рыночная динамика в III квартале: Основные индексы фиксируют убытки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рынок США завершил третий квартал со значительными потерями по основным индексам. Промышленный индекс Dow Jones Industrial Average по итогам квартала потерял 2,6%, закрывшись в последний день примерно на 0,5%. Индекс S&amp;amp;P 500 не сильно отстал от него, потеряв за квартал 4%, несмотря на относительно меньшие дневные потери в 0,31%. NASDAQ Composite, хотя и сумел остаться в “зеленой зоне” в последний день, получив 0,1% прироста, все же зафиксировал 6%-ный убыток за квартал. Russell 2000, как и Dow Jones, потерял 0,5% за день и 6% за месяц и квартал.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозы-экспертов-и-лучшие-исполнители&quot;&gt;Прогнозы экспертов и лучшие исполнители&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эксперты высказали свои соображения относительно возможных тенденций развития рынка в четвертом квартале. Майкл Шелдон из HighTower RDM Financial полагает, что цикл повышения ставок, возможно, близится к завершению, что может привести к будущему снижению ставок. Террелл Холт прогнозирует ралли в четвертом квартале, ссылаясь на исторические данные, согласно которым индекс S&amp;amp;P 500 в 84% случаев оказывался выше, если к концу сентября его рост составлял от 10% до 12% за год. Несмотря на общий спад рынка, некоторые акции показали хорошие результаты. Акции энергетических компаний, таких как Marathon Petroleum, выросли за квартал примерно на 30%, а акции компании Nike продемонстрировали значительный рост, поднявшись на 6,7% благодаря высоким квартальным результатам.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;туристические-акции-и-ставки-доходности-смешанная-картина&quot;&gt;Туристические акции и ставки доходности: Смешанная картина&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В третьем квартале акции туристических компаний столкнулись с проблемами. Компания Carnival сообщила о положительной прибыли и рекордных доходах, но пересмотрела свой прогноз на четвертый квартал в связи с ростом расходов на топливо и валюту. Компания Veil Resorts понесла убытки, несмотря на более высокие, чем ожидалось, объемы покупок сезонных абонементов, так как Truist назвал ее финансовый прогноз на текущий период очень слабым. С другой стороны, доходность и процентные ставки демонстрировали смешанные сигналы. Доходность 10-летних облигаций выросла за месяц на 46 базисных пунктов, что вызвало беспокойство на рынке. Однако форма кривой доходности, особенно кривой 2-10, продемонстрировала признаки улучшения, хотя последствия повышения процентных ставок остаются неопределенными.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=k_fo4XaHUAY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/1438-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/1438-ru/</guid>
        
        <category>Рыночная динамика</category>
        
        <category>Основные индексы</category>
        
        <category>Экспертные прогнозы</category>
        
        <category>Акции энергетических компаний</category>
        
        <category>Акции туристических компаний</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Прекращение работы правительства, продолжительность, последствия и экономические последствия</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим продолжительность и последствия прекращения работы правительства, в том числе их влияние на выход данных и неопределенность на рынке. Мы также обсудим взаимосвязь между закрытием правительства и процентными ставками, инфляционными опасениями, а также потенциальным влиянием на потребителей, корпорации и рабочую силу. Оставайтесь с нами, чтобы узнать больше об экономических последствиях прекращения работы правительства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YfhytaPBhJY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;продолжительность-и-последствия-прекращения-работы-правительства&quot;&gt;Продолжительность и последствия прекращения работы правительства&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В среднем остановка работы государственных органов длится восемь дней, однако последний случай продлился до 34 дней, что привело к более серьезным последствиям. Длительность приостановки работы является важнейшим фактором, определяющим ее влияние на экономику. Основную озабоченность во время прекращения работы вызывает влияние на выпуск данных, таких как отчет о занятости и индекс потребительских цен. Если выход этих данных задерживается из-за прекращения работы, это может привести к неопределенности на рынке и затруднить принятие обоснованных решений для инвесторов и политиков.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-на-процентные-ставки-и-инфляцию&quot;&gt;Влияние на процентные ставки и инфляцию&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавний рост процентных ставок является фоном, на котором происходит прекращение работы правительства. Доходность 10-летних облигаций достигла максимального уровня с начала финансового кризиса под влиянием нескольких факторов, включая снижение суверенного рейтинга США, выход Японии из-под контроля кривой доходности, количественное ужесточение ФРС, сокращение рециркуляции долларов Китаем, дефицит бюджета США и намерение увеличить размеры аукционов. Потенциально к этим факторам может добавиться прекращение работы правительства. Между тем, последние данные по инфляции PCE показывают уровень 3,7% для базовой инфляции и 3,9% для базовой инфляции, что значительно превышает целевой уровень ФРС в 2%. Это позволяет предположить, что процентные ставки будут повышаться в течение более длительного периода времени для решения проблемы инфляции, что создает понижательные риски для роста и занятости.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-на-потребителей-корпорации-и-труд&quot;&gt;Влияние на потребителей, корпорации и труд&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рост процентных ставок оказывает непосредственное влияние на потребителей и корпорации, увеличивая стоимость капитала и приводя к повышению ставок по кредитным картам и другим кредитам. Это может негативно сказаться на расходах и инвестиционных решениях потребителей и корпораций. Намерение ФРС замедлить рост экономики за счет повышения ставок может еще более усугубить эти последствия. Кроме того, прекращение работы правительства усиливает неопределенность в экономике, что может привести к трудовым конфликтам и дальнейшей экономической нестабильности.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YfhytaPBhJY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/7728-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/7728-ru/</guid>
        
        <category>Государственное закрытие</category>
        
        <category>процентные ставки</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>потребители</category>
        
        <category>корпорации</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Текущее состояние рынка и прогнозы, уровни перепроданности, стратегии в технологическом секторе и вероятность рецессии</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим текущее состояние рынка и прогнозы, включая уровень перепроданности и зону понижения. Мы также рассмотрим идеи и стратегии для технологического сектора, а также влияние кривой доходности на вероятность рецессии. Оставайтесь с нами, чтобы узнать больше об идеальных уровнях входа и о том, как важно сохранять бдительность в текущей ситуации на рынке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UvpRT4SdUuo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;состояние-рынка-и-прогнозы&quot;&gt;Состояние рынка и прогнозы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Джейсона Хантера, руководителя отдела технической стратегии, рынок достиг уровня перепроданности, но еще не достиг зоны понижения 4100. Отклонение рынка на уровне 4600 определяет баланс от минимумов октября 2022 года - важной точки, куда рынок первоначально вырвался, когда экономические данные начали преподносить сюрпризы. Несмотря на это, Хантер считает, что рынок поднялся вверх по шкале капитализации и еще не достиг зоны понижения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;аналитика-и-стратегия-в-технологическом-секторе&quot;&gt;Аналитика и стратегия в технологическом секторе&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Взгляд Хантера на технологический сектор весьма проницателен. Он предлагает ориентироваться на Нью-Йоркскую фондовую биржу, чтобы получить полное представление о состоянии сектора. Он утверждает, что технологический сектор достиг, по крайней мере, минимума, пригодного для торговли. Несмотря на то, что после сентябрьского минимума легко стать “медведем”, он напоминает, что в прошлом история показывала позитивные четвертые кварталы. В краткосрочной перспективе он советует сохранять низкий вес акций, учитывая при этом макроэкономическую ситуацию на рынке.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;кривая-доходности-и-вероятность-рецессии&quot;&gt;Кривая доходности и вероятность рецессии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Хантер подчеркивает, что кривая доходности инвертирована уже более полугода, что повышает вероятность рецессии. Некоторые предполагают возможность “мягкой посадки”. Он советует следить за общей картиной и терпеливо ждать идеальных уровней входа. Он полагает, что мы находимся на этапе, когда может возникнуть корреляция ставок, подобная 1970-м годам, что может привести к бегству в качество. Такая точка зрения побуждает инвесторов сохранять бдительность и терпение в текущей рыночной ситуации.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UvpRT4SdUuo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/6501-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/6501-ru/</guid>
        
        <category>Состояние рынка</category>
        
        <category>технологический сектор</category>
        
        <category>кривая доходности</category>
        
        <category>вероятность рецессии</category>
        
        <category>начальные уровни</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост доходности в США и развивающиеся рынки, цены на нефть и рост экономики Китая, а также динамика валютных курсов в мировой экономике</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние роста доходности в США на развивающиеся рынки, воздействие цен на сырую нефть и роста китайской экономики на мировую экономику, а также влияние глобальной среды на валюты с акцентом на индийскую рупию. Мы обсудим возможность снижения ставок на развивающихся рынках, проблемы с предложением на рынке нефти и сложности динамики валют в текущих условиях глобальной экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/W2NQAZuEDd0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-доходности-американских-облигаций-на-развивающиеся-рынки&quot;&gt;Влияние роста доходности американских облигаций на развивающиеся рынки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавний резкий рост доходности в США, в частности десятилетней доходности, которая выросла на 50 базисных пунктов до 4,6%, вызвал опасения по поводу возможного снижения ставок на развивающихся рынках. Л.С. Аганис, руководитель отдела исследований валют и сырьевых товаров развивающихся рынков, считает, что снижение ставок на развивающихся рынках, включая Индию, возможно, не является неизбежным из-за того, что центральные банки развитых стран сигнализируют о сохранении долгосрочной позиции, поскольку уровень инфляции по-прежнему далек от целевых значений. Джангир Айз, главный экономист JP Morgan по развивающимся рынкам Азии, поддерживает эту точку зрения, объясняя рост доходности большим бюджетным дефицитом США и необходимостью не допустить снижения ставок для поддержания экономического равновесия. Несмотря на рост доходности, Айз отмечает, что в экономике США нет признаков рецессии, а темпы роста в третьем квартале держатся на уровне 4%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-сырую-нефть-и-роста-китайской-экономики-на-мировую-экономику&quot;&gt;Влияние цен на сырую нефть и роста китайской экономики на мировую экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Л.С. Аганис подчеркивает, что, несмотря на высокий спрос на нефть, особенно благодаря накоплению запасов в Китае, со стороны предложения возникли проблемы. Рост добычи в таких странах, как Иран и Венесуэла, привел к избытку предложения, что побудило ОПЕК+ объявить о сокращении добычи и тем самым подтолкнуло цены к росту. Однако Аганис прогнозирует, что к концу года цены на нефть будут находиться на уровне середины 80-х годов, и отвергает ставки инвесторов на достижение цен 100-120 долл. как не подкрепленные фундаментальной динамикой спроса и предложения. С другой стороны, Джангир Айз преуменьшает опасения по поводу долгового кризиса в Китае, подчеркивая, что большая часть долга принадлежит местному населению. Он отмечает, что Китай столкнулся с многочисленными потрясениями, включая закрытие предприятий в связи с пандемией, решения регулирующих органов, повлиявшие на настроения бизнеса, и избыток предложения, приведший к дезинфляции. Айз считает, что если Китай не решит проблемы частного сектора и не повысит уверенность бизнеса, то высоких темпов роста достичь будет сложно.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-глобальной-среды-на-валюту&quot;&gt;Влияние глобальной среды на валюту&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Л.С. Аганис обсуждает влияние мировой конъюнктуры на валюты, в частности на индийскую рупию. Он признает позитивные макроэкономические успехи Индии, в том числе значительное сокращение дефицита счета текущих операций. Однако он ожидает, что курс доллара, взвешенного по торговому курсу, будет расти из-за сильных темпов роста в США и разочаровывающего роста в Европе, Индии и Китае. В то время как рупия может укрепиться по отношению к другим региональным валютам, ожидается ее снижение по отношению к доллару, что отражает сложное взаимодействие глобальных экономических факторов с валютами развивающихся рынков.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=W2NQAZuEDd0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/6164-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/6164-ru/</guid>
        
        <category>Доходность США</category>
        
        <category>Развивающиеся рынки</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Рост экономики Китая</category>
        
        <category>Валюты</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост инфляции, расточительство правительства и действия Федеральной резервной системы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавний рост инфляции и его потенциальное влияние на настроения на рынке. Мы также обсудим проблему расточительности правительства и ее потенциальные последствия для экономической стабильности. Кроме того, мы рассмотрим действия Федеральной резервной системы, потребительские ожидания и долгосрочные перспективы, учитывая проблемы, связанные с инфляционным давлением и вопросами политики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BhW3O3dhWmo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляционные-опасения-и-настроения-на-рынке&quot;&gt;Инфляционные опасения и настроения на рынке&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последние экономические данные свидетельствуют о значительном увеличении инфляции с 3,7% до 3,2% в августе, что является тревожной тенденцией, учитывая и без того высокие базовые цены. Этот скачок объясняется такими факторами, как повышение цен на нефть, рост цен на продукты питания и потенциальное влияние забастовки профсоюза UAW на цены на автомобили. Решение Федеральной резервной системы не повышать процентные ставки, несмотря на признаки инфляции, вызвало недоумение участников рынка. В сочетании с ростом доходности облигаций это свидетельствует о том, что инфляция не находится под контролем, что может повлиять на настроения на рынке.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;расточительство-государства-и-динамика-фондового-рынка&quot;&gt;Расточительство государства и динамика фондового рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Расточительство правительства - еще одна важнейшая проблема, которая может привести к остановке работы правительства, способствуя экономической нестабильности. Нерациональное распределение средств и неэффективная практика расходования средств вызывают недовольство населения, что может повлиять на настроения на рынке и доверие к экономике. С другой стороны, на фондовом рынке наблюдался значительный рост, в частности, ралли NASDAQ, вызванное информацией об ИИ. Однако равновзвешенный индекс S&amp;amp;P 500 демонстрирует иную картину: за прошедший год он вырос всего на 1% по сравнению с 13-15%-ным ростом индекса S&amp;amp;P 500, взвешенного по капиталу. Такое расхождение говорит о том, что показатели фондового рынка могут не всегда отражать более широкую рыночную конъюнктуру.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;действия-федеральной-резервной-системы-ожидания-потребителей-и-долгосрочные-перспективы&quot;&gt;Действия Федеральной резервной системы, ожидания потребителей и долгосрочные перспективы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эксперты полагают, что потребителям необходимо приспособиться к теме “выше и дольше”, поскольку Федеральная резервная система не ожидает снижения ставки по фондам ниже 3% до 2026 года. Это может создать проблемы для потребителей, взявших ипотечные кредиты и рассчитывающих на рефинансирование по более низким ставкам. Нынешняя инфляционная обстановка, во многом обусловленная недостаточным инвестированием в сырьевые товары, такие как нефть и газ, а также фискальная политика, включая расточительные расходы в Конгрессе, способствуют усилению инфляционного давления. Закон о снижении инфляции, который фактически был законом об электрификации, подчеркивает необходимость более эффективного формирования политики. Роль Федеральной резервной системы в борьбе с инфляцией ограничена, поскольку она определяет только денежно-кредитную, а не фискальную политику. Приведенные экономические данные в сочетании с мнениями экспертов позволяют предположить, что рецессия может быть неизбежной из-за инфляционного давления и проблем с политикой.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BhW3O3dhWmo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/1713-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/1713-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>настроения на рынке</category>
        
        <category>государственные расходы</category>
        
        <category>динамика фондового рынка</category>
        
        <category>Федеральная резервная система США</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Кевин О&apos;Лири о дебатах республиканцев, влиянии цен на нефть и важности четкого политического курса</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы обсудим точку зрения Кевина О’Лири на недавние республиканские дебаты и упущенную возможность прояснить политику. Мы также рассмотрим далеко идущее влияние цен на нефть на экономику и потенциальные последствия роста процентных ставок для акций. О’Лири подчеркивает необходимость четкого определения направления политики и говорит о важности решения политиками насущных проблем для принятия обоснованных инвестиционных решений.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/i6z-fRoVcfE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;республиканские-дебаты-упущенная-возможность-для-политического-анализа&quot;&gt;Республиканские дебаты: Упущенная возможность для политического анализа&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Кевина О’Лири, председателя совета директоров компании O’Leary Investors и инвестора шоу Shark Tank, недавние республиканские дебаты стали упущенной возможностью для инвесторов, стремящихся получить представление о политике. О’Лири выразил разочарование отсутствием содержательных политических дискуссий, которые, по его мнению, крайне важны для принятия обоснованных инвестиционных решений. В связи с приближающимися январскими выборами О’Лири подчеркнул необходимость четкого определения политического курса и импульса со стороны кандидатов, поскольку эти факторы оказывают существенное влияние на инвестиционные стратегии.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-нефть-на-экономику&quot;&gt;Влияние цен на нефть на экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;О’Лири также отметил далеко идущее влияние цен на нефть на экономику. Он выразил обеспокоенность тем, что цены на нефть могут достигнуть 100 долл. за баррель и выше, что приведет к росту производственных затрат во всех отраслях и инфляционному давлению. Высокие цены на бензин, составляющие около 4 долл. за галлон, также могут стать триггерной точкой для избирателей, что негативно скажется на политиках всех взглядов. О’Лири призвал политиков решить эту проблему, подчеркнув, что для поддержания экономической стабильности и процветания необходимо добывать 18 млн. баррелей нефти в день.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-процентных-ставок-и-его-влияние-на-акции&quot;&gt;Рост процентных ставок и его влияние на акции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается процентных ставок, то О’Лири прогнозирует их дальнейший рост, отвергая идею о том, что Федеральная резервная система изменит свою позицию и снизит ставки. Он полагает, что, поскольку ставки выглядят стабильными, акции будут торговаться в диапазоне и вряд ли сильно вырастут. Однако он также отметил возможность для инвесторов получить хорошие процентные ставки по наличным деньгам в ожидании следующего шага ФРС. В заключение следует отметить, что анализ О’Лири подчеркивает важность политики в инвестировании и необходимость решения политиками таких насущных проблем, как высокие цены на нефть и растущие процентные ставки.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=i6z-fRoVcfE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/8944-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/8944-ru/</guid>
        
        <category>Республиканские дебаты</category>
        
        <category>Политика</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Инвестиционные стратегии</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Прекращение работы правительства, влияние на работников, экономические данные и реакция ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим неопределенность, связанную с прекращением работы правительства, и ее влияние на работников и государственные службы. Мы также обсудим важность экономических данных во время закрытия и роль альтернативных индикаторов в оценке состояния экономики. Наконец, мы рассмотрим потребительские расходы, экономический рост и реакцию Федеральной резервной системы на изменяющиеся условия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tTyxfr7rw1A/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неопределенность-связанная-с-прекращением-работы-правительства-и-ее-влияние-на-работников&quot;&gt;Неопределенность, связанная с прекращением работы правительства, и ее влияние на работников&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Прекращение работы правительства может оказать серьезное влияние на экономику, особенно на государственных служащих и услуги, которые они оказывают гражданам. Неопределенность, связанная с продолжительностью приостановки работы, создает ощущение нестабильности, что затрудняет прогнозирование всех последствий. Эта неопределенность может повлиять не только на средства к существованию этих работников, но и на качество и доступность услуг, предоставляемых населению.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;важность-экономических-данных-и-роль-альтернативных-индикаторов&quot;&gt;Важность экономических данных и роль альтернативных индикаторов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Отсутствие экономических данных во время длительной приостановки работы правительства может создать значительные трудности для понимания состояния экономики. Такие ключевые данные, как статистика занятости и уровень инфляции, имеют решающее значение для оценки состояния рынка труда и общей экономической ситуации. Однако Федеральный резервный банк Ричмонда ввел для отслеживания состояния экономики альтернативные индикаторы, такие как расходы по кредитным картам и базы данных по альтернативным вакансиям. Эти показатели позволяют в режиме реального времени получать информацию о потребительских расходах и тенденциях на рынке труда, что улучшает возможность оценки состояния экономики по сравнению с предыдущими годами.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потребительские-расходы-экономический-рост-и-реакция-фрс&quot;&gt;Потребительские расходы, экономический рост и реакция ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на возможные последствия прекращения работы правительства, последние данные свидетельствуют о высоком уровне потребительских расходов, что указывает на устойчивые экономические показатели. Однако прогнозы на третий квартал предсказывают высокие темпы роста в 3-5%, и маловероятно, что этот уровень роста сохранится в четвертом квартале. Ожидается, что в ближайшие месяцы темпы роста экономики останутся устойчивыми, но не высокими. Возможность рецессии не исключена и зависит от различных факторов, таких как прекращение работы правительства, забастовки автопроизводителей и цены на нефть. Точечный график ФРС указывает на возможность еще одного повышения ставки в 2022 году, причем решение будет зависеть от перспектив развития экономики и различных сценариев развития спроса, инфляции и ситуации на рынке труда.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tTyxfr7rw1A&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/0830-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/0830-ru/</guid>
        
        <category>GovernmentShutdown</category>
        
        <category>EconomicData</category>
        
        <category>ConsumerSpending</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>EconomicOutlook</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Судебный процесс Tesla с высокими ставками, последствия для технологии автопилота и будущего вождения</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим судебное разбирательство, в котором участвует компания Tesla, касающееся системы автопилота и аварии со смертельным исходом. Мы рассмотрим аргументы обеих сторон, защиту Tesla и потенциальные последствия иска для будущего технологий вождения. Это судебное разбирательство имеет большое значение для Tesla и может иметь далеко идущие последствия для оценки стоимости компании и ее репутации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qTf12-7jJQc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;судебный-процесс-tesla-по-делу-об-автопилоте-с-высокими-ставками&quot;&gt;Судебный процесс Tesla по делу об автопилоте с высокими ставками&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время компания Tesla вовлечена в судебный процесс в Калифорнии, где она обвиняется в том, что ее система автопилотирования стала причиной смертельного ДТП. Это дело - первое в своем роде, связанное со смертельным исходом и системой автопилотирования Tesla, что делает его важным юридическим противостоянием. Иск о причинении смерти по неосторожности был подан семьей Мики Ли, владельца Model 3, погибшего в результате аварии. В иске утверждается, что система автопилота Tesla заставила автомобиль свернуть с шоссе, что привело к аварии со смертельным исходом. Юридические аргументы основаны на халатности: истцы утверждают, что компания Tesla разработала, произвела и продала неисправную систему автопилота.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;защита-и-встречный-иск-tesla&quot;&gt;Защита и встречный иск Tesla&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ответ на иск Tesla утверждает, что авария была вызвана ошибкой водителя, а не неисправностью системы автопилота. Компания также подала встречный иск против наследства Ли, утверждая, что Ли перед аварией употреблял алкоголь. Однако токсикологическое заключение показало, что Ли находился в пределах допустимой нормы для управления автомобилем в состоянии алкогольного опьянения. Система автопилота Tesla, включающая такие функции, как автоматическое торможение, контроль крейсерской скорости и коррекция полосы движения, призвана снизить общую нагрузку на водителя, однако компания подчеркивает, что она не является системой автономного вождения. Водитель должен оставаться полностью внимательным и готовым в любой момент взять управление автомобилем на себя.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциальные-последствия-судебного-разбирательства&quot;&gt;Потенциальные последствия судебного разбирательства&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Результат этого судебного разбирательства может иметь далеко идущие последствия для компании Tesla и будущего технологии управления автомобилем. Это не единственный иск, предъявленный Tesla в отношении системы автопилотирования; есть и другие дела, связанные со смертельными случаями и авариями с участием системы автопилотирования. На октябрь запланировано еще одно судебное разбирательство во Флориде, касающееся аварии, произошедшей в 2019 году с автомобилем Model 3. Если присяжные признают компанию Tesla виновной в калифорнийском деле, это может привести к увеличению расходов на урегулирование спора и к появлению новых исков. За этим судебным процессом будут внимательно следить, поскольку он может повлиять на оценку стоимости Tesla, учитывая, что компания в значительной степени полагается на возможности автопилота.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qTf12-7jJQc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/8948-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/8948-ru/</guid>
        
        <category>AutopilotLawuit</category>
        
        <category>Tesla</category>
        
        <category>смертельное ДТП</category>
        
        <category>халатность</category>
        
        <category>технология вождения</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
