<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 03:07:20 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Sep 2023 03:07:20 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Инверсия кривой доходности и потенциальная рецессия в 2024 году</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим концепцию инверсии кривой доходности и ее потенциальные последствия для предстоящей рецессии. Мы также рассмотрим анализ профессора Кэмпбелла Харви, который прогнозирует рецессию в 2024 году, исходя из продолжительности инверсии. Кроме того, мы обсудим его критику политики ФРС в отношении процентных ставок и потенциальную необходимость ее пересмотра для предотвращения резкого экономического спада.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/pwa2dLuZNjE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;понимание-инверсии-кривой-доходности&quot;&gt;Понимание инверсии кривой доходности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инверсия кривой доходности - ситуация, когда казначейские облигации с более коротким сроком погашения приносят больший доход, чем казначейские облигации с более длинным сроком погашения, - продолжается уже 212 дней. Такая инверсия является потенциальным индикатором надвигающейся рецессии. Однако профессор Кэмпбелл Харви, один из первопроходцев в области инструментов индикации рецессии, считает, что важно анализировать инверсию не ежедневно, а ежемесячно. Он отмечает, что текущая инверсия не достигла даже средней продолжительности, составляющей около 13 месяцев, что говорит о необходимости учитывать продолжительность инверсии при прогнозировании экономических спадов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозирование-сроков-рецессии&quot;&gt;Прогнозирование сроков рецессии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Основываясь на анализе инверсии кривой доходности, профессор Харви прогнозирует рецессию в 2024 году. Несмотря на высокие темпы роста ВВП в 2023 году, обусловленные такими факторами, как потребительские расходы, сбережения, накопленные во время пандемии COVID-19, и стимулирующие меры, он предупреждает, что со временем эти факторы ослабнут. Когда это произойдет, одно лишь потребление не сможет поддержать экономику, что приведет к возможной рецессии в 2024 году. Этот прогноз согласуется с историческими данными, которые показывают, что от начала инверсии до начала рецессии обычно проходит около 13 месяцев.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;критика-политики-фрс-в-области-процентных-ставок&quot;&gt;Критика политики ФРС в области процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В этом же интервью профессор Харви критикует решение Федеральной резервной системы США о повышении процентных ставок. Он утверждает, что еще одно повышение ставок может стать катастрофической ошибкой. Он оспаривает заявленный уровень инфляции в 3,7%, утверждая, что он раздувается за счет стоимости жилья, которая не связана с реальными ценами на жилье и стоимостью аренды. Если исключить эти расходы, то инфляция составит около 1,1%. Даже если принять консервативную оценку инфляции в 1-2% для расходов на жилье, общий уровень инфляции остается ниже целевого уровня ФРС в 2%. Поэтому он считает, что во избежание “жесткой посадки” экономики необходимо пересмотреть политику ФРС в отношении процентных ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=pwa2dLuZNjE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/4989-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/4989-ru/</guid>
        
        <category>Инверсия кривой доходности</category>
        
        <category>рецессия</category>
        
        <category>политика процентных ставок</category>
        
        <category>рост ВВП</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Бремя задолженности по студенческим кредитам, финансовый стресс и ответные меры политики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим бремя задолженности по студенческим кредитам, финансовый стресс, с которым сталкиваются заемщики, и последствия возобновления выплат по кредитам. Мы также рассмотрим последствия этих выплат на макро- и микроуровне, ответные меры, принятые администрацией Байдена, и потенциальную необходимость для заемщиков скорректировать свои привычки в расходовании средств.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/CSXIb213hXs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;бремя-долгов-по-студенческим-кредитам&quot;&gt;Бремя долгов по студенческим кредитам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По данным недавнего исследования NerdWallet, большинство заемщиков студенческих кредитов считают свой долг тяжелым бременем. Ошеломляющие 57% заемщиков сообщили, что они не получают достаточного дохода, чтобы с комфортом оплачивать свои ежемесячные платежи. Финансовый стресс и растерянность усугубляются предстоящим возобновлением выплат по студенческим кредитам после перерыва в три с половиной года. Надвигающиеся сроки вызывают беспокойство у заемщиков, многие из которых не уверены в том, как они будут распоряжаться своими финансами после возобновления выплат.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;макро--и-микро-последствия-возобновления-платежей&quot;&gt;Макро- и микро последствия возобновления платежей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рейчел Снайдерман, руководитель проекта по экономической политике в Bipartisan Policy Center, подчеркивает важность разграничения макроэкономических последствий и финансового стресса на микроуровне, который испытывают отдельные домохозяйства. По оценкам Morgan Stanley, возобновление выплат по студенческим кредитам может привести к снижению расходов на личное потребление на 0,1% к концу года. Хотя на макроуровне эта цифра может показаться незначительной, она представляет собой серьезные финансовые решения и потрясения для отдельных домохозяйств, многие из которых и так с трудом сводят концы с концами.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;политические-меры-и-изменение-привычек-расходования-средств&quot;&gt;Политические меры и изменение привычек расходования средств&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ответ на финансовое бремя, с которым сталкиваются заемщики, администрация Байдена ввела годичный льготный период. Эта мера призвана помочь заемщикам адаптироваться к возобновлению выплат по студенческим кредитам и гарантирует, что в случае пропуска платежа в течение этого периода они не будут наказаны повышением процентной ставки или влиянием на кредитную историю. Однако такой меры может оказаться недостаточно, чтобы снять финансовый стресс, испытываемый заемщиками. Как отмечает Кимберли Палмер, эксперт по личным финансам NerdWallet, многим заемщикам, возможно, придется сократить основные расходы или найти способы получения дополнительного дохода, чтобы покрыть платежи по кредиту. Такое изменение привычек в расходовании средств может привести к еще большему стрессу и напряжению для многих заемщиков.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=CSXIb213hXs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/2216-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/2216-ru/</guid>
        
        <category>Задолженность по студенческому кредиту</category>
        
        <category>финансовое бремя</category>
        
        <category>возобновление выплат</category>
        
        <category>ответная политика</category>
        
        <category>финансовый стресс</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Цена IPO компании Instacart и ее влияние на инвесторов, проверка реальности рынка IPO и выводы для других компаний</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим цену IPO компании Instacart и ее влияние на инвесторов. Мы также обсудим реальное положение дел на рынке IPO, сильные показатели Instacart и потенциальное влияние на другие компании, ожидающие выхода на биржу. Наконец, мы рассмотрим состояние рынка IPO и те выводы, которые сделает IPO компании Instacart.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/6FcNWF6ic9M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;цена-ipo-instacart-и-перспективы-инвесторов&quot;&gt;Цена IPO Instacart и перспективы инвесторов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Изначально ожидалось, что цена IPO Instacart будет установлена в течение ближайшего часа, что ознаменует собой раунд снижения, поскольку несколько лет назад компания привлекла деньги в размере 38 млн. долларов США, однако ожидается, что текущая цена снизится на 70%. Несмотря на это, IPO имеет хорошую структуру, поскольку компания снизила цену, ограничила объем размещения и установила цену на уровне поп-акций. С точки зрения инвестора, те, кто вложил 39 млрд. долларов, скорее всего, захотят ликвидироваться и продать свои акции. Однако те, кто вложился по более низкой цене, например, 24 цента, могут испытывать положительные эмоции от своих инвестиций. Выход на биржу позволяет инвесторам реализовать свои доходы и избежать владения неликвидными акциями.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;проверка-реальности-на-рынке-ipo-и-метрики-instacart&quot;&gt;Проверка реальности на рынке IPO и метрики Instacart&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;За последние 18 месяцев рынок IPO пережил серьезную проверку реальностью. Даже таким высокоэффективным компаниям, как Instacart, придется столкнуться с требованием рынка о разумной оценке стоимости. Рынок IPO не сможет нормально функционировать до тех пор, пока в цене IPO не будет отражена разумная стоимость. Несмотря на это, Instacart является хорошо работающей компанией с высокими показателями, включая рентабельность, быстрый рост и высокую степень удержания потребителей. Ожидается, что компания предложит цену IPO с дисконтом, что привлечет покупателей на рынок.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-на-другие-компании-и-состояние-рынка-ipo&quot;&gt;Влияние на другие компании и состояние рынка IPO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Менталитет, связанный с выходом на ликвидность, и высокие оценки венчурных инвестиций на поздних стадиях могут повлиять на конвейер других компаний, ожидающих выхода на биржу. Зрелые венчурные капиталисты понимают, что рынок определяет истинное отражение стоимости, и именно компания должна позволить своим акциям торговаться по рыночной цене. В настоящее время рынок IPO находится на грани, и все ожидают предстоящих IPO, таких как Instacart. Есть надежда, что цена Instacart будет находиться на высоком уровне, что свидетельствует о традиционном ценообразовании при IPO. Успех IPO компании Instacart позволит получить представление о состоянии рынка IPO.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=6FcNWF6ic9M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/1657-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/19/1657-ru/</guid>
        
        <category>IPOPricing</category>
        
        <category>InvestorPerspective</category>
        
        <category>Instacart</category>
        
        <category>IPOMarket</category>
        
        <category>Valuation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Инфляционное воздействие данных ИПЦ, рост цен на бензин и роль Федеральной резервной системы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим инфляционное воздействие данных ИПЦ, потенциальные последствия роста цен на бензин и забастовок, а также роль Федеральной резервной системы в формировании экономического ландшафта. Мы также обсудим специфические проблемы, с которыми сталкивается средний американский бизнес, и важность планов действий для решения этих проблем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9pJS61ocy90/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляционное-влияние-данных-по-ипц-и-возможные-забастовки&quot;&gt;Инфляционное влияние данных по ИПЦ и возможные забастовки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Данные по индексу потребительских цен (ИПЦ) свидетельствуют о росте инфляции, причем основные показатели выросли более чем за год. Базовый показатель, исключающий волатильные цены на продукты питания и энергоносители, вырос впервые с февраля. Этот рост объясняется значительным увеличением расходов на медицинское обслуживание, авиабилеты и страхование автомобилей. Сохранение такого инфляционного давления говорит о том, что в период политического цикла население может столкнуться с финансовыми трудностями, особенно если это совпадет с возможной забастовкой.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономические-последствия-роста-цен-на-бензин-и-возможные-забастовки&quot;&gt;Экономические последствия роста цен на бензин и возможные забастовки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стоимость нефти и бензина является серьезной проблемой для семей и экономики. В условиях, когда цены на бензин приближаются к четырем долларам за галлон, потенциальные негативные последствия вызывают тревогу. В сочетании с возможным прекращением работы правительства и забастовкой работников автопрома это создает “нечистую троицу” для экономики. Сочетание этих факторов потенциально может привести к рецессии. В частности, экономика штата Мичиган может значительно пострадать в случае забастовки трех крупнейших автопроизводителей.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-федеральной-резервной-системы-и-ее-влияние-на-среднюю-америку&quot;&gt;Роль Федеральной резервной системы и ее влияние на среднюю Америку&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В этом контексте решения Федеральной резервной системы США в отношении процентных ставок и инфляции имеют решающее значение. Чрезмерное повышение процентных ставок может привести экономику к рецессии, особенно в условиях, когда население уже сталкивается с ростом цен на нефть. Эта ситуация напрямую затрагивает жителей среднего американского региона, которые сталкиваются с такими проблемами, как стоимость бензина, процентные ставки по ипотечным кредитам, возможность прекращения работы правительства и забастовки автопроизводителей. Рост цен в сочетании с возможностью повышения процентных ставок создает проблемы для любого кандидата в президенты. Решение этих проблем требует не просто обещаний, а планов действий.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9pJS61ocy90&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/9265-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/9265-ru/</guid>
        
        <category>CPIData</category>
        
        <category>PotentialStrikes</category>
        
        <category>GasolinePrices</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>MiddleAmerica</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Сдвиг в финансировании в сторону частных рынков, рост спроса на частные инвестиции и эффективные стратегии управления частными активами</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим сдвиг в финансировании в сторону частных рынков и растущий спрос на частные инвестиции. Мы также обсудим, как управляющие активами изучают новые возможности для бизнеса в альтернативном пространстве, а также привлекательность и проблемы частных активов. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в изменчивом ландшафте инвестиционных предпочтений и стратегиях эффективного управления частными активами в портфелях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/4PYvOKpE4C0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сдвиг-в-финансировании-и-подъем-частных-рынков&quot;&gt;Сдвиг в финансировании и подъем частных рынков&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последние годы частные рынки стали объектом пристального внимания клиентов, заметно изменились их инвестиционные предпочтения. Финансирование экономики претерпело изменения: банки, которые раньше были основным источником финансирования кредитования среднего бизнеса, инфраструктуры и проектного финансирования, сократили свое участие на этих рынках. В результате институциональные инвесторы, в том числе управляющие активами, стали заполнять этот пробел. Это привело к росту спроса на частные инвестиции, и, по прогнозам, в ближайшие пять-семь лет в портфелях институциональных инвесторов будет увеличиваться доля частных активов, особенно ориентированных на долговое финансирование.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;изучение-новых-видов-бизнеса-в-альтернативном-пространстве&quot;&gt;Изучение новых видов бизнеса в альтернативном пространстве&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Чтобы удовлетворить растущий спрос на частные инвестиции, управляющие активами ищут новые инвестиционные идеи и продукты. Одним из таких примеров является партнерство с компанией Warburg Pincus по разработке платформы, которая делает перестрахование более доступным для институциональных инвесторов. Эта платформа позволяет осуществлять различные виды перестраховочных сделок, а не только разовые. Такой инновационный подход рассматривается как мощный драйвер роста, соответствующий растущему спросу на частные альтернативы и решения, ориентированные на различные классы активов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;привлекательность-и-опасения-связанные-с-частными-активами&quot;&gt;Привлекательность и опасения, связанные с частными активами&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Привлекательность американских активов, как на государственном, так и на частном рынках, зависит от таких факторов, как сила американской экономики, рынок труда и стоимость доллара. Несмотря на высокие затраты на хеджирование, многие клиенты в настоящее время имеют избыточный вес американских активов из-за потенциальной альфы в национальной валюте, которую они могут обеспечить. Однако одним из поводов для беспокойства в отношении частных активов является их недостаточная ликвидность по сравнению с публичными рынками. Хотя это вполне обоснованное опасение, существуют способы его смягчения, например, с помощью вторичного рынка прямых инвестиций. Инвесторам необходимо учитывать неликвидность частных активов при формировании своих портфелей, однако при тщательном планировании и выработке стратегии ею можно эффективно управлять.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=4PYvOKpE4C0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/6112-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/6112-ru/</guid>
        
        <category>Частные рынки</category>
        
        <category>Финансирование</category>
        
        <category>Институциональные инвесторы</category>
        
        <category>Частные инвестиции</category>
        
        <category>Неликвидность</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Мнение губернатора-республиканца о расследовании импичмента, опасениях по поводу повышения процентных ставок и балансе в трудовых отношениях</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим мнение губернатора-республиканца о расследовании дела об импичменте и о важности сосредоточения внимания на обсуждении политики. Мы также рассмотрим его озабоченность по поводу повышения процентных ставок Федеральной резервной системой и его призыв к смене лидера в этой организации. Кроме того, мы обсудим его мысли о двойном мандате ФРС и возможной забастовке автопроизводителей, подчеркнув необходимость баланса в трудовых отношениях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5lvU7e03MLk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;расследование-импичмента-принципиальный-и-политический-вопрос&quot;&gt;Расследование импичмента: Принципиальный и политический вопрос&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Один из губернаторов-республиканцев недавно поделился своим мнением о расследовании дела об импичменте, подчеркнув, что необходимо сосредоточиться на предстоящих выборах и политике Джо Байдена. Он заявил, что, хотя он принципиально поддерживает расследование, основное внимание должно быть уделено обсуждению политики. Губернатор также выразил обеспокоенность юридическими трудностями Байденов и призвал провести расследование по факту, чтобы убедиться, что президент Байден не получал выгоды от иностранных правительств. Он отметил, что исторически импичмент не приводил к осуждению президента Сенатом, что говорит о том, что процесс импичмента может быть не самым эффективным способом решения этих вопросов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономика-и-федеральная-резервная-система-призыв-к-переменам&quot;&gt;Экономика и Федеральная резервная система: Призыв к переменам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Губернатор также обсудил экономику и деятельность Федеральной резервной системы, выразив обеспокоенность сроками и агрессивностью повышения процентных ставок. Он раскритиковал эти повышения, заявив, что они наносят ущерб американским семьям. Губернатор призвал ФРС дать четкий сигнал о прекращении повышения ставок, что, по его мнению, пойдет на пользу американскому бизнесу и семьям. Он также выразил желание видеть нового лидера в ФРС, заявив, что уволил бы нынешнего председателя Джея Пауэлла, если бы ему была предоставлена такая возможность.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;двойной-мандат-федеральной-резервной-системы-и-автомобильная-забастовка&quot;&gt;Двойной мандат Федеральной резервной системы и автомобильная забастовка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Управляющий выразил убеждение, что Федеральная резервная система должна сосредоточиться на контроле инфляции и отслеживании уровня безработицы. Он подчеркнул важность этих факторов, заявив, что они напрямую влияют на проблемы, волнующие президента и Конгресс. Губернатор также обсудил возможную забастовку профсоюза автопроизводителей UAW, заявив, что президент всегда должен быть озабочен состоянием экономики, национальной безопасности и производственного потенциала. Однако он также подчеркнул, что участие президента должно быть сдержанным до тех пор, пока это не станет абсолютно необходимым, и особо отметил переговоры между профсоюзом и работодателем как баланс в трудовых отношениях.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5lvU7e03MLk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/3833-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/3833-ru/</guid>
        
        <category>ImpeachmentInquiry</category>
        
        <category>PolicyDiscussions</category>
        
        <category>InterestRateHikes</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>AutoStrike</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Возобновление выплат по федеральным студенческим займам, финансовые проблемы заемщиков и размышления об опыте получения студенческих займов</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим последствия возобновления выплат по федеральным студенческим кредитам для таких заемщиков, как Шейна Хейс, и финансовые проблемы, с которыми они могут столкнуться. Мы также обсудим спасательный круг, предоставленный пандемической паузой в выплатах по кредитам, и возможные последствия ее прекращения. Наконец, мы рассмотрим размышления Шейны о ее опыте работы со студенческими кредитами и ее планы по составлению бюджета и внесению корректировок в будущее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/NTi4Zx5dkGY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;возобновление-выплат-по-федеральным-студенческим-займам&quot;&gt;Возобновление выплат по федеральным студенческим займам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Выплаты по федеральным студенческим кредитам, приостановленные в течение последних трех лет, должны возобновиться в следующем месяце. Это окажет существенное влияние на таких заемщиков, как Шайна Хейз, выпускница Университета Южного Нью-Гэмпшира и подрядчик в Вашингтоне. Шайна, пострадавшая от недавних увольнений в технологическом секторе, в настоящее время является членом семьи с одним доходом. Возобновление выплат заставит ее пересмотреть свой бюджет и, возможно, даже подтолкнет ее к тому, чтобы устроиться на любую работу, а не на ту, которая ей больше по душе.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;линия-жизни-пандемической-паузы&quot;&gt;Линия жизни пандемической паузы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Во время “пандемической паузы” в выплатах по федеральным студенческим кредитам Шайна смогла продолжить выплаты по своим частным кредитам. Деньги, сэкономленные благодаря отсутствию необходимости платить по федеральным кредитам, позволили ей погасить задолженность по кредитным картам. Эта пауза стала для Шайны и ее супруга спасательным кругом, когда они потеряли доход, обеспечив финансовую стабильность на время поиска работы. Однако с возобновлением выплат этот спасательный круг будет прерван, что может привести к финансовой нестабильности.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;размышления-и-составление-бюджета-на-будущее&quot;&gt;Размышления и составление бюджета на будущее&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Шайна, задолжавшая 150 тыс. долл. по студенческим кредитам, размышляет о своем опыте студента первого поколения. Она считает, что студентам следует задуматься о долгосрочных последствиях выбранной ими специальности и перспективах получения заработной платы. Шайна считает, что она не была должным образом проинформирована о финансовых реалиях выбранной ею карьеры, что и привело к ее нынешней ситуации. Чтобы справиться с возобновлением выплат по кредиту, Шайна и ее супруг рассматривают возможность уменьшения жилищных условий с целью сокращения расходов. Они планируют найти более доступную квартиру, которая будет соответствовать их потребностям и при этом находиться недалеко от города.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=NTi4Zx5dkGY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 18 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/0243-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/18/0243-ru/</guid>
        
        <category>StudentLoanPayments</category>
        
        <category>FinancialInstability</category>
        
        <category>Budgeting</category>
        
        <category>CareerPath</category>
        
        <category>Downsizing</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Восприятие рынком цикла подъема и инфляции, рост издержек и проблем с поставками, а также опасения по поводу возможного замедления темпов роста</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим восприятие рынком цикла повышения ставок и инфляции, рост издержек и проблемы предложения, а также возможность замедления роста и неопределенность на рынке. Мы обсудим мнение рынка о повышении ставок, влияние инфляции на повседневную жизнь потребителей, а также проблемы, с которыми сталкиваются потребители в связи с ростом цен на бензин и транспортных расходов. Мы также рассмотрим опасения по поводу возможного замедления темпов роста или рецессии и неоднозначные мнения о текущем состоянии рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/iqWK3r_8O3s/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;восприятие-рынком-цикла-подъема-и-инфляции&quot;&gt;Восприятие рынком цикла подъема и инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Лиз Янг, руководителя отдела инвестиционной стратегии компании SoFi, рынок в настоящее время позитивно оценивает цикл повышения ставок. Вероятность повышения ставки была ожидаемой, и от Пауэлла не ожидается никаких изменений. Также растет уверенность в том, что мы сможем поддерживать инфляцию, не нарушая рынок труда. Однако отчет по ИПЦ имеет свои недостатки. Измерения, например, исключение продуктов питания и энергии, а затем жилья, могут не совсем точно отражать повседневную жизнь потребителей. Потребители не могут исключить эти статьи расходов из своей повседневной жизни, и это, как ожидается, отразится на их расходах в ближайшие месяцы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-затрат-и-проблемы-с-поставками&quot;&gt;Рост затрат и проблемы с поставками&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Цены на бензин достигли годового максимума: в Калифорнии они составляют 5,52 долл. за галлон. Это становится существенной частью бюджета, особенно с учетом инфляции, которая за последние несколько лет выросла примерно на 6% по сравнению с и без того высоким уровнем. Растут и транспортные расходы: значительно увеличиваются тарифы на авиаперевозки. Ожидается, что продолжающаяся забастовка работников автопрома также приведет к проблемам с поставками автомобилей. Несмотря на замедление темпов роста, потребителям все еще предстоит нелегкая борьба. Поскольку инфляция снижается, компании не имеют такой силы ценообразования и не могут переложить все расходы на потребителей. Это может привести к замедлению темпов роста и снижению маржи компаний.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциальное-замедление-темпов-роста-и-неопределенность-на-рынке&quot;&gt;Потенциальное замедление темпов роста и неопределенность на рынке&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Существует определенная обеспокоенность по поводу возможного замедления темпов роста или рецессии. Если раньше люди предсказывали рецессию, то теперь ее никто не прогнозирует. Тем не менее, есть разговоры о том, что в этот раз все по-другому и почему это происходит так долго. Время между началом этого цикла и инверсией доходности составляет около 14-18 месяцев, и именно тогда обычно начинают возникать проблемы. Потенциальным следствием этого может стать ухудшение качества кредитов. То, что ЕЦБ повышает ставки и становится более жестким, не обязательно плохо. Однако Банк Англии отмечает увеличение числа банкротств, что свидетельствует о естественных эффектах, происходящих на рынке. В целом, мнения о текущем состоянии рынка неоднозначны. Одни видят позитивные признаки, другие опасаются возможных проблем и замедления роста. Пока неясно, как эти факторы будут действовать в ближайшие месяцы.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=iqWK3r_8O3s&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/17/8221-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/17/8221-ru/</guid>
        
        <category>Пешеходный цикл</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>восприятие рынка</category>
        
        <category>предложение</category>
        
        <category>потенциальное замедление</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост процентных ставок, стимулирование и количественное ужесточение, состояние слияний и поглощений</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние роста процентных ставок на экономику, роль стимулирующих мер и количественного ужесточения, а также текущее положение дел в сфере слияний и поглощений. Мы обсудим неопределенность, связанную с последствиями повышения ставок, потенциальные риски чрезмерного ужесточения политики, а также осторожный подход руководителей компаний и советов директоров в текущих экономических условиях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/4rfMiiT2bLY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-процентных-ставок-на-экономику&quot;&gt;Влияние роста процентных ставок на экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Согласно недавнему интервью, процентные ставки во многих компаниях значительно выросли, однако США удалось избежать рецессии. Влияние этого повышения на реальную экономику остается неопределенным, особенно учитывая уже произошедшее значительное повышение ставок. По мнению собеседника, очередное повышение ставки ФРС на 25 базисных пунктов не окажет существенного влияния на экономику. Однако реальные опасения вызывает эффект от повышения ставок на 500 базисных пунктов, которое уже произошло в ближайшие 6-12 месяцев.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-стимулирования-и-количественного-ужесточения&quot;&gt;Роль стимулирования и количественного ужесточения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Одним из факторов, смягчивших влияние ужесточения политики ФРС, является масштабное стимулирование экономики в ответ на COVID, которое все еще продолжается. Это в некоторой степени компенсировало ужесточение денежно-кредитной политики и процентных ставок. Тем не менее, существует риск того, что ФРС может слишком ужесточить денежно-кредитную политику и будет вынуждена быстро пойти на попятную и снизить ставки. Что касается количественного ужесточения, то произошло значительное сокращение баланса ФРС, и ставки выросли, но не равномерно и не тревожно. Собеседник выражает опасения, что в определенный момент может стать труднее финансировать большой дефицит из-за ухода ФРС с рынка в качестве покупателя и ослабления доллара. Это может привести к росту долгосрочных процентных ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;слияния-и-поглощения-в-современных-экономических-условиях&quot;&gt;Слияния и поглощения в современных экономических условиях&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается слияний и поглощений (M&amp;amp;A), то, как отмечает собеседник, руководители компаний по-прежнему нанимают сотрудников и инвестируют в собственный бизнес. Однако в первом полугодии активность в области слияний и поглощений была невысокой. Руководители компаний активнее, чем раньше, обсуждают стратегические действия, но все еще осторожны в принятии серьезных мер. По мнению респондента, компании более осторожно удерживают своих сотрудников в связи с недавними проблемами с наймом. Респондент не считает, что существует опасность роста активности в области слияний и поглощений по неправильным причинам, например, для маскировки проблем в компании. Руководители и советы директоров компаний в нынешних экономических условиях более осторожно относятся к трансформационным действиям.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=4rfMiiT2bLY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/17/6895-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/17/6895-ru/</guid>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Экономика</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>Денежно-кредитная политика</category>
        
        <category>Слияния и поглощения</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Возобновление выплат по федеральным студенческим займам, варианты погашения и изменения в FAFSA</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы расскажем о возобновлении выплат по федеральным студенческим кредитам и о том, чего следует ожидать студентам и родителям. Мы рассмотрим различные доступные варианты погашения, сложность федеральных студенческих займов и ресурсы, позволяющие ориентироваться в этой сложности. Кроме того, мы коснемся предстоящих изменений в программе FAFSA и введения программы Fresh Start для заемщиков, не выполняющих свои обязательства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/NKCtjWrki-Q/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;возобновление-выплат-по-федеральным-студенческим-займам-что-ожидать&quot;&gt;Возобновление выплат по федеральным студенческим займам: Что ожидать&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Выплаты по федеральным студенческим займам возобновятся 1 октября после трехлетнего перерыва. В связи с этими изменениями у многих студентов и родителей возникли вопросы о том, как управлять своими текущими кредитами и чего ожидать от федеральной финансовой помощи в будущем. Чтобы помочь студентам и их семьям сориентироваться в этой ситуации, им рекомендуется обратиться к специалистам по обслуживанию федеральных студенческих займов и изучить различные варианты погашения. К ним относятся отсрочки, рассрочки и планы погашения с учетом доходов. Кроме того, Министерство образования предлагает новый план под названием SAVE, который позволяет значительно снизить платежи для тех, кто не имеет достаточного дохода.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;навигация-по-сложностям-федеральных-студенческих-займов&quot;&gt;Навигация по сложностям федеральных студенческих займов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Федеральные программы студенческих займов дают много преимуществ, но в то же время они сопряжены с бюрократией и сложностями. Чтобы помочь заемщикам сориентироваться в этих сложностях, они могут воспользоваться калькулятором федеральных займов на сайте studentaid.gov для определения наиболее выгодного плана погашения. Однако в связи с тем, что после паузы в три с половиной года к работе подключились 20 млн. заемщиков, обращение в службу поддержки федеральных студенческих займов может занять больше времени. В качестве альтернативы студенты могут обратиться в отдел финансовой помощи своего колледжа или университета за помощью в выборе варианта погашения кредита. Администраторы отдела финансовой помощи в этих учебных заведениях обслуживают девять из каждых десяти студентов-бакалавров в США и обучены ориентироваться в сложной ситуации с федеральными студенческими займами.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;предстоящие-изменения-в-fafsa-и-введение-программы-fresh-start&quot;&gt;Предстоящие изменения в FAFSA и введение программы Fresh Start&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Администраторы программ финансовой помощи готовятся к изменениям, которые начнут действовать в 2024-2025 годах в рамках бесплатной заявки на получение федеральной студенческой помощи (FAFSA). В новой версии FAFSA, которая должна быть опубликована в декабре, будут внесены изменения в федеральную методику расчета финансовых потребностей. Эти расчеты будут определять право на получение федеральных грантов Pell Grants, Work-Study и займов. В дополнение к этим изменениям Министерство образования ввело программу Fresh Start, которая позволяет заемщикам, не выплачивающим федеральные студенческие кредиты, выйти из дефолта. Чтобы воспользоваться этой программой, заемщикам необходимо связаться с обслуживающим их кредитным агентством или коллектором и выразить свою заинтересованность в программе Fresh Start.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=NKCtjWrki-Q&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 17 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/17/3671-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/17/3671-ru/</guid>
        
        <category>FederalStudentLoanPayments</category>
        
        <category>RepaymentOptions</category>
        
        <category>FinancialAid</category>
        
        <category>FAFSA</category>
        
        <category>FreshStartProgram</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
