<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 06:51:34 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 06:51:34 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>8월 고용 보고서와 시장 움직임의 상관관계 및 포트폴리오 재검토의 필요성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 8월 고용보고서와 시장 움직임의 상관관계를 분석하고 9월이 시작되면서 포트폴리오를 재검토해야 할 필요성에 대해 알아보겠습니다. 또한 시장 전망과 향후 시장 방향성을 형성하는 데 있어 연방준비제도의 역할을 살펴보고, 시장 상관관계를 이해하고 변화하는 상황에 대응하는 적응력의 중요성을 강조할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/wQqjzmwFC5o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8월-고용-보고서와-시장-상관관계-분석하기&quot;&gt;8월 고용 보고서와 시장 상관관계 분석하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;야후 파이낸스의 보도에 따르면 8월 일자리 보고서가 예상을 뛰어넘었습니다. 닥터 J라고도 알려진 제러드 블리커리는 S&amp;amp;P 500 ETF(SPY)의 누적 순수익률과 실업 상황의 상관관계에 초점을 맞춰 보고서에 대한 통찰력 있는 분석을 제공했습니다. 고용 상황 보고서가 때때로 시장 침체를 예측하는 등 두 지표는 대체로 서로를 반영합니다. 그러나 이 지표가 시장 움직임을 예측하는 데 뒤처지는 경우가 있었습니다. 블리커리는 시장의 전반적인 상승 추세에도 불구하고 최근 지표의 하락 추세를 지적합니다. 그는 소비자물가지수(CPI) 보고서에 대한 SPY의 반응이 더 정확한 상관관계를 모니터링할 수 있다고 제안합니다. 비농업 급여(NFP) 또는 CPI 보고서에서 큰 폭의 하락이 발생하면 랠리가 일시적으로 중단될 수 있다는 신호일 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9월이-시작되면서-포트폴리오-재고하기&quot;&gt;9월이 시작되면서 포트폴리오 재고하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;9월이 시작되면서 블리커리는 포트폴리오를 재검토할 필요성에 대해 논의합니다. 그는 시장 변동성의 척도인 VIX를 살펴본 결과, 일반적으로 9월에는 VIX가 급등하고 주식이 매도되는 현상이 발생한다고 말합니다. 그러나 올해는 지난 6일 동안 VIX가 크게 하락하여 시장 변동성이 감소했음을 나타냅니다. 블리커리는 VIX의 계절성과 9월 S&amp;amp;P 500의 성과를 설명하기 위해 과거 데이터를 제시합니다. 9월은 일반적으로 증시에 어려운 달이지만, 올해는 7월의 강한 랠리와 8월의 하락으로 인해 일반적인 추세에서 벗어났습니다. 블리커리가 지난 몇 년간 분석한 결과 연말에는 9월, 10월, 11월, 12월 모두 긍정적인 성과를 보이며 압도적으로 강세를 보였습니다. 하지만 10월은 64%로 성공률이 낮았습니다. 그는 연초의 실적 호조로 인해 올해는 9월이 그다지 어렵지 않을 수 있다고 전망했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-전망과-연방-준비-은행의-역할&quot;&gt;시장 전망과 연방 준비 은행의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;블리커리는 아직 랠리가 끝날 시점에 도달하지 않았다고 믿으며 시장의 미래에 대해 신중한 낙관론을 유지합니다. 그는 연방준비제도이사회(FED)와 앞으로 발표될 경제지표에 초점이 맞춰질 것이라는 점을 인정합니다. 오늘과 같은 날과 CPI가 크게 하락하는 날에는 시장 반응을 모니터링하는 것이 중요합니다. 이러한 보고서에 대한 시장의 반응은 향후 방향에 대한 귀중한 인사이트를 제공할 수 있습니다. 블리커리의 분석은 시장 상관관계를 이해하고 변화하는 시장 상황에 대응할 수 있는 적응력을 갖추는 것이 중요하다는 점을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wQqjzmwFC5o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9803-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9803-ko/</guid>
        
        <category>채용 보고서</category>
        
        <category>시장 상관관계</category>
        
        <category>포트폴리오</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>시장 전망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Z세대의 기업가 정신, 수익화 추구, 그리고 제너레이티브 AI의 영향력</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 Z세대의 강력한 기업가 정신과 기술에 대한 친화력, 그리고 이러한 요소들이 수익 창출에 어떻게 기여하는지 살펴보겠습니다. 또한 Z세대의 노력에서 제너레이티브 AI의 역할과 다양한 산업에 미칠 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 Z세대의 독특한 온라인 소비 습관과 기술 산업에 미치는 영향, 그리고 Z세대 소비자의 참여를 유도하는 데 있어 사회적 요소와 윤리적 관행의 중요성에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Njytx0tdy4o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z-세대의-기업가적-추진력과-기술-친화성&quot;&gt;Z 세대의 기업가적 추진력과 기술 친화성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1990년대 중반에서 2010년대 초반 사이에 태어난 세대인 Z세대는 강한 기업가 정신이 특징입니다. 한 보고서에 따르면 Z세대의 약 60%가 인생의 어느 시점에 자신의 사업을 시작할 계획이라고 합니다. 이 통계는 이들의 강력한 기업가 정신과 자신만의 기회를 개척하고자 하는 열망을 잘 보여줍니다. 이러한 사고방식은 기술에 대한 타고난 친화력과 결합하여 Z세대가 수익 창출을 위해 새로운 기술을 활용할 수 있는 길을 열어줍니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z세대의-수익화-추구에서-제너레이티브-ai의-역할&quot;&gt;Z세대의 수익화 추구에서 제너레이티브 AI의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인공지능을 활용하여 독창적인 콘텐츠를 생성하는 기술인 제너레이티브 AI는 Z 세대의 수익화 노력에 중요한 역할을 할 것으로 예상됩니다. 제너레이티브 AI의 열렬한 사용자인 Z세대는 이 기술을 활용하여 콘텐츠, 제품 및 서비스를 제작할 것으로 예상됩니다. 제너레이티브 AI의 잠재력은 무궁무진하며, 그 영향력은 다양한 산업에 스며들 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z세대의-온라인-소비-습관과-기술-산업에-미치는-영향&quot;&gt;Z세대의 온라인 소비 습관과 기술 산업에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Z 세대의 소비 습관은 물질적 소유보다 서비스에 중점을 두는 이전 세대와 다릅니다. 이러한 변화는 공유 경제의 부상과 기술의 발달로 인한 즉각적인 접근성 덕분입니다. 광고주와 기업은 Z세대 소비자의 참여를 효과적으로 유도하기 위해 이러한 변화하는 선호도를 이해하고 이에 적응해야 합니다. 또한 Z세대의 쇼핑 습관은 소셜 미디어와 커머스를 혼합하는 경우가 많으며, 구매 결정을 내리기 전에 동료의 추천과 리뷰에 의존하는 것으로 나타났습니다. 이는 기업이 Z세대 소비자의 마음을 사로잡기 위해 마케팅 전략에 소셜 요소를 통합해야 함을 시사합니다. 마지막으로, 윤리적 소비를 중시하는 Z세대는 윤리적 관행을 우선시하고 가치를 효과적으로 전달하는 기업이 Z세대 소비자들의 공감을 얻을 가능성이 높다는 것을 의미합니다. 이러한 선호도와 행동은 기술 산업을 재편하고 있으며, 기업들은 Z세대의 니즈에 적응하고 이를 충족시켜야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Njytx0tdy4o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9120-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9120-ko/</guid>
        
        <category>기업가적 추진력</category>
        
        <category>Z세대</category>
        
        <category>생성적 AI</category>
        
        <category>온라인소비습관</category>
        
        <category>윤리적소비</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>글로벌 소비자 재량 지출 시장에서의 강력한 입지와 경기 침체기에 대한 회복 탄력성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 글로벌 소비자 재량 소비 시장에서 WWE의 강력한 입지와 향후 전망에 대해 살펴보겠습니다. 또한 스포츠에 대한 사우디아라비아의 투자가 미치는 영향과 최근 PFL 레슬링 리그와의 거래에 대해서도 논의할 것입니다. 또한, 경기 침체기에도 회복력을 보이는 WWE의 회복력과 비경기적 특성이 이 기업에 대한 낙관적인 전망에 어떻게 기여하는지 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ynNhl1mIAic/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;wwe의-강력한-입지와-향후-전망&quot;&gt;WWE의 강력한 입지와 향후 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter의 분석에 따르면 WWE는 생존뿐만 아니라 미래에도 번창할 것으로 예상됩니다. 전 세계 소비자 재량 소비 시장에서의 강력한 입지와 라이브 엔터테인먼트 및 스포츠 업계에서 최고의 지적 재산권이라는 지위가 결합되어 상당한 이점을 제공합니다. 디지털 미디어, 특히 인터넷의 부상은 WWE를 비롯한 지적 재산 소유주에게 큰 힘을 실어주었습니다. WWE의 가치는 시간이 지남에 따라 꾸준히 상승하여 차별화되고 수익성 있는 자산이 되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;사우디아라비아의-스포츠-투자가-미치는-영향&quot;&gt;사우디아라비아의 스포츠 투자가 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 사우디아라비아 투자 펀드와 PFL 레슬링 리그 간의 거래에 대한 Peter의 인사이트는 이전 사우디의 스포츠 투자와는 다른 역학 관계를 보여줍니다. 1억 달러의 비지배지분(약 20%의 소유권에 해당)은 사우디에 리그의 전략이나 예산을 통제할 수 있는 권한을 부여하지 않습니다. 이는 사우디가 전략과 자본 배분을 통제할 수 있는 라이브 골프에 관여하는 것과는 다릅니다. 사우디는 최근 몇 년간 스포츠 판권에 약 60억 달러를 지출했으며, 매년 두 차례의 주요 WWE 이벤트를 개최하여 약 1억 달러의 수익을 창출했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체기-속에서도-회복력을-발휘하는-wwe&quot;&gt;경기 침체기 속에서도 회복력을 발휘하는 WWE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter는 라이브 엔터테인먼트 및 서비스 산업의 재량적 특성에도 불구하고 이러한 산업에 대한 수요가 과열되지 않았으며 이전 최고치 수준보다 낮다고 지적합니다. 이는 WWE와 같은 기업이 경기 침체에 어느 정도 취약할 수 있음을 시사합니다. 그러나 WWE의 비주기적 특성과 주기적이지 않은 TV 미디어 판권 유통 계약으로 인한 상당한 수익은 어느 정도 회복력을 제공합니다. 이는 수익성 있고 차별화된 WWE의 비즈니스 모델과 함께 회사 및 회사가 대표하는 자산군에 대한 Peter의 낙관적 전망에 기여합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ynNhl1mIAic&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9041-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9041-ko/</guid>
        
        <category>WWE</category>
        
        <category>사우디아라비아투자</category>
        
        <category>지적재산권</category>
        
        <category>라이브엔터테인먼트</category>
        
        <category>회복력</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>주택 시장과 더 넓은 경제에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 중국의 주택 대출 관련 조치와 주택 시장 및 경제 전반에 미칠 잠재적 영향에 대해 살펴보겠습니다. 기존 주택 대출에 대한 금리 인하와 예금 금리 인하 가능성, 그리고 시장의 금융 스트레스와 불확실성에 대해 논의할 것입니다. 또한 이러한 조치가 시장 심리를 개선하고 부동산 부문의 지속적인 과제를 해결하는 데 미치는 효과에 대해서도 분석할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hdRJmMzo7EY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-주택-대출에-대한-표적-조치&quot;&gt;중국의 주택 대출에 대한 표적 조치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국은 자국 내 주택 대출의 약 90%에 영향을 미칠 수 있는 조치를 시행할 계획인 것으로 알려졌습니다. 이러한 조치에는 기준금리에 대한 프리미엄을 인하하여 기존 주택 대출에 대한 금리 인하가 포함됩니다. 문제의 기준금리는 2020년 8월부터 주택담보대출의 기준이 되고 있는 5년 만기 대출우대금리(LPR)입니다. 보험료 인하는 2021년 말 주택 라운드가 시작되기 전에 계약한 모기지 보유자에게 혜택을 줄 것으로 예상됩니다. 그러나 정확한 인하 규모는 아직 불확실하며, 첫 주택 구매자에게만 적용될 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;예금-금리-인하와-금융-스트레스&quot;&gt;예금 금리 인하와 금융 스트레스&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;주택 대출 금리 인하와 함께 중국 은행들은 올해 세 번째로 예금 금리 인하도 고려하고 있습니다. 인하 폭은 주요 테넌트에 따라 15~20베이시스 포인트가 될 수 있습니다. 이러한 움직임은 대출 기관이 주택 구매자의 금리를 낮추면서 마진을 유지하도록 돕기 위해 고안되었습니다. 그러나 이러한 조치가 시장 심리를 크게 개선할 수 있을지는 불분명합니다. 이와 동시에 중국 그림자 금융 위기의 중심에 있는 신탁회사 중롱 인터내셔널의 주요 투자자가 시장 변화와 상당한 불확실성으로 인해 주식을 상장 폐지할 계획인 등 금융 스트레스의 조짐이 나타나고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-시장과-더-넓은-경제에-미치는-영향&quot;&gt;주택 시장과 더 넓은 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국이 주택 대출과 예금 금리에 영향을 미치기 위해 고려 중인 조치는 주택 시장과 대출 기관의 마진에 상당한 영향을 미칠 것으로 예상됩니다. 그러나 이러한 조치가 투자 심리를 개선하고 금융 스트레스를 해소하는 데 얼마나 효과적일지는 아직 불확실합니다. 부동산 부문의 지속적인 도전은 더 넓은 경제와 가계 자산에 계속해서 위험을 초래하고 있습니다. 예를 들어, 한때 중국 최대 개발업체 중 하나였던 컨트리 가든은 만기가 도래하는 위안화 채권에 대해 40일 유예를 요청했으며, 이는 유동성 문제를 시사하는 것입니다. 이 회사는 또한 올해 상반기에 상당한 손실을 기록할 것으로 예상되어 경제 전반에 대한 전염 위험이 더욱 커질 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hdRJmMzo7EY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8931-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8931-ko/</guid>
        
        <category>주택대출</category>
        
        <category>금리인하</category>
        
        <category>주택시장</category>
        
        <category>금융스트레스</category>
        
        <category>중국</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>팩텀 AI의 혁신, 협상 프로세스에서 AI가 가져오는 긍정적 변화와 미래 전망</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 팩텀 AI가 AI 기술을 사용하여 협상을 어떻게 혁신하고 있는지 살펴보겠습니다. 이 회사의 AI 챗봇이 협상에서 편견과 성별 임금 격차를 없애는 방법과 직원들의 압도적으로 긍정적인 반응에 대해 논의할 것입니다. 또한 AI 협상 프로세스와 효율성을 높이고 관련 당사자 모두에게 유익한 결과를 도출하는 AI의 능력에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다. 마지막으로 AI 협상의 미래와 성공적인 결과를 위해 인간과의 상호작용을 통합하는 것의 중요성에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/FHcXNpvevTg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;팩텀-ai-ai를-통한-협상-혁신&quot;&gt;팩텀 AI: AI를 통한 협상 혁신&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;제너레이티브 기술을 활용하는 회사인 팩텀 AI는 직원들의 급여 패키지와 대기업의 공급업체 계약 협상에 AI를 사용하여 큰 파장을 일으키고 있습니다. CEO이자 공동 설립자인 Martin Rand는 AI 챗봇이 신입 직원과의 협상을 진행하여 인간 대 인간의 협상에서 흔히 발생하는 편견과 성별 임금 격차를 효과적으로 제거한다고 설명합니다. 그 결과는 압도적으로 긍정적이었으며, 직원의 무려 85%가 향후 상호 작용에서 AI 봇과 협상하는 것을 선호한다고 답했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai-협상-프로세스-편견-제거-및-효율성-향상&quot;&gt;AI 협상 프로세스: 편견 제거 및 효율성 향상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;AI 협상 프로세스는 신입 사원이 인간의 협상 전술을 모방한 AI 봇과 협상할 수 있도록 하는 방식으로 운영됩니다. 그러나 AI 봇은 협상을 방해하는 성별 임금 격차와 같은 편견과 사회적 기대가 없습니다. 따라서 직원들은 사회적 압력 없이 자신의 최선의 이익에 집중할 수 있습니다. AI 봇은 급여 지급 간격, 건강 보험, 교육 급여, 직책, 학자금 대출 지원과 같은 요소를 고려하여 수백만 가지 조합을 분석하여 양 당사자에게 가장 유리한 결과를 찾아낼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai-협상의-미래-인간-상호-작용-강화&quot;&gt;AI 협상의 미래: 인간 상호 작용 강화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;팩텀 AI는 현재 공급업체 협상에 집중하고 있지만, 향후 AI 협상을 확장할 수 있는 잠재력은 무궁무진합니다. AI 협상 프로세스를 경험한 직원들은 이 프로세스가 공정하고 체계적이며 효율적이고 빠르다는 것을 알게 되었습니다. 하지만 마틴 랜드는 협상에서 인간 상호 작용의 중요성을 강조합니다. AI 봇이 편견을 없애고 효율성을 개선할 수는 있지만, 여전히 인간 상호 작용이 중요한 역할을 합니다. 협상 프로세스에 AI를 통합함으로써 인간적인 측면을 강화하고 최적화하여 직원과 기업 모두에게 더 성공적인 결과를 이끌어낼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=FHcXNpvevTg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8682-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8682-ko/</guid>
        
        <category>AI</category>
        
        <category>협상</category>
        
        <category>급여 패키지</category>
        
        <category>공급업체계약</category>
        
        <category>편견</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>디즈니차터 계약 분쟁. 수수료, 채널, 할리우드 파업의 경제적 영향에 대한 논쟁.</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 디즈니와 차터 간의 계약 분쟁에 대해 자세히 알아보고, 수수료와 채널을 둘러싼 분쟁에 초점을 맞춰 살펴보겠습니다. 두 회사의 높은 이해관계, 분쟁이 디즈니의 주가 및 재정적 손실에 미치는 영향, 현재 진행 중인 할리우드 파업이 디즈니에 미치는 경제적 영향에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/0Xon2Q3Z-f0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;디즈니와-차터의-계약-분쟁-수수료와-채널을-둘러싼-분쟁&quot;&gt;디즈니와 차터의 계약 분쟁: 수수료와 채널을 둘러싼 분쟁&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;거대 미디어 기업인 디즈니가 최근 차터의 케이블 시스템인 스펙트럼에서 자사 TV 채널을 철수하면서 계약 수수료에 대한 심각한 분쟁이 발생했습니다. US 오픈과 대학 미식축구 경기가 방영되는 동안 ESPN과 ABC를 포함한 채널이 중단되어 약 1,500만 명의 가입자가 불만을 표출했습니다. 분쟁의 근원은 디즈니가 더 높은 요금과 제한된 유연성을 고집하여 소비자들에게 잠재적인 가격 인상으로 이어진다는 차터 측의 주장에 있습니다. 그러나 디즈니는 이러한 주장에 대해 차터가 시장 기반 조건을 반영하는 새로운 계약 체결을 거부했다고 반박했습니다. 이 분쟁은 특히 유선 TV 시청률이 감소하고 더 많은 사람들이 스트리밍 플랫폼으로 이동함에 따라 전송료를 둘러싼 문제가 점점 더 중요해지고 있음을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;디즈니-차터-분쟁의-높은-이해관계&quot;&gt;디즈니-차터 분쟁의 높은 이해관계&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 진행 중인 디즈니와 차터 간의 분쟁은 두 회사 모두에게 큰 부담이 되고 있습니다. 미국에서 두 번째로 큰 케이블 사업자인 차터는 더 이상 가입자를 잃을 여유가 없습니다. 반면에 디즈니는 주가 하락과 스트리밍 부문에서의 재정적 손실로 어려움을 겪고 있습니다. 분석가들은 양측의 이해관계가 첨예하기 때문에 결국 이 문제가 해결될 것이라고 예측하지만, 그 시기는 여전히 불확실합니다. 이 분쟁은 이미 할리우드 파업의 영향을 받고 있는 디즈니에게 또 다른 도전 과제일 뿐입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;할리우드-파업이-디즈니에-미치는-경제적-영향&quot;&gt;할리우드 파업이 디즈니에 미치는 경제적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;가장 최근의 일자리 보고서에 반영된 바와 같이 할리우드 파업은 디즈니에 상당한 영향을 미쳤습니다. 미국 노동통계국은 영화 및 음반 산업에서 17,000개의 일자리가 감소했다고 보고하여 파업의 영향이 어느 정도인지 알 수 있습니다. 파업 5개월째를 맞이한 현재, 파업으로 인해 특히 피켓 시위에 참여한 배우들이 일자리를 잃었습니다. 스튜디오 협상은 교착 상태에 빠졌으며 현재 끝이 보이지 않고 있습니다. 파업의 경제적 영향은 상당하며, 현재 디즈니가 직면하고 있는 어려움을 가중시키고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=0Xon2Q3Z-f0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7916-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7916-ko/</guid>
        
        <category>디즈니</category>
        
        <category>전세</category>
        
        <category>계약분쟁</category>
        
        <category>운송료</category>
        
        <category>할리우드스트라이크</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>바이든의 외교 정책에 대한 진보 민주당의 영향력, 인권 침해, 지정 학적 도전, 인도의 균형 법안 해결</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이 기사에서는 인도의 인권 침해 문제를 해결하고 러시아 및 중국과의 지정학적 문제를 해결하려는 노력에 초점을 맞춰 바이든 대통령의 외교 정책에 대한 진보적 민주당의 영향력을 살펴봅니다. 또한 러시아 및 기타 국가와의 관계에서 인도의 섬세한 균형 잡기와 미국 경제에 해를 끼치지 않으면서 인플레이션을 관리해야 하는 연방준비제도의 딜레마에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/HBtB8KJKg7I/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든의-외교-정책에-대한-진보적-민주당의-영향력&quot;&gt;바이든의 외교 정책에 대한 진보적 민주당의 영향력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;진보적인 민주당 의원들은 모디 총리가 저지른 것으로 알려진 인도 내 인권 침해에 대해 바이든 대통령의 관심을 끌기 위해 총력을 기울이고 있습니다. 특히 힌두교도가 아닌 사람들에 대한 단속이 보고된 것에 초점을 맞추고 있으며, 이는 많은 사람들에게 경종을 울리고 있습니다. 이러한 우려 속에서 백악관은 러시아의 우크라이나 침공과 중국의 영향력 확대와 같은 다른 지정학적 문제와도 씨름하고 있습니다. 바이든의 전략에는 다양한 연합을 구축하고, 나토의 단결을 유지하며, 인도와의 동맹을 강화하여 중국의 경제력에 대항하는 것이 포함됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인도의-지정학적-균형법&quot;&gt;인도의 지정학적 균형법&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인도의 지정학적 관계, 특히 러시아 및 중국과의 관계는 복잡하고 다면적입니다. 우크라이나에서 러시아의 행동에 대한 전 세계적인 항의에도 불구하고 인도는 러시아 석유를 계속 구매하고 있습니다. 동시에 인도는 부정적인 지정학적 정서를 활용하여 주식 시장에 외국인 투자를 유치하고 새로운 공장을 설립하고 있습니다. 목표는 러시아와의 오랜 무역 관계를 유지하는 동시에 다른 세계와 협력하는 것입니다. 한편, 바이든 대통령이 시진핑 중국 국가주석과 회담을 계획한 것은 관계를 단절하기보다는 명확한 소통 라인을 구축하려는 의도로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준의-인플레이션-딜레마&quot;&gt;연준의 인플레이션 딜레마&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 연방준비제도이사회(이하 연준)는 현재 인플레이션과 관련하여 심각한 딜레마와 씨름하고 있습니다. 연준의 두 가지 임무에는 물가 안정 유지와 고용 극대화가 포함됩니다. 그러나 인플레이션에 대처하기 위한 공격적인 조치가 미국 경제에 부정적인 영향을 미치고 일자리 감소로 이어질 수 있다는 우려가 커지고 있습니다. 파월 의장은 중산층에 악영향을 주지 않으면서 인플레이션을 관리할 수 있는 연준의 능력에 자신감을 표명했지만, 이는 섬세한 균형 조정이 필요한 문제입니다. 노동 시장은 회복세를 보이고 있지만 인플레이션에 과도하게 또는 과소하게 반응할 위험은 여전히 중요한 우려 사항입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=HBtB8KJKg7I&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7598-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7598-ko/</guid>
        
        <category>진보적 민주당</category>
        
        <category>바이든의 외교 정책</category>
        
        <category>지정 학적 균형 법</category>
        
        <category>인도</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>금리인상 가능성이 미국 경제에 미치는 영향, 불확실성 제거를 위한 포트폴리오 추천.</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 투자자 피터가 표현한 주식과 경제를 둘러싼 회의론에 대해 알아보겠습니다. 금리 인상 가능성, 글로벌 요인이 미국 경제에 미치는 영향, 4분기 잠재적 리스크에 대한 그의 우려에 대해 논의할 것입니다. 또한 이러한 불확실성을 헤쳐나가기 위한 Peter의 제안과 포트폴리오 리밸런싱의 중요성에 대해 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ptq76BymCyo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식과-경제를-둘러싼-회의론&quot;&gt;주식과 경제를 둘러싼 회의론&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자인 피터는 최근 연준이 발표한 5%가 넘는 GDP 성장률과 시장의 강세에도 불구하고 현재 주식 상황에 대해 우려를 표명했습니다. 그는 연준이 금리를 인상할 수 있다고 예상하지만, 선거일 전에 금리 인하가 이루어질 가능성은 낮다고 생각합니다. 또한 피터는 역전된 수익률 곡선을 지적하며, 이는 정상 상태로 되돌아갈 것으로 예상합니다. 그는 명목 성장률이 4%이고 연준의 GDP 성장률이 5% 이상이고 실질 금리가 2%인 경우, 10년물 수익률은 내년 중반까지 연준 기금 금리인 5.5%에서 6%까지 상승할 수 있다고 예측합니다. 이는 인수에 불리하게 작용할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4분기의-잠재적-위험&quot;&gt;4분기의 잠재적 위험&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter는 4분기의 잠재적 리스크로 전미자동차노조(UAW)의 파업 가능성과 정부 셧다운을 꼽았습니다. 그는 정부 셧다운이 일시적으로 경제를 크게 둔화시켜 총수요 감소로 이어져 주식에 부정적인 영향을 미칠 수 있다고 생각합니다. 그러나 그는 또한 이러한 상황에서도 연준이 정책 기조에서 벗어날 가능성은 낮다고 생각합니다. 이러한 위험에 직면하여 Peter는 수익률이 높은 안전한 옵션으로 단기 국채를 제안하고 특히 성공적인 한 해를 보낸 후 포트폴리오 리밸런싱의 중요성을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;글로벌-요인이-미국-경제에-미치는-영향&quot;&gt;글로벌 요인이 미국 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter는 중국 경제가 미국에 미치는 영향에 대해서도 논의합니다. 그는 중국이 달러 대비 위안화의 상대적 가치에서 볼 수 있듯이 디플레이션을 수출하고 있다고 주장합니다. 이는 물가에 대한 스트레스와 디플레이션 효과로 이어질 수 있습니다. 또한 에너지 가격 상승과 달러 강세가 디플레이션에 더욱 기여할 수 있다고 언급합니다. Peter는 불확실성과 변동성의 특성 때문에 단기 투자에 나설 것을 조언합니다. 그는 에너지 가격 상승과 달러 강세는 미국 경제가 다른 국가에 비해 상대적으로 강하다는 것을 의미하며, 이는 특히 장기적으로 금리에 압력을 가하고 주식 시장에 추가적인 압박을 가할 수 있다고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ptq76BymCyo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7538-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7538-ko/</guid>
        
        <category>주식</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>GDG성장</category>
        
        <category>정부폐쇄</category>
        
        <category>중국경제</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>바이든의 외교 정책에 대한 진보적 민주당의 영향, 인도의 지정학적 균형법, 정치적 함의를 지닌 연준의 인플레이션 딜레마.</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이 기사에서는 인도의 인권 침해와 러시아와 중국이 제기하는 지정학적 도전에 대처하기 위한 노력에 초점을 맞춰 바이든 대통령의 외교 정책에 대한 진보적 민주당의 영향력을 살펴봅니다. 또한 러시아 및 중국과의 관계에서 인도의 미묘한 균형 잡기, 인플레이션에 대한 연방준비제도의 딜레마, 2024년 대선을 앞둔 인플레이션의 잠재적 정치적 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/HBtB8KJKg7I/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든의-외교-정책에-대한-진보-민주당의-영향력&quot;&gt;바이든의 외교 정책에 대한 진보 민주당의 영향력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;진보 민주당원들은 모디 총리가 저지른 인도 내 인권 침해에 대한 바이든 대통령의 관심을 끌기 위해 총력을 기울여 왔습니다. 특히 심각한 우려를 불러일으킨 비힌두교인에 대한 단속에 초점을 맞춰왔습니다. 이러한 노력 속에서 백악관은 러시아의 우크라이나 침공과 중국의 영향력 확대와 같은 다른 지정학적 세력과 씨름하고 있습니다. 바이든의 전략에는 다양한 연합을 구축하고, 나토의 단결을 유지하며, 인도와의 동맹을 강화하여 중국의 경제력에 대항하는 것이 포함됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인도의-지정학적-균형법&quot;&gt;인도의 지정학적 균형법&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인도의 지정학적 관계, 특히 러시아 및 중국과의 관계는 복잡하고 다면적입니다. 우크라이나에 대한 전 세계의 입장에 동조하지 않음에도 불구하고 인도는 러시아산 석유를 계속 구매하고 있습니다. 동시에 인도는 부정적인 지정학적 정서를 활용하여 주식 시장에 외국인 투자를 유치하고 공장을 설립하고 있습니다. 목표는 러시아와의 오랜 무역 유산을 유지하면서 다른 국가들에 대한 충성을 다짐하는 것입니다. 한편, 바이든 대통령이 시진핑 중국 국가주석과의 회담을 계획한 것은 중국과의 관계를 단절하기보다는 명확한 소통 라인을 구축하려는 행정부의 의도를 보여줍니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준의-인플레이션-딜레마와-그-정치적-의미&quot;&gt;연준의 인플레이션 딜레마와 그 정치적 의미&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 연방준비제도이사회(이하 연준)는 현재 인플레이션과 관련하여 곤경에 처해 있습니다. 물가 안정 유지와 고용 극대화라는 연준의 두 가지 임무가 공격적인 인플레이션 대책이 미국 경제에 타격을 주고 일자리를 잃게 할 수 있다는 우려로 인해 위협을 받고 있습니다. 파월 의장은 중산층에 악영향을 주지 않으면서 인플레이션을 관리할 수 있다는 자신감을 표명했지만, 이는 미묘한 균형을 잡는 작업입니다. 노동 시장은 회복세를 보이고 있지만 과도한 조정이 경제 및 정치적 여파로 이어질 위험은 여전히 남아 있습니다. 2024년 대선이 다가옴에 따라 선거의 초점이 주로 경제에 맞춰질지, 아니면 문화와 사회적 이슈가 우선시될지는 여전히 의문입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=HBtB8KJKg7I&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7143-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7143-ko/</guid>
        
        <category>진보적민주주의자</category>
        
        <category>바이든외교정책</category>
        
        <category>지정학적균형</category>
        
        <category>인플레이션딜레마</category>
        
        <category>연준</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>바이오웍스와 구글의 파트너쉽, AI모델을 통한 DNA분석 혁신 및 장기적인 투자 균형</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 은행나무 바이오웍스와 구글의 유망한 파트너십에 대해 알아보고, 이 파트너십이 어떻게 AI 모델을 통해 DNA 분석에 혁신을 일으키고 있는지 살펴보겠습니다. 또한 이번 협업의 수익 잠재력과 은행나무 바이오웍스의 재무 안정성에 대해 논의하며 장기적인 성공을 위한 사업 확장과 투자의 균형을 맞추는 것의 중요성을 강조할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/N0g9DUj_C4c/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;은행나무-바이오웍스와-구글-dna-분석을-위한-파트너십&quot;&gt;은행나무 바이오웍스와 구글: DNA 분석을 위한 파트너십&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;제이슨 켈리 CEO가 이끄는 은행나무 바이오웍스가 구글과 유망한 파트너십을 맺었습니다. 이 협력에는 5년 동안 점진적으로 증가하는 최소 지불금이 포함되며, Google은 공개되지 않은 비즈니스 마일스톤에 따라 Ginkgo에 투자할 수 있는 잠재력을 갖게 됩니다. 이번 파트너십을 통해 은행나무는 구글의 인프라에 액세스할 수 있으며, 이는 DNA를 분석할 수 있는 AI 모델을 개발하는 데 중요한 역할을 할 것입니다. 이는 새로운 애플리케이션을 개발하고 효율성과 정확성을 개선할 수 있다는 점에서 합성 생물학 분야에서 중요한 진전입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dna-분석에서-ai의-수익-잠재력&quot;&gt;DNA 분석에서 AI의 수익 잠재력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;은행나무 바이오웍스와 구글의 파트너십은 과학적 발전뿐만 아니라 상당한 수익 창출 기회도 제공합니다. 은행나무 바이오웍스는 서비스 수수료와 로열티를 받을 수 있는 플랫폼 비즈니스 모델에 따라 고객에게 AI 분석 서비스를 제공하여 수익을 창출할 계획입니다. 이 회사는 이미 생명공학 업계에서 시장 진출 채널을 구축하여 독보적인 이점을 가지고 있습니다. 또한 구글의 마켓플레이스는 은행나무가 개발한 AI 모델을 출시할 수 있는 플랫폼이 되어 새로운 수익원과 비즈니스 확장 기회를 창출할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비즈니스-확장과-투자-간의-균형-유지&quot;&gt;비즈니스 확장과 투자 간의 균형 유지&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;은행나무 바이오웍스는 지난 분기 말 기준 11억 달러의 현금을 보유하는 등 탄탄한 재무 상태를 유지하고 있습니다. 이러한 재무적 안정성을 바탕으로 AI 모델 구축과 사업 확장에 투자할 수 있습니다. 은행나무의 일부 생물보안 제품에 대한 수요 감소에도 불구하고 은행나무는 폐수에 대한 신종 병원균 모니터링을 포함하는 생물보안 프로그램에 전념하고 있습니다. 투자와 현재 비즈니스 운영 유지 사이의 이러한 균형은 회사의 장기적인 성공을 위해 매우 중요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=N0g9DUj_C4c&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/6213-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/6213-ko/</guid>
        
        <category>파트너십</category>
        
        <category>DNA분석</category>
        
        <category>AI모델</category>
        
        <category>수익기회</category>
        
        <category>비즈니스 확장</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
