<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 21:07:18 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 21:07:18 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Целевой уровень инфляции ФРС, рост цен на нефть и последствия для экономики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние на экономику целевого уровня инфляции, установленного Федеральной резервной системой США, и роста цен на нефть. Мы также обсудим влияние повышения ставок на чистую стоимость и доходы населения, а также текущее состояние фундаментальных показателей компаний и рыночных оценок. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в этих важных темах и проанализировать их последствия для будущего.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/OgJ54AUMOS0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;целевой-уровень-инфляции-фрс-и-его-влияние&quot;&gt;Целевой уровень инфляции ФРС и его влияние&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Федеральная резервная система США в течение некоторого времени придерживалась целевого уровня инфляции в два процента, однако текущие темпы инфляции не соответствуют этому уровню. Это несоответствие усугубляется ростом цен на нефть. Докладчик ожидает смешанного отчета, при этом цены на нефть, скорее всего, вырастут. Ожидается, что Федеральная резервная система еще раз повысит ставки до конца года. Однако докладчик подчеркивает, что основное внимание следует уделять не тому, прекратит ли ФРС повышать ставки, а экономическим последствиям уже состоявшегося повышения ставок. По мнению докладчика, экономическая слабость, вызванная этим повышением ставок, только начинает проявляться.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-повышения-ставок-на-состояние-и-доходы-населения&quot;&gt;Влияние повышения ставок на состояние и доходы населения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на заявления ФРС о необходимости агрессивного повышения ставок для сдерживания инфляционного воздействия на потребителей, чистая стоимость и доходы населения в прошлом году снизились. Это снижение объясняется тем, что инфляция сводит на нет доходы населения. Докладчик отмечает, что ФРС откладывала повышение ставок, и спор о том, является ли инфляция транзитной, был исчерпан - нет. В результате ФРС пришлось быстро повышать ставки, чтобы компенсировать задержку. Положительным моментом является то, что в этом году фондовый рынок показал хорошие результаты, а цены на жилье остаются высокими. Однако докладчик предупреждает, что избыток денежных средств, образовавшийся после пандемии и, вероятно, способствовавший росту потребительской уверенности, быстро иссякает.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;корпоративные-основы-и-рыночные-оценки&quot;&gt;Корпоративные основы и рыночные оценки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Докладчик обсуждает фундаментальные показатели деятельности компаний, отмечая, что, хотя первоначальные ожидания на этот год были пессимистичными, результаты первых двух кварталов оказались не такими плохими, как опасались. Более того, в последние несколько месяцев показатели прибыли за весь год начали расти благодаря уверенному экономическому росту. Тем не менее, существует опасение, что давление на издержки может привести к сокращению прибыли компаний, что приведет к разочарованию в прибыли в третьем квартале. В настоящее время инвесторы отдают предпочтение американским акциям, особенно крупным технологическим, перед китайскими. Однако докладчик предупреждает, что оценки не являются дешевыми, и в условиях, когда процентные ставки и инфляция больше не находятся на нулевом уровне, высокие коэффициенты соотношения цены и прибыли могут оказаться неоправданными. Для поддержания текущих уровней рынка необходимо, чтобы фундаментальные показатели и доходы этих компаний соответствовали или превышали ожидания. В случае ослабления экономики или роста прибыли рынок может двинуться к нижней границе торгового диапазона 4200-4600.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=OgJ54AUMOS0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/5631-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/5631-ru/</guid>
        
        <category>Целевая инфляция</category>
        
        <category>Повышение ставок</category>
        
        <category>Сетевое состояние населения</category>
        
        <category>Корпоративные фонды</category>
        
        <category>Рыночные оценки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Дилемма ЕЦБ, баланс между сокращением, инфляцией и китайским стимулированием</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим текущую дилемму ЕЦБ, связанную с балансом между сокращением и инфляцией, проблемы, связанные со снижением ставок, и потенциальное влияние стимулирования экономики Китая на европейскую экономику. Мы также рассмотрим неопределенность, связанную с изменением курса ЕЦБ, и последствия для будущих решений в области денежно-кредитной политики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BEZb7v_kSTo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;дилемма-ецб-баланс-между-сокращением-и-инфляцией&quot;&gt;Дилемма ЕЦБ: баланс между сокращением и инфляцией&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время Европейский центральный банк (ЕЦБ) находится в сложной ситуации. С одной стороны, данные об активности свидетельствуют о сокращении экономики, что ниже ожиданий. С другой стороны, рынки остаются напряженными, рост заработной платы и давление на нее сохраняются. Инфляция замедляется, но для замедления темпов роста основных услуг требуется время, что создает разброс мнений среди политиков. Недавнее заседание по вопросам денежно-кредитной политики завершилось согласием с тем, что необходимо подать сигнал о смене курса, но будет ли он более высоким или более низким, остается неясным. Ожидается, что ЕЦБ пока сохранит свою текущую позицию, несмотря на “ястребиные” комментарии и одобрение повышения ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;проблема-снижения-ставок-и-инфляции&quot;&gt;Проблема снижения ставок и инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Перспектива снижения ставок представляет собой непростую задачу для ЕЦБ, особенно с учетом текущего уровня инфляции. Центральные банки обычно отдают предпочтение инфляции при принятии решений, и может пройти некоторое время, прежде чем мы увидим снижение ставок со стороны ЕЦБ или других крупных центральных банков. Недавний комментарий Банка Англии о “демографическом Маттерхорне”, относящийся к профилю для ставок, говорит о том, что ЕЦБ, возможно, придется сосредоточиться на инфляции, прежде чем рассматривать вопрос о снижении ставок. ЕЦБ необходимо решить проблему более мягкой инфляции и более низких темпов роста, не предпринимая немедленных действий. Одна из возможностей заключается в том, что ЕЦБ может оставить открытым окно для еще одного снижения ставки, возможно, в ноябре, если он проведет заседание на следующей неделе. Однако это может быть расценено как слишком ястребиный сигнал.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-стимулирования-экономики-китая-на-европейскую-экономику&quot;&gt;Влияние стимулирования экономики Китая на европейскую экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стимулирование экономики Китая может оказать потенциальное влияние на европейскую экономику. Хотя ожидается, что масштабы стимулирования не будут такими же, как в 2008 году, Китай уже внес некоторые коррективы в свою политику. Однако в секторе недвижимости существуют структурные проблемы, требующие решения. Оживление в китайской экономике наблюдается главным образом в туристическом секторе, что оказывает побочное влияние на цены на энергоносители и туризм в других регионах. Например, в Японии в прошлом квартале наблюдался рост ВВП, частично обусловленный туризмом. Влияние китайских мер стимулирования на европейскую экономику будет зависеть от масштабов и эффективности принимаемых мер.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BEZb7v_kSTo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/4109-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/4109-ru/</guid>
        
        <category>ЕЦБ</category>
        
        <category>сокращение</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>снижение ставок</category>
        
        <category>стимулирование экономики Китая</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Неиспользованный потенциал возобновляемой энергетики и роль управляющих альтернативными активами</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим нереализованный потенциал сектора возобновляемой энергетики и растущее признание управляющих альтернативными активами, таких как компания Брюса Флатта. Мы также обсудим влияние законодательства и структуры сделок на расширение проектов в области возобновляемой энергетики, а также доходность и перспективы инвестиций в этот сектор.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/VHKO5XisG2A/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неиспользованный-потенциал-возобновляемых-источников-энергии&quot;&gt;Неиспользованный потенциал возобновляемых источников энергии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Управляющие альтернативными активами, такие как фирма Брюса Флатта, все больше признают потенциал сектора возобновляемой энергетики. Компания отделила свой бизнес в области возобновляемой энергетики от инфраструктуры, чтобы сосредоточиться на трех основных тенденциях: декарбонизации, глобализации и декарбонизации мира. Компания привлекла фонд в размере 15 млрд. долл. на цели декарбонизации и в настоящее время привлекает второй фонд. Столь значительные инвестиции свидетельствуют о твердой вере в потенциал роста данного сектора, цель которого - оказание финансовой помощи компаниям в снижении их углеродного следа.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-законодательства-и-структуры-сделок&quot;&gt;Влияние законодательства и структуры сделок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Закон о снижении инфляции оказал положительное влияние на стратегию фирмы по распределению капитала, ускорив разработку проектов и позволив расширить проекты в области возобновляемой энергетики в Америке. Заслуживает внимания и подход фирмы к заключению сделок в секторе возобновляемой энергетики. Они предлагают индивидуальные сделки, отвечающие конкретным потребностям заемщиков, с объемом финансирования от 500 млн. до 10 млрд. долл. Такая гибкость позволяет компании брать на себя обязательства по реализации крупных проектов, таких как проект с компанией Intel в Аризоне стоимостью 32 млрд. долл.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;доходность-и-перспективы-развития&quot;&gt;Доходность и перспективы развития&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Целевая доходность варьируется в зависимости от типа инвестиций. Доходность долговых продуктов составляет примерно 9%-10%, в то время как доходность инвестиций в акции, обеспечивающих более высокую доходность, составляет около 20%. Стратегии компании в области недвижимости и частного акционерного капитала достигли впечатляющей совокупной доходности в 20% и 28% соответственно за 20 лет. Перспективы развития отрасли позитивны, поскольку стабилизация процентных ставок привела к открытию рынков капитала во всем мире. Ожидается, что растущая потребность в капитале в секторе возобновляемой энергетики со временем повысит доходность.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=VHKO5XisG2A&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/3558-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/14/3558-ru/</guid>
        
        <category>Возобновляемая энергетика</category>
        
        <category>декарбонизация</category>
        
        <category>законодательство</category>
        
        <category>распределение капитала</category>
        
        <category>доходность</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Мнение губернатора-республиканца о расследовании импичмента, опасениях по поводу экономики и важности создания рабочих мест</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим точку зрения губернатора-республиканца на расследование дела об импичменте, его внимание к предстоящим выборам и политике Джо Байдена. Мы также обсудим его озабоченность состоянием экономики, повышением процентных ставок Федеральной резервной системой США и его призыв к смене руководства. Наконец, мы рассмотрим его взгляды на двойной мандат Федеральной резервной системы и забастовку UAW, подчеркнув важность создания рабочих мест и баланса между правами работников и возможностями работодателей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5lvU7e03MLk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;расследование-импичмента-республиканская-точка-зрения&quot;&gt;Расследование импичмента: Республиканская точка зрения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Один из губернаторов-республиканцев недавно поделился своими взглядами на расследование вопроса об импичменте, подчеркнув, что важно сосредоточиться на предстоящих выборах и политике Джо Байдена. Он высказался за проведение фактического расследования, а не за объявление импичмента, с целью убедиться в том, что президент Байден не получал выгоды от иностранных правительств. Интересно, что он заявил, что к нему никто не обращался по поводу судебных дел Трампа, но признал, что некоторые республиканцы выражают обеспокоенность юридическими трудностями Байденов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономика-и-федеральная-резервная-система-призыв-к-переменам&quot;&gt;Экономика и Федеральная резервная система: Призыв к переменам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Губернатор также обсудил экономику и деятельность Федеральной резервной системы, выразив обеспокоенность сроками и агрессивностью повышения процентных ставок, которые, по его мнению, наносят ущерб американским семьям. Он призвал дать четкие сигналы американскому бизнесу и семьям, особенно тем, кто обеспокоен проблемами задолженности по кредитным картам и приобретения жилья. В случае избрания президентом он хотел бы видеть нового лидера в Федеральной резервной системе и уволить нынешнего председателя Джея Пауэлла. Он также подчеркнул важность контроля над расходами, решения проблем с цепочками поставок и предотвращения потенциальных экономических сбоев, таких как забастовка профсоюзов UAW.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;двойной-мандат-федеральной-резервной-системы-и-забастовка-uaw&quot;&gt;Двойной мандат Федеральной резервной системы и забастовка UAW&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению губернатора, Федеральная резервная система должна в первую очередь сосредоточиться на контроле инфляции и отслеживании уровня безработицы. Опираясь на свой опыт работы в качестве губернатора, он подчеркнул важность создания новых рабочих мест. Говоря о забастовке профсоюза UAW, он заявил, что основным способом решения проблемы должны быть переговоры между профсоюзом и работодателем. Он также отметил, что президент должен вмешиваться только в случае крайней необходимости, принимая во внимание более широкую национальную безопасность и производственные возможности. Это подчеркивает баланс между правом работников на забастовку и возможностью работодателей заменить их, как это предусмотрено федеральным законодательством о трудовых отношениях.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5lvU7e03MLk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8557-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8557-ru/</guid>
        
        <category>ImpeachmentInquiry</category>
        
        <category>Election</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>InterestRateHikes</category>
        
        <category>UAWStrike</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Ассистент Intuit с искусственным интеллектом, персонализированная помощь в управлении финансами</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы расскажем о новом помощнике Intuit на базе искусственного интеллекта Intuit Assist и его роли в предоставлении персонализированной помощи пользователям на различных платформах Intuit. Мы также обсудим, как искусственный интеллект формирует бизнес-стратегию Intuit, ее нацеленность на помощь потребителям в управлении финансами и рыночные тенденции, на которые реагирует Intuit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TYkvAmb-dUU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;новый-помощник-intuit-с-искусственным-интеллектом-intuit-assist&quot;&gt;Новый помощник Intuit с искусственным интеллектом: Intuit Assist&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Генеральный директор компании Intuit Сасан Гадарзи недавно представил Intuit Assist - интеллектуальный помощник на базе искусственного интеллекта, предназначенный для оказания персонализированной помощи пользователям различных платформ Intuit, включая Turbo Tax, Credit Karma и MailChimp. Этот инновационный инструмент призван помочь малым предприятиям в разработке маркетинговых кампаний, предлагая поддержку в создании контента, изображений и определении целевой аудитории. Intuit Assist также предоставляет ценные сведения о результатах кампании и движении денежных средств, эффективно выполняя роль виртуальной маркетинговой команды.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-искусственного-интеллекта-в-бизнес-стратегии-intuit&quot;&gt;Роль искусственного интеллекта в бизнес-стратегии Intuit&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ИИ будет играть важную роль во всех направлениях деятельности Intuit, в первую очередь помогая потребителям управлять своими финансами, экономить деньги и сводить концы с концами. Для малого бизнеса Intuit стремится помочь в росте числа клиентов, получении прибыли и управлении денежными потоками. Такие платформы, как Credit Karma и Turbo Tax, призваны помочь пользователям сориентироваться в непредвиденных расходах, предлагая такие решения, как ранний доступ к зарплате или предварительно одобренные персональные кредиты по самым низким ставкам. Intuit Assist, выступая в роли виртуального помощника, направляет потребителей и малые предприятия к финансовому процветанию.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;тенденции-рынка-и-ответные-меры-intuit&quot;&gt;Тенденции рынка и ответные меры Intuit&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В свете текущих рыночных тенденций Гадарзи признал опасения, связанные с ростом процентных ставок и их потенциальным влиянием на потребителей и домохозяйства. Однако данные, полученные Intuit с помощью Credit Karma и других платформ, позволяют получить ценную информацию об этих тенденциях. Например, денежные резервы малых предприятий составляют примерно 90% от уровня прошлого года, что значительно лучше, чем до пандемии. Что касается потребителей, то с марта 2020 года кредитные баллы снизились на 13 пунктов, а остатки по кредитным картам выросли более чем на 30%. Несмотря на эти проблемы, потребители стали более осознанно подходить к своим расходам, что свидетельствует об изменении финансового поведения.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TYkvAmb-dUU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8247-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/8247-ru/</guid>
        
        <category>AIPoweredAssistant</category>
        
        <category>Intuit</category>
        
        <category>Малый бизнес</category>
        
        <category>Маркетинговые кампании</category>
        
        <category>Финансовый менеджмент</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Данные об инфляции, растущие цены на нефть и мнения экспертов: как они формируют фондовый рынок и влияют на инвестиционные решения</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние данных об инфляции и растущих ценах на нефть на фондовый рынок. Мы также рассмотрим мнения экспертов и инвестиционные стратегии на фоне инфляционных опасений, обсудим данные по инфляции в Китае и ее последствия. Оставайтесь с нами, чтобы узнать больше о том, как эти факторы могут формировать рынок и влиять на инвестиционные решения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/OCmiJHUYwEU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-данных-об-инфляции-и-цен-на-нефть-на-фондовый-рынок&quot;&gt;Влияние данных об инфляции и цен на нефть на фондовый рынок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ожидается, что предстоящая публикация данных по индексу потребительских цен (CPI) и индексу цен производителей (PPI) покажет рост инфляции, что может оказать влияние на фондовый рынок. История с энергоносителями, особенно с ростом цен на нефть, является палкой о двух концах в плане инфляции. Цены на нефть напрямую влияют на инфляцию, поскольку служат затратами на производство и могут снизить ликвидность в системе. Интересно, что, хотя ожидается рост ИПЦ, базовый ИПЦ, исключающий такие волатильные статьи, как продукты питания и энергоносители, будет ниже, чем в предыдущем отчете. Снижение базового ИПЦ может дать акциям “зеленый свет” для роста.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экспертные-оценки-и-инвестиционные-стратегии-в-условиях-инфляции-и-роста-цен-на-нефть&quot;&gt;Экспертные оценки и инвестиционные стратегии в условиях инфляции и роста цен на нефть&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Такие эксперты, как Марк Теппер, считают, что все данные указывают на повторное ускорение инфляции. Несмотря на это, рынок по-прежнему оценивает возможность трех-четырех снижений ставок в следующем году, что, как представляется, противоречит данным по инфляции. Картина заработной платы не указывает на продолжение инфляции, но другие факторы, такие как цены на нефть, указывают на это. Если нефть будет торговаться выше 88,25 долл. за баррель по фьючерсам, то потенциально она может достичь 100 долл. и оказать дополнительное влияние на инфляцию. Что касается инвестиционных стратегий, то ожидается, что фондовый рынок останется стабильным даже во время рецессии. Технический анализ показывает, что если индекс S&amp;amp;P сможет подняться выше отметки 4 050, то это будет позитивным знаком для остальной части года. Поэтому рекомендуется оставаться в длинных позициях и увеличивать их, если S&amp;amp;P достигнет этого уровня.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;данные-по-инфляции-в-китае-и-их-последствия&quot;&gt;Данные по инфляции в Китае и их последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавно Китай опубликовал данные по инфляции, которые показали ее рост, что было воспринято как хорошая новость. Однако достоверность китайских данных ставится под сомнение, как и скептическое отношение к американским данным. Если цены на медь и сырую нефть начнут расти, это может свидетельствовать о том, что рынок считает, что экономическая ситуация в Китае улучшается. В заключение следует отметить, что от предстоящих данных по инфляции ожидается рост, причем основное внимание будет уделено базовому индексу потребительских цен. Цены на нефть оказывают значительное влияние на инфляцию и фондовый рынок. Инвестиционные стратегии должны учитывать потенциальное влияние цен на нефть и инфляции на рынок. Данные по инфляции в Китае рассматриваются с осторожностью, однако позитивные признаки могут свидетельствовать об улучшении экономической ситуации.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=OCmiJHUYwEU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/5120-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/5120-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Фондовый рынок</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Инвестиционные стратегии</category>
        
        <category>CoreCPI</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост цен на бензин, экономическая война на нефтяном рынке и обеспокоенность преступностью в Нью-Йорке</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим последствия роста цен на бензин, включая причины резкого повышения цен и политические последствия. Мы также рассмотрим сложности нефтяного рынка и продолжающуюся экономическую войну между Россией, арабскими странами и странами ОПЕК. И наконец, мы обсудим предстоящие дебаты GOP и проблемы, связанные с преступностью в Нью-Йорке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/aANgZxVPBTc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-роста-цен-на-бензин&quot;&gt;Последствия роста цен на бензин&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Цены на бензин взлетели до ошеломляющих 3,80 долл. за галлон, и вряд ли эта тенденция изменится в ближайшем будущем. Такой резкий рост цен связан с решением Саудовской Аравии и России продлить сокращение добычи нефти, в результате чего с мирового рынка фактически исчезло 1,3 млн. баррелей. Этот шаг вызвал критику со стороны таких политических деятелей, как бывший губернатор штата Нью-Джерси и кандидат в президенты США от партии GOP Крис Кристи, который обвиняет президента Байдена в том, что решение о сокращении добычи нефти внутри страны сделало США более восприимчивыми к действиям Саудовской Аравии и России.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сложности-нефтяного-рынка-и-политические-последствия&quot;&gt;Сложности нефтяного рынка и политические последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Однако Джон Касиматис, председатель совета директоров и генеральный директор Red Apple Group, утверждает, что ситуация гораздо сложнее. Он указывает на продолжающуюся экономическую войну между Россией, арабскими странами и странами ОПЕК, которые борются за повышение цен на нефть. Кроме того, он обращает внимание на три крупных пожара на НПЗ в Техасе и Луизиане за последние три недели, которые потенциально могут быть террористическими актами, что еще больше усугубляет рост цен на бензин. Казиматис также критикует решение президента Байдена о сокращении добычи в Арктическом заповеднике на Аляске, утверждая, что этот шаг нанесет еще больший ущерб американскому потребителю и переместит богатства из Северной Америки.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;политический-ландшафт-и-преступность-в-нью-йорке&quot;&gt;Политический ландшафт и преступность в Нью-Йорке&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Затем разговор переходит к политической ситуации, в частности к предстоящим дебатам GOP. Шесть кандидатов уже прошли квалификационный отбор, среди них Крис Кристи, Рон ДеСантис, Никки Хейли, Майк Пенс, любимая бабушка Свами и Тим Скотт. Однако бывший президент Трамп в этом списке отсутствует, несмотря на то, что, согласно недавнему опросу CNN, 52% республиканцев и независимых избирателей, придерживающихся республиканских взглядов, по-прежнему поддерживают его. Казиматис выражает сомнение в способности нынешних кандидатов от GOP победить Трампа на первичных выборах. Затем разговор заходит о преступности в Нью-Йорке, и Казиматис критикует недостоверную статистику преступности и отсутствие правопорядка.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=aANgZxVPBTc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/3600-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/3600-ru/</guid>
        
        <category>Цены на бензин</category>
        
        <category>Сокращение добычи нефти</category>
        
        <category>Политические последствия</category>
        
        <category>Дебаты в парламенте</category>
        
        <category>Статистика преступности</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост курса доллара и его влияние на экономику США, риски и опасения, а также лучшая сделка с риском и выгодой</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавний рост курса доллара и его влияние на экономику США. Мы также обсудим потенциальные риски и опасения, связанные с этой тенденцией, включая возможность образования “пузыря” и проблему управления инфляцией. Кроме того, мы рассмотрим валютные пары и японские государственные облигации, а также наилучший вариант торговли с учетом риска и прибыли в текущих рыночных условиях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-курса-доллара-и-экономика-сша&quot;&gt;Рост курса доллара и экономика США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Марка Даунинга из RBC Blue Bay Asset Management, недавний рост курса доллара обусловлен сильным фундаментальным фоном в США. Экономика США демонстрирует высокие темпы роста: по оценкам ФРС Атланты, рост экономики в третьем квартале составит более 5%. Это резко контрастирует с ослаблением мировой экономики, особенно в Европе и Китае. Однако Даунинг выражает опасение, что длинный долларовый тренд может стать слишком насыщенным и привести к образованию “пузыря”. Он также указывает на риск того, что теория “мягкой посадки” экономики США может оказаться под давлением, поскольку рост не показывает признаков замедления, а инфляция остается проблемой.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;валютные-пары-и-японские-государственные-облигации&quot;&gt;Валютные пары и японские государственные облигации&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается валютных пар, то Даунинг считает, что японская иена фундаментально дешева по сравнению с долларом США. Он отмечает, что Япония стала более дешевым местом для путешествий, в то время как США стали более дорогими. Однако он считает, что пока рано занимать короткую позицию по доллару против иены, поскольку Банку Японии необходимо признать окончание дефляции и достижение целевого уровня инфляции. Что касается японских государственных облигаций (JGB), то Даунинг сохраняет короткую позицию, ожидая, что базовая инфляция в Японии достигнет 4% и Банк Японии пересмотрит свой прогноз по инфляции. Если правительство объявит о достижении целевого уровня инфляции, это может привести к прекращению контроля кривой доходности и росту доходности 10-летних JGB.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;лучшая-сделка-с-риском-и-выгодой-и-нарратив-сильного-доллара&quot;&gt;Лучшая сделка с риском и выгодой и нарратив сильного доллара&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Даунинг полагает, что наилучшей сделкой с риском и прибылью на данный момент является короткая торговля JGBs, поскольку это низкозатратная сделка, которую можно осуществлять терпеливо. Он советует проявлять осторожность в других областях, таких как ставки в США и евро, и подчеркивает возможность распродажи казначейских облигаций с большей дюрацией в случае выхода отрицательных данных по инфляции. В заключение Даунинг считает, что теория сильного доллара, возможно, теряет свою силу, однако он пока не переходит на другую сторону торговли. Он подчеркивает важность наблюдения за изменениями в политике, особенно в Японии, и обращает внимание на волатильность валют в текущих рыночных условиях.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/0363-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/0363-ru/</guid>
        
        <category>Рост курса доллара</category>
        
        <category>экономика США</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>государственные облигации Японии</category>
        
        <category>риск-доходность</category>
        
        <category>торговля</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Замедление темпов роста рынка труда, сокращение числа вакансий, влияние на заработную плату и тенденции найма</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы проанализируем недавнее замедление темпов роста рынка труда, включая сокращение числа вакансий и рост числа рабочих мест, а также незначительное увеличение уровня безработицы. Мы также рассмотрим сокращение штата в крупных компаниях, эволюцию культуры труда, влияние спроса и предложения на заработную плату и тенденции найма.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MtaEenmKp9Y/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;замедление-темпов-роста-рынка-труда-анализ&quot;&gt;Замедление темпов роста рынка труда: Анализ&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последние данные свидетельствуют о возможном окончании постпандемического бума найма: число вакансий и рост числа рабочих мест заметно замедлились. Уровень безработицы также несколько повысился: с 3,5% до 3,8% в августе. Том Гимбл, основатель и генеральный директор сети, объясняет это замедление несколькими факторами. Компании строят планы на конец года и предстоящие выборы, а действия Федеральной резервной системы США вызывают у руководителей чувство осторожности. Несмотря на это, экономика остается устойчивой в секторе занятости.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сокращение-занятости-и-изменение-культуры-труда&quot;&gt;Сокращение занятости и изменение культуры труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Гимбл объясняет, что значительное сокращение занятости наблюдается в таких крупных компаниях, как Microsoft, Google и Meta. Эти компании, набравшие во время пандемии чрезмерное количество сотрудников, теперь переживают сдвиг, поскольку сотрудники открывают собственные предприятия или переходят в более мелкие компании. Современный рынок труда позволяет в большей степени использовать переносимые навыки и снижает географические барьеры. Развивается и культура работы на дому, при этом необходим комплексный подход, учитывающий отношения между работодателем и работником и динамику власти.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-спроса-и-предложения-на-заработную-плату-и-тенденции-найма-персонала&quot;&gt;Влияние спроса и предложения на заработную плату и тенденции найма персонала&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Гимбла, модель спроса и предложения оказывает существенное влияние на заработную плату. Когда предложение велико, заработная плата снижается, и наоборот. Эта динамика проявилась при переезде работников в Калифорнию во время пандемии, что привело к возникновению проблем с оплатой труда в связи с уникальными законами штата. Гимбл подчеркивает, что работодателям и работникам необходимо совместно решать эти вопросы. Что касается тенденций в области найма персонала, то здесь по-прежнему сильны позиции, связанные с технологиями, однако наблюдается замедление темпов найма в области продаж, что обычно является признаком возможностей роста.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MtaEenmKp9Y&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/6799-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/6799-ru/</guid>
        
        <category>Рынок труда</category>
        
        <category>Вакансии</category>
        
        <category>Уровень безработицы</category>
        
        <category>Культура труда</category>
        
        <category>Тенденции найма</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Резкий рост курса доллара, риски переполненного доллара и последствия для стабильности рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавний резкий рост курса доллара и его влияние на экономику США. Мы также обсудим потенциальные риски переполненного доллара и проблемы, связанные с достижением целевого уровня инфляции центрального банка. Кроме того, мы рассмотрим валютные пары и японские государственные облигации, а также стратегию базисной торговли и ее последствия для стабильности рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-курса-доллара-и-экономика-сша&quot;&gt;Рост курса доллара и экономика США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Марка Даунинга из RBC Blue Bay Asset Management, недавний рост курса доллара обусловлен сильным фундаментальным фоном в США. Экономика США демонстрирует хорошие показатели, и, по оценкам ФРС Атланты, рост экономики в третьем квартале составит более 5%. Эти высокие показатели резко контрастируют с ослаблением мировой экономики, особенно в Европе и Китае. Однако Даунинг выражает обеспокоенность тем, что длинный долларовый тренд может стать слишком насыщенным, что может привести к образованию “пузыря”. Он также подчеркивает риск того, что нарратив “мягкой посадки” столкнется с давлением, особенно с точки зрения инфляции. Несмотря на снижение инфляции с 8% до 4%, достижение целевого показателя центрального банка в 2% будет более сложным, особенно в условиях роста цен на нефть и сырьевые товары.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;валютные-пары-и-японские-государственные-облигации&quot;&gt;Валютные пары и японские государственные облигации&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается валютных пар, то Даунинг считает, что японская иена фундаментально дешева по сравнению с долларом США. Он отмечает, что Япония стала более дешевым местом для путешествий, в то время как США стали более дорогими. Однако он считает, что пока рано занимать короткую позицию по доллару против иены, поскольку Банку Японии необходимо признать окончание дефляции и достижение целевого уровня инфляции. Что касается японских государственных облигаций (JGB), то Даунинг сохраняет короткую позицию, ожидая, что базовая инфляция в Японии достигнет 4% и Банк Японии пересмотрит свой прогноз по инфляции. Если правительство объявит о достижении целевого уровня инфляции, это может привести к прекращению контроля кривой доходности (YCC) и росту доходности 10-летних JGB.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;базисная-торговля-и-стабильность-рынка&quot;&gt;Базисная торговля и стабильность рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Даунинг также обсуждает базисную торговлю - популярную стратегию среди макрохедж-фондов. Несмотря на озабоченность по поводу торговли базисом с использованием кредитного плеча, он не считает ее основным фактором, вызывающим опасения по поводу стабильности рынка. По его мнению, торговля базисом стала популярной потому, что направленная торговля ставками в этом году была затруднена. В заключение Даунинг считает, что короткие позиции по JGB по-прежнему являются выгодной сделкой с точки зрения соотношения риск/вознаграждение, но при этом предостерегает от слишком бычьих настроений в отношении других ставок. Он также упоминает о возможности распродажи казначейских облигаций в случае выхода отрицательных данных по инфляции.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/1507-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/1507-ru/</guid>
        
        <category>Резкий рост доллара</category>
        
        <category>экономика США</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>государственные облигации Японии</category>
        
        <category>стабильность рынка</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
