<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 03:06:58 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Sep 2023 03:06:58 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Волатильность рынка, прекращение работы правительства и инвестиционные возможности</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим недавнюю волатильность рынка и ее влияние на настроения инвесторов. Мы также рассмотрим возможные последствия прекращения работы правительства для рынка и проблемы, связанные с высокой оценкой рынка. Наконец, мы рассмотрим инвестиционные возможности, включая важность мониторинга процентных ставок и потенциал акций, связанных с искусственным интеллектом, таких как NVIDIA.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/LhBMTIgPvTU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;волатильность-рынка-и-настроения-инвесторов&quot;&gt;Волатильность рынка и настроения инвесторов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На этой неделе фондовый рынок пережил “американские горки”: индекс Russell упал на три пункта, а Dow Jones Industrial Average - примерно на 2%. Больше всего пострадали такие сектора, как потребительские услуги, розничная торговля и финансовый сектор. Потенциальное прекращение работы правительства, нависшее над рынком, еще больше усилило беспокойство, сделав текущую ситуацию на рынке и настроения инвесторов не самыми благоприятными. Эксперты Wells Fargo и Newton Investment Management отмечают, что динамика “риск - вознаграждение” складывается не в пользу инвесторов, причем существует четкое разделение между теми, кто верит в “золотой” сценарий “мягкой посадки”, и теми, кто обеспокоен такими факторами, как высокие цены на нефть, низкие доходы и процентные ставки.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-приостановки-работы-правительства-на-рыночную-стоимость&quot;&gt;Влияние приостановки работы правительства на рыночную стоимость&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на возможное закрытие правительства, оно не вызывает серьезных опасений у рынка. В истории было 20 случаев закрытия правительства, и ни один из них не был катастрофическим для рынков. Ожидается, что влияние на доходность и акции будет временным, так как есть более насущные проблемы, на которых следует сосредоточиться. Оба эксперта выражают осторожность в отношении акций в настоящее время. Рыночные оценки высоки, доходность облигаций также высока, что затрудняет обоснование рыночных мультипликаторов. Для роста рынка необходимы катализаторы, связанные с доходами, однако сложно определить, откуда эти доходы будут поступать в значительной степени.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инвестиционные-возможности-и-акции-связанные-с-искусственным-интеллектом&quot;&gt;Инвестиционные возможности и акции, связанные с искусственным интеллектом&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторам рекомендуется внимательно следить за процентными ставками, поскольку наметилась тенденция к их росту, что может еще сильнее ударить по рынку акций. Доходность облигаций также может продолжить расти, оказывая давление на экономику и акции. Что касается инвестиционных возможностей, то предлагается формировать портфель, используя преимущества наиболее высокой доходности на коротком конце кривой доходности и подвергая риску длинный конец. Если произойдет рецессия и сценарий “мягкой посадки” не реализуется, долгосрочные процентные ставки упадут, что обеспечит возможности для получения прибыли. Что касается акций, связанных с искусственным интеллектом, то здесь следует проявлять осторожность. Однако такие компании, как NVIDIA, занимающие хорошие позиции в сфере искусственного интеллекта, могут представлять привлекательные возможности для покупки. Например, форвардное отношение цены к прибыли у NVIDIA составляет менее 30, что делает ее привлекательной для инвестиций.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=LhBMTIgPvTU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/8082-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/8082-ru/</guid>
        
        <category>Рыночная волатильность</category>
        
        <category>Настроения инвесторов</category>
        
        <category>Закрытие правительства</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Акции</category>
        
        <category>связанные с АИР</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Глобальные экономические факторы, волатильность валют, цены на нефть и состояние китайской экономики</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим глобальные экономические факторы, которые в настоящее время оказывают влияние на политический ландшафт, включая волатильность валют, цены на нефть, сырьевые рынки и состояние китайской экономики. Мы также обсудим структурные проблемы, стоящие перед китайской экономикой, и потенциальное влияние на ее рост. Наконец, мы рассмотрим концепцию “японизации” и эффективность политики Банка Японии в свете этих экономических факторов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UCy_t9uEyVk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальные-экономические-факторы-и-проблемы-политики&quot;&gt;Глобальные экономические факторы и проблемы политики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время мировая экономика находится под влиянием множества факторов, включая волатильность валют, колебания цен на нефть, непредсказуемость сырьевых рынков и состояние экономики Китая. Сила доллара, слабость других валют и непредсказуемость сырьевых товаров усложняют ситуацию для политиков. Интересно, что сокращение предложения нефти позволило удержать цены на нее на относительно стабильном уровне, что потенциально может повлиять на ужесточение политики.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;китайская-экономика-стабильность-на-фоне-структурных-вызовов&quot;&gt;Китайская экономика: Стабильность на фоне структурных вызовов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Китайская экономика, несмотря на признаки стабильности, все еще сталкивается со значительными структурными проблемами, которые потенциально могут препятствовать ее росту. Меры смягчения, предпринимаемые Китаем, начинают стабилизировать экономику, однако структурные проблемы, такие как сокращение численности населения, высокий уровень ВВП на душу населения и значительный уровень задолженности, скорее всего, приведут к замедлению роста. Перед политиками стоит сложная задача решения этих проблем, однако очевидно, что одной политикой невозможно решить все экономические проблемы Китая.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;японизация-китая-и-политика-банка-японии&quot;&gt;Японизация” Китая и политика Банка Японии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Обсуждались также концепция “японизации” и эффективность сверхлегкой политики Банка Японии. По мере роста благосостояния страны темпы ее экономического роста, как правило, замедляются, поэтому опасения по поводу “японизации” Китая могут быть необоснованными. Политика Банка Японии, которая первоначально рассматривалась как обязательство продолжать смягчение в случае необходимости, сейчас все больше воспринимается как излишняя. Акцент смещается в сторону того, когда Банк начнет ужесточать политику, причем ослабление иены может сыграть определенную роль в принятии этого решения.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UCy_t9uEyVk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/5328-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/5328-ru/</guid>
        
        <category>Мировая экономика</category>
        
        <category>Волатильность валют</category>
        
        <category>Китайская экономика</category>
        
        <category>Структурные проблемы</category>
        
        <category>Банк Японии</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Высказанные генеральным директором Southern Bancorp опасения по поводу влияния повышения процентных ставок на малый бизнес и потребителей</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим опасения генерального директора Southern Bancorp Даррена Уильямса по поводу влияния роста процентных ставок на малый бизнес и потребителей. Мы также обсудим рост стоимости депозитов и его влияние на потребительский спрос. Несмотря на эти проблемы, мы подчеркнем нацеленность Southern Bancorp на рост и его приверженность своим клиентам и обществу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BqfdlYzLHI0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;давление-повышения-процентных-ставок-на-малый-бизнес-и-потребителей&quot;&gt;Давление повышения процентных ставок на малый бизнес и потребителей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Генеральный директор Southern Bancorp Даррен Уильямс недавно выразил свою обеспокоенность влиянием роста процентных ставок на клиентов банка, особенно на малый бизнес и потребительских заемщиков. Поскольку кредитный портфель банка ежегодно обновляется, предприятия, взявшие кредиты несколько лет назад, теперь сталкиваются с необходимостью рефинансирования по более высоким ставкам. Такая ситуация оказывает существенное давление на их способность осуществлять более высокие платежи. Кроме того, Уильямс отметил сдержанный спрос на новые кредиты, ожидая снижения спроса со стороны малых предприятий, которые могут позволить себе подождать снижения процентных ставок. Несмотря на эти проблемы, качество активов банка остается высоким: просроченная задолженность составляет всего около 20 базисных пунктов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-стоимости-депозитов-и-влияние-на-потребительский-спрос&quot;&gt;Рост стоимости депозитов и влияние на потребительский спрос&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рост процентных ставок также привел к увеличению стоимости депозитов для Southern Bancorp. Уильямс отметил, что за год стоимость средств выросла на 125 базисных пунктов, что оказывает давление на банк. Ситуация усугубляется сильной конкуренцией за депозиты, вынуждающей банк платить за них больше. Что касается потребителей, то Уильямс выразил обеспокоенность растущей зависимостью от кредитных карт при оплате товаров первой необходимости, предвидя возможный “день расплаты”, когда эти счета придется оплачивать.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;southern-bancorp-нацелен-на-рост-в-условиях-трудностей&quot;&gt;Southern Bancorp нацелен на рост в условиях трудностей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на трудности, связанные с повышением процентных ставок, Southern Bancorp по-прежнему нацелен на рост. Банк получил значительное внимание и поддержку в сфере финансовых институтов общественного развития (CDFI) и депозитарных институтов для меньшинств (MDI). За последние четыре года банк привлек более 300 млн. долл. Уильямс также пояснил, что их коммерческая недвижимость состоит в основном из занимаемых владельцами торговых центров, которые по-прежнему хорошо себя чувствуют, несмотря на текущий экономический климат. Такая нацеленность на рост и устойчивость перед лицом трудностей подчеркивает приверженность Southern Bancorp своим клиентам и населению, которое он обслуживает.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BqfdlYzLHI0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/3362-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/3362-ru/</guid>
        
        <category>Более высокие процентные ставки</category>
        
        <category>малый бизнес</category>
        
        <category>потребительские заемщики</category>
        
        <category>стоимость депозитов</category>
        
        <category>рост</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Пауза ФРС в повышении ставок, влияние на финансовые рынки и проблемы американских потребителей</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим неопределенность, вызванную паузой в повышении ставок Федеральной резервной системой США, и ее влияние на финансовые рынки. Мы также рассмотрим, как рост цен и увеличение долга влияют на американских потребителей, и насколько важно следить за данными о занятости. Кроме того, мы рассмотрим ралли на рынке и прибыльность в условиях макроволатильности с акцентом на способность крупных компаний справляться с неопределенностью по сравнению с небольшими компаниями.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/RdARxUCSqTk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;пауза-фрс-в-повышении-ставки-вносит-неопределенность-в-рынок&quot;&gt;Пауза ФРС в повышении ставки вносит неопределенность в рынок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавнее решение Федеральной резервной системы США приостановить кампанию по повышению ставок на сентябрь вызвало неопределенность на финансовых рынках. Это решение нарушило “бычий” сценарий, заложенный в акции и облигации на ближайший год. Концепция “более длительного роста”, предполагающая, что ставка по фондовым инструментам ФРС не опустится ниже 3% по крайней мере до 2026 года, стала важным итогом заседания ФРС. Это решение заставило инвесторов задуматься о будущем направлении процентных ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-расходов-и-увеличивающейся-задолженности-на-американских-потребителей&quot;&gt;Влияние роста расходов и увеличивающейся задолженности на американских потребителей&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Американская общественность, привыкшая к дешевым деньгам после введения политики нулевых процентных ставок в 2008-2009 годах, может оказаться под влиянием прогноза ФРС о повышении ставок. Потребители сталкиваются с ростом расходов, таких как цены на энергоносители и повышение процентных ставок, а также с опасениями по поводу возобновления выплат по студенческим кредитам. Кампания по ужесточению политики ФРС оказывает влияние на некоторые сферы экономики в большей степени, чем на другие, поэтому крайне важно следить за данными по занятости на предмет выявления признаков слабости.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ралли-на-рынке-и-прибыльность-в-условиях-макроволатильности&quot;&gt;Ралли на рынке и прибыльность в условиях макроволатильности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ралли на рынке может оказаться не таким сильным, как кажется, поскольку крупные компании опережают мелкие. Еще одним фактором, который следует учитывать, является цена на нефть, которая в течение шести месяцев может повлиять на промышленный и потребительский секторы. Высокая рентабельность FedEx может быть обусловлена ценовой политикой и способностью к реструктуризации и сокращению расходов. Крупные компании лучше справляются с макроволатильностью, в то время как небольшие компании могут испытывать трудности с сохранением маржи. Трудовые ресурсы могут стать следующим решением для компаний, позволяющим сохранить прибыльность в условиях неопределенности.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=RdARxUCSqTk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/5186-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/5186-ru/</guid>
        
        <category>Повышение ставки</category>
        
        <category>неопределенность рынка</category>
        
        <category>рост расходов</category>
        
        <category>рост задолженности</category>
        
        <category>рентабельность</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Обеспокоенность ростом процентных ставок для малого бизнеса и потребителей, проблемы с рефинансированием кредитов и планы развития Southern Bancorp</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим опасения генерального директора Southern Bancorp Дерона Уильямса относительно влияния роста процентных ставок на малый бизнес и потребителей. Мы также обсудим потенциальные проблемы, с которыми сталкиваются малые предприятия при рефинансировании кредитов, влияние на невозврат кредитов и долгосрочную устойчивость крупных малых предприятий. Кроме того, мы рассмотрим планы развития Southern Bancorp, в том числе его ориентацию на расширение ипотечной компании и обслуживание тех, кто впервые покупает жилье.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/KDF_2LDq5o8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-роста-процентных-ставок-на-малый-бизнес&quot;&gt;Влияние роста процентных ставок на малый бизнес&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В недавнем интервью Дерон Уильямс, генеральный директор Southern Bancorp, выразил свою обеспокоенность влиянием роста процентных ставок на малый бизнес и потребителей. Рост ставок оказывает давление на мелких потребительских заемщиков и малые предприятия, причем те, кто получил кредит несколько лет назад, теперь сталкиваются с необходимостью рефинансирования по более высоким ставкам. Это существенное бремя, особенно если учесть, что кредитный портфель Southern Bancorp оборачивается около 20 раз в год. Несмотря на нынешний высокий спрос на кредиты, Уильямс ожидает снижения спроса при сохранении высоких ставок.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;качество-активов-и-потребительский-долг&quot;&gt;Качество активов и потребительский долг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Уильямс также рассказал о влиянии роста ставок на дефолты по кредитам. Несмотря на рост просроченных платежей среди мелких потребителей, качество активов Southern Bancorp остается высоким: лишь около 20 базисных пунктов населения испытывают трудности с выплатой кредитов. Однако Уильямс выразил обеспокоенность по поводу долгосрочной устойчивости крупных малых предприятий. Он также отметил, что потребители все больше полагаются на кредитные карты для финансирования своих нужд, что может привести к тому, что им придется расплачиваться по этим счетам. В сочетании со скачком стоимости средств на 25 базисных пунктов в течение года это оказывает давление на их бизнес.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-и-расширение-деятельности-southern-bancorp&quot;&gt;Рост и расширение деятельности Southern Bancorp&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на трудности, Southern Bancorp нацелен на рост. Компания получила значительную поддержку со стороны правительства и за последние четыре года привлекла более 300 млн. долл. Банк стремится расширить свою ипотечную компанию и обслуживать тех, кто впервые покупает жилье, особенно представителей меньшинств, которые, по мнению Уильямса, менее чувствительны к процентным ставкам. Это делает ипотечное кредитование выгодным направлением для банка. Кроме того, Southern Bancorp пользуется поддержкой нескольких средних региональных банков, таких как Cadence Bank, Regions Bank и Simmons Bank, которые являются акционерами и оказывают поддержку.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=KDF_2LDq5o8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/3218-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/3218-ru/</guid>
        
        <category>Процентная ставка</category>
        
        <category>Малый бизнес</category>
        
        <category>Дефолты по кредитам</category>
        
        <category>SouthernBancorp</category>
        
        <category>Ипотечные кредиты</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Приверженность Федеральной резервной системы США контролю инфляции и экономические перспективы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим стремление Федеральной резервной системы США контролировать инфляцию и ее влияние на экономику. Мы также рассмотрим экономические перспективы ФРС, прогнозы роста и состояние рынка труда. Кроме того, мы обсудим текущее состояние инфляции и прогнозы ФРС относительно ее дальнейшей траектории.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/B66Wsi0nGiE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;денежно-кредитная-политика-федеральной-резервной-системы-сша-и-борьба-с-инфляцией&quot;&gt;Денежно-кредитная политика Федеральной резервной системы США и борьба с инфляцией&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Федеральная резервная система США, известная как ФРС, выполняет двойную задачу - обеспечение максимальной занятости и поддержание стабильных цен. ФРС признает проблемы, связанные с высокой инфляцией, и стремится вернуть ее к целевому уровню в два процента. Для достижения этой цели ФРС ужесточила денежно-кредитную политику, повысив процентную ставку на пять с четвертью процентных пунктов и быстрыми темпами сокращая объем ценных бумаг. Приверженность ФРС стабильности цен имеет решающее значение для нормального функционирования экономики.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономические-перспективы-и-прогнозы-роста&quot;&gt;Экономические перспективы и прогнозы роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последние решения ФРС и ее планы на будущее основываются на тщательном анализе поступающих данных и меняющихся экономических условий. Экономическая активность развивается уверенными темпами, рост реального ВВП превышает ожидания, а потребительские расходы остаются высокими. В жилищном секторе наметилось некоторое улучшение ситуации, однако повышение ипотечных и процентных ставок оказало влияние на инвестиции в основной капитал предприятий. Медианный прогноз роста реального ВВП в текущем году составляет 2,1%, однако в следующем году ожидается замедление темпов роста до 1,5%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;состояние-рынка-труда-и-инфляционные-тенденции&quot;&gt;Состояние рынка труда и инфляционные тенденции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Рынок труда остается напряженным: за последние три месяца на нем ежемесячно появлялось в среднем 150 тыс. рабочих мест. Уровень безработицы находится на низком уровне - 3,8%, а коэффициент участия в рабочей силе увеличился, особенно среди лиц в возрасте от 25 до 54 лет. Инфляция по-прежнему превышает долгосрочную цель ФРС в два процента: за 12 месяцев, закончившихся в августе, общий уровень цен PCE вырос на 3,4%. По прогнозам ФРС, в следующем году инфляция снизится до 2,5% и достигнет целевого уровня в 2% в 2026 году.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=B66Wsi0nGiE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 23 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/0996-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/23/0996-ru/</guid>
        
        <category>Денежно-кредитная политика</category>
        
        <category>контроль инфляции</category>
        
        <category>экономический прогноз</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        <category>ФРС</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим роль цен на энергоносители и трудовых соглашений в инфляции, а также их потенциальное влияние на экономику. Мы также рассмотрим стратегию повышения ставки Федеральной резервной системы США, ее экономические перспективы и внимание к проблеме безработицы. Наконец, мы обсудим возможные сбои и сроки достижения “мягкой посадки”, принимая во внимание такие факторы, как продолжающиеся забастовки, закрытие правительства и выплаты по студенческим кредитам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Rm8NMAAPLEY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;роль-цен-на-энергоносители-и-трудовых-соглашений-в-инфляции&quot;&gt;Роль цен на энергоносители и трудовых соглашений в инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последнее время рост цен на энергоносители и трудовые соглашения, предусматривающие повышение заработной платы, являются двумя основными факторами, влияющими на инфляцию. Цены на энергоносители способствуют росту инфляции, причем отмечается их значительное повышение. Аналогичным образом, трудовые соглашения, приводящие к повышению заработной платы работников, также могут привести к инфляционному давлению. Эти факторы крайне важны для понимания текущих инфляционных тенденций и их потенциального влияния на экономику.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегия-и-экономические-перспективы-фрс&quot;&gt;Стратегия и экономические перспективы ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Стратегия повышения ставок ФРС в настоящее время находится в процессе реализации, и на принятие решений влияют базовая инфляция, ускорение экономического роста и снижение уровня безработицы. Интересно, что ФРС больше беспокоит безработица, поскольку она дает больше возможностей для повышения ставок. Ястребиная позиция ФРС предполагает экстраполяцию наблюдаемой в экономике силы и принятие версии о “мягкой посадке”. Они считают, что при постепенном снижении ставок инфляция может быть возвращена к целевому уровню без превышения безработицей отметки 4,1%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потенциальные-сбои-и-сроки-мягкой-посадки&quot;&gt;Потенциальные сбои и сроки “мягкой посадки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на предположения ФРС о замедлении темпов роста в IV квартале (прогнозируемые темпы роста составят 1%), эксперты ожидают, что IV квартал будет позитивным благодаря росту потребительской активности и обращению вспять тенденции к снижению инвестиций в бизнес. Однако такие потенциальные факторы, как продолжающаяся забастовка автопроизводителей, возможное прекращение работы правительства и возобновление выплат по студенческим кредитам, могут прервать эту позитивную траекторию. ФРС может отложить повышение ставки, если из-за этих сбоев произойдет небольшой рост безработицы. Важно также отметить, что повышение ставок, осуществленное в прошлом году, потребует времени для того, чтобы в полной мере отразиться на экономике. Влияние денежно-кредитной политики и базовой динамики может варьироваться по разным каналам, и при оценке достижения “мягкой посадки” следует учитывать такие факторы, как стоимость доллара, ставки по ипотечным кредитам и другие меры денежно-кредитной политики.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Rm8NMAAPLEY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 24 Sep 2023 03:06:58 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/2023-09-22-3383-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/24/2023-09-22-3383-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Прогнозируемое увеличение розничных продаж в США в праздничные дни, факторы, стимулирующие рост, и важность промоакций и сделок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим прогнозируемый рост розничных продаж в США в праздничные дни и факторы, определяющие этот рост, включая потребление продуктов питания и расходы на электронные устройства. Мы также обсудим потенциальное влияние цен на энергоносители и политики Федеральной резервной системы на потребительские расходы и настроения. Наконец, мы рассмотрим изменение потребительских предпочтений и важность промоакций и сделок в праздничной розничной торговле.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/kQwhAtUzdDU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозируется-рост-розничных-продаж-в-сша-в-праздничные-дни&quot;&gt;Прогнозируется рост розничных продаж в США в праздничные дни&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Согласно недавнему отчету Mastercard, прогнозируется, что в этом году объем розничных продаж в США в праздничные дни увеличится на 3,7% по сравнению с предыдущим годом. Этот рост обусловлен не только инфляцией, которая в этом году была менее значительной, чем в прошлом. Более того, в некоторых категориях даже произошло снижение цен. Две категории, которые выделяются с точки зрения праздничных расходов, - это потребление продуктов питания и расходы на электронику. Первая обусловлена тенденцией праздничных застолий, поскольку в праздничные дни люди чаще ужинают. Вторая категория, скорее всего, связана с циклом замены и новыми технологиями, которые заставляют потребителей тратить больше средств на электронику.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-энергоносители-и-политики-федеральной-резервной-системы&quot;&gt;Влияние цен на энергоносители и политики Федеральной резервной системы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Однако рост цен на энергоносители, в частности на бензин, представляет потенциальную угрозу для праздничных расходов. Средняя цена на газ в стране в настоящее время составляет около 3,88 долл. Несмотря на это, ситуация все же лучше, чем в прошлом году. Траектория движения цен на газ и энергоносители к концу года будет оказывать существенное влияние на потребительские расходы и настроения. Кроме того, решающую роль будет играть дальнейшая политика Федеральной резервной системы США, которую обозначит председатель ФРС Джером Пауэлл. ФРС стремится достичь целевого уровня инфляции в 2%, не вызвав при этом рецессии, уделяя особое внимание таким чувствительным к процентным ставкам областям, как рынок жилья и корпоративные балансы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;власть-потребителей-и-рекламные-акции&quot;&gt;Власть потребителей и рекламные акции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается рекламных акций и предложений, то потребители вновь обрели власть и стремятся к большему выбору и промоакциям. В прошлом сезоне потребители концентрировали свои расходы в определенные моменты времени, особенно во время таких акций, как расширенная “черная пятница”. Ожидается, что эта тенденция сохранится: потребители будут выбирать, когда, как и где тратить свои деньги, а розничные сети будут конкурировать за долю рынка. В целом, несмотря на такие факторы, как инфляция и цены на энергоносители, в праздничный сезон ожидается рост розничных продаж, обусловленный такими факторами, как потребление продуктов питания и расходы на электронные товары.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kQwhAtUzdDU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/1508-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/22/1508-ru/</guid>
        
        <category>Розничные продажи</category>
        
        <category>Сезон отпусков</category>
        
        <category>Цены на энергоносители</category>
        
        <category>Федеральный резерв</category>
        
        <category>Потребительские расходы</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Рост ставок по ипотечным кредитам и проблемы на авторынке, последствия для покупателей жилья и возможные решения</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим последствия роста ставок по ипотечным кредитам для покупателей жилья и трудности, с которыми сталкивается автомобильный рынок в связи с ростом процентных ставок. Мы также обсудим снижение доли ипотечных кредитов с правом выкупа и его последствия для покупателей. Присоединяйтесь к нам, чтобы углубиться в эти важные темы и рассмотреть возможные решения для покупателей в это непростое время.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/z2UUryRCL-8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-роста-ставок-по-ипотечным-кредитам-для-покупателей-жилья&quot;&gt;Последствия роста ставок по ипотечным кредитам для покупателей жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время ставки по ипотечным кредитам значительно выросли: ставка по 30-летнему ипотечному кредиту с фиксированной процентной ставкой составляет 7,3%, что резко отличается от ставки в 3,03% всего два года назад. Такой резкий рост ставок привел к снижению покупательной способности покупателей жилья примерно на 40%. Например, покупатель, который раньше мог позволить себе дом стоимостью 375 тыс. долл. при ставке 3%, теперь будет ограничен домом стоимостью 225 тыс. долл. при ставках выше 7%. Это, а также низкий уровень товарных запасов способствовали росту цен на рынке жилья. В результате некоторые покупатели рассматривают ипотечные кредиты с регулируемой ставкой в качестве временного решения, несмотря на присущую им неопределенность.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;борьба-авторынка-с-ростом-процентных-ставок&quot;&gt;Борьба авторынка с ростом процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Автомобильный рынок также ощущает на себе влияние растущих процентных ставок. Просрочки по субстандартным автокредитам сейчас хуже, чем во время рецессии, а средняя цена нового автомобиля приближается к 50 000 долларов, что означает ежемесячные выплаты в размере около 800 долларов. Инфляция и другие расходы, связанные с автомобилем, такие как страхование и цены на бензин, еще больше ограничивают бюджеты людей. Таким образом, из-за высоких ежемесячных платежей многим людям становится все труднее позволить себе приобрести автомобиль.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;деградация-ипотеки-с-возможностью-погашения-и-ее-последствия&quot;&gt;Деградация ипотеки с возможностью погашения и ее последствия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ипотечные кредиты с возможностью досрочного погашения, позволяющие покупателю взять на себя ипотеку продавца, стали большой редкостью. Обычные ипотечные кредиты с федеральным покрытием теперь запрещены, за исключением отдельных случаев, связанных с кредитами FHA. Это ограничение сузило возможности покупателей по принятию существующих ипотечных кредитов. В настоящее время 80% домовладельцев имеют ставку по ипотеке ниже 5%, что не позволяет им переезжать или менять квартиру из-за возможного повышения ставок. Такое сокращение числа ипотечных кредитов, принимаемых на себя, ограничивает возможности покупателей и подчеркивает необходимость поиска инновационных решений, обеспечивающих большую гибкость для покупателей.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=z2UUryRCL-8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7117-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/7117-ru/</guid>
        
        <category>Ставки по ипотеке</category>
        
        <category>Покупатели жилья</category>
        
        <category>Авторынок</category>
        
        <category>Ипотека с возможностью досрочного погашения</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Экономические заявления президента Байдена, скептицизм экспертов, опасения по поводу инфляции и фондового рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы проанализируем экономические заявления президента Байдена и скептическое отношение к ним со стороны таких экспертов, как Ларри Кудлоу и Дэвид Бансен. Мы также рассмотрим влияние политики Байдена на реальную заработную плату и сокращение корпоративных налогов, а также опасения по поводу инфляции, фондового рынка и будущих экономических перспектив.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5JBhp_9EMgo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;анализ-экономических-заявлений-президента-байдена&quot;&gt;Анализ экономических заявлений президента Байдена&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Президент Байден сделал заявление о том, что экономика начинает работать на трудящихся, что было скептически воспринято такими экономическими экспертами, как Ларри Кудлоу и Дэвид Бансен. В частности, Кудлоу оспаривает идею о том, что на момент вступления Байдена в должность экономика находилась в кризисном состоянии, утверждая, что экономика уже была сильной. Более того, он полагает, что основными бенефициарами нынешней экономической политики стали очень богатые люди, а не рабочий класс, как утверждает Байден.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-политики-байдена-на-реальную-заработную-плату-и-сокращение-корпоративных-налогов&quot;&gt;Влияние политики Байдена на реальную заработную плату и сокращение корпоративных налогов&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Э.Дж. Антони из фонда “Наследие” и Ларри Кудлоу утверждают, что политика Байдена привела к снижению реальной заработной платы и общей доступности товаров и услуг. Антони указывает, что уже в первом квартале 2021 года темпы роста экономики составляли 6-12%, а инфляция была на уровне 1-1,2%. Кудлоу также подчеркивает, что реальные доходы медианных семей с учетом инфляции примерно на 4 тыс. долл. ниже, чем до пандемического пика при Трампе. И Кудлоу, и Кевин Хассетт утверждают, что сокращение корпоративных налогов, которое было отменено политикой Байдена, приносит наибольшую пользу людям со средним и низким уровнем дохода, поскольку прибыльные компании имеют больше ресурсов для повышения заработной платы и найма персонала.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-фондовый-рынок-и-перспективы-развития-экономики&quot;&gt;Инфляция, фондовый рынок и перспективы развития экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Э.Дж. Антони, инфляция вызывает серьезную озабоченность, и он считает, что цифры, указывающие на экономический рост, вводят в заблуждение. Он отмечает, что корректировка на цены показывает менее благоприятную экономическую ситуацию. Фондовый рынок, хотя и восстановился в этом году, считается “пенистым” и в значительной степени зависит от нескольких технологических компаний. Антони прогнозирует продолжение стагнации экономики, сопровождаемой устойчивой инфляцией. Он полагает, что нормализация кривой доходности будет свидетельствовать о надвигающейся рецессии. Дэвид Бансен разделяет схожие взгляды, подчеркивая снижение доступности жилья при политике президента Байдена.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5JBhp_9EMgo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/6760-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/21/6760-ru/</guid>
        
        <category>Экономические претензии</category>
        
        <category>Реальная заработная плата</category>
        
        <category>Сокращение корпоративных налогов</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Экономический обзор</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
