<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 18:07:32 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Oct 2023 18:07:32 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Уверенность руководителей компаний в экономическом росте, инвестиционные приоритеты и будущее инвестиций в искусственный интеллект</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим уверенность руководителей компаний в долгосрочном экономическом росте, их инвестиционные приоритеты и стратегии развития. Мы также рассмотрим будущее инвестиций в искусственный интеллект и факторы, которые руководители компаний учитывают при оценке их успешности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TLqLZVv5opw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;уверенность-руководителей-компаний-в-экономическом-росте&quot;&gt;Уверенность руководителей компаний в экономическом росте&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Согласно результатам недавнего исследования, проведенного компанией KPMG, руководители компаний сохраняют позитивный взгляд на общий экономический рост в долгосрочной перспективе, хотя и выражают меньший оптимизм в отношении перспектив развития своих собственных компаний. Опрос, в котором приняли участие сотни руководителей компаний, показал, что руководители компаний обеспокоены продолжительностью текущей экономической ситуации. Они ожидают, что высокие процентные ставки и инфляционное давление, особенно на продукты питания, энергоносители и стоимость рабочей силы, сохранятся, что будет способствовать их сдержанной уверенности в будущих перспективах роста.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инвестиционные-приоритеты-и-стратегии-роста&quot;&gt;Инвестиционные приоритеты и стратегии роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на сдержанную уверенность, 72% руководителей компаний назвали генеративный ИИ своим главным инвестиционным приоритетом, что свидетельствует о признании его важности для долгосрочного успеха. Кроме того, руководители компаний продолжают инвестировать в стратегии экологического, социального и управленческого характера (ESG). Опрос также показал, что 54% руководителей компаний заинтересованы в трансформационном росте, в частности, за счет неорганических слияний и поглощений (M&amp;amp;A), что свидетельствует об активном подходе к стимулированию роста и адаптации к меняющимся рыночным условиям. Интересно, что 77% руководителей выразили уверенность в перспективах роста своих компаний в ближайшие три года, несмотря на потенциальную необходимость адаптации операционных стратегий в связи с повышением процентных ставок и инфляционной неопределенностью.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;будущее-инвестиций-в-искусственный-интеллект&quot;&gt;Будущее инвестиций в искусственный интеллект&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Оценивая успешность инвестиций в ИИ, руководители компаний учитывают два основных фактора: трансформацию бизнес-моделей и повышение операционной эффективности. В настоящее время инвестиции в ИИ все еще находятся на ранних стадиях, при этом основное внимание уделяется идеям и необходимости безопасного и этичного использования генеративного ИИ. Однако руководители компаний с оптимизмом оценивают потенциал генеративного ИИ, поскольку каждая новая модель демонстрирует значительные улучшения. Это говорит о том, что генеративный ИИ будет находить все большее применение в различных отраслях и станет разрушительной тенденцией, на которую руководители компаний должны обратить внимание. Что касается окупаемости инвестиций в ИИ, то руководители компаний считают, что для получения значимого эффекта потребуется от трех до пяти лет.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TLqLZVv5opw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 11 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/6377-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/6377-ru/</guid>
        
        <category>Доверие руководителей</category>
        
        <category>экономический рост</category>
        
        <category>инвестиционные приоритеты</category>
        
        <category>генеративныйAI</category>
        
        <category>AIInvestments</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Недооценка прочности американской экономики, потрясения на рынке облигаций, риски инфляции и долгового кризиса</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недооцененную силу американской экономики и ее влияние на недавнее потрясение рынка облигаций. Мы также обсудим потенциальные риски неучтенных инфляционных ожиданий и надвигающегося долгового кризиса, а также справедливую стоимость доходности облигаций и возможность ее перевыполнения. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в этих важных факторах, формирующих текущий экономический ландшафт.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8zYbh8fVqvw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;недооцененная-сила-американской-экономики&quot;&gt;Недооцененная сила американской экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавнее падение рынка облигаций во многом объясняется недооценкой прочности американской экономики. Вопреки прежним представлениям, у американских домохозяйств больше наличности и чище балансы, что способствует росту экономики. Это привело к изменению доходности облигаций, поскольку ранее преобладавшая на рынке версия о рецессии рухнула. Значительную роль в этом сыграла сила американских потребителей, для которых отсутствие избыточных сбережений является ключевым показателем экономического оптимизма.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неучтенные-инфляционные-ожидания-и-долговой-кризис&quot;&gt;Неучтенные инфляционные ожидания и долговой кризис&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инфляционные ожидания и возможность долгового кризиса в США пока не учитываются рынком. Опрошенные эксперты прогнозируют, что долгосрочная инфляция до конца десятилетия составит 3%, что значительно выше нынешних 2,4%. Если эти факторы будут учтены, то это может привести к еще большему росту доходности облигаций. Недооценка инфляционных ожиданий может привести к долговому кризису, и этот вопрос еще не решен рынком.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;справедливая-стоимость-доходности-облигаций-и-потенциальный-перебор&quot;&gt;Справедливая стоимость доходности облигаций и потенциальный перебор&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Справедливая стоимость доходности облигаций - сложный вопрос, в котором необходимо учитывать такие факторы, как срочная премия и нейтральная ставка (R*). Эксперт утверждает, что, несмотря на стимулирующие меры, долгосрочные инфляционные ожидания не изменились, что позволяет предположить, что справедливая стоимость доходности облигаций находится ближе к 5%. Это выше, чем ожидали большинство инвесторов, что может привести к перекосу доходности. Если это произойдет, инвесторы могут начать сбрасывать облигации, создавая механизм самоограничения. Это может привести к тому, что центральному банку придется вмешиваться в ситуацию, подобно тому, как это делал Банк Англии в прошлом.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8zYbh8fVqvw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/8881-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/8881-ru/</guid>
        
        <category>Рынок облигаций</category>
        
        <category>Экономика США</category>
        
        <category>Инфляционные ожидания</category>
        
        <category>Долговой кризис</category>
        
        <category>Доходность облигаций</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Прогнозы руководства ФРС по процентным ставкам и их влияние на экономику</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавние заявления представителей Федеральной резервной системы США относительно прогноза процентных ставок и их потенциального влияния на экономику. Мы обсудим различные мнения внутри ФРС, последствия для различных секторов экономики, таких как жилищное строительство и автомобильная промышленность, а также влияние на потребительские расходы и бюджетирование.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;говорит-фрс-руководство-по-прогнозированию-процентных-ставок&quot;&gt;Говорит ФРС: Руководство по прогнозированию процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторы внимательно следят за недавними заявлениями представителей Федеральной резервной системы, поскольку они дают ценную информацию о возможном будущем направлении процентных ставок. Президент ФРБ Кливленда Лоретта Местер и глава ФРС Мишель Боуман заявили о потенциальной необходимости еще раз повысить ставку по федеральным фондам в этом году, а затем удерживать ее на этом уровне в течение значительного периода времени. Это согласуется с последним решением ФРС, которое предполагало повышение ставки в ноябре. Точечный график, отражающий прогнозы членов ФРС в отношении процентных ставок, также склоняется к повышению ставки. Подобные настроения сохраняются с лета, и ряд сотрудников ФРС высказывали аналогичные мнения.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;различия-во-мнениях-внутри-фрс&quot;&gt;Различия во мнениях внутри ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Однако не все представители ФРС разделяют эту точку зрения. Рафаэль Бостик из ФРБ Атланты придерживается иной точки зрения, заявляя, что пока инфляционные ожидания остаются стабильными, для ФРС нет необходимости предпринимать дальнейшие действия. Он считает, что текущая политика является ограничительной и способствует снижению инфляции. Это контрастирует с его предыдущими комментариями по итогам сентябрьского заседания FOMC, где он выступал за более “ястребиную” позицию ФРС. Причины такого изменения позиции не совсем ясны, хотя последние данные по инфляции и предстоящий отчет о занятости могли повлиять на его взгляды.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-выступлений-фрс-на-экономику&quot;&gt;Влияние выступлений ФРС на экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Влияние этих заявлений и в целом выступления ФРС на различные сектора экономики можно анализировать в трех различных направлениях. Во-первых, на рынке жилья ожидается, что люди не будут спешить с покупками, как это было в условиях более низких ставок. Это может привести к тому, что рынок жилья пока будет оставаться относительно стабильным. Во-вторых, в автомобильной отрасли председатель ФРС Джером Пауэлл отметил, что инфляция в автомобильной отрасли снизилась под влиянием факторов спроса и предложения. Политика ФРС фактически привела к снижению спроса на автомобили. Наконец, неопределенность на фондовых рынках, сохраняющаяся после сентябрьского решения, может сохраниться из-за продолжающегося разговора ФРС. Влияние этих событий уже ощущается американцами, которые начинают ощущать на себе последствия повышения процентных ставок. Потребители сокращают свои расходы и становятся более осторожными с бюджетом.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/8441-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/8441-ru/</guid>
        
        <category>FedSpeak</category>
        
        <category>InterestRatePredictions</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>InflationExpectations</category>
        
        <category>HousingMarket</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Резкий рост доходности долгосрочных облигаций, влияние на финансовый ландшафт и осторожный подход Резервного банка Австралии</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавний скачок доходности долгосрочных облигаций и его влияние на финансовый ландшафт, включая австралийский доллар и рынки акций. Мы также обсудим осторожный подход Резервного банка Австралии в условиях экономической неопределенности и последствия повышения доходности облигаций.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9ij_VmA9n6E/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-доходности-долгосрочных-облигаций&quot;&gt;Рост доходности долгосрочных облигаций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Значительное влияние на финансовую ситуацию оказал недавний рост доходности по долгосрочным облигациям: доходность 30-летних казначейских обязательств США достигла 16-летнего максимума и составила 4,95%. Этот рост был обусловлен сильными экономическими данными, в том числе увеличением числа свободных рабочих мест в США до 9,61 млн. в августе. Однако неопределенность в экономике США, например, уход Маккарти с поста спикера и падение цен на нефть, привели к небольшому снижению доходности.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;позиция-рба-в-условиях-экономической-неопределенности&quot;&gt;Позиция РБА в условиях экономической неопределенности&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ответ на резкий рост доходности облигаций Резервный банк Австралии (РБА) сохранил осторожный подход, оставив денежную ставку без изменений на уровне 4,1%. Это решение, по словам управляющего Мишель Буллок, было обусловлено неопределенностью экономических перспектив и признаками охлаждения экономики. Несмотря на спад на мировом фондовом рынке, вызванный резким ростом доходности долгосрочных облигаций США, экономисты высоко оценили последовательность и осторожный подход РБА.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;эффект-домино-для-австралийского-доллара-и-рынков-акций&quot;&gt;Эффект домино для австралийского доллара и рынков акций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Последствия резкого роста доходности облигаций отразились на австралийском долларе и рынках акций. Австралийский доллар на короткое время упал до 62,9 цента США, после чего вновь поднялся выше 63 центов. Финансовые акции, включая National Australia Bank и Commonwealth Bank, понесли потери, в то время как акции технологического и общественного секторов также пострадали. Трейдеры, торгующие облигациями, оценивают вероятность повышения ставки наличными до 4,35% на ноябрьском заседании совета директоров как 1 из 3, а вероятность повышения ставки к декабрю - как 57%. Снижение курса австралийского доллара по отношению к доллару США с середины июля, по мнению экспертов, усилило инфляционный импульс.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9ij_VmA9n6E&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/4970-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/4970-ru/</guid>
        
        <category>Доходность долгосрочных облигаций</category>
        
        <category>экономическая неопределенность</category>
        
        <category>РБА</category>
        
        <category>австралийский доллар</category>
        
        <category>фондовые рынки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Резкий рост ставок по ипотеке и проблемы, с которыми сталкивается рынок жилья</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние стремительного роста ипотечных ставок на продажи жилья и проблемы, с которыми сталкивается рынок жилья. Мы также обсудим роль Федеральной резервной системы США в регулировании инфляции и процентных ставок, а также то, как ее решения могут повлиять на траекторию развития рынка. Кроме того, мы рассмотрим текущую ситуацию на рынке жилья и возможные проблемы, с которыми столкнутся покупатели и продавцы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/DAGeTxnOVRI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-стремительного-роста-ставок-по-ипотечным-кредитам-на-продажи-жилья&quot;&gt;Влияние стремительного роста ставок по ипотечным кредитам на продажи жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ставки по ипотечным кредитам достигли 23-летнего максимума, что привело к значительному снижению объема продаж жилья, ожидаемого к продаже. Это тревожная тенденция, так как продажи жилья на стадии ожидания являются важнейшим индикатором будущего рынка жилья. Высокие ставки по ипотечным кредитам отпугивают многих потенциальных покупателей либо из-за неподъемных ежемесячных платежей, либо из-за того, что они вообще не хотят выходить на рынок. Это привело к тому, что все меньше людей заключают контракты на покупку жилья, что вызвало замедление темпов роста рынка жилья.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;баланс-между-федеральной-резервной-системой-и-рынком-жилья&quot;&gt;Баланс между Федеральной резервной системой и рынком жилья&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Роль Федеральной резервной системы США в регулировании инфляции и процентных ставок является ключевой в формировании траектории развития рынка жилья. Решения ФРС, имеющей двойной мандат - достижение ценовой стабильности и максимальной занятости, могут оказывать существенное влияние на рынок. В то время как одни чиновники выступают за повышение ставок в целях борьбы с инфляцией, другие предостерегают от превышения целевого уровня. Неопределенность, связанная с решением ФРС вновь повысить ставки в 2023 году или продолжить паузу, добавляет еще один слой сложностей в будущее рынка жилья.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;замораживание-рынка-жилья-и-предстоящие-проблемы&quot;&gt;Замораживание рынка жилья и предстоящие проблемы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время рынок жилья находится в состоянии “заморозки” из-за высоких процентных ставок. Несмотря на высокий спрос со стороны покупателей, высокие ставки сдерживают активность, что приводит к экстремально низкому уровню запасов жилья. Такая ситуация вызывает опасения, что при снижении ставок на рынок может хлынуть поток новых покупателей, что приведет к нулевому показателю новых запасов жилья. Кроме того, надвигающаяся угроза прекращения работы правительства из-за нехватки средств и накопленного долга в 33 трлн. долл. усугубляет проблемы, с которыми сталкиваются покупатели и продавцы жилья на нынешнем рынке.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=DAGeTxnOVRI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/3431-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/3431-ru/</guid>
        
        <category>Ставки по ипотеке</category>
        
        <category>Продажи жилья</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>Рынок жилья</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Заявления представителей ФРС, последствия для секторов экономики и влияние на потребительские расходы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавние заявления представителей Федеральной резервной системы США относительно процентных ставок и их потенциального влияния на экономику. Мы обсудим различные мнения в ФРС, последствия для различных секторов экономики, таких как жилищное строительство и автомобильная промышленность, а также влияние повышения процентных ставок на потребительские расходы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;говорит-фрс-руководство-по-прогнозированию-процентных-ставок&quot;&gt;Говорит ФРС: Руководство по прогнозированию процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Инвесторы внимательно следят за недавними заявлениями представителей Федеральной резервной системы, поскольку они дают ценную информацию о возможном будущем направлении процентных ставок. Президент ФРБ Кливленда Лоретта Местер и глава ФРС Мишель Боуман заявили о потенциальной необходимости еще раз повысить ставку по федеральным фондам в этом году, а затем удерживать ее на этом уровне в течение определенного времени. Это согласуется с последним решением ФРС, которое предполагало повышение ставки в ноябре. Точечная диаграмма, отражающая прогнозы членов ФРС в отношении процентных ставок, также свидетельствует о том, что они склоняются к повышению ставки, и эти настроения сохранялись на протяжении всего лета и в сентябре.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;различия-во-мнениях-внутри-фрс&quot;&gt;Различия во мнениях внутри ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на общее мнение, представитель ФРБ Атланты Рафаэль Бостик занял иную позицию, заявив, что пока инфляционные ожидания остаются стабильными, для ФРС нет необходимости предпринимать дальнейшие действия. Он считает, что текущая политика является ограничительной и способствует снижению инфляции. Это контрастирует с его предыдущими комментариями по итогам сентябрьского заседания FOMC, где он выступал за более “ястребиную” позицию ФРС. Причины такого изменения позиции не совсем ясны, хотя последние данные по инфляции и предстоящий отчет о занятости могли повлиять на его взгляды.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-выступлений-фрс-на-экономику&quot;&gt;Влияние выступлений ФРС на экономику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Влияние этих заявлений и в целом выступления ФРС на различные сектора экономики можно анализировать в трех различных направлениях. Во-первых, на рынке жилья ожидается, что люди не будут спешить с покупками, как это было в условиях более низких ставок. Это может привести к тому, что рынок жилья пока будет оставаться относительно стабильным. Во-вторых, в автомобильной отрасли председатель ФРС Джером Пауэлл отметил, что инфляция в автомобильной отрасли снизилась под влиянием факторов спроса и предложения. Политика ФРС фактически привела к снижению спроса на автомобили. Наконец, неопределенность на фондовых рынках, сохраняющаяся после сентябрьского решения, может сохраниться из-за продолжающегося разговора ФРС. Влияние этих событий уже ощущается американцами, которые начинают ощущать на себе последствия повышения процентных ставок. Потребители сокращают свои расходы и становятся более осторожными с бюджетом.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2464-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2464-ru/</guid>
        
        <category>FedSpeak</category>
        
        <category>InterestRatePredictions</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>InflationExpectations</category>
        
        <category>HousingMarket</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Положительное влияние снижения инфляции, инвестиций в экономическую инфраструктуру, а также перспектив канцлера по снижению налогов</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим положительное влияние снижения инфляции и экономического роста под руководством канцлера. Мы также обсудим ожидаемое решение по проекту HS2 и важность инвестиций в экономическую инфраструктуру. Наконец, мы рассмотрим точку зрения канцлера на снижение налогов, доступность и балансирование между стимулированием роста и управлением инфляцией.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Sgr5JQvM2gs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инфляция-и-экономический-рост-положительное-влияние&quot;&gt;Инфляция и экономический рост: Положительное влияние&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Недавно канцлер рассказал о значительном снижении инфляции с более чем 11% до 6,7% с момента его вступления в должность. Это снижение объясняется введением системы отпусков, которая помогла экономике восстановиться более эффективно, чем во Франции или Германии. Канцлер уверен, что по мере того, как общественность будет наблюдать благотворное влияние этого плана, она будет ассоциировать Консервативную партию с созданием богатства.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;hs2-и-экономическая-инфраструктура-ожидаемое-решение&quot;&gt;HS2 и экономическая инфраструктура: Ожидаемое решение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Канцлер затронул тему HS2, заявив, что официальное решение еще не принято. Он подчеркнул важность инвестиций в экономическую инфраструктуру, а также заявил о необходимости понять, почему стоимость высокоскоростных железных дорог в Великобритании значительно выше, чем во Франции. В настоящее время правительство ведет дискуссии по этому вопросу.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сокращение-налогов-и-доступность-балансировка&quot;&gt;Сокращение налогов и доступность: Балансировка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Канцлер высказался за снижение налогов, особенно для бизнеса, и отметил, что налоги для бизнеса уже снижены. Однако он подчеркнул, что снижение налогов должно быть доступным и устойчивым, не допускающим коротких путей для достижения более высоких темпов роста и снижения налогов. Канцлер признал, что в настоящее время возможности для снижения налогов отсутствуют в связи с увеличением процентных платежей по долгам и тем, что рынки оценивают долгосрочные долги как более дорогие. Значительное снижение налогов в настоящее время может привести к инфляции, что противоречит предпринимаемым в настоящее время усилиям по борьбе с инфляцией.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Sgr5JQvM2gs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/6362-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/6362-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>экономический рост</category>
        
        <category>программа сокращения расходов</category>
        
        <category>HS2</category>
        
        <category>сокращение налогов</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим текущее состояние рынка труда и “экономику кролика-энерджайзера”, описанную Ларри Саммерсом. Мы также рассмотрим сложную ситуацию, в которой оказалась Федеральная резервная система США, роль процентных ставок и их влияние на стоимость жизни населения. Кроме того, мы обсудим глобальную перспективу фискальной политики и важность планирования на случай непредвиденных обстоятельств для предотвращения возможного финансового кризиса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/jw-OU0L1z2g/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономика-кролика-энерджайзера-и-рост-занятости&quot;&gt;Экономика “кролика-энерджайзера” и рост занятости&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В недавнем выпуске газеты Wall Street Week Daily ведущий Дэвид Вессон и гость Ларри Саммерс обсудили текущее состояние рынка труда. Саммерс охарактеризовал экономику как “экономику кролика-энерджайзера”, отметив высокие показатели занятости за месяц и пересмотр в сторону повышения показателей за два предыдущих месяца. Он выразил оптимизм по поводу ускорения темпов роста занятости, что является позитивным признаком для экономики. Однако он также отметил, что в среднесрочной перспективе инфляция заработной платы, по-видимому, находится под контролем, и этот фактор может оказать потенциальное влияние на рынок труда.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сложная-ситуация-в-фрс-и-роль-процентных-ставок&quot;&gt;Сложная ситуация в ФРС и роль процентных ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Саммерс признал сложность ситуации, в которой оказалась Федеральная резервная система (FED). В условиях напряженности на рынках труда и значительных трудовых волнений существует определенная неопределенность. Кроме того, сложность добавляют опасения по поводу цен на сырьевые товары и влияния роста процентных ставок на стоимость жизни населения. Несмотря на усилия ФРС по повышению процентных ставок, экономика продолжает расти быстрыми темпами. Саммерс предположил, что процентные ставки могут быть менее жесткими, чем раньше, поскольку такие факторы, как низкие ипотечные кредиты и рост расходов при повышении процентных ставок, могут способствовать текущей экономической ситуации.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальная-перспектива-и-важность-планирования-действий-в-чрезвычайных-ситуациях&quot;&gt;Глобальная перспектива и важность планирования действий в чрезвычайных ситуациях&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;С глобальной точки зрения Саммерс подчеркнул необходимость серьезного обсуждения неустойчивого курса фискальной политики во многих промышленно развитых странах. В связи с предстоящими встречами МВФ и Всемирного банка в Марракеше министрам крайне важно осознать серьезность бюджетной ситуации, особенно с учетом нынешнего скачка процентных ставок. Саммерс также подчеркнул важность планирования финансовых рисков на случай непредвиденных обстоятельств, учитывая повышенный уровень различных рынков, включая Китай, рынок облигаций США, недвижимость, акции и частные инвестиции. Он считает, что под влиянием этих факторов возрастает вероятность финансовых потрясений, и призывает к планированию на случай непредвиденных обстоятельств для предотвращения финансового кризиса.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=jw-OU0L1z2g&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 18:07:32 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2023-10-08-8191-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2023-10-08-8191-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Трансформация и стратегия роста Kellogg&apos;s, легендарные бренды и экспансия на развивающиеся рынки</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим стратегию трансформации и роста компании Kellogg под руководством генерального директора Стива Кахиллана (Steve Cahillane) с акцентом на ее культовые бренды и экспансию на развивающиеся рынки. Мы также обсудим, как компании Kellogg удалось справиться с инфляцией производственных затрат, а также ее планы по внедрению инноваций и приобретений. Наконец, мы подчеркнем важность человеческой составляющей в успехе Kellogg и дальнейшие перспективы компании.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MLVYlcQ2tgw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегия-трансформации-и-роста-компании-kelloggs&quot;&gt;Стратегия трансформации и роста компании Kellogg’s&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Kellogg, всемирно известная продовольственная компания, приступила к значительным преобразованиям под руководством генерального директора Стива Кахиллана. Новая эра компании характеризуется ориентацией на формирование портфеля продуктов, способствующих росту, в первую очередь на закуски и развивающиеся рынки. Пять культовых брендов - Pringles, CheezIt, PopTarts, Rice Krispies Treats и Eggo - находятся в авангарде этой стратегии. Компания также расширяет свои производственные возможности, открывая новые заводы Pringles в Таиланде и Мексике, чтобы удовлетворить растущий спрос на свою продукцию.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;инновации-и-экспансия-в-условиях-инфляции&quot;&gt;Инновации и экспансия в условиях инфляции&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на проблемы, возникшие в результате беспрецедентного уровня инфляции производственных затрат за последние 18-24 месяца, Kellogg удалось удержаться на плаву благодаря повышению цен на 30% в течение последних двух лет. В перспективе до 2024 года компания ожидает более сбалансированной ситуации между объемом и ценой, благодаря преимуществам предыдущего повышения цен и более стабильной ситуации с производственными затратами. Что касается инноваций, то Kellogg возвращается к разработке новых продуктов после того, как во время пандемии основное внимание было уделено доступности продукции. Компания также готова к приобретению новых продуктов, учитывая ее сильный баланс.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;человеческая-составляющая-и-перспективы-развития&quot;&gt;Человеческая составляющая и перспективы развития&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Кахиллейн подчеркнул важность человеческой составляющей в успехе Kellogg. Обширное производственное присутствие компании по всему миру поддерживается местными цепочками поставок и специальной командой, занимающейся зерновым бизнесом в Северной Америке. Этот стратегический шаг позволяет Kellogg сосредоточиться на возможностях роста, таких как пять крупных брендов и международный бизнес. В ходе этих масштабных преобразований Кэхиллейн выразил благодарность своей команде за коллективные усилия и отметил, что ему выпала честь возглавить такую легендарную компанию.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MLVYlcQ2tgw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/08/7254-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/08/7254-ru/</guid>
        
        <category>Трансформация</category>
        
        <category>Стратегия роста</category>
        
        <category>Инновации</category>
        
        <category>Повышение цен</category>
        
        <category>Приобретения</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим потенциальное влияние приостановки работы правительства на портфели и исторические показатели рынка в эти периоды. Мы также обсудим “бычий” прогноз Лоуренса Спрунга на четвертый квартал и его рекомендации по навигации в условиях повышения процентных ставок. Присоединяйтесь к нам, и мы рассмотрим стратегии достижения финансовых целей в текущих условиях роста ставок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WUDsZHayHKg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-приостановки-работы-правительства-на-портфели-ценных-бумаг&quot;&gt;Влияние приостановки работы правительства на портфели ценных бумаг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Лоуренс Спрунг, основатель компании Mlin Financial и автор книги “Финансовое планирование - дело личное”, недавно пролил свет на потенциальное влияние закрытия государственных счетов на портфели. Он отметил, что такие остановки не являются редкостью: с 1976 года произошло 22 случая прекращения финансирования. Интересно, что Спрунг отметил, что исторически рынки оставались относительно стабильными во время таких закрытий. Однако через год после возобновления работы правительства их доходность составляет в среднем 12%, что свидетельствует о возможности роста, несмотря на первоначальную стагнацию.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;бычий-прогноз-на-четвертый-квартал&quot;&gt;Бычий прогноз на четвертый квартал&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Спрунг также поделился своим оптимистичным прогнозом на четвертый квартал текущего года. Несмотря на опасения по поводу возобновления выплат по студенческим кредитам, он отметил, что, по последним данным, люди начали выплачивать свои долги по кредитам раньше, чем требовалось. Это не оказало существенного влияния на потребительские расходы, что является позитивным признаком для экономики. Кроме того, Спрунг отметил, что последние три месяца года исторически являются благоприятными для рынка. Он также ожидает, что Федеральная резервная система сохранит текущие процентные ставки, что может еще больше стабилизировать рынок.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;навигация-по-более-высоким-процентным-ставкам&quot;&gt;Навигация по более высоким процентным ставкам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Говоря о повышении процентных ставок, Спрунг считает, что текущие ставки не являются исключительно высокими, если рассматривать их в исторической перспективе. Он подчеркнул, что людям, особенно молодым, необходимо адаптироваться к таким условиям. Спрунг подчеркнул важность понимания своего личного финансового положения и целей в этом контексте. Он рекомендовал уделять первоочередное внимание сокращению задолженности, предлагая такие стратегии, как оценка денежных потоков, активов, обязательств и долгов, а также разработка плана по сокращению задолженности. В заключение Спрунг подчеркнул, что для эффективной работы в текущих условиях необходимо принимать меры и определять приоритеты своих финансовых целей.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WUDsZHayHKg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 18:07:32 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2023-10-07-5995-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2023-10-07-5995-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
