<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 06:06:47 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Sep 2023 06:06:47 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Дилемма Федеральной резервной системы, рост опасений по поводу инфляции и неопределенность в отношении повышения ставки</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим дилемму Федеральной резервной системы в отношении растущих опасений по поводу инфляции и возможности повышения ставок. Мы обсудим выжидательный подход, предложенный профессором Школы бизнеса Чикагского университета, и неопределенность, связанную с действиями в области денежно-кредитной политики. Кроме того, мы рассмотрим динамику внутри ФРС, раскол между “ястребами” и “голубями”, а также вероятность повышения ставки в ближайшем будущем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/_dJToeP8GSs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;дилемма-фрс-опасения-по-поводу-инфляции-и-повышение-ставок&quot;&gt;Дилемма ФРС: опасения по поводу инфляции и повышение ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время Федеральная резервная система (ФРС) США находится в затруднительном положении, решая вопрос о повышении ставок в связи с ростом инфляции. Профессор Школы бизнеса Чикагского университета и внешний член Финансового комитета Банка Англии считает, что ФРС, скорее всего, будет придерживаться выжидательной позиции. Профессор подчеркивает важность устойчивого возврата к более низкой инфляции, отмечая, что высокий рост производительности труда позволил заработной плате расти без существенного инфляционного давления. Однако последние экономические данные, включая более высокие показатели по сектору услуг и несколько более высокие показатели удельной стоимости рабочей силы, указывают на то, что инфляция может не пойти по прямой нисходящей траектории, как ожидалось.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неопределенность-действий-в-области-денежно-кредитной-политики&quot;&gt;Неопределенность действий в области денежно-кредитной политики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Профессор ссылается на документ ФРС Чикаго, в котором говорится о том, что нынешнее ужесточение политики достаточно для того, чтобы вернуть инфляцию к середине 2024 года. Однако он также признает неопределенность, связанную со сроками и последствиями действий в области денежно-кредитной политики, что было отмечено экономистом Милтоном Фридманом более 50 лет назад. Профессор считает, что на этот раз время запаздывания может быть больше из-за таких факторов, как преобладание ипотечных кредитов с фиксированной ставкой и рефинансирование. Потенциальные действия в ноябре - это выбор, поскольку повышение ставки все еще возможно, если данные по рынку труда останутся сильными, а темпы инфляции останутся на текущем уровне.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;динамика-внутри-фрс&quot;&gt;Динамика внутри ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ФРС существует раскол между “ястребами”, которые выступают за повышение процентных ставок для сдерживания инфляции, и “голубями”, которые выступают за снижение ставок для стимулирования экономического роста. Хотя некоторое время “ястребы” имели преимущество, появились признаки того, что некоторые члены ФРС, настроенные более “ястребино”, например, глава ФРС Уоллер, становятся более осторожными и готовы рассматривать данные. ФРС стремится избежать сценария, аналогичного концу 1970-х - началу 1980-х годов, когда для борьбы с инфляцией ставки приходилось повышать до двузначных значений. Профессор считает, что, учитывая текущие данные, повышение ставок более вероятно, но наиболее вероятным исходом является отсутствие изменений ставок в течение достаточно длительного времени.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_dJToeP8GSs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9992-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9992-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Повышение ставок</category>
        
        <category>Денежно-кредитная политика</category>
        
        <category>ФРС</category>
        
        <category>Экономические данные</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Замедление темпов роста мировой экономики, устойчивость доллара США и взаимосвязанные факторы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние замедления темпов роста мировой экономики на курс доллара США и его устойчивость в условиях трудностей. Мы также обсудим последствия сильного доллара для компаний с зарубежными доходами и влияние на цены на нефть в условиях экономического спада. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в динамике этих взаимосвязанных факторов и их последствиях для мировой экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/d3Zfvs-xHPE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;доллар-сша-на-фоне-замедления-мировой-экономики&quot;&gt;Доллар США на фоне замедления мировой экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Замедление темпов роста мировой экономики оказало существенное влияние на различные классы активов, в частности на доллар США. Несмотря на экономические проблемы, доллар США демонстрирует устойчивость, продолжая расти благодаря признакам улучшения ситуации в американской экономике. Главный экономист Goldman Sachs Джон Хотси указывает на признаки ребалансировки экономики, а также на то, что инфляция находится под контролем, что снижает вероятность рецессии. Это привело к изменению настроений в сторону оптимизма в отношении экономики, что поддержало силу доллара США. Интересно, что даже при снижении инфляции доллар остается сильным, что вызывает вопросы о влиянии на другие, более рискованные активы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-сильного-доллара&quot;&gt;Последствия сильного доллара&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Укрепление доллара США имеет далеко идущие последствия, особенно для компаний, возвращающих зарубежные доходы в США. Укрепление доллара означает снижение стоимости их доходов в местных валютах. Это вызывает обеспокоенность в таких странах, как Япония и Китай, которые готовы принять меры против укрепления доллара. Главный валютный чиновник Японии заявил о необходимости борьбы со спекулятивными операциями, а Центральный банк Китая выпустил более жесткое руководство по учетной ставке юаня.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;цены-на-нефть-в-условиях-замедления-экономического-роста&quot;&gt;Цены на нефть в условиях замедления экономического роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Еще одним классом активов, существенно пострадавшим от замедления темпов роста мировой экономики, является нефть. Цены на нефть стали явным драйвером мировой инфляции, достигнув 10-месячных максимумов после того, как Россия и Саудовская Аравия объявили о сокращении поставок для поддержания высоких цен на сырую нефть. Несмотря на традиционную динамику, согласно которой укрепление доллара США не приводит к росту цен на сырьевые товары и нефть, цены на нефть марки WTI укрепляются и в текущем квартале выросли более чем на 20%. Однако спрос на нефть в Китае оказался не таким высоким, как ожидалось, что отразилось на закупках в других странах, включая Россию. В сочетании с продолжающимся вторжением на Украину это вызывает опасения относительно будущей динамики нефтяного рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=d3Zfvs-xHPE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2198-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2198-ru/</guid>
        
        <category>Доллар США</category>
        
        <category>Глобальный экономический спад</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Классы активов</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Высокие показатели Grindr, улучшенный пользовательский опыт и конкурентное преимущество на рынке приложений для знакомств</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы обсудим высокие результаты компании Grindr с момента ее публичного дебюта, ее планы по улучшению пользовательского опыта за счет новых функций и искусственного интеллекта, а также ее конкурентные преимущества на рынке приложений для знакомств. Мы также рассмотрим динамику акций компании и ее нацеленность на поддержание долгосрочного роста и прибыльности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uXR20BJ4gh0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;результаты-деятельности-и-планы-на-будущее-компании-grindr&quot;&gt;Результаты деятельности и планы на будущее компании Grindr&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компания Grindr, возглавляемая генеральным директором Джорджем Харрисоном, демонстрирует высокие показатели с момента своего публичного дебюта в ноябре прошлого года. Компания провела три успешных квартала и в августе повысила свои прогнозы по росту выручки и EBITDA, планируя рост на 41% и более. Для повышения удобства пользователей Grindr запускает новые продукты и функции, включая новый профиль и переработанную домашнюю страницу.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;улучшение-пользовательского-опыта-с-помощью-искусственного-интеллекта-и-новых-функций&quot;&gt;Улучшение пользовательского опыта с помощью искусственного интеллекта и новых функций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Grindr стремится догнать своих коллег из “прямого мира” по функциональности и возможностям. Недавно компания запустила функцию Boost, улучшающую видимость профиля, и работает над созданием функциональности для поддержки путешествий. Grindr также изучает возможности использования искусственного интеллекта для улучшения подбора и поддержки разговоров. Учитывая, что пользователи отправляют от 500 до 600 сообщений в день, компания видит возможность использовать обработку естественного языка (NLP), чтобы лучше понимать пользователей и подбирать их на основе моделей поведения и интересов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;конкурентные-преимущества-и-динамика-акций-grindr&quot;&gt;Конкурентные преимущества и динамика акций Grindr&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на конкуренцию на рынке приложений для знакомств, Grindr стремится обеспечить превосходный опыт, который не позволит пользователям переходить на другие приложения. Компания признает необходимость улучшения аспекта знакомств в своем приложении, чтобы конкурировать с такими популярными приложениями, как Bumble и Tinder. Что касается динамики акций, то генеральный директор Джордж Харрисон объясняет первоначальный скачок цены акций после IPO небольшим объемом размещения. Несмотря на недавнее давление, Grindr, прибыльная компания с высоким показателем EBITDA и высокими темпами роста, демонстрирует достаточно хорошие результаты по сравнению с аналогичными компаниями. Компания нацелена на поддержание своего роста и прибыльности в долгосрочной перспективе.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uXR20BJ4gh0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2071-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2071-ru/</guid>
        
        <category>Grindr</category>
        
        <category>UserExperience</category>
        
        <category>AI</category>
        
        <category>StockPerformance</category>
        
        <category>Competition</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим прибыльность компании Clara в условиях отраслевых проблем в сегменте “купи сейчас - заплати потом”. Мы обсудим подход Clara, ориентированный на потребителя, инновационное использование технологий, а также ее недавнее внимание к оптимизации бизнеса в США. Мы также рассмотрим оптимизм компании Clara, несмотря на макроэкономические проблемы, и ее способность адаптироваться к меняющимся рыночным условиям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/u2kEXpPeTfs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прибыльность-компании-clara-на-фоне-отраслевых-проблем&quot;&gt;Прибыльность компании Clara на фоне отраслевых проблем&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на нисходящую тенденцию в отрасли “купи сейчас - заплати потом”, компания Clara, работающая в этой сфере, демонстрирует устойчивость. Компания была прибыльной до 2019 года, когда она начала инвестировать значительные средства в расширение бизнеса в США и освоение новых рынков в Европе. Однако в последние 12 месяцев Clara сосредоточилась на оптимизации и совершенствовании своего бизнеса в США, в результате чего три квартала подряд демонстрировала прибыльность. Это значительное достижение, учитывая сложные рыночные условия.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ориентированный-на-потребителя-подход-и-инициативы-clara-в-области-искусственного-интеллекта&quot;&gt;Ориентированный на потребителя подход и инициативы Clara в области искусственного интеллекта&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Успех компании Clara объясняется ее ориентированностью на потребителя и инновационным использованием технологий. Компания предлагает рассрочку с фиксированным сроком погашения вместо возобновляемого кредита, причем возможны как дебетовые, так и кредитные варианты. Благодаря такому подходу средний остаток задолженности клиентов Clara в США значительно ниже, чем остаток по кредитным картам, что свидетельствует об ответственном отношении к кредитам. Кроме того, компания Clara внедряет инициативы в области искусственного интеллекта для совершенствования своих бизнес-операций. Эти инициативы уже привели к значительному повышению эффективности, что позволяет компании ежегодно экономить миллионы долларов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;оптимизм-клары-несмотря-на-макроэкономические-опасения&quot;&gt;Оптимизм Клары, несмотря на макроэкономические опасения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на опасения по поводу макроэкономической ситуации и истечения срока действия моратория на выдачу студенческих кредитов, Clara сохраняет оптимизм в отношении своих будущих перспектив. Компания считает, что потребители все еще находятся в сильной позиции, а уровень безработицы существенно не увеличивается. Андеррайтинг в режиме реального времени позволяет Clara быстро адаптироваться к макроэкономическим изменениям, что приводит к снижению уровня потерь по сравнению с индустрией кредитных карт. Такая устойчивость в сочетании с уроками, извлеченными из финансового кризиса 2008 года, позволила компании Clara занять прочные позиции на рынке.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=u2kEXpPeTfs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 06:06:47 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2023-09-10-0458-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2023-09-10-0458-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Замедление темпов роста потребления и его влияние на рост ВВП, прогноз инфляции и возможные стратегии ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим замедление темпов роста потребления и его влияние на рост ВВП, а также перспективы инфляции и роль Федеральной резервной системы. Мы также обсудим экономический прогноз на 2024 год и возможные стратегии, которые ФРС может принять в зависимости от развивающихся экономических условий.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/LN36B15OFHc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;замедление-потребления-и-рост-ввп&quot;&gt;Замедление потребления и рост ВВП&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Потребление в этом году было высоким: в третьем квартале оно превысило 2,5%, а отчеты по отслеживанию ВВП указывают на то, что оно приближается к 3%. Это является аномалией в исторических циклах подъема. Однако есть признаки замедления темпов роста, что связано с такими факторами, как начало выплат по студенческим кредитам и сокращение расходов. Высокочастотные данные по кредитным картам также указывают на снижение активности потребителей. Кроме того, в текущем году наблюдалось сокращение объемов кредитования экономики, что потенциально может привести к замедлению темпов роста.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;перспективы-инфляции-и-роль-федеральной-резервной-системы&quot;&gt;Перспективы инфляции и роль Федеральной резервной системы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Во второй половине года ожидается улучшение инфляции в связи с ослаблением последствий пандемии. Ожидается, что дезинфляция в Китае, вызванная более слабыми, чем ожидалось, условиями, благоприятно скажется на ценах на розничные товары в США в сезон отпусков. Однако другие показатели инфляции, такие как заработная плата и стоимость услуг, остаются относительно высокими. Для снижения инфляции необходимо охлаждение рынка труда, но неясно, произойдет ли это, учитывая сохраняющуюся силу экономики США. Ожидается, что представители ФРС пересмотрят в сторону понижения прогноз базовой инфляции PCE на конец текущего года, но могут пересмотреть в сторону повышения прогноз роста и понизить прогноз уровня безработицы. Решение о повышении ставок во второй половине текущего года будет зависеть от этих пересмотренных прогнозов и поступающих данных.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономический-прогноз-на-2024-год-и-стратегия-фрс&quot;&gt;Экономический прогноз на 2024 год и стратегия ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В перспективе до 2024 года, если темпы роста экономики продолжат превышать тренд, а рынок труда останется напряженным, ФРС, возможно, потребуется предпринять дополнительные действия. Если инфляция будет находиться на уровне 2% или чуть выше, ФРС может счесть это приемлемым. Однако если рынок труда останется напряженным, а инфляция будет держаться на уровне 2,5%, то могут возникнуть вопросы относительно подхода ФРС. ФРС может принять оппортунистическую дезинфляционную стратегию, подобную 90-м годам, когда она допускает несколько более высокую инфляцию в течение некоторого периода времени. Эта стратегия будет зависеть от экономических условий и интерпретации данных ФРС.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=LN36B15OFHc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/9927-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/9927-ru/</guid>
        
        <category>Замедление потребления</category>
        
        <category>рост ВВП</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>рынок труда</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Высокие цены на бензин и студенческие кредиты - потенциальные риски для ресторанов полного цикла, но благоприятный прогноз для Cheesecake Factory</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние высоких цен на бензин и студенческих кредитов на рестораны полного цикла, а также объясним, почему, несмотря на эти потенциальные риски, у таких брендов, как Cheesecake Factory, есть “бычьи” перспективы. Мы также обсудим оценочные и рыночные тенденции, подтверждающие этот прогноз, а также показатели категории итальянских ресторанов и возможности роста в этой отрасли.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tRqGzINe2Qo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-цен-на-бензин-и-студенческих-кредитов-на-рестораны-полного-цикла&quot;&gt;Влияние цен на бензин и студенческих кредитов на рестораны полного цикла&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на потенциальные риски для потребительских расходов, связанные с высокими ценами на бензин, превышающими в настоящее время 3,80 долл. за галлон, и выплатами по студенческим кредитам, такие рестораны полного цикла, как Cheesecake Factory, демонстрируют благоприятные перспективы. Условия продаж нормализуются, и потребители со средним и выше среднего уровнем дохода, которые обычно посещают заведения повседневного питания, находятся в хорошем положении. За последние три года в категории ресторанов повседневного питания произошли значительные структурные улучшения, включая закрытие и повышение маржи в первые дни пандемии.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;оценка-и-тенденции-развития-рынка-ресторанов-полного-цикла&quot;&gt;Оценка и тенденции развития рынка ресторанов полного цикла&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Оценка стоимости ресторанов полного цикла также поддерживает этот “бычий” прогноз. Эти акции пострадали от рецессии, которая ожидалась в течение последних 18 месяцев, но так и не наступила. В последнее время трафик и продажи нормализовались после периода реваншистских расходов и общения. Несмотря на то, что текущий отрицательный трафик является “встречным ветром” для акций, низкая оценка этих акций, торгующихся с пяти-семикратной прогнозной прибылью, уже отражает значительное замедление темпов роста. Рынок препаратов для снижения веса также может повлиять на спрос в среднесрочной и долгосрочной перспективе.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;показатели-итальянской-категории-и-возможности-роста&quot;&gt;Показатели итальянской категории и возможности роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Категория итальянской кухни, представленная такими брендами, как Olive Garden, выиграла от пандемии, поскольку потребители осознали, насколько легко итальянская еда путешествует на вынос. Вторичные бренды, в том числе Bloomin’ Brands, поддерживают динамику в этой категории. Хотя в сегментах высокого класса рекомендуется проявлять осторожность, возможности для роста сохраняются в таких мелких компаниях, как Shake Shack, Cava и First Watch. Несмотря на такие проблемы, как высокие цены на бензин и выплаты по студенческим кредитам, перспективы ресторанов полного обслуживания остаются оптимистичными.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tRqGzINe2Qo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/8195-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/8195-ru/</guid>
        
        <category>Цены на бензин</category>
        
        <category>Кредиты для студентов</category>
        
        <category>Рестораны полного цикла</category>
        
        <category>Оценка стоимости</category>
        
        <category>Категория &quot;Италия</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Влияние показателей ISM Services на рынок США и действия ФРС</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние данных ISM Services на американский рынок и возможные последствия для действий Федеральной резервной системы. Мы также обсудим тенденцию к снижению на рынке акций и сектора, которые способствовали этому снижению. Кроме того, мы выделим отдельные компании, которые продемонстрировали рост, несмотря на общую динамику рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/QNSZaVC9Dv0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;экономические-данные-и-рыночные-тенденции-влияние-показателей-ism-в-сфере-услуг&quot;&gt;Экономические данные и рыночные тенденции: Влияние показателей ISM в сфере услуг&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В репортаже Bloomberg “После закрытия рынка” отмечалось значительное влияние на американский рынок данных ISM по сектору услуг. Показатели оказались сильнее ожиданий, что свидетельствует об активной динамике сектора услуг. Это событие вызвало опасения относительно дальнейших действий Федеральной резервной системы, в частности, возможности повышения ставки. Рост доходности, особенно на более коротком конце кривой, был напрямую связан с этими данными. Журналисты также отметили негативное влияние резкого роста выпуска корпоративных облигаций на казначейские. В итоге был сделан вывод о том, что сильные показатели ISM Services и рост доходности свидетельствуют о том, что Федеральная резервная система, возможно, будет вынуждена поддерживать более высокие ставки в течение более длительного времени, что может иметь последствия для рынков акций.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;динамика-рынка-акций-тенденция-к-снижению&quot;&gt;Динамика рынка акций: Тенденция к снижению&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Еще одной ключевой темой для обсуждения стали результаты рынка акций на момент закрытия торгового дня. Индекс Dow Jones Industrial Average снизился примерно на 200 пунктов, S&amp;amp;P 500 и NASDAQ Composite также снизились. Индекс Russell 2000, отстававший накануне, продолжил тенденцию к снижению. Журналисты подчеркнули широту падения рынка, указав на количество акций, двигавшихся вверх и вниз в индексе S&amp;amp;P 500. Среди секторов, снижающих рынок, оказались компании, производящие технологическое оборудование и аппаратуру, автомобили и комплектующие, а также полупроводники. В заключение можно сделать вывод, что рынки акций закрылись с понижением из-за роста доходности и опасений по поводу влияния выпуска корпоративных облигаций на казначейские.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рыночные-лидеры-внимание-к-конкретным-компаниям&quot;&gt;Рыночные лидеры: Внимание к конкретным компаниям&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на общую понижательную тенденцию на рынке, журналисты рассказали о некоторых компаниях, акции которых выросли. Так, акции компании Dexcom Inc., производящей медицинское оборудование, выросли благодаря аналитическому отчету о влиянии препаратов для лечения ожирения glp1 на потребление непрерывных мониторов глюкозы. Акции компании Zimo Biomet Holdings, производителя медицинского оборудования, также выросли благодаря росту спроса на препараты для снижения веса. Акции компании Roku, производящей платформу для потокового вещания, сначала выросли, но после объявления о мерах по сокращению расходов частично сдали позиции. Журналисты приводили конкретные причины роста акций этих компаний, включая отчеты аналитиков и заявления компаний. В результате был сделан вывод о том, что некоторым компаниям из секторов медицинского оборудования и развлечений удалось переломить общую тенденцию рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=QNSZaVC9Dv0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1074-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1074-ru/</guid>
        
        <category>ISMServicesNumbers</category>
        
        <category>FederalReserve</category>
        
        <category>EquityMarketPerformance</category>
        
        <category>CorporateBondIssuances</category>
        
        <category>MedicalDeviceCompanies</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Расширение программы Be Checkout компании Bitcoin Depot, колебания рынка и потенциальное влияние решения SEC</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы расскажем о расширении программы Bitcoin Depot “Be Checkout”, позволяющей пользователям легко приобретать биткоин на кассах крупных розничных магазинов. Мы также обсудим текущие колебания рынка и прогнозы относительно цены биткойна, а также потенциальное влияние решения SEC на спотовые биткойн-ETF. Наконец, мы рассмотрим потенциальные преимущества одобрения Bitcoin ETF и предстоящие события, такие как снижение курса биткоина вдвое, для криптовалютной индустрии.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TWSl9mdoYds/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;bitcoin-depot-расширяет-программу-be-checkout&quot;&gt;Bitcoin Depot расширяет программу “Be Checkout”&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компания Bitcoin Depot, акции которой котируются на бирже Nasdaq, расширила свою программу “Be Checkout” до 400 торговых точек в штатах Айова и Луизиана. Эта программа позволяет пользователям заказывать биткойны на сумму не менее 20 долл. через приложение Bitcoin Depot и мгновенно обменивать наличные на биткойны в кассах крупных розничных магазинов. Компания сотрудничает с известным платежным процессором In Common, чтобы распространить эту услугу на большее количество розничных магазинов. Крупнейшие торговые марки, такие как Pilot Travel Centers, Quick Trip и Kum and Go, уже воспользовались этой услугой.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;колебания-и-прогнозы-рынка-биткоина&quot;&gt;Колебания и прогнозы рынка биткоина&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Цена биткойна недавно закрылась на отметке чуть менее 21 000 долл. Некоторые аналитики рынка предупреждают о возможности дальнейшего снижения цены, прогнозируя ее падение до 23 000 долл. в этом году. Некоторые “биткоин-медведи” даже предупреждают, что цена может упасть до 26 000 долларов. Однако генеральный директор Bitcoin Depot Брэндон объясняет нынешнюю стагнацию рынка тем, что инвесторы сосредоточили свое внимание на решении Комиссии по ценным бумагам и биржам США относительно спотовых биткоин-фондов ETF. Он полагает, что в ближайшие месяцы рынок будет продолжать колебаться в зависимости от новостей, поступающих от SEC.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-утверждения-bitcoin-etf-и-предстоящие-события&quot;&gt;Последствия утверждения Bitcoin ETF и предстоящие события&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Утверждение Bitcoin ETF может оказать существенное влияние на рынок, предоставив розничным трейдерам и институциональным инвесторам надежную платформу для вложения значительного капитала. Это может способствовать распространению биткоина и повышению осведомленности о нем, что будет выгодно Bitcoin Depot и другим компаниям, работающим в сфере биткоин-банкоматов. Что касается регулирования, то компания Bitcoin Depot выступает за общеотраслевое регулирование и более высокие стандарты, особенно в таких областях, как соблюдение требований AML и мониторинг транзакций. Заглядывая в будущее, Брэндон считает, что инвесторы больше сосредоточены на будущих событиях, таких как снижение курса биткойна вдвое в следующем году, что может еще больше стимулировать интерес и внимание к криптовалюте.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TWSl9mdoYds&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/0381-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/0381-ru/</guid>
        
        <category>BitcoinDepot</category>
        
        <category>BeCheckoutProgram</category>
        
        <category>BitcoinMarket</category>
        
        <category>BitcoinETF</category>
        
        <category>BitcoinHalving</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Вызовы и риски на рынке недвижимости Китая, балансировка политиков и глобальные последствия</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим проблемы и риски, связанные с китайским рынком недвижимости, включая чрезмерное строительство и чрезмерную задолженность. Мы также обсудим тонкий баланс, с которым сталкиваются политики при управлении кризисом без нанесения дальнейшего экономического ущерба. Кроме того, мы рассмотрим глобальные последствия кризиса на рынке недвижимости Китая и неопределенность, которую он создает на рынках.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/v51eStBkuI0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;пузырь-китайской-недвижимости-бомба-замедленного-действия&quot;&gt;Пузырь китайской недвижимости: Бомба замедленного действия&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Дэвида Вестона, ведущего программы Wall Street Week, и Стефани Фландерс, старшего исполнительного редактора Bloomberg по экономике, китайский рынок недвижимости был значительным фактором экономического роста. Однако в настоящее время этот сектор переживает кризис, вызванный чрезмерным строительством и чрезмерной задолженностью. Политики пытаются сдуть “пузырь” на рынке недвижимости, не вызывая полномасштабного экономического кризиса, но это приводит к постоянному появлению новостей о банкротстве застройщиков и вопросов о выплатах по облигациям. Задача состоит в том, чтобы справиться с медленно развивающимся кризисом в сфере недвижимости и не допустить его перерастания в полномасштабный финансовый кризис.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;балансирующий-акт-управление-долгом-и-экономической-стабильностью&quot;&gt;Балансирующий акт: Управление долгом и экономической стабильностью&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Китайское правительство пытается сдуть “пузырь” на рынке недвижимости, не нанося при этом слишком большого экономического ущерба. Однако рынок недвижимости и без того сильно закредитован, и любые радикальные меры могут усугубить ситуацию с задолженностью. Политики оказывают давление на банки с целью снижения ставок по ипотечным кредитам и стимулирования роста кредитования в этом секторе. Они также снижают процентные ставки, чтобы не допустить распространения кризиса в сфере недвижимости на всю китайскую экономику и не подорвать доверие и расходы потребителей. Тем не менее, они с осторожностью относятся к поддержке сектора, поскольку избыточные запасы недвижимости все еще необходимо ликвидировать, а цены на недвижимость, как ожидается, будут падать в течение следующих трех-четырех лет.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;глобальные-последствия-кризиса-в-сфере-недвижимости-китая&quot;&gt;Глобальные последствия кризиса в сфере недвижимости Китая&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Фландерс проводит параллели между нынешней ситуацией в Китае и прошлыми кризисами, такими как мировой финансовый кризис в США и кризис в Еврозоне. В этих случаях чрезмерные инвестиции в недвижимость привели к образованию горы долгов. Вопрос заключался в том, как и когда этот долг будет перенесен на баланс государственного сектора. В Китае неопределенность в вопросе о том, кто будет спасать рынок недвижимости, и отсутствие солидарности между его участниками вызывают неуверенность на рынках и среди потребителей. По мере того как президент Си меняет представление о Китае, переходя от двузначных темпов роста к более зрелой и медленно развивающейся экономике, мир с затаенным дыханием следит за тем, как будет развиваться этот кризис недвижимости.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=v51eStBkuI0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6503-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6503-ru/</guid>
        
        <category>Пузырь недвижимости</category>
        
        <category>Китайская экономика</category>
        
        <category>Долговой кризис</category>
        
        <category>Рынок недвижимости</category>
        
        <category>Финансовый кризис</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Показатели рынка, экономические прогнозы и влияние процентных ставок</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим последние показатели рынка, экономические прогнозы, влияние процентных ставок и тенденций на рынке труда. Мы также рассмотрим тенденции потребительских расходов, показатели технологического сектора и потенциальные возможности для выгодных покупок акций.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/kaPFux-KLS4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;показатели-рынка-и-экономические-прогнозы&quot;&gt;Показатели рынка и экономические прогнозы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В последнее время рынок демонстрирует смешанную динамику: промышленный индекс Dow вырос на 0,70%, а Nasdaq снизился на 15 пунктов. S&amp;amp;P 500, напротив, вырос на три пункта. Экономисты прогнозируют рост базовых цен до 8% в месячном исчислении и до 4,25% в годовом, согласно июльскому индексу PC. Вольфганг Костер, генеральный директор Fintech A.I., разделяет эти ожидания и рассматривает их как возможность для выгодных покупок акций. Он также ожидает нормализации текущей ситуации с процентными ставками, что может привести к снижению волатильности Nasdaq и предоставит хорошую возможность для покупки.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;влияние-процентных-ставок-и-тенденций-на-рынке-труда&quot;&gt;Влияние процентных ставок и тенденций на рынке труда&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Макроэкономическая ситуация замедляется, и экономисты с нетерпением ожидают августовского отчета по занятости. Ожидалось, что за месяц будет создано 170 000 рабочих мест, а уровень безработицы останется на прежнем уровне 3,5%. Однако августовский отчет ADP показал более низкий рост, чем ожидалось, что стало самым низким показателем с марта. Костер согласен с тем, что повышение ставок оказало значительное влияние, и предупреждает, что дальнейшее повышение ставок может нанести ущерб экономике. Он отмечает смещение инвестиционного фокуса в сторону частного рынка, причем такие компании, как Sapphire, вызывают интерес еще на ранних стадиях рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;потребительские-расходы-и-показатели-технического-сектора&quot;&gt;Потребительские расходы и показатели технического сектора&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на замедление экономического роста и увеличение задолженности по кредитным картам, которая превысила 1 трлн. долл., данные по розничным продажам демонстрируют уверенный рост - на 1% за месяц, исключая автомобили. Коастер считает, что потребители становятся более устойчивыми к текущему уровню процентных ставок и готовы брать на себя больше долгов. Однако он предупреждает, что постоянное вливание денег в экономику может оказаться неустойчивым в долгосрочной перспективе. В качестве более яркого примера можно привести процветание технологического сектора: акции Nvidia зафиксировали очередное рекордное закрытие торгов, увеличившись на 37% за год. Костер выражает уверенность в технологическом секторе и видит потенциал в таких платформенных компаниях, как Nvidia, благодаря генерируемым ими повторяющимся доходам, что привлекательно для инвесторов.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=kaPFux-KLS4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6296-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/6296-ru/</guid>
        
        <category>MarketPerformance</category>
        
        <category>EconomicPredictions</category>
        
        <category>InterestRates</category>
        
        <category>JobMarketTrends</category>
        
        <category>TechSector</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
