<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:06:55 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Sep 2023 17:06:55 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Резкий рост курса доллара, риски переполненного доллара и последствия для стабильности рынка</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим недавний резкий рост курса доллара и его влияние на экономику США. Мы также обсудим потенциальные риски переполненного доллара и проблемы, связанные с достижением целевого уровня инфляции центрального банка. Кроме того, мы рассмотрим валютные пары и японские государственные облигации, а также стратегию базисной торговли и ее последствия для стабильности рынка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рост-курса-доллара-и-экономика-сша&quot;&gt;Рост курса доллара и экономика США&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;По мнению Марка Даунинга из RBC Blue Bay Asset Management, недавний рост курса доллара обусловлен сильным фундаментальным фоном в США. Экономика США демонстрирует хорошие показатели, и, по оценкам ФРС Атланты, рост экономики в третьем квартале составит более 5%. Эти высокие показатели резко контрастируют с ослаблением мировой экономики, особенно в Европе и Китае. Однако Даунинг выражает обеспокоенность тем, что длинный долларовый тренд может стать слишком насыщенным, что может привести к образованию “пузыря”. Он также подчеркивает риск того, что нарратив “мягкой посадки” столкнется с давлением, особенно с точки зрения инфляции. Несмотря на снижение инфляции с 8% до 4%, достижение целевого показателя центрального банка в 2% будет более сложным, особенно в условиях роста цен на нефть и сырьевые товары.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;валютные-пары-и-японские-государственные-облигации&quot;&gt;Валютные пары и японские государственные облигации&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Что касается валютных пар, то Даунинг считает, что японская иена фундаментально дешева по сравнению с долларом США. Он отмечает, что Япония стала более дешевым местом для путешествий, в то время как США стали более дорогими. Однако он считает, что пока рано занимать короткую позицию по доллару против иены, поскольку Банку Японии необходимо признать окончание дефляции и достижение целевого уровня инфляции. Что касается японских государственных облигаций (JGB), то Даунинг сохраняет короткую позицию, ожидая, что базовая инфляция в Японии достигнет 4% и Банк Японии пересмотрит свой прогноз по инфляции. Если правительство объявит о достижении целевого уровня инфляции, это может привести к прекращению контроля кривой доходности (YCC) и росту доходности 10-летних JGB.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;базисная-торговля-и-стабильность-рынка&quot;&gt;Базисная торговля и стабильность рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Даунинг также обсуждает базисную торговлю - популярную стратегию среди макрохедж-фондов. Несмотря на озабоченность по поводу торговли базисом с использованием кредитного плеча, он не считает ее основным фактором, вызывающим опасения по поводу стабильности рынка. По его мнению, торговля базисом стала популярной потому, что направленная торговля ставками в этом году была затруднена. В заключение Даунинг считает, что короткие позиции по JGB по-прежнему являются выгодной сделкой с точки зрения соотношения риск/вознаграждение, но при этом предостерегает от слишком бычьих настроений в отношении других ставок. Он также упоминает о возможности распродажи казначейских облигаций в случае выхода отрицательных данных по инфляции.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/1507-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/1507-ru/</guid>
        
        <category>Резкий рост доллара</category>
        
        <category>экономика США</category>
        
        <category>инфляция</category>
        
        <category>государственные облигации Японии</category>
        
        <category>стабильность рынка</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Смешанное закрытие рынка, показатели Apple и Kroger и опасения по поводу инфляции</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы обсудим неоднозначное закрытие рынка: S&amp;amp;P 500 немного вырос, а NASDAQ Composite - снизился. Мы также рассмотрим динамику отдельных акций, включая Apple, Kroger и RH, а также рынок облигаций и опасения по поводу инфляции и ее влияния на борьбу ФРС с инфляцией.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8Ft6Xt9SGf4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;обзор-закрытия-рынка&quot;&gt;Обзор закрытия рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Закрытие рынка было неоднозначным: индекс S&amp;amp;P 500 завершил день с небольшим повышением, а индекс NASDAQ Composite за неделю снизился на 1,9%. Однако индекс Dow Jones превзошел все ожидания и вырос примерно на 0,2%. Среди отраслевых групп наибольший рост за неделю показали акции энергетических компаний, которые выросли на 1%, в основном благодаря росту цен на нефть и сокращению добычи со стороны России и Саудовской Аравии. Напротив, акции телекоммуникационных компаний, автопроизводителей и производителей запчастей, а также производителей микросхем снизились не менее чем на 0,75%.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;основные-показатели-акций&quot;&gt;Основные показатели акций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на сложную неделю, акциям Apple удалось подняться на 0,3%, при этом Марианна Бартелс, главный инвестиционный стратег Sanctuary Wealth, выразила уверенность в долгосрочных перспективах компании. Акции компании Kroger также выросли на 3% после того, как она согласилась продать более 400 магазинов оптовой компании CNS Wholesale, что было сделано с целью получения антимонопольного разрешения на слияние с Albertsons. Акции компании CSX выросли на 1,6% после назначения Майка Кори, бывшего руководителя компании Canadian National Railway, на должность ее первого главного операционного директора. Однако не все акции оказались в выигрыше: акции компании RH (ранее известной как Restoration Hardware) пережили худший день с марта 2020 г., упав почти на 16%. Акции компании Hudson Pacific Properties также упали почти на 3% после приостановки выплаты квартальных дивидендов на фоне забастовки сценаристов и актеров.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;рынок-облигаций-и-инфляционные-опасения&quot;&gt;Рынок облигаций и инфляционные опасения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На рынке облигаций доходность двухлетних облигаций немного выросла, а доходность 10-летних и 20-летних облигаций осталась без изменений. Доходность 30-летних облигаций снизилась примерно на один базисный пункт. В связи с предстоящими данными по индексу потребительских цен и заседанием ФРС существует ожидание и спекуляции относительно обновленного прогноза ФРС и комментариев Джерома Пауэлла по поводу экономики и концепции “более длительного роста”. Рост цен на нефть на этой неделе также вызвал опасения по поводу инфляции и ее влияния на борьбу ФРС с инфляцией. Несмотря на то, что ФРС исключает цены на продукты питания и энергоносители при расчете инфляции, рост цен на нефть и газ все же может повлиять на инфляционные ожидания.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8Ft6Xt9SGf4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/9007-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/9007-ru/</guid>
        
        <category>MarketClose</category>
        
        <category>S&amp;P500</category>
        
        <category>NASDAQComposite</category>
        
        <category>EnergyStocks</category>
        
        <category>Inflation</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим мнение Джеффри Гундлаха об экономических последствиях краха банка “Силиконовая долина” и реакции Федеральной резервной системы. Мы также рассмотрим его мысли по поводу инфляции, рынка труда, прогнозов ВВП, сбережений и возможности возникновения “медвежьего” рынка. Присоединяйтесь к нам, чтобы проанализировать эти факторы и их потенциальное влияние на экономику.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ситуация-с-банками-силиконовой-долины-и-реакция-федеральной-резервной-системы&quot;&gt;Ситуация с банками Силиконовой долины и реакция Федеральной резервной системы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Джеффри Гундлах, генеральный директор DoubleLine Capital, недавно поделился своим мнением об экономических последствиях краха банка “Силиконовая долина” (SVB). Гундлах рассматривает потери SVB как единичные случаи, в значительной степени обусловленные их уникальными профилями зрелости и их собственным успехом. Он также отметил, что, хотя в будущем могут возникнуть подобные ситуации, через два месяца проблема, похоже, утихла. Гундлах также коснулся реакции Федеральной резервной системы на мартовский обвал в некоторых региональных банках, отметив, что она продолжает повышать процентные ставки.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прогнозы-инфляции-рынка-труда-и-ввп&quot;&gt;Прогнозы инфляции, рынка труда и ВВП&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Гундлах выразил уверенность в том, что Федеральная резервная система стремится снизить уровень инфляции до 2%. По его мнению, этого можно добиться только за счет снижения спроса на рабочую силу, что потребует замедления экономического роста. Он сослался на то, что в “Бежевой книге” рынок труда охарактеризован как “сдержанный” - термин, который не использовался уже давно. Гундлах также обратил внимание на противоречивые прогнозы ВВП на третий квартал: ФРС Атланты прогнозирует рост на 5,6%, а ФРС Сент-Луиса - небольшое сокращение.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сбережения-инфляция-и-возможность-медвежьего-рынка&quot;&gt;Сбережения, инфляция и возможность “медвежьего” рынка&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Затем разговор перешел на тему сбережений и инфляции. Гундлах отметил, что избыточные сбережения, накопленные во время пандемии, находятся на грани превращения в отрицательную величину, что может повлиять на экономику. Он раскритиковал экономистов за то, что они слишком полагаются на статистику за год, и предложил использовать двух-трехлетнюю перспективу. Гундлах также обсудил последствия того, что людям снова придется платить налоги, особенно в Калифорнии. Он пояснил, что это может оказать давление на рынок облигаций из-за сильной эмиссии, вызванной дефицитом бюджета. Наконец, он признал возможность “медвежьего” рынка облигаций, как предположил Джим Грант, но отметил, что это может занять больше времени, чем ожидается, и может быть реакцией на следующую рецессию.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:06:55 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2023-09-11-4781-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2023-09-11-4781-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим экономические последствия убытков банка Silicon Valley Bank и процесс принятия решений Федеральной резервной системой. Мы также обсудим изменения в экономическом поведении и прогнозах, включая влияние экзогенных шоков и потенциальное давление на рынок облигаций.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;предупреждения-о-рецессии-и-роль-банка-силиконовая-долина&quot;&gt;Предупреждения о рецессии и роль банка “Силиконовая долина&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Джеффри Гундлах, генеральный директор DoubleLine Capital, недавно обсудил экономические последствия потерь в банке Silicon Valley Bank (SVB) и других подобных ситуаций. Гундлах объяснил эти потери чрезвычайными сроками погашения и необходимостью инвестировать в низкодоходные государственные облигации. Он выразил уверенность в том, что эти проблемы носят временный характер, длятся около двух месяцев и развиваются так, как он и предполагал. Гундлах также предсказал, что Федеральная резервная система повысит процентные ставки после мартовского обвала в некоторых региональных банках, и это предсказание впоследствии сбылось.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;процесс-принятия-решений-федеральной-резервной-системой&quot;&gt;Процесс принятия решений Федеральной резервной системой&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Гундлах дал представление о процессе принятия решений Федеральной резервной системой США, заявив, что их главной заботой является уровень инфляции, который они стремятся снизить до 2%. Он отметил, что давление инфляции и заработной платы может быть ослаблено только за счет снижения спроса на рабочую силу. Гундлах также обратил внимание на перекрестные экономические тенденции: в отчете “Бежевая книга” рынок труда был охарактеризован как “сдержанный”. Он указал на значительный разброс в прогнозах ВВП на третий квартал: ФРС Атланты прогнозирует рост на 5,6%, а ФРС Сент-Луиса - слегка отрицательный рост. В заключение Гундлах отметил, что экономика вступает в переходную фазу, причем многие статистические данные за последние месяцы быстро меняются.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;изменения-в-экономическом-поведении-и-перспективах&quot;&gt;Изменения в экономическом поведении и перспективах&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Гундлах также рассказал об изменениях в поведении людей под влиянием экзогенных шоков, таких как пандемия и государственные стимулы. Он отметил, что избыточные сбережения, которые были высокими во время пандемии, скоро станут отрицательными, и раскритиковал экономистов за то, что они слишком много внимания уделяют статистике за год. Гундлах пояснил, что, хотя некоторые статистические данные за год, такие как M2 и PPI, были отрицательными, они все равно значительно выше, чем два или три года назад. Он предупредил, что когда людям снова придется платить налоги и другие счета, они вдруг почувствуют себя беднее, а правительство получит часть денег, что окажет давление на рынок облигаций.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:06:55 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2023-09-11-4621-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2023-09-11-4621-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Сильный старт фондового рынка, но впереди неопределенность, связанная с повышением процентных ставок и проверкой технологического сектора</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим сильный старт фондового рынка и неопределенности, связанные с его дальнейшей траекторией. Мы рассмотрим опасения по поводу действий Федеральной резервной системы, роста процентных ставок и их потенциального влияния на компании с долговыми обязательствами. Кроме того, мы обсудим пристальное внимание к технологическому сектору, последствия позиции ФРС, а также неопределенность, связанную с поведением потребителей и предстоящим заявлением Apple.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/b0kjZpHH9A4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;сильный-старт-и-неопределенное-будущее-для-акций&quot;&gt;Сильный старт и неопределенное будущее для акций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Начало года ознаменовалось бурным ростом фондового рынка, что породило вопросы о его дальнейшей траектории. Однако оптимизм сдерживается опасениями по поводу действий Федеральной резервной системы и потенциального влияния роста процентных ставок. Неожиданное повышение долгосрочных процентных ставок застало многих инвесторов врасплох, что может негативно сказаться на компаниях с предстоящими долговыми обязательствами.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;акции-технологических-компаний-под-пристальным-вниманием-на-фоне-позиции-фрс&quot;&gt;Акции технологических компаний под пристальным вниманием на фоне позиции ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В частности, под пристальным вниманием находится технологический сектор. Оценки акций этого сектора в значительной степени зависели от ожиданий снижения ставки ФРС, однако последние признаки указывают на то, что ФРС предстоит еще много работы. Это означает, что ожидаемая ликвидность от снижения процентных ставок может не реализоваться, что усилит давление на акции технологического сектора. Кроме того, поведение потребителей премиум-класса и влияние предстоящего заявления Apple добавляют еще один слой неопределенности в перспективы технологического сектора.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;настроения-на-рынке-меняются-несмотря-на-риски-рецессии&quot;&gt;Настроения на рынке меняются, несмотря на риски рецессии&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ходе дискуссии также обсуждалась возможность возникновения ситуации “мальчика, который плакал волком” на рынке в целом. Несмотря на повышение вероятности рецессии, настроения на рынке, похоже, сместились в сторону “мягкой посадки”. Однако достижение 12%-ного роста прибыли представляется проблематичным с учетом текущей динамики рынка, включая давление на долгосрочные ставки, трещины на рынке труда и геополитическую напряженность. В заключение следует отметить, что технологический сектор, рост процентных ставок и поведение потребителей являются ключевыми областями, вызывающими беспокойство в текущих рыночных перспективах.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=b0kjZpHH9A4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2478-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2478-ru/</guid>
        
        <category>Фондовый рынок</category>
        
        <category>Федеральная резервная система</category>
        
        <category>Процентные ставки</category>
        
        <category>Технологический сектор</category>
        
        <category>Обзор рынка</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Модельный ряд iPhone 15, планы на будущее и выход Apple на развивающиеся рынки</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим предстоящую линейку iPhone 15 от Apple, включая новые функции, дизайн и конкурентные преимущества. Мы также обсудим планы Apple на будущее, такие как обновление iPad Pro и географическая экспансия. Кроме того, мы рассмотрим стратегию Apple на развивающихся рынках, в частности в Индии и Вьетнаме, и усилия компании по использованию потенциала их роста.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uoXc3dQrDvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;новая-линейка-apple-iphone-15-и-многое-другое&quot;&gt;Новая линейка Apple: iPhone 15 и многое другое&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компания Apple готовится к выпуску четырех новых моделей iPhone 15 с диагональю экрана 6,1 и 6,7 дюйма. iPhone 15 Pro Max, модель высшего класса, впервые за три года получит новый титановый дизайн. Эта модель также будет отличаться увеличенным временем автономной работы, более легким корпусом и чипом A17, созданным по новому трехнанометровому техпроцессу. Это дает Apple конкурентное преимущество перед устройствами китайской компании Huawei. Помимо iPhone, Apple также планирует представить небольшие обновления часов Apple Watch и перейти на стандарт зарядки USB-C для AirPods.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;планы-apple-на-будущее-обновление-ipad-pro-и-расширение-линейки&quot;&gt;Планы Apple на будущее: Обновление iPad Pro и расширение линейки&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В планах Apple на будущее - серьезная модернизация iPad Pro, анонс которого ожидается в следующем году. Это будет первый значительный редизайн за последние пять лет. Новый iPad Pro впервые будет оснащен OLED-дисплеями, обеспечивающими лучшую контрастность и цветопередачу. Кроме того, в комплект поставки войдет новая “волшебная” клавиатура с трекпадом, что сделает iPad более похожим на MacBook. Что касается географической экспансии, то Apple диверсифицирует цепочку поставок в такие страны, как Таиланд, Малайзия, Вьетнам и Индия, и этот шаг будет продолжен независимо от возможной торговой напряженности между США и Китаем.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;стратегия-apple-на-развивающихся-рынках-фокус-на-индию-и-вьетнам&quot;&gt;Стратегия Apple на развивающихся рынках: Фокус на Индию и Вьетнам&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple рассматривает Индию как неосвоенный рынок со значительным потенциалом роста и стремится повторить успех, достигнутый в Китае за последние 15 лет. Компания уже начала закладывать фундамент, открыв два розничных магазина в стране, и планирует открыть еще три. Ожидается, что Apple также представит новые продукты, специально разработанные для индийского рынка. Во Вьетнаме Apple открыла интернет-магазин и, как ожидается, расширит свое розничное присутствие. В настоящее время Вьетнам участвует в производстве Apple Watch и AirPods, что свидетельствует о растущем значении этой страны в производственной цепочке Apple.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uoXc3dQrDvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/1378-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/1378-ru/</guid>
        
        <category>iPhone15</category>
        
        <category>AppleWatch</category>
        
        <category>iPadPro</category>
        
        <category>развивающиеся рынки</category>
        
        <category>цепочки поставок</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Дилемма Федеральной резервной системы, рост опасений по поводу инфляции и неопределенность в отношении повышения ставки</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим дилемму Федеральной резервной системы в отношении растущих опасений по поводу инфляции и возможности повышения ставок. Мы обсудим выжидательный подход, предложенный профессором Школы бизнеса Чикагского университета, и неопределенность, связанную с действиями в области денежно-кредитной политики. Кроме того, мы рассмотрим динамику внутри ФРС, раскол между “ястребами” и “голубями”, а также вероятность повышения ставки в ближайшем будущем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/_dJToeP8GSs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;дилемма-фрс-опасения-по-поводу-инфляции-и-повышение-ставок&quot;&gt;Дилемма ФРС: опасения по поводу инфляции и повышение ставок&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время Федеральная резервная система (ФРС) США находится в затруднительном положении, решая вопрос о повышении ставок в связи с ростом инфляции. Профессор Школы бизнеса Чикагского университета и внешний член Финансового комитета Банка Англии считает, что ФРС, скорее всего, будет придерживаться выжидательной позиции. Профессор подчеркивает важность устойчивого возврата к более низкой инфляции, отмечая, что высокий рост производительности труда позволил заработной плате расти без существенного инфляционного давления. Однако последние экономические данные, включая более высокие показатели по сектору услуг и несколько более высокие показатели удельной стоимости рабочей силы, указывают на то, что инфляция может не пойти по прямой нисходящей траектории, как ожидалось.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;неопределенность-действий-в-области-денежно-кредитной-политики&quot;&gt;Неопределенность действий в области денежно-кредитной политики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Профессор ссылается на документ ФРС Чикаго, в котором говорится о том, что нынешнее ужесточение политики достаточно для того, чтобы вернуть инфляцию к середине 2024 года. Однако он также признает неопределенность, связанную со сроками и последствиями действий в области денежно-кредитной политики, что было отмечено экономистом Милтоном Фридманом более 50 лет назад. Профессор считает, что на этот раз время запаздывания может быть больше из-за таких факторов, как преобладание ипотечных кредитов с фиксированной ставкой и рефинансирование. Потенциальные действия в ноябре - это выбор, поскольку повышение ставки все еще возможно, если данные по рынку труда останутся сильными, а темпы инфляции останутся на текущем уровне.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;динамика-внутри-фрс&quot;&gt;Динамика внутри ФРС&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В ФРС существует раскол между “ястребами”, которые выступают за повышение процентных ставок для сдерживания инфляции, и “голубями”, которые выступают за снижение ставок для стимулирования экономического роста. Хотя некоторое время “ястребы” имели преимущество, появились признаки того, что некоторые члены ФРС, настроенные более “ястребино”, например, глава ФРС Уоллер, становятся более осторожными и готовы рассматривать данные. ФРС стремится избежать сценария, аналогичного концу 1970-х - началу 1980-х годов, когда для борьбы с инфляцией ставки приходилось повышать до двузначных значений. Профессор считает, что, учитывая текущие данные, повышение ставок более вероятно, но наиболее вероятным исходом является отсутствие изменений ставок в течение достаточно длительного времени.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_dJToeP8GSs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9992-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9992-ru/</guid>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Повышение ставок</category>
        
        <category>Денежно-кредитная политика</category>
        
        <category>ФРС</category>
        
        <category>Экономические данные</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Замедление темпов роста мировой экономики, устойчивость доллара США и взаимосвязанные факторы</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. С вами говорит TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим влияние замедления темпов роста мировой экономики на курс доллара США и его устойчивость в условиях трудностей. Мы также обсудим последствия сильного доллара для компаний с зарубежными доходами и влияние на цены на нефть в условиях экономического спада. Присоединяйтесь к нам, чтобы разобраться в динамике этих взаимосвязанных факторов и их последствиях для мировой экономики.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/d3Zfvs-xHPE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;доллар-сша-на-фоне-замедления-мировой-экономики&quot;&gt;Доллар США на фоне замедления мировой экономики&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Замедление темпов роста мировой экономики оказало существенное влияние на различные классы активов, в частности на доллар США. Несмотря на экономические проблемы, доллар США демонстрирует устойчивость, продолжая расти благодаря признакам улучшения ситуации в американской экономике. Главный экономист Goldman Sachs Джон Хотси указывает на признаки ребалансировки экономики, а также на то, что инфляция находится под контролем, что снижает вероятность рецессии. Это привело к изменению настроений в сторону оптимизма в отношении экономики, что поддержало силу доллара США. Интересно, что даже при снижении инфляции доллар остается сильным, что вызывает вопросы о влиянии на другие, более рискованные активы.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;последствия-сильного-доллара&quot;&gt;Последствия сильного доллара&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Укрепление доллара США имеет далеко идущие последствия, особенно для компаний, возвращающих зарубежные доходы в США. Укрепление доллара означает снижение стоимости их доходов в местных валютах. Это вызывает обеспокоенность в таких странах, как Япония и Китай, которые готовы принять меры против укрепления доллара. Главный валютный чиновник Японии заявил о необходимости борьбы со спекулятивными операциями, а Центральный банк Китая выпустил более жесткое руководство по учетной ставке юаня.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;цены-на-нефть-в-условиях-замедления-экономического-роста&quot;&gt;Цены на нефть в условиях замедления экономического роста&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Еще одним классом активов, существенно пострадавшим от замедления темпов роста мировой экономики, является нефть. Цены на нефть стали явным драйвером мировой инфляции, достигнув 10-месячных максимумов после того, как Россия и Саудовская Аравия объявили о сокращении поставок для поддержания высоких цен на сырую нефть. Несмотря на традиционную динамику, согласно которой укрепление доллара США не приводит к росту цен на сырьевые товары и нефть, цены на нефть марки WTI укрепляются и в текущем квартале выросли более чем на 20%. Однако спрос на нефть в Китае оказался не таким высоким, как ожидалось, что отразилось на закупках в других странах, включая Россию. В сочетании с продолжающимся вторжением на Украину это вызывает опасения относительно будущей динамики нефтяного рынка.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=d3Zfvs-xHPE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2198-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2198-ru/</guid>
        
        <category>Доллар США</category>
        
        <category>Глобальный экономический спад</category>
        
        <category>Инфляция</category>
        
        <category>Цены на нефть</category>
        
        <category>Классы активов</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Высокие показатели Grindr, улучшенный пользовательский опыт и конкурентное преимущество на рынке приложений для знакомств</title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы обсудим высокие результаты компании Grindr с момента ее публичного дебюта, ее планы по улучшению пользовательского опыта за счет новых функций и искусственного интеллекта, а также ее конкурентные преимущества на рынке приложений для знакомств. Мы также рассмотрим динамику акций компании и ее нацеленность на поддержание долгосрочного роста и прибыльности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uXR20BJ4gh0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;результаты-деятельности-и-планы-на-будущее-компании-grindr&quot;&gt;Результаты деятельности и планы на будущее компании Grindr&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Компания Grindr, возглавляемая генеральным директором Джорджем Харрисоном, демонстрирует высокие показатели с момента своего публичного дебюта в ноябре прошлого года. Компания провела три успешных квартала и в августе повысила свои прогнозы по росту выручки и EBITDA, планируя рост на 41% и более. Для повышения удобства пользователей Grindr запускает новые продукты и функции, включая новый профиль и переработанную домашнюю страницу.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;улучшение-пользовательского-опыта-с-помощью-искусственного-интеллекта-и-новых-функций&quot;&gt;Улучшение пользовательского опыта с помощью искусственного интеллекта и новых функций&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Grindr стремится догнать своих коллег из “прямого мира” по функциональности и возможностям. Недавно компания запустила функцию Boost, улучшающую видимость профиля, и работает над созданием функциональности для поддержки путешествий. Grindr также изучает возможности использования искусственного интеллекта для улучшения подбора и поддержки разговоров. Учитывая, что пользователи отправляют от 500 до 600 сообщений в день, компания видит возможность использовать обработку естественного языка (NLP), чтобы лучше понимать пользователей и подбирать их на основе моделей поведения и интересов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;конкурентные-преимущества-и-динамика-акций-grindr&quot;&gt;Конкурентные преимущества и динамика акций Grindr&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на конкуренцию на рынке приложений для знакомств, Grindr стремится обеспечить превосходный опыт, который не позволит пользователям переходить на другие приложения. Компания признает необходимость улучшения аспекта знакомств в своем приложении, чтобы конкурировать с такими популярными приложениями, как Bumble и Tinder. Что касается динамики акций, то генеральный директор Джордж Харрисон объясняет первоначальный скачок цены акций после IPO небольшим объемом размещения. Несмотря на недавнее давление, Grindr, прибыльная компания с высоким показателем EBITDA и высокими темпами роста, демонстрирует достаточно хорошие результаты по сравнению с аналогичными компаниями. Компания нацелена на поддержание своего роста и прибыльности в долгосрочной перспективе.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uXR20BJ4gh0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2071-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/2071-ru/</guid>
        
        <category>Grindr</category>
        
        <category>UserExperience</category>
        
        <category>AI</category>
        
        <category>StockPerformance</category>
        
        <category>Competition</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title></title>
        <description>&lt;p&gt;Здравствуйте. Это TrendyWolf. В этой статье мы рассмотрим прибыльность компании Clara в условиях отраслевых проблем в сегменте “купи сейчас - заплати потом”. Мы обсудим подход Clara, ориентированный на потребителя, инновационное использование технологий, а также ее недавнее внимание к оптимизации бизнеса в США. Мы также рассмотрим оптимизм компании Clara, несмотря на макроэкономические проблемы, и ее способность адаптироваться к меняющимся рыночным условиям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/u2kEXpPeTfs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;прибыльность-компании-clara-на-фоне-отраслевых-проблем&quot;&gt;Прибыльность компании Clara на фоне отраслевых проблем&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на нисходящую тенденцию в отрасли “купи сейчас - заплати потом”, компания Clara, работающая в этой сфере, демонстрирует устойчивость. Компания была прибыльной до 2019 года, когда она начала инвестировать значительные средства в расширение бизнеса в США и освоение новых рынков в Европе. Однако в последние 12 месяцев Clara сосредоточилась на оптимизации и совершенствовании своего бизнеса в США, в результате чего три квартала подряд демонстрировала прибыльность. Это значительное достижение, учитывая сложные рыночные условия.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ориентированный-на-потребителя-подход-и-инициативы-clara-в-области-искусственного-интеллекта&quot;&gt;Ориентированный на потребителя подход и инициативы Clara в области искусственного интеллекта&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Успех компании Clara объясняется ее ориентированностью на потребителя и инновационным использованием технологий. Компания предлагает рассрочку с фиксированным сроком погашения вместо возобновляемого кредита, причем возможны как дебетовые, так и кредитные варианты. Благодаря такому подходу средний остаток задолженности клиентов Clara в США значительно ниже, чем остаток по кредитным картам, что свидетельствует об ответственном отношении к кредитам. Кроме того, компания Clara внедряет инициативы в области искусственного интеллекта для совершенствования своих бизнес-операций. Эти инициативы уже привели к значительному повышению эффективности, что позволяет компании ежегодно экономить миллионы долларов.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;оптимизм-клары-несмотря-на-макроэкономические-опасения&quot;&gt;Оптимизм Клары, несмотря на макроэкономические опасения&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на опасения по поводу макроэкономической ситуации и истечения срока действия моратория на выдачу студенческих кредитов, Clara сохраняет оптимизм в отношении своих будущих перспектив. Компания считает, что потребители все еще находятся в сильной позиции, а уровень безработицы существенно не увеличивается. Андеррайтинг в режиме реального времени позволяет Clara быстро адаптироваться к макроэкономическим изменениям, что приводит к снижению уровня потерь по сравнению с индустрией кредитных карт. Такая устойчивость в сочетании с уроками, извлеченными из финансового кризиса 2008 года, позволила компании Clara занять прочные позиции на рынке.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=u2kEXpPeTfs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:06:55 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2023-09-10-0458-ru/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/2023-09-10-0458-ru/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
